{
  "id": 1075217699,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.1367521286,46.1835250854,6.1367521286,46.1835250854",
    "geom:latitude":46.183525,
    "geom:longitude":6.136752,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Bahnhofstrasse 28",
    "sg:city":"Meilen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Korrespondenz U Nachrichtenb\u00fcros, selbst\u00e4ndige Journalisten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"8706",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85862369,
        102191581,
        404328283,
        85633051,
        101748445,
        102062917,
        85682291
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1A3zuT2Oa6D8ay9eCL0Xkn_46.183525_6.136752@1306268712"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473746214,
    "wof:geomhash":"a603ab717cec2ceff895f3c75e8e5b0b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062917,
            "localadmin_id":404328283,
            "locality_id":101748445,
            "neighbourhood_id":85862369,
            "region_id":85682291,
            "venue_id":1075217699
        }
    ],
    "wof:id":1075217699,
    "wof:lastmodified":1473746214,
    "wof:name":"Relations Media, Erskine Favre Barbara Activit\u00e9 Dans Le Journalisme",
    "wof:parent_id":85862369,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.1367521286,
    46.1835250854,
    6.1367521286,
    46.1835250854
],
  "geometry": {"coordinates":[6.1367521286,46.1835250854],"type":"Point"}
}