{
  "id": 1075751827,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.8665161133,47.2783546448,8.8665161133,47.2783546448",
    "geom:latitude":47.278355,
    "geom:longitude":8.866516,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Langackerstrasse",
    "sg:city":"D\u00fcrnten",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Vorschulen, Kinderg\u00e4rten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 55 241 01 07",
    "sg:postcode":"8635",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3LMsV0dpPk9pOPkMQ4IxNj_47.278355_8.866516@1306268785"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473769704,
    "wof:geomhash":"c2b0a4597bfe96e3f95e39403e161d7a",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075751827,
    "wof:lastmodified":1473769704,
    "wof:name":"Kindergarten Langacker 1 & 2",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.8665161133,
    47.2783546448,
    8.8665161133,
    47.2783546448
],
  "geometry": {"coordinates":[8.8665161133,47.2783546448],"type":"Point"}
}