{
  "id": 1075176597,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.6850280762,47.2714309692,8.6850280762,47.2714309692",
    "geom:latitude":47.271431,
    "geom:longitude":8.685028,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Alte Schmitte 2",
    "sg:city":"Lohn-ammannsegg",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Institutionen f\u00fcr Behinderte Tagesheime f\u00fcr Behinderte, gesch\u00fctzte Werkst\u00e4tten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 19203322",
    "sg:postcode":"4573",
    "sg:province":"Solothurn",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0MGGrpI8fdsDbMWJrdsBzG_47.271431_8.685028@1306268706"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744309,
    "wof:geomhash":"8c836c3bc6684a16dc6dd0ccb18e27f8",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075176597,
    "wof:lastmodified":1473744309,
    "wof:name":"Arbeits-& Bildungsst\u00e4tte Sunnerain",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.6850280762,
    47.2714309692,
    8.6850280762,
    47.2714309692
],
  "geometry": {"coordinates":[8.6850280762,47.2714309692],"type":"Point"}
}