{
  "id": 1074857303,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.3994474411,47.4303779602,9.3994474411,47.4303779602",
    "geom:latitude":47.430378,
    "geom:longitude":9.399447,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Am B\u00e4chli",
    "sg:city":"Sch\u00fcpfheim",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Erschliessung von Grundst\u00fccken",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 71 245 80 91",
    "sg:postcode":"6170",
    "sg:province":"Luzern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85935831,
        102191581,
        404568129,
        85633051,
        101748457,
        102062847,
        85682341
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0POXIxpjmStGziOhLfxs3M_47.430378_9.399447@1306268662"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473728267,
    "wof:geomhash":"858b6aa3020065c5b306df4a6fbb4bd5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062847,
            "localadmin_id":404568129,
            "locality_id":101748457,
            "neighbourhood_id":85935831,
            "region_id":85682341,
            "venue_id":1074857303
        }
    ],
    "wof:id":1074857303,
    "wof:lastmodified":1473728267,
    "wof:name":"Genossenschaft F\u00fcr Wohnungsf\u00fcrsorge St. Gallen",
    "wof:parent_id":85935831,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.3994474411,
    47.4303779602,
    9.3994474411,
    47.4303779602
],
  "geometry": {"coordinates":[9.3994474411,47.4303779602],"type":"Point"}
}