{
  "id": 1075006375,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.3345775604,47.0717353821,8.3345775604,47.0717353821",
    "geom:latitude":47.071735,
    "geom:longitude":8.334578,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"M\u00fchlegg 12",
    "sg:city":"Ebikon",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"G\u00fcterbef\u00f6rderung im Strassenverkehr",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 41 440 78 16",
    "sg:postcode":"6030",
    "sg:province":"Luzern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85862461,
        102191581,
        404328203,
        85633051,
        101748451,
        102062797,
        85682319
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4sR8qJTOEWkkh4SNY9aEOl_47.071735_8.334578@1306268682"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473736122,
    "wof:geomhash":"3880511827dcb47e9344db44f4f24cca",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062797,
            "localadmin_id":404328203,
            "locality_id":101748451,
            "neighbourhood_id":85862461,
            "region_id":85682319,
            "venue_id":1075006375
        }
    ],
    "wof:id":1075006375,
    "wof:lastmodified":1473736122,
    "wof:name":"F\u00e4ssler Anton Transporte",
    "wof:parent_id":85862461,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.3345775604,
    47.0717353821,
    8.3345775604,
    47.0717353821
],
  "geometry": {"coordinates":[8.3345775604,47.0717353821],"type":"Point"}
}