{
  "id": 1059043839,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.5582518578,47.5164146423,7.5582518578,47.5164146423",
    "geom:latitude":47.516415,
    "geom:longitude":7.558252,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Kopfgasse 5",
    "sg:city":"B\u00fclach",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit Radio U Fernsehger\u00e4ten Reparatur von elektrischen Haushaltsger\u00e4ten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 61 403 17 17",
    "sg:postcode":"8180",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682361,
        85633051,
        85800367,
        102062971
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5wPUorZmvqHTlXX1vGDKwF_47.516415_7.558252@1306268650"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473724130,
    "wof:geomhash":"2436629635be31309a6c07487a4fa55b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062971,
            "neighbourhood_id":85800367,
            "region_id":85682361,
            "venue_id":1059043839
        }
    ],
    "wof:id":1059043839,
    "wof:lastmodified":1473724130,
    "wof:name":"Franz Winter F. Winter Radio-tv",
    "wof:parent_id":85800367,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.5582518578,
    47.5164146423,
    7.5582518578,
    47.5164146423
],
  "geometry": {"coordinates":[7.5582518578,47.5164146423],"type":"Point"}
}