{
  "id": 203027209,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.729933,46.75676,7.729933,46.75676",
    "geom:latitude":46.75676,
    "geom:longitude":7.729933,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Im Leib\u00fcel 5",
    "sg:city":"Elgg",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Architekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 33 251 27 17",
    "sg:postcode":"8353",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633051,
        85682381
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_41zfNmPw0ydFynCd6dBgOS_46.756760_7.729933@1306268620"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"4a367099ac26dcc65a8c70d66bf9bf37",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682381,
            "venue_id":203027209
        }
    ],
    "wof:id":203027209,
    "wof:lastmodified":1466209712,
    "wof:name":"J\u00fcrg Wegm\u00fcller Architekturb\u00fcro",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.729933,
    46.75676,
    7.729933,
    46.75676
],
  "geometry": {"coordinates":[7.729933,46.75676],"type":"Point"}
}