{
  "id": 186510929,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"1616 Attalens Fribourg 1616",
    "addr:housenumber":"",
    "addr:postcode":"1616;1616",
    "addr:street":"",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.849389,46.50919,6.849389,46.50919",
    "geom:latitude":46.50919,
    "geom:longitude":6.849389,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"1616",
    "sg:city":"Attalens",
    "sg:classifiers":[
        {
            "category":"Social Services",
            "subcategory":"Retirement Home",
            "type":"Services"
        }
    ],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 21 947 41 23",
    "sg:postcode":"1616",
    "sg:province":"Fribourg",
    "sg:tags":[
        "pflegeheime",
        "u",
        "alters"
    ],
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633051,
        85682301
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4Ejtl9TdmLxyGB98GEOysc_46.509190_6.849389@1306268615"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"ba27b140c1d48bca3bf4652992cf119f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682301,
            "venue_id":186510929
        }
    ],
    "wof:id":186510929,
    "wof:lastmodified":1473798375,
    "wof:name":"Le Ch\u00e2telet Home M\u00e9dicalis\u00e9 Pour Personnes \u00e2g\u00e9es",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[
        "pflegeheime",
        "u",
        "alters"
    ]
},
  "bbox": [
    6.849389,
    46.50919,
    6.849389,
    46.50919
],
  "geometry": {"coordinates":[6.849389,46.50919],"type":"Point"}
}