{
  "id": 1075357261,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.4824743271,47.3740196228,8.4824743271,47.3740196228",
    "geom:latitude":47.37402,
    "geom:longitude":8.482474,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Albisriederstrasse 399",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Pensionskassen",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 14912555",
    "sg:postcode":"8047",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        102191581,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85799695
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2gAxc5J8Tw03JBQVj2j2zU_47.374020_8.482474@1306268731"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473752306,
    "wof:geomhash":"05cb1b61ff95510e2803516d4458d14a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85799695,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1075357261
        }
    ],
    "wof:id":1075357261,
    "wof:lastmodified":1473752306,
    "wof:name":"Personalf\u00fcrsorgestiftung Des Vereins Schweizerische Bibliothek F\u00fcr Blinde Und Sehbehinderte Sbs, 8047 Z\u00fcrich",
    "wof:parent_id":85799695,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.4824743271,
    47.3740196228,
    8.4824743271,
    47.3740196228
],
  "geometry": {"coordinates":[8.4824743271,47.3740196228],"type":"Point"}
}