{
  "id": 1075176849,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.6930322647,47.4201202393,8.6930322647,47.4201202393",
    "geom:latitude":47.42012,
    "geom:longitude":8.693032,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Bachwies 6",
    "sg:city":"Effretikon",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Institutionen f\u00fcr Behinderte Tagesheime f\u00fcr Behinderte, gesch\u00fctzte Werkst\u00e4tten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 52 343 10 21",
    "sg:postcode":"8307",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2WOeSwOZJmuRUfRAtYp1Nw_47.420120_8.693032@1306268706"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744318,
    "wof:geomhash":"1a429eedc61f96754b4d5801cf45213d",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075176849,
    "wof:lastmodified":1473744318,
    "wof:name":"Wohnheim Ilgenmoos",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.6930322647,
    47.4201202393,
    8.6930322647,
    47.4201202393
],
  "geometry": {"coordinates":[8.6930322647,47.4201202393],"type":"Point"}
}