{
  "id": 1075154307,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.6218709946,47.3919525146,8.6218709946,47.3919525146",
    "geom:latitude":47.391953,
    "geom:longitude":8.621871,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Sch\u00f6nengrundstrasse 9",
    "sg:city":"D\u00fcbendorf",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Innenarchitekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 18200937",
    "sg:postcode":"8600",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        85859527,
        102062933
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7YJivHuof4GG7k29x08wt0_47.391953_8.621871@1306268703"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473743320,
    "wof:geomhash":"d33b4ef51b1e726aeef92b2546e48982",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062933,
            "neighbourhood_id":85859527,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1075154307
        }
    ],
    "wof:id":1075154307,
    "wof:lastmodified":1473743320,
    "wof:name":"Willy Kempter Innenarchitekt",
    "wof:parent_id":85859527,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.6218709946,
    47.3919525146,
    8.6218709946,
    47.3919525146
],
  "geometry": {"coordinates":[8.6218709946,47.3919525146],"type":"Point"}
}