{
  "id": 1074822359,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.5903759003,47.4441375732,8.5903759003,47.4441375732",
    "geom:latitude":47.444138,
    "geom:longitude":8.590376,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Dietlikerstrasse 65",
    "sg:city":"Kloten",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"D\u00e4mmung gegen K\u00e4lte, W\u00e4rme, Schall U Ersch\u00fctterung",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 18141533",
    "sg:postcode":"8302",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        85800527,
        102063019
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3xjxBF3jLOkU8mXyWMhWuE_47.444138_8.590376@1306268657"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473726502,
    "wof:geomhash":"d37dade970d60a5ac34e5351d2bc7574",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063019,
            "neighbourhood_id":85800527,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1074822359
        }
    ],
    "wof:id":1074822359,
    "wof:lastmodified":1473726502,
    "wof:name":"Seiler & Ragger Inh.b.seiler Deckenverkleidungen",
    "wof:parent_id":85800527,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.5903759003,
    47.4441375732,
    8.5903759003,
    47.4441375732
],
  "geometry": {"coordinates":[8.5903759003,47.4441375732],"type":"Point"}
}