{
  "id": 203015519,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.56917,47.364441,8.56917,47.364441",
    "geom:latitude":47.364441,
    "geom:longitude":8.56917,
    "iso:country":"CH",
    "sg:address":"Kluseggstrasse 8",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Architekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 79 400 53 15",
    "sg:postcode":"8032",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85800077
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4dRCT7zAnqErkTK8RyHSXN_47.364441_8.569170@1306268620"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"08c258e144a3338d1ac67196768d7cef",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85800077,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":203015519
        }
    ],
    "wof:id":203015519,
    "wof:lastmodified":1449025368,
    "wof:name":"Imre Radlach Architekturb\u00fcro",
    "wof:parent_id":85800077,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [8.56917,47.364441,8.56917,47.364441],
  "geometry": {"coordinates":[8.56917,47.364441],"type":"Point"}
}