{
  "id": 186515683,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.62953,46.525414,6.62953,46.525414",
    "geom:latitude":46.525414,
    "geom:longitude":6.62953,
    "iso:country":"CH",
    "sg:address":"Rue Pr\u00e9-du-march\u00e9 46",
    "sg:city":"Lausanne",
    "sg:classifiers":[
        {
            "category":"Social Services",
            "subcategory":"Retirement Home",
            "type":"Services"
        }
    ],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 21 647 13 77",
    "sg:postcode":"1004",
    "sg:province":"Vaud",
    "sg:tags":[
        "pflegeheime",
        "u",
        "alters"
    ],
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682325,
        85633051,
        101748449,
        102063009,
        85862363
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5Q9yHyspPCaWhJxOBHQM1j_46.525414_6.629530@1306268615"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"0b6e542cac3761382644950941d418ac",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063009,
            "locality_id":101748449,
            "neighbourhood_id":85862363,
            "region_id":85682325,
            "venue_id":186515683
        }
    ],
    "wof:id":186515683,
    "wof:lastmodified":1449051023,
    "wof:name":"R\u00e9sidence Pr\u00e9-du-march\u00e9 Etablissement M\u00e9dico-social",
    "wof:parent_id":85862363,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[
        "pflegeheime",
        "u",
        "alters"
    ]
},
  "bbox": [6.62953,46.525414,6.62953,46.525414],
  "geometry": {"coordinates":[6.62953,46.525414],"type":"Point"}
}