{
  "id": 1075487203,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.5595769882,47.5463485718,7.5595769882,47.5463485718",
    "geom:latitude":47.546349,
    "geom:longitude":7.559577,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Im Langen Loh 280",
    "sg:city":"Basel",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Schreib U \u00dcbersetzungsb\u00fcros -\u00dcbersetzungsb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 61 302 04 88",
    "sg:postcode":"4054",
    "sg:province":"Basel-Stadt",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85799827,
        102191581,
        404571475,
        85633051,
        101914097,
        102062971,
        85682361
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0RWQFDZjzsGDORms3XS2Cj_47.546349_7.559577@1306268750"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473757915,
    "wof:geomhash":"df6bafed4bf809b9f06d5924f768b22f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062971,
            "localadmin_id":404571475,
            "locality_id":101914097,
            "neighbourhood_id":85799827,
            "region_id":85682361,
            "venue_id":1075487203
        }
    ],
    "wof:id":1075487203,
    "wof:lastmodified":1473757915,
    "wof:name":"Galli Caterina Lic. Iur., Dipl. \u00dcbersetzerin",
    "wof:parent_id":85799827,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.5595769882,
    47.5463485718,
    7.5595769882,
    47.5463485718
],
  "geometry": {"coordinates":[7.5595769882,47.5463485718],"type":"Point"}
}