{
  "id": 186612943,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.545286,47.414616,8.545286,47.414616",
    "geom:latitude":47.414616,
    "geom:longitude":8.545286,
    "iso:country":"CH",
    "sg:address":"Schaffhauserstrasse 409",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Arbeitnehmerverb\u00e4nde Wirtschafts U Arbeitgeberverb\u00e4nde",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 13071070",
    "sg:postcode":"8050",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85800373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6vaji2x01tCsfztCT5q10t_47.414616_8.545286@1306268616"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"ff130908350a9b4b6669445fabc8d4d2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85800373,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":186612943
        }
    ],
    "wof:id":186612943,
    "wof:lastmodified":1449051561,
    "wof:name":"Syna - Die Gewerkschaft Regionalsekretariat",
    "wof:parent_id":85800373,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [8.545286,47.414616,8.545286,47.414616],
  "geometry": {"coordinates":[8.545286,47.414616],"type":"Point"}
}