{
  "id": 203153055,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.580222,46.539413,6.580222,46.539413",
    "geom:latitude":46.539413,
    "geom:longitude":6.580222,
    "iso:country":"CH",
    "sg:address":"Avenue De La Gare 6",
    "sg:city":"Lausanne",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Arztpraxen",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 21 635 47 13",
    "sg:postcode":"1003",
    "sg:province":"Vaud",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682325,
        85633051,
        101748449,
        102062829,
        85800443
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4Nmxzf2KkAcqn9Smy3Gh2Y_46.539413_6.580222@1306268621"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"e2fe16ca9fcef562271b8051dc66c0aa",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062829,
            "locality_id":101748449,
            "neighbourhood_id":85800443,
            "region_id":85682325,
            "venue_id":203153055
        }
    ],
    "wof:id":203153055,
    "wof:lastmodified":1449026285,
    "wof:name":"Dr M\u00e9d. Ana Maria Anafack M\u00e9decin G\u00e9n\u00e9raliste",
    "wof:parent_id":85800443,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [6.580222,46.539413,6.580222,46.539413],
  "geometry": {"coordinates":[6.580222,46.539413],"type":"Point"}
}