{
  "id": 203109591,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.57919,47.417709,8.57919,47.417709",
    "geom:latitude":47.417709,
    "geom:longitude":8.57919,
    "iso:country":"CH",
    "sg:address":"Melchr\u00fctistrasse 14",
    "sg:city":"Wallisellen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Architekturb\u00fcros Innenarchitekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 18312111",
    "sg:postcode":"8304",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85800373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_33DNyf6IZR8bE4Y3RMtxJm_47.417709_8.579190@1306268621"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"cca8ae9cae556b459ae46b39de14c5e7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85800373,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":203109591
        }
    ],
    "wof:id":203109591,
    "wof:lastmodified":1449025578,
    "wof:name":"Claudio Zambenedetti Architektur & Innenarchitektur",
    "wof:parent_id":85800373,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [8.57919,47.417709,8.57919,47.417709],
  "geometry": {"coordinates":[8.57919,47.417709],"type":"Point"}
}