{
  "id": 186527915,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.37014,46.481537,6.37014,46.481537",
    "geom:latitude":46.481537,
    "geom:longitude":6.37014,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Le Ch\u00e2teau",
    "sg:city":"F\u00e9chy",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Alters U Pflegeheime Institutionen f\u00fcr Behinderte",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 21 808 58 60",
    "sg:postcode":"1173",
    "sg:province":"Vaud",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633051,
        85682325
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5noTdikU2qpbRdop3O5xrx_46.481537_6.370140@1306268615"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"119b013c12413f625a4757e35e46a470",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682325,
            "venue_id":186527915
        }
    ],
    "wof:id":186527915,
    "wof:lastmodified":1466211653,
    "wof:name":"Lumi\u00e8re & Vie Maison De Repos",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.37014,
    46.481537,
    6.37014,
    46.481537
],
  "geometry": {"coordinates":[6.37014,46.481537],"type":"Point"}
}