{
  "id": 169785329,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.725717,47.194866,8.725717,47.194866",
    "geom:latitude":47.194866,
    "geom:longitude":8.725717,
    "iso:country":"CH",
    "sg:address":"F\u00e4llmisstrasse 13",
    "sg:city":"Wollerau",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Shopping U Fachgesch\u00e4fte, B\u00fcrobedarf U B\u00fcroeinrichtung",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 17844546",
    "sg:postcode":"8832",
    "sg:province":"Schwyz",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633051,
        85682305
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6iR0wvllOVdbYnozcGeyEu_47.194866_8.725717@1306268609"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"7425120ebc57675e275d65087612c076",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682305,
            "venue_id":169785329
        }
    ],
    "wof:id":169785329,
    "wof:lastmodified":1449035397,
    "wof:name":"M\u00f6bel Erb & Co.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [8.725717,47.194866,8.725717,47.194866],
  "geometry": {"coordinates":[8.725717,47.194866],"type":"Point"}
}