{
  "id": 1075176669,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.720761776,47.4908638,7.720761776,47.4908638",
    "geom:latitude":47.490864,
    "geom:longitude":7.720762,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Schauenburgerstrasse 16",
    "sg:city":"Liestal",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Institutionen f\u00fcr Behinderte Tagesheime f\u00fcr Behinderte, gesch\u00fctzte Werkst\u00e4tten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 61 901 14 84",
    "sg:postcode":"4410",
    "sg:province":"Basel-Landschaft",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5Lpn13mIZ55VykyijEMv7a_47.490864_7.720762@1306268706"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744312,
    "wof:geomhash":"a5405656d20acc9b36f2140141bc0f12",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075176669,
    "wof:lastmodified":1473744312,
    "wof:name":"Eingliederungsst\u00e4tte & Arbeitszentrum F\u00fcr Behinderte",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.720761776,
    47.4908638,
    7.720761776,
    47.4908638
],
  "geometry": {"coordinates":[7.720761776,47.4908638],"type":"Point"}
}