{
  "id": 203103093,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.56625,47.427719,8.56625,47.427719",
    "geom:latitude":47.427719,
    "geom:longitude":8.56625,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"L\u00e4ttenwiesenstrasse 2",
    "sg:city":"Glattbrugg",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Architekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 18106462",
    "sg:postcode":"8152",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        102063019,
        85800527
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0aZmKvsODwk86iNhaZiaVC_47.427719_8.566250@1306268621"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"2393c1d263ec8db6198ccd70d42579c9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063019,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":85800527,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":203103093
        }
    ],
    "wof:id":203103093,
    "wof:lastmodified":1466211124,
    "wof:name":"Willy Vetter Architekturb\u00fcro",
    "wof:parent_id":85800527,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.56625,
    47.427719,
    8.56625,
    47.427719
],
  "geometry": {"coordinates":[8.56625,47.427719],"type":"Point"}
}