{
  "id": 1075176643,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.3052625656,47.0262184143,8.3052625656,47.0262184143",
    "geom:latitude":47.026218,
    "geom:longitude":8.305263,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Kantonsstrasse 2 6048 Horw. Postfach 77",
    "sg:city":"Horw",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Institutionen f\u00fcr Behinderte Tagesheime f\u00fcr Behinderte, gesch\u00fctzte Werkst\u00e4tten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 41 349 89 89",
    "sg:postcode":"6048",
    "sg:province":"Luzern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682319,
        85633051,
        85862289,
        102062797
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0nIvXWr4OpOHUVRttln3Zg_47.026218_8.305263@1306268706"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744310,
    "wof:geomhash":"35332c253adae12959b76929fc6a1822",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062797,
            "neighbourhood_id":85862289,
            "region_id":85682319,
            "venue_id":1075176643
        }
    ],
    "wof:id":1075176643,
    "wof:lastmodified":1473744310,
    "wof:name":"Blindenheim",
    "wof:parent_id":85862289,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.3052625656,
    47.0262184143,
    8.3052625656,
    47.0262184143
],
  "geometry": {"coordinates":[8.3052625656,47.0262184143],"type":"Point"}
}