{
  "id": 1075176599,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.2490463257,47.5720214844,8.2490463257,47.5720214844",
    "geom:latitude":47.572021,
    "geom:longitude":8.249046,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Hauptstrasse 8",
    "sg:city":"Kleind\u00f6ttingen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Institutionen f\u00fcr Behinderte Tagesheime f\u00fcr Behinderte, gesch\u00fctzte Werkst\u00e4tten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 56 245 20 64",
    "sg:postcode":"5314",
    "sg:province":"Aargau",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2N161gfYNZ0da55MSfwhXh_47.572021_8.249046@1306268706"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744309,
    "wof:geomhash":"dbab1c3db6e9e1f9d35b9a7b520a79f3",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075176599,
    "wof:lastmodified":1473744309,
    "wof:name":"Arbeitszentrum F\u00fcr Behinderte",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.2490463257,
    47.5720214844,
    8.2490463257,
    47.5720214844
],
  "geometry": {"coordinates":[8.2490463257,47.5720214844],"type":"Point"}
}