{
  "id": 1075805981,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.5456218719,47.3873710632,8.5456218719,47.3873710632",
    "geom:latitude":47.387371,
    "geom:longitude":8.545622,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Riedtlistrasse 71",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"\u00dcbersetzungsb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 12622888",
    "sg:postcode":"8006",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        102191581,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85800585
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4wU1d87FDAHtc2qkX5Sr6p_47.387371_8.545622@1306268792"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473772443,
    "wof:geomhash":"6d32e4519f44c31207b4af2ad4a2b046",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85800585,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1075805981
        }
    ],
    "wof:id":1075805981,
    "wof:lastmodified":1473772443,
    "wof:name":"Nadia Mouci Menard Uebersetzungen",
    "wof:parent_id":85800585,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.5456218719,
    47.3873710632,
    8.5456218719,
    47.3873710632
],
  "geometry": {"coordinates":[8.5456218719,47.3873710632],"type":"Point"}
}