{
  "id": 1075536857,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.5444803238,47.3754806519,8.5444803238,47.3754806519",
    "geom:latitude":47.375481,
    "geom:longitude":8.54448,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Gr\u00e4bligasse 8 8001 Z\u00fcrich. Postfach",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Sonstiger Fachdetailhandel in Verkaufsr\u00e4umen",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 12522146",
    "sg:postcode":"8025",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        102191581,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85800361
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0zuBvjlhK6pKoSLUZL5FO7_47.375481_8.544480@1306268756"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473760062,
    "wof:geomhash":"a163882f633510823930b3e731bf2b47",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85800361,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1075536857
        }
    ],
    "wof:id":1075536857,
    "wof:lastmodified":1473760062,
    "wof:name":"Werner Bucher M\u00fcnzen",
    "wof:parent_id":85800361,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.5444803238,
    47.3754806519,
    8.5444803238,
    47.3754806519
],
  "geometry": {"coordinates":[8.5444803238,47.3754806519],"type":"Point"}
}