{
  "id": 1075754705,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"8.9261541367,47.1746025085,8.9261541367,47.1746025085",
    "geom:latitude":47.174603,
    "geom:longitude":8.926154,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "sg:address":"Gr\u00fcnhaldenstrasse",
    "sg:city":"Sch\u00fcbelbach",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Vorschulen, Kinderg\u00e4rten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 55 440 26 24",
    "sg:postcode":"8862",
    "sg:province":"Schwyz",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:brand_id":1125148719,
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2pLiXN3bfZzmIcHtqr0W6H_47.174603_8.926154@1306268786"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473769833,
    "wof:geomhash":"3232cea252c0ac742924ec9be2a3fba3",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075754705,
    "wof:lastmodified":1511320447,
    "wof:name":"Kindergarten",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.9261541367,
    47.1746025085,
    8.9261541367,
    47.1746025085
],
  "geometry": {"coordinates":[8.9261541367,47.1746025085],"type":"Point"}
}