{
  "id": 1075340499,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.4898195267,47.4155807495,9.4898195267,47.4155807495",
    "geom:latitude":47.415581,
    "geom:longitude":9.48982,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rue Fran\u00e7ois-perr\u00e9ard 20",
    "sg:city":"Ch\u00eane-bourg",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Offsetdruck",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 71 877 25 74",
    "sg:postcode":"1225",
    "sg:province":"Gen\u00e8ve",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2vUqmVWHnVQPqczIcaqT4L_47.415581_9.489820@1306268728"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473751580,
    "wof:geomhash":"8b6a8b4457ba75d015ee2947b38c3989",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075340499,
    "wof:lastmodified":1473751580,
    "wof:name":"Daniel Fehr Druckerei Im R\u00f6ssli",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.4898195267,
    47.4155807495,
    9.4898195267,
    47.4155807495
],
  "geometry": {"coordinates":[9.4898195267,47.4155807495],"type":"Point"}
}