{
  "id": 186592135,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.521659,47.373932,8.521659,47.373932",
    "geom:latitude":47.373932,
    "geom:longitude":8.521659,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"K\u00f6rnerstrasse 12",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Arbeitnehmerverb\u00e4nde",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 12423580",
    "sg:postcode":"8004",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85799725
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3LEK1QZzhY1CRtmtQTRNrX_47.373932_8.521659@1306268616"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"d467656ef157bafe5022a1587878dc4f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85799725,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":186592135
        }
    ],
    "wof:id":186592135,
    "wof:lastmodified":1466211918,
    "wof:name":"Gewerkschaft Vhtl Regionalsekretariat",
    "wof:parent_id":85799725,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.521659,
    47.373932,
    8.521659,
    47.373932
],
  "geometry": {"coordinates":[8.521659,47.373932],"type":"Point"}
}