{
  "id": 1059033739,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.5889501572,47.4419555664,7.5889501572,47.4419555664",
    "geom:latitude":47.441956,
    "geom:longitude":7.58895,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Hauptstr. 69",
    "sg:city":"Grellingen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit M\u00f6beln U Haushaltsgegenst\u00e4nden",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"4203",
    "sg:province":"Basel-Landschaft",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1JjdZYxlowO1zO20dGTX4o_47.441956_7.588950@1306268649"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473723639,
    "wof:geomhash":"c4ed74e33b8b6043f66a01290b3adbb7",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1059033739,
    "wof:lastmodified":1473723639,
    "wof:name":"Albert Egli, M\u00f6bel, Vorh\u00e4nge U. Bodenbel\u00e4ge",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.5889501572,
    47.4419555664,
    7.5889501572,
    47.4419555664
],
  "geometry": {"coordinates":[7.5889501572,47.4419555664],"type":"Point"}
}