{
  "id": 1075768793,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.557513237,47.3555603027,8.557513237,47.3555603027",
    "geom:latitude":47.35556,
    "geom:longitude":8.557513,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Karlstrasse 9",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Wirtschafts- and Arbeitgeberverb\u00e4nde",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 14224200",
    "sg:postcode":"8008",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        102191581,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85800457
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7HUlksQiVvBcDUrtFaonTs_47.355560_8.557513@1306268787"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473770509,
    "wof:geomhash":"505b3e37fda5782f3a468137a15f2b9d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85800457,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1075768793
        }
    ],
    "wof:id":1075768793,
    "wof:lastmodified":1473770509,
    "wof:name":"Modegewerbeverband Der Stadt Z\u00fcrich,frau Verena Wyss",
    "wof:parent_id":85800457,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.557513237,
    47.3555603027,
    8.557513237,
    47.3555603027
],
  "geometry": {"coordinates":[8.557513237,47.3555603027],"type":"Point"}
}