{
  "id": 253380615,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.545365,47.372314,8.545365,47.372314",
    "geom:latitude":47.372314,
    "geom:longitude":8.545365,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Spiegelgasse 29",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit B\u00fcchern Detailhandel mit Ton U Bildtr\u00e4gern",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 12524720",
    "sg:postcode":"8001",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85799981
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0nWJpS1rk1w31q3gMWjxvd_47.372314_8.545365@1306268643"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"f4248c49df51e2c93858352079d44ab1",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85799981,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":253380615
        }
    ],
    "wof:id":253380615,
    "wof:lastmodified":1466212084,
    "wof:name":"Pascal Wehrle & Co Medieval Art & Vie",
    "wof:parent_id":85799981,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.545365,
    47.372314,
    8.545365,
    47.372314
],
  "geometry": {"coordinates":[8.545365,47.372314],"type":"Point"}
}