{
  "id": 1075519875,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.6101341248,47.049030304,8.6101341248,47.049030304",
    "geom:latitude":47.04903,
    "geom:longitude":8.610134,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Bahnhofstrasse 8 6422 Steinen. Postfach 154",
    "sg:city":"Steinen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Sonstige k\u00fcnstlerische U schriftstellerische T\u00e4tigkeiten U Darbietungen Vermietung von Gebrauchsg\u00fcte",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 41 832 10 70",
    "sg:postcode":"6422",
    "sg:province":"Schwyz",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0cRx5uDgkHc9nSKjttEhUc_47.049030_8.610134@1306268754"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473759358,
    "wof:geomhash":"0ad0e0ba12f38be6b54fd2ca304e5402",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075519875,
    "wof:lastmodified":1473759358,
    "wof:name":"Thomas & Verena Steiger Maskenatelier",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.6101341248,
    47.049030304,
    8.6101341248,
    47.049030304
],
  "geometry": {"coordinates":[8.6101341248,47.049030304],"type":"Point"}
}