{
  "id": 1075350379,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.5827231407,46.9054412842,6.5827231407,46.9054412842",
    "geom:latitude":46.905441,
    "geom:longitude":6.582723,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Jeanrichard Av. Daniel- 2a",
    "sg:city":"Fleurier",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Pensionskassen",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 32 861 24 13",
    "sg:postcode":"2114",
    "sg:province":"Neuch\u00e2tel",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0jbPLzJhIVwo6DrWXuWqmf_46.905441_6.582723@1306268730"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473751985,
    "wof:geomhash":"1af388c1a51028e473afeaea08847555",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075350379,
    "wof:lastmodified":1473751985,
    "wof:name":"Fondation En Faveur Du Personnel De Favre S.a. Et De Ses Soci\u00e9t\u00e9s Affili\u00e9es",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.5827231407,
    46.9054412842,
    6.5827231407,
    46.9054412842
],
  "geometry": {"coordinates":[6.5827231407,46.9054412842],"type":"Point"}
}