{
  "id": 1075149285,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.3168306351,47.0564308167,8.3168306351,47.0564308167",
    "geom:latitude":47.056431,
    "geom:longitude":8.316831,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Hallerstrasse 8",
    "sg:city":"Bern",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"H\u00f6here Fachschulen",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 41 410 93 98",
    "sg:postcode":"3012",
    "sg:province":"Bern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85862461,
        102191581,
        404328203,
        85633051,
        101748451,
        102062797,
        85682319
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5UWoUhHXbNNN4zc2YlUFhI_47.056431_8.316831@1306268702"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473743066,
    "wof:geomhash":"d7cea28e90d59be957a351270b0e42fc",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062797,
            "localadmin_id":404328203,
            "locality_id":101748451,
            "neighbourhood_id":85862461,
            "region_id":85682319,
            "venue_id":1075149285
        }
    ],
    "wof:id":1075149285,
    "wof:lastmodified":1473743066,
    "wof:name":"H\u00f6here Fachschule F\u00fcr Sozialp\u00e4dagogik Luzern",
    "wof:parent_id":85862461,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.3168306351,
    47.0564308167,
    8.3168306351,
    47.0564308167
],
  "geometry": {"coordinates":[8.3168306351,47.0564308167],"type":"Point"}
}