{
  "id": 202867717,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.524275,47.371815,8.524275,47.371815",
    "geom:latitude":47.371815,
    "geom:longitude":8.524275,
    "iso:country":"CH",
    "sg:address":"Freyastrasse 9",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Architektur U Ingenieurb\u00fcros Architekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 12404540",
    "sg:postcode":"8004",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85799725
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1AZ3gPf3KQzmMurhT4MlB7_47.371815_8.524275@1306268619"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"3ccc7be41e4522ce690c222f10af82fe",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85799725,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":202867717
        }
    ],
    "wof:id":202867717,
    "wof:lastmodified":1449061212,
    "wof:name":"Thomas Fehr, Architekt",
    "wof:parent_id":85799725,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [8.524275,47.371815,8.524275,47.371815],
  "geometry": {"coordinates":[8.524275,47.371815],"type":"Point"}
}