{
  "id": 1075007251,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.9413003922,47.2884101868,8.9413003922,47.2884101868",
    "geom:latitude":47.28841,
    "geom:longitude":8.9413,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Gr\u00e8ves Du Lac",
    "sg:city":"Gletterens",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"G\u00fcterbef\u00f6rderung im Strassenverkehr",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"1544",
    "sg:province":"Fribourg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6cuyLs5m7peb3TH4loM5SB_47.288410_8.941300@1306268682"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473736159,
    "wof:geomhash":"4a7654ba7123b05103f64d40cde40908",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075007251,
    "wof:lastmodified":1473736159,
    "wof:name":"Hans Rudolf Wyss, Transporte",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.9413003922,
    47.2884101868,
    8.9413003922,
    47.2884101868
],
  "geometry": {"coordinates":[8.9413003922,47.2884101868],"type":"Point"}
}