{
  "id": 203102625,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.49953,47.020424,7.49953,47.020424",
    "geom:latitude":47.020424,
    "geom:longitude":7.49953,
    "iso:country":"CH",
    "sg:address":"Grubenstrasse 109",
    "sg:city":"Sch\u00f6nb\u00fchl-urtenen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Architekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 31 859 34 41",
    "sg:postcode":"3322",
    "sg:province":"Bern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682381,
        85633051,
        102062861,
        85800023
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0BHMIuKJ8G8OoGJVLrVW1p_47.020424_7.499530@1306268621"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"b11a4d1a5d7320a78d3cebde961a393b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062861,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":85800023,
            "region_id":85682381,
            "venue_id":203102625
        }
    ],
    "wof:id":203102625,
    "wof:lastmodified":1449026732,
    "wof:name":"Willi Siegenthaler & S\u00f6hne Architekturb\u00fcro",
    "wof:parent_id":85800023,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [7.49953,47.020424,7.49953,47.020424],
  "geometry": {"coordinates":[7.49953,47.020424],"type":"Point"}
}