{
  "id": 1075176757,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.53008461,46.8529396057,9.53008461,46.8529396057",
    "geom:latitude":46.85294,
    "geom:longitude":9.530085,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Bahnhofstrasse 4 7000 Chur. Postfach 605",
    "sg:city":"Chur",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Institutionen f\u00fcr Behinderte Tagesheime f\u00fcr Behinderte, gesch\u00fctzte Werkst\u00e4tten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 81 252 38 85",
    "sg:postcode":"7001",
    "sg:province":"Graubunden",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3FlE92rw5f9v8QRyREl3PR_46.852940_9.530085@1306268706"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744315,
    "wof:geomhash":"7d08fec5b40e8217e2ecf1c4b9352409",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075176757,
    "wof:lastmodified":1473744315,
    "wof:name":"Salabim B\u00fcrozentrum",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.53008461,
    46.8529396057,
    9.53008461,
    46.8529396057
],
  "geometry": {"coordinates":[9.53008461,46.8529396057],"type":"Point"}
}