{
  "id": 203194525,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.847377,46.848766,6.847377,46.848766",
    "geom:latitude":46.848766,
    "geom:longitude":6.847377,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Impasse Du Jardin Du Cerf 1",
    "sg:city":"Estavayer-le-lac",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Arztpraxen",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 79 635 23 47",
    "sg:postcode":"1470",
    "sg:province":"Fribourg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682301,
        85633051,
        101853845,
        102062945
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_61txHgC2P0wKCdjWrd2cwi_46.848766_6.847377@1306268621"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"71479d9b01976355ec3e1b5deb0e91ce",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062945,
            "locality_id":101853845,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682301,
            "venue_id":203194525
        }
    ],
    "wof:id":203194525,
    "wof:lastmodified":1466209408,
    "wof:name":"Dr M\u00e9d. Jean-michel V\u00e9sy M\u00e9decin G\u00e9n\u00e9raliste Fmh",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.847377,
    46.848766,
    6.847377,
    46.848766
],
  "geometry": {"coordinates":[6.847377,46.848766],"type":"Point"}
}