{
  "id": 1074821641,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.2692518234,47.0844345093,8.2692518234,47.0844345093",
    "geom:latitude":47.084435,
    "geom:longitude":8.269252,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Hohr\u00fctistrasse 43",
    "sg:city":"Emmenbr\u00fccke",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"D\u00e4mmung gegen K\u00e4lte, W\u00e4rme, Schall U Ersch\u00fctterung",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 41 280 48 33",
    "sg:postcode":"6020",
    "sg:province":"Luzern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85859525,
        102191581,
        404328203,
        85633051,
        101748451,
        102062797,
        85682319
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3VBiYqCk0KzFEFumEixJEP_47.084435_8.269252@1306268657"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473726472,
    "wof:geomhash":"242e627575fc19acf99e1f878fd63adf",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062797,
            "localadmin_id":404328203,
            "locality_id":101748451,
            "neighbourhood_id":85859525,
            "region_id":85682319,
            "venue_id":1074821641
        }
    ],
    "wof:id":1074821641,
    "wof:lastmodified":1473726472,
    "wof:name":"Daniel Kneub\u00fchler Isolierungen",
    "wof:parent_id":85859525,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.2692518234,
    47.0844345093,
    8.2692518234,
    47.0844345093
],
  "geometry": {"coordinates":[8.2692518234,47.0844345093],"type":"Point"}
}