{
  "id": 1075392293,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.186085701,47.2063217163,8.186085701,47.2063217163",
    "geom:latitude":47.206322,
    "geom:longitude":8.186086,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Sch\u00f6nb\u00fcel",
    "sg:city":"Berom\u00fcnster",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"P\u00e9dicure Solarien",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 41 932 10 20",
    "sg:postcode":"6215",
    "sg:province":"Luzern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_10l9SSkZcUHABpUz4bWe19_47.206322_8.186086@1306268736"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473753692,
    "wof:geomhash":"16c8459ad9f7e897f72d2147f218812f",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075392293,
    "wof:lastmodified":1473753692,
    "wof:name":"Andrea Suter Kosmetik P\u00e9dicure & Solarium",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.186085701,
    47.2063217163,
    8.186085701,
    47.2063217163
],
  "geometry": {"coordinates":[8.186085701,47.2063217163],"type":"Point"}
}