{
  "id": 1059002313,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.8392400742,46.1961631775,7.8392400742,46.1961631775",
    "geom:latitude":46.196163,
    "geom:longitude":7.83924,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Chalet Efeu",
    "sg:city":"Gr\u00e4chen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit elektrischen Haushalts, Radio U Fernsehger\u00e4ten ohne ausgepr\u00e4gten Schwerpunkt",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 27 956 13 47",
    "sg:postcode":"3925",
    "sg:province":"Valais",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_283fZPQqFzUU2yKaEvHA7c_46.196163_7.839240@1306268644"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473721964,
    "wof:geomhash":"8e33ef8850dffa01a207b0f4b4503c48",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1059002313,
    "wof:lastmodified":1473721964,
    "wof:name":"Karl Brigger Elektroapparate",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.8392400742,
    46.1961631775,
    7.8392400742,
    46.1961631775
],
  "geometry": {"coordinates":[7.8392400742,46.1961631775],"type":"Point"}
}