{
  "id": 1075769625,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.5241117477,47.374080658,8.5241117477,47.374080658",
    "geom:latitude":47.374081,
    "geom:longitude":8.524112,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Gr\u00fcngasse 31 8004 Z\u00fcrich. Postfach 2430",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Wirtschafts- and Arbeitgeberverb\u00e4nde",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 12417691",
    "sg:postcode":"8026",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        102191581,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85799725
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2fklXA97ocC1HLh7axI4XI_47.374081_8.524112@1306268788"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473770549,
    "wof:geomhash":"177e3c23f2f00693a04d57e003c000fe",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85799725,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1075769625
        }
    ],
    "wof:id":1075769625,
    "wof:lastmodified":1473770549,
    "wof:name":"Vereinigung F\u00fcr Umweltrecht Vur",
    "wof:parent_id":85799725,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.5241117477,
    47.374080658,
    8.5241117477,
    47.374080658
],
  "geometry": {"coordinates":[8.5241117477,47.374080658],"type":"Point"}
}