{
  "id": 203102785,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.540958,47.518551,8.540958,47.518551",
    "geom:latitude":47.518551,
    "geom:longitude":8.540958,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Marktgasse 11",
    "sg:city":"B\u00fclach",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Architekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 18608880",
    "sg:postcode":"8180",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        101854385,
        102063019
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6G8uDFX0S2wrn7LXyJl1lc_47.518551_8.540958@1306268621"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"f15077cf3778e7d86a71e815d251c6b8",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063019,
            "locality_id":101854385,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":203102785
        }
    ],
    "wof:id":203102785,
    "wof:lastmodified":1466211129,
    "wof:name":"Willi Meier Architekturb\u00fcro",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.540958,
    47.518551,
    8.540958,
    47.518551
],
  "geometry": {"coordinates":[8.540958,47.518551],"type":"Point"}
}