{
  "id": 202861621,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.731893,47.235561,8.731893,47.235561",
    "geom:latitude":47.235561,
    "geom:longitude":8.731893,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Seestrasse 137",
    "sg:city":"St\u00e4fa",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Architektur U Ingenieurb\u00fcros Architekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 79 420 04 44",
    "sg:postcode":"8712",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        101876051,
        102062769
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4EZGTfaj9fhocpLrDqoTuA_47.235561_8.731893@1306268619"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"bf989b22446cbac7abeafa288bbde9f1",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062769,
            "locality_id":101876051,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":202861621
        }
    ],
    "wof:id":202861621,
    "wof:lastmodified":1466211843,
    "wof:name":"Schwarzwald & Beeler Architekturb\u00fcro",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.731893,
    47.235561,
    8.731893,
    47.235561
],
  "geometry": {"coordinates":[8.731893,47.235561],"type":"Point"}
}