{
  "id": 1074964495,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.0792589188,46.238117218,6.0792589188,46.238117218",
    "geom:latitude":46.238117,
    "geom:longitude":6.079259,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Champs-fr\u00e9chets Prom.des 13",
    "sg:city":"Meyrin",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Grosshandel mit Getr\u00e4nken",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"1217",
    "sg:province":"Gen\u00e8ve",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4hayrJcrqMMA1FqWIwCmAs_46.238117_6.079259@1306268676"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473733784,
    "wof:geomhash":"4de28218845b1116f025d637b35fa04b",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1074964495,
    "wof:lastmodified":1473733784,
    "wof:name":"Palais Des Bi\u00e8res, Garcia J.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.0792589188,
    46.238117218,
    6.0792589188,
    46.238117218
],
  "geometry": {"coordinates":[6.0792589188,46.238117218],"type":"Point"}
}