{
  "id": 1075176805,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.3889169693,47.1894493103,7.3889169693,47.1894493103",
    "geom:latitude":47.189449,
    "geom:longitude":7.388917,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Bielstrasse 77",
    "sg:city":"Grenchen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Institutionen f\u00fcr Behinderte Tagesheime f\u00fcr Behinderte, gesch\u00fctzte Werkst\u00e4tten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 32 652 51 34",
    "sg:postcode":"2540",
    "sg:province":"Solothurn",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2hTlzDUjW1dErRJOVc0ix0_47.189449_7.388917@1306268706"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744317,
    "wof:geomhash":"201740bf089f9f588890da5b7351140e",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075176805,
    "wof:lastmodified":1473744317,
    "wof:name":"Vebo Genossenschaft Solothurn. Eingliederungsst.f.behinderte",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.3889169693,
    47.1894493103,
    7.3889169693,
    47.1894493103
],
  "geometry": {"coordinates":[7.3889169693,47.1894493103],"type":"Point"}
}