{
  "id": 203030957,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.565429,47.375179,8.565429,47.375179",
    "geom:latitude":47.375179,
    "geom:longitude":8.565429,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Keltenstrasse 50",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Architekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 12615646",
    "sg:postcode":"8044",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85800077
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7DI84NCyTJ4rgghB8F6wMK_47.375179_8.565429@1306268620"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"56c644f42a05125ab4a1442def9bd6e9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85800077,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":203030957
        }
    ],
    "wof:id":203030957,
    "wof:lastmodified":1466209791,
    "wof:name":"Kurt Neeser Architekturb\u00fcro",
    "wof:parent_id":85800077,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.565429,
    47.375179,
    8.565429,
    47.375179
],
  "geometry": {"coordinates":[8.565429,47.375179],"type":"Point"}
}