{
  "id": 1075182911,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.1367020607,46.1973495483,6.1367020607,46.1973495483",
    "geom:latitude":46.19735,
    "geom:longitude":6.136702,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Bvd Carl-vogt 66 1200 Genf. Postfach",
    "sg:city":"Gen\u00e8ve",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Interessenvertretungen",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"1205",
    "sg:province":"Gen\u00e8ve",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85897661,
        102191581,
        404328283,
        85633051,
        101748445,
        102062917,
        85682291
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_65GYCxHGiT9CkBgaxbHWQ2_46.197350_6.136702@1306268707"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744568,
    "wof:geomhash":"01585d50de200f65a907cb4c267ecc4f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062917,
            "localadmin_id":404328283,
            "locality_id":101748445,
            "neighbourhood_id":85897661,
            "region_id":85682291,
            "venue_id":1075182911
        }
    ],
    "wof:id":1075182911,
    "wof:lastmodified":1473744568,
    "wof:name":"Fondation De La F\u00e9d\u00e9ration Internationale Des Jeunesses Musicales Marcel Cuvelier-ren\u00e9 Nicoly",
    "wof:parent_id":85897661,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.1367020607,
    46.1973495483,
    6.1367020607,
    46.1973495483
],
  "geometry": {"coordinates":[6.1367020607,46.1973495483],"type":"Point"}
}