{
  "id": 1075006043,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.4897842407,47.3972740173,8.4897842407,47.3972740173",
    "geom:latitude":47.397274,
    "geom:longitude":8.489784,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"T\u00fcffenwies 31/142",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"G\u00fcterbef\u00f6rderung im Strassenverkehr",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 14325188",
    "sg:postcode":"8064",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        102191581,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85800071
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4CD4N58n2d7Yw04UydTJHg_47.397274_8.489784@1306268682"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473736110,
    "wof:geomhash":"9bf826b623972db9ce5bb114ef2050eb",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85800071,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1075006043
        }
    ],
    "wof:id":1075006043,
    "wof:lastmodified":1473736110,
    "wof:name":"Francesco De Pascalis Transporte",
    "wof:parent_id":85800071,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.4897842407,
    47.3972740173,
    8.4897842407,
    47.3972740173
],
  "geometry": {"coordinates":[8.4897842407,47.3972740173],"type":"Point"}
}