{
  "id": 1075176685,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.6566610336,46.5303230286,6.6566610336,46.5303230286",
    "geom:latitude":46.530323,
    "geom:longitude":6.656661,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Schlossstrasse 24",
    "sg:city":"K\u00f6niz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Institutionen f\u00fcr Behinderte Tagesheime f\u00fcr Behinderte, gesch\u00fctzte Werkst\u00e4tten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 21 654 63 11",
    "sg:postcode":"3098",
    "sg:province":"Bern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85862297,
        102191581,
        404568165,
        85633051,
        101748449,
        102063009,
        85682325
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2zDgwluSpfCWX94liABs9G_46.530323_6.656661@1306268706"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744312,
    "wof:geomhash":"ab3638de5f207596d7ac992cd5626738",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063009,
            "localadmin_id":404568165,
            "locality_id":101748449,
            "neighbourhood_id":85862297,
            "region_id":85682325,
            "venue_id":1075176685
        }
    ],
    "wof:id":1075176685,
    "wof:lastmodified":1473744312,
    "wof:name":"Fondation Eben-h\u00e9zer",
    "wof:parent_id":85862297,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.6566610336,
    46.5303230286,
    6.6566610336,
    46.5303230286
],
  "geometry": {"coordinates":[6.6566610336,46.5303230286],"type":"Point"}
}