{
  "id": 1075785463,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.488825798,47.3879890442,8.488825798,47.3879890442",
    "geom:latitude":47.387989,
    "geom:longitude":8.488826,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Saumackerstrasse 29",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Wirtschaftsverb\u00e4nde Gewerbeverb\u00e4nde/-vereine",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 14325511",
    "sg:postcode":"8048",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        102191581,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85799719
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1tZw5S8LPPbhusPfDXcdvK_47.387989_8.488826@1306268790"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473771431,
    "wof:geomhash":"aef2cec1c86578e65ab0add99c642ce0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85799719,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1075785463
        }
    ],
    "wof:id":1075785463,
    "wof:lastmodified":1473771431,
    "wof:name":"Gewerbeverein Altstetten/gr\u00fcnau",
    "wof:parent_id":85799719,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.488825798,
    47.3879890442,
    8.488825798,
    47.3879890442
],
  "geometry": {"coordinates":[8.488825798,47.3879890442],"type":"Point"}
}