{
  "id": 1059039429,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.547990799,47.498664856,7.547990799,47.498664856",
    "geom:latitude":47.498665,
    "geom:longitude":7.547991,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Lindenfeldweg 1",
    "sg:city":"Therwil",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit M\u00f6beln Innendekorationsateliers",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 61 721 36 46",
    "sg:postcode":"4106",
    "sg:province":"Basel-Landschaft",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682361,
        85633051,
        85800367,
        102062971
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5N0OnrqI7SfLlfFpKreXv0_47.498665_7.547991@1306268649"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473723906,
    "wof:geomhash":"b2ec95865d75b898a0bed1bc6c31d6ea",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062971,
            "neighbourhood_id":85800367,
            "region_id":85682361,
            "venue_id":1059039429
        }
    ],
    "wof:id":1059039429,
    "wof:lastmodified":1473723906,
    "wof:name":"Walter Hanel Werkst\u00e4tte F\u00fcr Polsterm\u00f6bel",
    "wof:parent_id":85800367,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.547990799,
    47.498664856,
    7.547990799,
    47.498664856
],
  "geometry": {"coordinates":[7.547990799,47.498664856],"type":"Point"}
}