{
  "id": 1075750511,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.7168703079,47.311668396,8.7168703079,47.311668396",
    "geom:latitude":47.311668,
    "geom:longitude":8.71687,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Brugg\u00e4cherstrasse 26",
    "sg:city":"M\u00f6nchaltorf",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Vorschulen, Kinderg\u00e4rten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 19480678",
    "sg:postcode":"8617",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7lIyXBDhN2APKLMeqoURUv_47.311668_8.716870@1306268785"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473769648,
    "wof:geomhash":"8703abc160aab8aeab18a8793cf2ba23",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075750511,
    "wof:lastmodified":1473769648,
    "wof:name":"Kindergarten Brugg\u00e4cher",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.7168703079,
    47.311668396,
    8.7168703079,
    47.311668396
],
  "geometry": {"coordinates":[8.7168703079,47.311668396],"type":"Point"}
}