{
  "id": 1075176797,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.5691013336,47.3372459412,8.5691013336,47.3372459412",
    "geom:latitude":47.337246,
    "geom:longitude":8.569101,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Seestrasse 69",
    "sg:city":"Zollikon",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Institutionen f\u00fcr Behinderte Tagesheime f\u00fcr Behinderte, gesch\u00fctzte Werkst\u00e4tten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 13914670",
    "sg:postcode":"8702",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        102191581,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85800679
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4IhDK34bKr1qKgNpeEaXHv_47.337246_8.569101@1306268706"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744316,
    "wof:geomhash":"41cae6c20586400cb4ea239972092406",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85800679,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1075176797
        }
    ],
    "wof:id":1075176797,
    "wof:lastmodified":1473744316,
    "wof:name":"Stiftung Zur F\u00f6rderung Geistig Invalider Werkstatt",
    "wof:parent_id":85800679,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.5691013336,
    47.3372459412,
    8.5691013336,
    47.3372459412
],
  "geometry": {"coordinates":[8.5691013336,47.3372459412],"type":"Point"}
}