{
  "id": 185684929,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.311178,46.980694,8.311178,46.980694",
    "geom:latitude":46.980694,
    "geom:longitude":8.311178,
    "iso:country":"CH",
    "sg:address":"Rue Fran\u00e7ois-bellot 2",
    "sg:city":"Gen\u00e8ve",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Advokaturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 41 630 21 22",
    "sg:postcode":"1206",
    "sg:province":"Gen\u00e8ve",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682315,
        85633051,
        101853917,
        102062973
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4eEDdNtrscEhbEzXWZXAmO_46.980694_8.311178@1306268610"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"c15331729fac0802e2b6cfdce18a6ae8",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062973,
            "locality_id":101853917,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682315,
            "venue_id":185684929
        }
    ],
    "wof:id":185684929,
    "wof:lastmodified":1449007012,
    "wof:name":"Carl-rudolf Meier Advokaturb\u00fcro",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [8.311178,46.980694,8.311178,46.980694],
  "geometry": {"coordinates":[8.311178,46.980694],"type":"Point"}
}