{
  "id": 1074823073,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.9207315445,46.0964546204,8.9207315445,46.0964546204",
    "geom:latitude":46.096455,
    "geom:longitude":8.920732,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Zona Industriale Via Cantonale",
    "sg:city":"Mezzovico",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"D\u00e4mmung gegen K\u00e4lte, W\u00e4rme, Schall U Ersch\u00fctterung Maler U Glasergewerbe",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 91 935 94 84",
    "sg:postcode":"6805",
    "sg:province":"Ticino",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5swwvjFsW1FxJnaSnSgmii_46.096455_8.920732@1306268657"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473726537,
    "wof:geomhash":"f2a1d32f09cc59cc04185e34df65030b",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1074823073,
    "wof:lastmodified":1473726537,
    "wof:name":"Coloriamo Sa",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.9207315445,
    46.0964546204,
    8.9207315445,
    46.0964546204
],
  "geometry": {"coordinates":[8.9207315445,46.0964546204],"type":"Point"}
}