{
  "id": 1075751843,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.6573696136,47.2151565552,8.6573696136,47.2151565552",
    "geom:latitude":47.215157,
    "geom:longitude":8.65737,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Langr\u00fcti",
    "sg:city":"W\u00e4denswil",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Vorschulen, Kinderg\u00e4rten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 17804421",
    "sg:postcode":"8820",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4dAzAKZPCuxbaHQ748uNwj_47.215157_8.657370@1306268785"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473769705,
    "wof:geomhash":"d2c3e7656c4b4829280d73dd0b118619",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075751843,
    "wof:lastmodified":1473769705,
    "wof:name":"Kindergarten Langr\u00fcti Pavillon",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.6573696136,
    47.2151565552,
    8.6573696136,
    47.2151565552
],
  "geometry": {"coordinates":[8.6573696136,47.2151565552],"type":"Point"}
}