{
  "id": 1059038473,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.5340957642,47.2078208923,7.5340957642,47.2078208923",
    "geom:latitude":47.207821,
    "geom:longitude":7.534096,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Schanzenstrasse 7",
    "sg:city":"Solothurn",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit M\u00f6beln Detailhandel mit M\u00f6beln U Haushaltsgegenst\u00e4nden",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 32 621 63 61",
    "sg:postcode":"4500",
    "sg:province":"Solothurn",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4vDmjVOBIkeDmbJO4giJTK_47.207821_7.534096@1306268649"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473723861,
    "wof:geomhash":"d66b4b1803ee81d657d202dedc2f8dbe",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1059038473,
    "wof:lastmodified":1473723861,
    "wof:name":"Rolf Ryf Inneneinrichtungen",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.5340957642,
    47.2078208923,
    7.5340957642,
    47.2078208923
],
  "geometry": {"coordinates":[7.5340957642,47.2078208923],"type":"Point"}
}