{
  "id": 1075756319,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"8.5504302979,47.4252815247,8.5504302979,47.4252815247",
    "geom:latitude":47.425282,
    "geom:longitude":8.55043,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Sperletweg 65",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Vorschulen, Kinderg\u00e4rten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 13022587",
    "sg:postcode":"8052",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        102191581,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85800527
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_42ssNvzFaTVt0aJVUxVDn2_47.425282_8.550430@1306268786"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473769904,
    "wof:geomhash":"46816533dd92516d3a3382102c9d3fdc",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85800527,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1075756319
        }
    ],
    "wof:id":1075756319,
    "wof:lastmodified":1491916037,
    "wof:name":"St\u00e4dtischer Kindergarten Kolbenacker Pavillon E",
    "wof:parent_id":85800527,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.5504302979,
    47.4252815247,
    8.5504302979,
    47.4252815247
],
  "geometry": {"coordinates":[8.5504302979,47.4252815247],"type":"Point"}
}