{
  "id": 1075176705,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.134376049,46.1877059937,6.134376049,46.1877059937",
    "geom:latitude":46.187706,
    "geom:longitude":6.134376,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rue De L'envol 3",
    "sg:city":"Sion",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Institutionen f\u00fcr Behinderte Tagesheime f\u00fcr Behinderte, gesch\u00fctzte Werkst\u00e4tten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 22 309 11 50",
    "sg:postcode":"1950",
    "sg:province":"Valais",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85862377,
        102191581,
        404328283,
        85633051,
        101748445,
        102062917,
        85682291
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6frYSMOgXKQ2XyAldjzvCl_46.187706_6.134376@1306268706"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744313,
    "wof:geomhash":"bda4223838ad6fc374580fb1e72402f1",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062917,
            "localadmin_id":404328283,
            "locality_id":101748445,
            "neighbourhood_id":85862377,
            "region_id":85682291,
            "venue_id":1075176705
        }
    ],
    "wof:id":1075176705,
    "wof:lastmodified":1473744313,
    "wof:name":"Foyer-handicap",
    "wof:parent_id":85862377,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.134376049,
    46.1877059937,
    6.134376049,
    46.1877059937
],
  "geometry": {"coordinates":[6.134376049,46.1877059937],"type":"Point"}
}