{
  "id": 1075756587,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.4952831268,47.4238090515,8.4952831268,47.4238090515",
    "geom:latitude":47.423809,
    "geom:longitude":8.495283,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Im Holzerhurd 41",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Vorschulen, Kinderg\u00e4rten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"8046",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        85800481,
        102063071
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6S3JmepJDOyJVrFwx3aNGL_47.423809_8.495283@1306268786"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473769916,
    "wof:geomhash":"6e376964304f43a3afa27fa27b86155c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "neighbourhood_id":85800481,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1075756587
        }
    ],
    "wof:id":1075756587,
    "wof:lastmodified":1473769916,
    "wof:name":"St\u00e4dtischer Kindergarten",
    "wof:parent_id":85800481,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.4952831268,
    47.4238090515,
    8.4952831268,
    47.4238090515
],
  "geometry": {"coordinates":[8.4952831268,47.4238090515],"type":"Point"}
}