{
  "id": 1075176843,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.1353435516,47.433265686,9.1353435516,47.433265686",
    "geom:latitude":47.433266,
    "geom:longitude":9.135344,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Fichtenstrasse 56 9240 Uzwil. Postfach 65",
    "sg:city":"Uzwil",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Institutionen f\u00fcr Behinderte Tagesheime f\u00fcr Behinderte, gesch\u00fctzte Werkst\u00e4tten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 71 393 89 58",
    "sg:postcode":"9240",
    "sg:province":"St. Gallen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_476hexeziDa8Hnz2aYyBY8_47.433266_9.135344@1306268706"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744318,
    "wof:geomhash":"4325e1ae7e4fc310ede904ec36997e8b",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075176843,
    "wof:lastmodified":1473744318,
    "wof:name":"Wohnheim Buecherw\u00e4ldli Heilp\u00e4dagogische Vereinigung",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.1353435516,
    47.433265686,
    9.1353435516,
    47.433265686
],
  "geometry": {"coordinates":[9.1353435516,47.433265686],"type":"Point"}
}