{
  "id": 1075194559,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.4335780144,46.9440917969,7.4335780144,46.9440917969",
    "geom:latitude":46.944092,
    "geom:longitude":7.433578,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Schwarztorstrasse 32 3007 Bern. Postfach",
    "sg:city":"Bern",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Interessenvertretungen",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"3005",
    "sg:province":"Bern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85800613,
        102191581,
        404567985,
        85633051,
        101748453,
        102062861,
        85682381
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6ecMeb8GKx00XhCQe83h0N_46.944092_7.433578@1306268709"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473745091,
    "wof:geomhash":"c1110a0b2b8e666ef20d3e33f19023eb",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062861,
            "localadmin_id":404567985,
            "locality_id":101748453,
            "neighbourhood_id":85800613,
            "region_id":85682381,
            "venue_id":1075194559
        }
    ],
    "wof:id":1075194559,
    "wof:lastmodified":1473745091,
    "wof:name":"Stiftung Marchesa Esther Medici Del Vascello. Aus\u00fcbung Gemein\u00fctziger Wohlt\u00e4tigkeit Periodischer Beitr\u00e4ge An Die Bernische Beratungsstelle Pro Infirmis Usw.",
    "wof:parent_id":85800613,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.4335780144,
    46.9440917969,
    7.4335780144,
    46.9440917969
],
  "geometry": {"coordinates":[7.4335780144,46.9440917969],"type":"Point"}
}