{
  "id": 203096951,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.533528,47.39072,8.533528,47.39072",
    "geom:latitude":47.39072,
    "geom:longitude":8.533528,
    "iso:country":"CH",
    "sg:address":"Nordstrasse 140",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Architekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 13626932",
    "sg:postcode":"8037",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85800585
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0BpWNgbmBLuMnAkFyjuGFH_47.390720_8.533528@1306268621"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"293639cf45a7b5ecf37298c0a353b107",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85800585,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":203096951
        }
    ],
    "wof:id":203096951,
    "wof:lastmodified":1449025532,
    "wof:name":"Walter Meyer Architekturb\u00fcro",
    "wof:parent_id":85800585,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [8.533528,47.39072,8.533528,47.39072],
  "geometry": {"coordinates":[8.533528,47.39072],"type":"Point"}
}