{
  "id": 1075176811,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.4706783295,47.4044761658,9.4706783295,47.4044761658",
    "geom:latitude":47.404476,
    "geom:longitude":9.470678,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Neuschwende 220",
    "sg:city":"Trogen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Institutionen f\u00fcr Behinderte Tagesheime f\u00fcr Behinderte, gesch\u00fctzte Werkst\u00e4tten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 71 343 78 10",
    "sg:postcode":"9043",
    "sg:province":"Appenzell Ausserrhoden",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7k0O7HK0IoUySbjaM4fVJ4_47.404476_9.470678@1306268706"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744317,
    "wof:geomhash":"fa5c00f4bdfcc9f41d2df02bc977fb9f",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075176811,
    "wof:lastmodified":1473744317,
    "wof:name":"Werkheim Neuschwende Heilp\u00e4dagog.verein K\u00fcsnacht",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.4706783295,
    47.4044761658,
    9.4706783295,
    47.4044761658
],
  "geometry": {"coordinates":[9.4706783295,47.4044761658],"type":"Point"}
}