{
  "id": 1074870517,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.2002220154,46.3428421021,6.2002220154,46.3428421021",
    "geom:latitude":46.342842,
    "geom:longitude":6.200222,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Ch. Du Pr\u00e9-aux-clerc 14",
    "sg:city":"C\u00e9ligny",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Fachdetailhandel in Verkaufsr\u00e4umen",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 22 310 29 30",
    "sg:postcode":"1298",
    "sg:province":"Gen\u00e8ve",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5ZjevjlhngBdNIQdNcHSNx_46.342842_6.200222@1306268663"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473728896,
    "wof:geomhash":"910192d7acd3209bc292b550e345ed75",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1074870517,
    "wof:lastmodified":1473728896,
    "wof:name":"Ludwig M\u00fcller",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.2002220154,
    46.3428421021,
    6.2002220154,
    46.3428421021
],
  "geometry": {"coordinates":[6.2002220154,46.3428421021],"type":"Point"}
}