{
  "id": 1075176677,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.626086235,46.7327041626,7.626086235,46.7327041626",
    "geom:latitude":46.732704,
    "geom:longitude":7.626086,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Bl\u00fcmlimattweg 2a",
    "sg:city":"Thun",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Institutionen f\u00fcr Behinderte Tagesheime f\u00fcr Behinderte, gesch\u00fctzte Werkst\u00e4tten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 33 336 47 37",
    "sg:postcode":"3600",
    "sg:province":"Bern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85800489,
        102191581,
        404568517,
        85633051,
        101875985,
        102063061,
        85682381
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4ZLlfg3kmBbr34jucA9d0d_46.732704_7.626086@1306268706"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744312,
    "wof:geomhash":"762c7daa2c1c34737676ece38418a679",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063061,
            "localadmin_id":404568517,
            "locality_id":101875985,
            "neighbourhood_id":85800489,
            "region_id":85682381,
            "venue_id":1075176677
        }
    ],
    "wof:id":1075176677,
    "wof:lastmodified":1473744312,
    "wof:name":"Eingliederungsst\u00e4tte",
    "wof:parent_id":85800489,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.626086235,
    46.7327041626,
    7.626086235,
    46.7327041626
],
  "geometry": {"coordinates":[7.626086235,46.7327041626],"type":"Point"}
}