{
  "id": 1075514493,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.3630599976,47.0687065125,8.3630599976,47.0687065125",
    "geom:latitude":47.068707,
    "geom:longitude":8.36306,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Kuhb\u00fchl 6",
    "sg:city":"Adligenswil",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Sonstige Aktivit\u00e4ten der nicht-\u00e4rztlichen Medizinalberufe",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 41 370 38 34",
    "sg:postcode":"6043",
    "sg:province":"Luzern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0KdPO7bE0sIGhKwrwEELRn_47.068707_8.363060@1306268753"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473759120,
    "wof:geomhash":"59ba349e30407de98e551930854911f6",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075514493,
    "wof:lastmodified":1473759120,
    "wof:name":"Veronica Jans Scheidegger Atemtherapie",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.3630599976,
    47.0687065125,
    8.3630599976,
    47.0687065125
],
  "geometry": {"coordinates":[8.3630599976,47.0687065125],"type":"Point"}
}