{
  "id": 1075768019,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.405125618,47.337184906,9.405125618,47.337184906",
    "geom:latitude":47.337185,
    "geom:longitude":9.405126,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"G\u00fcetlistrasse",
    "sg:city":"Appenzell",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Wirtschafts- and Arbeitgeberverb\u00e4nde",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 71 787 90 50",
    "sg:postcode":"9050",
    "sg:province":"Appenzell Innerhoden",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2bKPmAmlnXhHhuW8v98Ejb_47.337185_9.405126@1306268787"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473770475,
    "wof:geomhash":"3a2882daa032fe662e5996161381e0f5",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075768019,
    "wof:lastmodified":1473770475,
    "wof:name":"Appenz.k\u00e4seh\u00e4ndler-verband Herrn Elmar Z\u00fcger",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.405125618,
    47.337184906,
    9.405125618,
    47.337184906
],
  "geometry": {"coordinates":[9.405125618,47.337184906],"type":"Point"}
}