{
  "id": 253001021,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.071702,47.389336,8.071702,47.389336",
    "geom:latitude":47.389336,
    "geom:longitude":8.071702,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Les Prays",
    "sg:city":"Epagny",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit Beleuchtungs U Haushaltsgegenst\u00e4nden Innendekorationsateliers",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 62 822 21 24",
    "sg:postcode":"1664",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633051,
        85682329
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0pMeWXXu3UnMHyUExZJICs_47.389336_8.071702@1306268641"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"2228ae4fea072af5607fc2b01649169a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682329,
            "venue_id":253001021
        }
    ],
    "wof:id":253001021,
    "wof:lastmodified":1466208956,
    "wof:name":"Otto Von M\u00fchlenen Vorh\u00e4nge Polsterwerkst\u00e4tte",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.071702,
    47.389336,
    8.071702,
    47.389336
],
  "geometry": {"coordinates":[8.071702,47.389336],"type":"Point"}
}