{
  "id": 1074822517,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.6499028206,47.0210418701,7.6499028206,47.0210418701",
    "geom:latitude":47.021042,
    "geom:longitude":7.649903,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Winterseistrasse 16",
    "sg:city":"R\u00fcegsau",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"D\u00e4mmung gegen K\u00e4lte, W\u00e4rme, Schall U Ersch\u00fctterung",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 34 423 35 93",
    "sg:postcode":"3417",
    "sg:province":"Bern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7CHuKydLtoCSTheBWGi46R_47.021042_7.649903@1306268657"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473726513,
    "wof:geomhash":"282603ea922e2c7a7b8edcfc727514ae",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1074822517,
    "wof:lastmodified":1473726513,
    "wof:name":"Wyss Peter",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.6499028206,
    47.0210418701,
    7.6499028206,
    47.0210418701
],
  "geometry": {"coordinates":[7.6499028206,47.0210418701],"type":"Point"}
}