{
  "id": 1074855151,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.168970108,46.1997413635,6.168970108,46.1997413635",
    "geom:latitude":46.199741,
    "geom:longitude":6.16897,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Route De Ch\u00eane 36 1200 Genf. Postfach",
    "sg:city":"Gen\u00e8ve",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Erschliessung von Grundst\u00fccken",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"1204",
    "sg:province":"Gen\u00e8ve",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85862413,
        102191581,
        404328283,
        85633051,
        101748445,
        102062917,
        85682291
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3ECnGLwWwAnSf0gMhspAKO_46.199741_6.168970@1306268661"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473728174,
    "wof:geomhash":"3a84fdb646e06db26f77a58265b915f2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062917,
            "localadmin_id":404328283,
            "locality_id":101748445,
            "neighbourhood_id":85862413,
            "region_id":85682291,
            "venue_id":1074855151
        }
    ],
    "wof:id":1074855151,
    "wof:lastmodified":1473728174,
    "wof:name":"Association Les Vernets D'arve",
    "wof:parent_id":85862413,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.168970108,
    46.1997413635,
    6.168970108,
    46.1997413635
],
  "geometry": {"coordinates":[6.168970108,46.1997413635],"type":"Point"}
}