{
  "id": 1075006067,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.4010782242,47.2749862671,7.4010782242,47.2749862671",
    "geom:latitude":47.274986,
    "geom:longitude":7.401078,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Derri\u00e8re Les Oeuchettes",
    "sg:city":"Eschert",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"G\u00fcterbef\u00f6rderung im Strassenverkehr",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 32 493 39 16",
    "sg:postcode":"2743",
    "sg:province":"Bern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_39MBItlObvkqCsVv2QG357_47.274986_7.401078@1306268682"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473736111,
    "wof:geomhash":"91ec2c6f74ee8e625a8ca9ebf4102d8b",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075006067,
    "wof:lastmodified":1473736111,
    "wof:name":"Francis Sauvin Transports De B\u00e9tail",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.4010782242,
    47.2749862671,
    7.4010782242,
    47.2749862671
],
  "geometry": {"coordinates":[7.4010782242,47.2749862671],"type":"Point"}
}