{
  "id": 1075494921,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.0614948273,47.1121444702,9.0614948273,47.1121444702",
    "geom:latitude":47.112144,
    "geom:longitude":9.061495,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Im Gr\u00fctli 71",
    "sg:city":"Oberurnen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Selbst\u00e4ndige bildende K\u00fcnstler",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 55 610 34 15",
    "sg:postcode":"8868",
    "sg:province":"Glarus",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2VXmoL7j0qtCUgeUiwIKKn_47.112144_9.061495@1306268751"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473758238,
    "wof:geomhash":"fa389b1a1d8edd2bad3209eee50832a2",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075494921,
    "wof:lastmodified":1473758238,
    "wof:name":"Hans Noser Bildhauerei",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.0614948273,
    47.1121444702,
    9.0614948273,
    47.1121444702
],
  "geometry": {"coordinates":[9.0614948273,47.1121444702],"type":"Point"}
}