{
  "id": 202912165,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.269846,47.034821,8.269846,47.034821",
    "geom:latitude":47.034821,
    "geom:longitude":8.269846,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Pulverm\u00fchleweg 12",
    "sg:city":"Kriens",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Architektur U Ingenieurb\u00fcros Innenarchitekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 41 320 19 10",
    "sg:postcode":"6010",
    "sg:province":"Luzern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682319,
        85633051,
        102062797,
        85859521
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2pL5X8OZfspkBmdNOf95nQ_47.034821_8.269846@1306268619"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"959eabb1a709eac262d457f4de41cbed",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062797,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":85859521,
            "region_id":85682319,
            "venue_id":202912165
        }
    ],
    "wof:id":202912165,
    "wof:lastmodified":1466212058,
    "wof:name":"M\u00fcller Beat Und Patrick, Architekturb\u00fcro",
    "wof:parent_id":85859521,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.269846,
    47.034821,
    8.269846,
    47.034821
],
  "geometry": {"coordinates":[8.269846,47.034821],"type":"Point"}
}