{
  "id": 1059010285,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.6451864243,47.0127792358,8.6451864243,47.0127792358",
    "geom:latitude":47.012779,
    "geom:longitude":8.645186,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Sch\u00fctzenmattstrasse 7",
    "sg:city":"Ibach",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit Fahrr\u00e4dern Handel mit Motorr\u00e4dern, Teilen U Zubeh\u00f6r Instandhaltung U Reparatur von ",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 41 811 34 52",
    "sg:postcode":"6438",
    "sg:province":"Schwyz",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0BhnDPQKMS9fWRqIA6kpUd_47.012779_8.645186@1306268645"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473722464,
    "wof:geomhash":"402f2980d019760aca250c7897631f2b",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1059010285,
    "wof:lastmodified":1473722464,
    "wof:name":"Patric B\u00fcrcher Velo Mofa",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.6451864243,
    47.0127792358,
    8.6451864243,
    47.0127792358
],
  "geometry": {"coordinates":[8.6451864243,47.0127792358],"type":"Point"}
}