{
  "id": 1075749963,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.7261896133,47.2454414368,8.7261896133,47.2454414368",
    "geom:latitude":47.245441,
    "geom:longitude":8.72619,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Grundstrasse 584",
    "sg:city":"St\u00e4fa",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Vorschulen, Kinderg\u00e4rten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 19263740",
    "sg:postcode":"8712",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7kGm4ejvscnG6DMMDG7eqK_47.245441_8.726190@1306268785"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473769625,
    "wof:geomhash":"f76f6bd0c1b3a43534a53e823c60bb72",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075749963,
    "wof:lastmodified":1473769625,
    "wof:name":"Freier Kindergarten St\u00e4fa",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.7261896133,
    47.2454414368,
    8.7261896133,
    47.2454414368
],
  "geometry": {"coordinates":[8.7261896133,47.2454414368],"type":"Point"}
}