{
  "id": 185989159,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.219639,46.201851,6.219639,46.201851",
    "geom:latitude":46.201851,
    "geom:longitude":6.219639,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Chemin Des Corneilles 13",
    "sg:city":"Th\u00f4nex",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Allgemeiner Gartenbau Landschaftsplanungsb\u00fcros U Gartenarchitekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 79 606 38 40",
    "sg:postcode":"1226",
    "sg:province":"Gen\u00e8ve",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682291,
        85633051,
        101748445,
        102062917
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3HH3gDqo13eZ6fdOiybIaG_46.201851_6.219639@1306268612"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"fc087c2d08c2653b61e47572dd88b65e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062917,
            "locality_id":101748445,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682291,
            "venue_id":185989159
        }
    ],
    "wof:id":185989159,
    "wof:lastmodified":1466210706,
    "wof:name":"Cretier Daniel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.219639,
    46.201851,
    6.219639,
    46.201851
],
  "geometry": {"coordinates":[6.219639,46.201851],"type":"Point"}
}