{
  "id": 1075488639,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.2668399811,47.078327179,8.2668399811,47.078327179",
    "geom:latitude":47.078327,
    "geom:longitude":8.26684,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Listrighalde 8",
    "sg:city":"Emmenbr\u00fccke",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Schreib U \u00dcbersetzungsb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"6020",
    "sg:province":"Luzern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85859525,
        102191581,
        404328203,
        85633051,
        101748451,
        102062797,
        85682319
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5OZiDzs98wdN9Rnsp6RyL0_47.078327_8.266840@1306268750"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473757969,
    "wof:geomhash":"43658c0e66876f85a759cc5727b7e5b5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062797,
            "localadmin_id":404328203,
            "locality_id":101748451,
            "neighbourhood_id":85859525,
            "region_id":85682319,
            "venue_id":1075488639
        }
    ],
    "wof:id":1075488639,
    "wof:lastmodified":1473757969,
    "wof:name":"Traductions: Allemand - Fran\u00e7ais / Fran\u00e7ais - Allemand, Pierre G\u00e9rard Zerfass",
    "wof:parent_id":85859525,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.2668399811,
    47.078327179,
    8.2668399811,
    47.078327179
],
  "geometry": {"coordinates":[8.2668399811,47.078327179],"type":"Point"}
}