{
  "id": 1074822205,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.4579939842,46.8171081543,6.4579939842,46.8171081543",
    "geom:latitude":46.817108,
    "geom:longitude":6.457994,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Chemin Des Grangettes 9",
    "sg:city":"L'auberson",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"D\u00e4mmung gegen K\u00e4lte, W\u00e4rme, Schall U Ersch\u00fctterung",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 24 454 29 84",
    "sg:postcode":"1454",
    "sg:province":"Vaud",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4AVloJE9D0IhAKP6tOYkUp_46.817108_6.457994@1306268657"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473726495,
    "wof:geomhash":"a23f5060d6f9619df93a9cd0c47c2206",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1074822205,
    "wof:lastmodified":1473726495,
    "wof:name":"Patrice Bornand Etanch\u00e9it\u00e9 De Fa\u00e7ades",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.4579939842,
    46.8171081543,
    6.4579939842,
    46.8171081543
],
  "geometry": {"coordinates":[6.4579939842,46.8171081543],"type":"Point"}
}