{
  "id": 1075756747,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.5311784744,47.3965148926,8.5311784744,47.3965148926",
    "geom:latitude":47.396515,
    "geom:longitude":8.531178,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Wibichstrasse 12",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Vorschulen, Kinderg\u00e4rten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"8037",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        102191581,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85800643
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3DwTg1WTrmAo7B1nKUSEDQ_47.396515_8.531178@1306268786"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473769924,
    "wof:geomhash":"1573d284de3a06a857e6360d3ba75a9d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85800643,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1075756747
        }
    ],
    "wof:id":1075756747,
    "wof:lastmodified":1473769924,
    "wof:name":"St\u00e4dtischer Kindergarten",
    "wof:parent_id":85800643,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.5311784744,
    47.3965148926,
    8.5311784744,
    47.3965148926
],
  "geometry": {"coordinates":[8.5311784744,47.3965148926],"type":"Point"}
}