{
  "id": 1059038461,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.2220249176,46.1715736389,7.2220249176,46.1715736389",
    "geom:latitude":46.171574,
    "geom:longitude":7.222025,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rue Du T\u00e9l\u00e9ph\u00e9rique",
    "sg:city":"Riddes",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit M\u00f6beln Detailhandel mit M\u00f6beln U Haushaltsgegenst\u00e4nden",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 27 306 32 89",
    "sg:postcode":"1908",
    "sg:province":"Valais",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0oZzpigqiTXd8W2HqF8bVR_46.171574_7.222025@1306268649"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473723860,
    "wof:geomhash":"9b56e953cc267ee49d75e73977ab1d5a",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1059038461,
    "wof:lastmodified":1473723860,
    "wof:name":"Reuse & Morard Ameublements D\u00e9coration D'int.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.2220249176,
    46.1715736389,
    7.2220249176,
    46.1715736389
],
  "geometry": {"coordinates":[7.2220249176,46.1715736389],"type":"Point"}
}