{
  "id": 1075229877,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"7.1288771629,46.8641052246,7.1288771629,46.8641052246",
    "geom:latitude":46.864105,
    "geom:longitude":7.128877,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "sg:address":"B\u00e2timent De L'ecole",
    "sg:city":"Barber\u00eache",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Landesverteidigung, Sozialversicherung \u00d6ffentliche Verwaltung",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 26 684 21 50",
    "sg:postcode":"1783",
    "sg:province":"Fribourg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:brand_id":1125148953,
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_26DOw9GteJZdGhbrYZ39pf_46.864105_7.128877@1306268713"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473746729,
    "wof:geomhash":"95b3d39d85c9a90706b0ee16f6067bca",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075229877,
    "wof:lastmodified":1510876476,
    "wof:name":"Centre De Protection Civile",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.1288771629,
    46.8641052246,
    7.1288771629,
    46.8641052246
],
  "geometry": {"coordinates":[7.1288771629,46.8641052246],"type":"Point"}
}