{
  "id": 202844293,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.525333,47.372314,8.525333,47.372314",
    "geom:latitude":47.372314,
    "geom:longitude":8.525333,
    "iso:country":"CH",
    "sg:address":"Gartenhofstrasse 15",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Architektur U Ingenieurb\u00fcros Architekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 12467020",
    "sg:postcode":"8004",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85799725
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0RMNqI1oQapWWYW8BoIGGD_47.372314_8.525333@1306268619"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"11d8fe506d3b8b255b7edcf482c545d7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85799725,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":202844293
        }
    ],
    "wof:id":202844293,
    "wof:lastmodified":1449061195,
    "wof:name":"Meili & Peter Architekten Ag",
    "wof:parent_id":85799725,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [8.525333,47.372314,8.525333,47.372314],
  "geometry": {"coordinates":[8.525333,47.372314],"type":"Point"}
}