{
  "id": 1074821721,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.8665103912,47.4990730286,8.8665103912,47.4990730286",
    "geom:latitude":47.499073,
    "geom:longitude":8.86651,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Bergstrasse 4",
    "sg:city":"Elgg",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"D\u00e4mmung gegen K\u00e4lte, W\u00e4rme, Schall U Ersch\u00fctterung",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 52 364 19 36",
    "sg:postcode":"8353",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2ZuRZIWrQnM2CKtrtSmysA_47.499073_8.866510@1306268657"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473726476,
    "wof:geomhash":"c4b30b3fee449a193dcadb656a77baf1",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1074821721,
    "wof:lastmodified":1473726476,
    "wof:name":"Franjo Gasparevic Isolierungen K\u00e4lte & W\u00e4rme",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.8665103912,
    47.4990730286,
    8.8665103912,
    47.4990730286
],
  "geometry": {"coordinates":[8.8665103912,47.4990730286],"type":"Point"}
}