{
  "id": 186529699,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Emil Kl\u00f6ti-strasse 25 Z\u00fcrich Z\u00fcrich 8037",
    "addr:housenumber":"25",
    "addr:postcode":"8037",
    "addr:street":"Emil Kloeti-Strasse",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.51712,47.399296,8.51712,47.399296",
    "geom:latitude":47.399296,
    "geom:longitude":8.51712,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Emil Kl\u00f6ti-strasse 25",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Alters U Pflegeheime Institutionen f\u00fcr Behinderte",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 12726770",
    "sg:postcode":"8037",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85800643
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7mCjENpBVbtr4divK5YoQO_47.399296_8.517120@1306268615"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"6ce8d55b7f6c322a2f93b122c32dccd4",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85800643,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":186529699
        }
    ],
    "wof:id":186529699,
    "wof:lastmodified":1473798367,
    "wof:name":"St\u00e4dt.krankenheim K\u00e4ferberg",
    "wof:parent_id":85800643,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.51712,
    47.399296,
    8.51712,
    47.399296
],
  "geometry": {"coordinates":[8.51712,47.399296],"type":"Point"}
}