{
  "id": 1075176605,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.2032079697,46.7724304199,9.2032079697,46.7724304199",
    "geom:latitude":46.77243,
    "geom:longitude":9.203208,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Asylweg 5",
    "sg:city":"Ilanz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Institutionen f\u00fcr Behinderte Tagesheime f\u00fcr Behinderte, gesch\u00fctzte Werkst\u00e4tten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 81 920 01 40",
    "sg:postcode":"7130",
    "sg:province":"Graubunden",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7dxoAGPdZXmEapfC6DIrNx_46.772430_9.203208@1306268706"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744309,
    "wof:geomhash":"8a40294ed4869d8bc0e28da13dfc07e4",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075176605,
    "wof:lastmodified":1473744309,
    "wof:name":"Argo B\u00fcndn.werkst\u00e4tten & Wohnheime F\u00fcr Behinderte",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.2032079697,
    46.7724304199,
    9.2032079697,
    46.7724304199
],
  "geometry": {"coordinates":[9.2032079697,46.7724304199],"type":"Point"}
}