{
  "id": 1075177427,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.5819659233,47.5543823242,7.5819659233,47.5543823242",
    "geom:latitude":47.554382,
    "geom:longitude":7.581966,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Eulerstrasse 9",
    "sg:city":"Basel",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Institutionen f\u00fcr psychosoziale F\u00e4lle Tagesheime f\u00fcr Behinderte, gesch\u00fctzte Werkst\u00e4tten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 61 271 10 15",
    "sg:postcode":"4051",
    "sg:province":"Basel-Stadt",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85799681,
        102191581,
        404328241,
        85633051,
        101748459,
        102062895,
        85682297
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3jTUSZD9JHaYvSVJjfdoUl_47.554382_7.581966@1306268706"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744340,
    "wof:geomhash":"b704ceb800f60c058514bc8c2327564a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062895,
            "localadmin_id":404328241,
            "locality_id":101748459,
            "neighbourhood_id":85799681,
            "region_id":85682297,
            "venue_id":1075177427
        }
    ],
    "wof:id":1075177427,
    "wof:lastmodified":1473744340,
    "wof:name":"Alban-arbeit Christliche Gemeinschaft",
    "wof:parent_id":85799681,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.5819659233,
    47.5543823242,
    7.5819659233,
    47.5543823242
],
  "geometry": {"coordinates":[7.5819659233,47.5543823242],"type":"Point"}
}