{
  "id": 169785715,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.87735,47.367699,8.87735,47.367699",
    "geom:latitude":47.367699,
    "geom:longitude":8.87735,
    "iso:country":"CH",
    "sg:address":"H\u00f6rnlistrasse 8",
    "sg:city":"Bauma",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Shopping U Fachgesch\u00e4fte, Garten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"8494",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        101854427,
        102062779
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0MJ3haaPlqDeFQIA8qaZLz_47.367699_8.877350@1306268609"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"17e440fc210082496c9756d00aca2e1a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062779,
            "locality_id":101854427,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":169785715
        }
    ],
    "wof:id":169785715,
    "wof:lastmodified":1449035399,
    "wof:name":"Gartenhaus-ruedi",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [8.87735,47.367699,8.87735,47.367699],
  "geometry": {"coordinates":[8.87735,47.367699],"type":"Point"}
}