{
  "id": 1059009949,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.7264041901,47.0078697205,7.7264041901,47.0078697205",
    "geom:latitude":47.00787,
    "geom:longitude":7.726404,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"3452",
    "sg:city":"Gr\u00fcnenmatt",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit Fahrr\u00e4dern Handel mit Motorr\u00e4dern, Teilen U Zubeh\u00f6r Instandhaltung U Reparatur von ",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 34 431 14 74",
    "sg:postcode":"3452",
    "sg:province":"Bern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4aoiNJuXWPP4w8yAs6EEpR_47.007870_7.726404@1306268645"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473722449,
    "wof:geomhash":"4a7a6d0d2028889a761502c6bbe1ee44",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1059009949,
    "wof:lastmodified":1473722449,
    "wof:name":"Hans-peter Ryser Velos & Motorfahrzeuge",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.7264041901,
    47.0078697205,
    7.7264041901,
    47.0078697205
],
  "geometry": {"coordinates":[7.7264041901,47.0078697205],"type":"Point"}
}