{
  "id": 1074822385,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.7252922058,47.2445335388,8.7252922058,47.2445335388",
    "geom:latitude":47.244534,
    "geom:longitude":8.725292,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Im Freien 3",
    "sg:city":"St\u00e4fa",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"D\u00e4mmung gegen K\u00e4lte, W\u00e4rme, Schall U Ersch\u00fctterung",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 19264503",
    "sg:postcode":"8712",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1mNgiTMHRoGF1i5wwDoz2R_47.244534_8.725292@1306268657"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473726503,
    "wof:geomhash":"589063e4c2916c760b7e9e65f6774be3",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1074822385,
    "wof:lastmodified":1473726503,
    "wof:name":"Sp\u00e4th Walter Energiespartechnik Beratung & Planung",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.7252922058,
    47.2445335388,
    8.7252922058,
    47.2445335388
],
  "geometry": {"coordinates":[8.7252922058,47.2445335388],"type":"Point"}
}