{
  "id": 185702939,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.530947,47.368996,8.530947,47.368996",
    "geom:latitude":47.368996,
    "geom:longitude":8.530947,
    "iso:country":"CH",
    "sg:address":"Gerechtigkeitsgasse 23",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Advokaturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 12029785",
    "sg:postcode":"8002",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85799725
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2DbPC397owkzUqilox6Qhn_47.368996_8.530947@1306268611"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"5950e16f10724f08322ba575a4542dab",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85799725,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":185702939
        }
    ],
    "wof:id":185702939,
    "wof:lastmodified":1449007429,
    "wof:name":"Eberle K\u00e4mpfen B\u00f6siger & Theiler",
    "wof:parent_id":85799725,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [8.530947,47.368996,8.530947,47.368996],
  "geometry": {"coordinates":[8.530947,47.368996],"type":"Point"}
}