{
  "id": 1075004281,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.2486281395,47.1426849365,7.2486281395,47.1426849365",
    "geom:latitude":47.142685,
    "geom:longitude":7.248628,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Adam-g\u00f6uffi-strasse 9",
    "sg:city":"Biel/bienne",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"G\u00fcterbef\u00f6rderung im Strassenverkehr",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"2500",
    "sg:province":"Bern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_36tKbn22lCUkXfMGY2QhgV_47.142685_7.248628@1306268682"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473736019,
    "wof:geomhash":"62b3adea8610a261c81e518324ac961b",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075004281,
    "wof:lastmodified":1473736019,
    "wof:name":"Br\u00fcgger Ag Transporte Biel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.2486281395,
    47.1426849365,
    7.2486281395,
    47.1426849365
],
  "geometry": {"coordinates":[7.2486281395,47.1426849365],"type":"Point"}
}