{
  "id": 1074929261,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.6323900223,47.1122512817,7.6323900223,47.1122512817",
    "geom:latitude":47.112251,
    "geom:longitude":7.63239,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"3424",
    "sg:city":"Nieder\u00f6sch",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Gem\u00fcsebau Haltung von Gefl\u00fcgel",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 34 413 14 69",
    "sg:postcode":"3424",
    "sg:province":"Bern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4tcU3WflsR9Vpks7SFzcEq_47.112251_7.632390@1306268672"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473731908,
    "wof:geomhash":"9fdeb03e2d37ba6d6ea3c852fda5a7d5",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1074929261,
    "wof:lastmodified":1473731908,
    "wof:name":"Ferdinand Werthm\u00fcller Gem\u00fcsebau & Gefl\u00fcgelmast",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.6323900223,
    47.1122512817,
    7.6323900223,
    47.1122512817
],
  "geometry": {"coordinates":[7.6323900223,47.1122512817],"type":"Point"}
}