{
  "id": 1075179621,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.6298799515,46.5205497742,6.6298799515,46.5205497742",
    "geom:latitude":46.52055,
    "geom:longitude":6.62988,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Mercier Av. Jean-jaques 2 1003 Lausanne. Postfach",
    "sg:city":"Lausanne",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Interessenvertretungen",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"1003",
    "sg:province":"Vaud",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85862419,
        102191581,
        404568165,
        85633051,
        101748449,
        102063009,
        85682325
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7f0Lw6IeDn08FfDFlL2QIl_46.520550_6.629880@1306268707"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744434,
    "wof:geomhash":"cf07b8121084630b41183d009242121b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063009,
            "localadmin_id":404568165,
            "locality_id":101748449,
            "neighbourhood_id":85862419,
            "region_id":85682325,
            "venue_id":1075179621
        }
    ],
    "wof:id":1075179621,
    "wof:lastmodified":1473744434,
    "wof:name":"Association Des Int\u00e9r\u00eats De La Vall\u00e9e Du Flon Et Des Environs D\u00e9velopp. Harmonieux De La Plate-forme Du Flon Etc; Promuovoir",
    "wof:parent_id":85862419,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.6298799515,
    46.5205497742,
    6.6298799515,
    46.5205497742
],
  "geometry": {"coordinates":[6.6298799515,46.5205497742],"type":"Point"}
}