{
  "id": 1059036989,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.5480699539,47.3636322021,8.5480699539,47.3636322021",
    "geom:latitude":47.363632,
    "geom:longitude":8.54807,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Dufourstrasse 29",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit M\u00f6beln U Haushaltsgegenst\u00e4nden Innenarchitekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 12526123",
    "sg:postcode":"8008",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        85799955,
        102063071
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2aEWOtp2yY5nKDaLNkmO0s_47.363632_8.548070@1306268649"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473723791,
    "wof:geomhash":"eaf7bc2c86b50c9aa9a1d689a286e95d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "neighbourhood_id":85799955,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1059036989
        }
    ],
    "wof:id":1059036989,
    "wof:lastmodified":1473723791,
    "wof:name":"Rechsteiner Inneneinrichtungen Ag",
    "wof:parent_id":85799955,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.5480699539,
    47.3636322021,
    8.5480699539,
    47.3636322021
],
  "geometry": {"coordinates":[8.5480699539,47.3636322021],"type":"Point"}
}