{
  "id": 1075754863,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"9.2671279907,47.5582466125,9.2671279907,47.5582466125",
    "geom:latitude":47.558247,
    "geom:longitude":9.267128,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "sg:address":"H\u00f6he\u00e4cker",
    "sg:city":"Oberaach",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Vorschulen, Kinderg\u00e4rten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 71 411 67 52",
    "sg:postcode":"8587",
    "sg:province":"Thurgau",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:brand_id":1125148719,
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4b8tlwxmWqhwlfDm3VfJcb_47.558247_9.267128@1306268786"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473769839,
    "wof:geomhash":"d6510cfee08a2ffff5aa045b8a6f02f2",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075754863,
    "wof:lastmodified":1511320453,
    "wof:name":"Kindergarten",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.2671279907,
    47.5582466125,
    9.2671279907,
    47.5582466125
],
  "geometry": {"coordinates":[9.2671279907,47.5582466125],"type":"Point"}
}