{
  "id": 1059036675,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.2439198494,47.1393013,7.2439198494,47.1393013",
    "geom:latitude":47.139301,
    "geom:longitude":7.24392,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Zentralstrasse 8",
    "sg:city":"Biel/bienne",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit M\u00f6beln U Haushaltsgegenst\u00e4nden Grosshandel mit M\u00f6beln, Wohnbedarf, Teppichen U Bode",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 32 323 60 11",
    "sg:postcode":"2502",
    "sg:province":"Bern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5m7aFxEjkvyofUS2gpSffk_47.139301_7.243920@1306268649"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473723777,
    "wof:geomhash":"f94b3dc09318c97fdf10d96631d5b1ce",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1059036675,
    "wof:lastmodified":1473723777,
    "wof:name":"Kramer M\u00f6bel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.2439198494,
    47.1393013,
    7.2439198494,
    47.1393013
],
  "geometry": {"coordinates":[7.2439198494,47.1393013],"type":"Point"}
}