{
  "id": 1075756559,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.3009796143,47.4015464783,9.3009796143,47.4015464783",
    "geom:latitude":47.401546,
    "geom:longitude":9.30098,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Heinrichstrasse 143",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Vorschulen, Kinderg\u00e4rten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 71 311 34 47",
    "sg:postcode":"8005",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1IMsNlXra2McO2jpAynDC7_47.401546_9.300980@1306268786"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473769914,
    "wof:geomhash":"7058287c922e516142f4070e2dd4c288",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075756559,
    "wof:lastmodified":1473769914,
    "wof:name":"St\u00e4dtischer Kindergarten",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.3009796143,
    47.4015464783,
    9.3009796143,
    47.4015464783
],
  "geometry": {"coordinates":[9.3009796143,47.4015464783],"type":"Point"}
}