{
  "id": 1075750979,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.8514719009,47.4371070862,8.8514719009,47.4371070862",
    "geom:latitude":47.437107,
    "geom:longitude":8.851472,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"H\u00e4ngetenstrasse 23",
    "sg:city":"Turbenthal",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Vorschulen, Kinderg\u00e4rten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 52 385 23 10",
    "sg:postcode":"8488",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4STuUyKlIRThJDGBRL1BBZ_47.437107_8.851472@1306268785"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473769665,
    "wof:geomhash":"da1bd744b55877a5ae0bb8d7cbbc8efa",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075750979,
    "wof:lastmodified":1473769665,
    "wof:name":"Kindergarten Feld",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.8514719009,
    47.4371070862,
    8.8514719009,
    47.4371070862
],
  "geometry": {"coordinates":[8.8514719009,47.4371070862],"type":"Point"}
}