{
  "id": 1075176625,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.1055107117,47.1657943726,8.1055107117,47.1657943726",
    "geom:latitude":47.165794,
    "geom:longitude":8.105511,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Chr.-schnyderstrasse 48",
    "sg:city":"Sursee",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Institutionen f\u00fcr Behinderte Tagesheime f\u00fcr Behinderte, gesch\u00fctzte Werkst\u00e4tten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 41 925 61 61",
    "sg:postcode":"6210",
    "sg:province":"Luzern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0ajyjZ1CaNOyRP8lqxHpZC_47.165794_8.105511@1306268706"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744310,
    "wof:geomhash":"f36a7791cbae79f959a99f398f682433",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075176625,
    "wof:lastmodified":1473744310,
    "wof:name":"Awb Neubrugg Eingliederungs-werkst\u00e4tten",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.1055107117,
    47.1657943726,
    8.1055107117,
    47.1657943726
],
  "geometry": {"coordinates":[8.1055107117,47.1657943726],"type":"Point"}
}