{
  "id": 1075753311,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.7177457809,47.2481269836,8.7177457809,47.2481269836",
    "geom:latitude":47.248127,
    "geom:longitude":8.717746,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Obere Lattenbergstrasse 17",
    "sg:city":"St\u00e4fa",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Vorschulen, Kinderg\u00e4rten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 19262236",
    "sg:postcode":"8712",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_07OnUnvwoJ4UqHZFbtwRrj_47.248127_8.717746@1306268785"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473769762,
    "wof:geomhash":"3b65266c264cad48eee75f3738c22966",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075753311,
    "wof:lastmodified":1473769762,
    "wof:name":"Kindergarten Uelikon",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.7177457809,
    47.2481269836,
    8.7177457809,
    47.2481269836
],
  "geometry": {"coordinates":[8.7177457809,47.2481269836],"type":"Point"}
}