{
  "id": 1059043901,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.1403880119,46.2114753723,6.1403880119,46.2114753723",
    "geom:latitude":46.211475,
    "geom:longitude":6.140388,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rue Du Fort-barreau 15",
    "sg:city":"Gen\u00e8ve",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit Radio U Fernsehger\u00e4ten Vermietung von Gebrauchsg\u00fctern",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 22 740 15 02",
    "sg:postcode":"1201",
    "sg:province":"Gen\u00e8ve",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        102553901,
        85682291,
        102191581,
        404328733,
        85633051,
        102062917
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0VB16t2Jt1SU60BGM92DVr_46.211475_6.140388@1306268650"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473724133,
    "wof:geomhash":"987628ff6c32282af0b5aad0bc030c7d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "campus_id":102553901,
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062917,
            "localadmin_id":404328733,
            "region_id":85682291,
            "venue_id":1059043901
        }
    ],
    "wof:id":1059043901,
    "wof:lastmodified":1473724133,
    "wof:name":"Espace-tv Sa",
    "wof:parent_id":102553901,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.1403880119,
    46.2114753723,
    6.1403880119,
    46.2114753723
],
  "geometry": {"coordinates":[6.1403880119,46.2114753723],"type":"Point"}
}