{
  "id": 1075751085,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"8.6776418686,47.1902770996,8.6776418686,47.1902770996",
    "geom:latitude":47.190277,
    "geom:longitude":8.677642,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "sg:address":"F\u00e4lmisstrasse 16/18",
    "sg:city":"Samstagern",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Vorschulen, Kinderg\u00e4rten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 17846906",
    "sg:postcode":"8833",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "osm:way":151768248,
        "sg:id":"SG_3EmYiJ6jvbCbTpbIWYpZCL_47.190277_8.677642@1306268785"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473769669,
    "wof:geomhash":"7b2336c33f1a093d8d8f6167be3cc258",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075751085,
    "wof:lastmodified":1510942595,
    "wof:name":"Kindergarten F\u00e4lmis",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.6776418686,
    47.1902770996,
    8.6776418686,
    47.1902770996
],
  "geometry": {"coordinates":[8.6776418686,47.1902770996],"type":"Point"}
}