{
  "id": 185957797,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.442593,47.051678,9.442593,47.051678",
    "geom:latitude":47.051678,
    "geom:longitude":9.442593,
    "iso:country":"CH",
    "sg:address":"St. Gallerstrasse 44",
    "sg:city":"Sargans",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Allgemeinbildende weiterf\u00fchrende Schulen",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 81 723 41 91",
    "sg:postcode":"7320",
    "sg:province":"St. Gallen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682341,
        85633051,
        101854295,
        102062963
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0nmVO71wbh5yaz1Fej7LuN_47.051678_9.442593@1306268612"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"d136ce0499fbabcf1524b902d19410f9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062963,
            "locality_id":101854295,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682341,
            "venue_id":185957797
        }
    ],
    "wof:id":185957797,
    "wof:lastmodified":1449007992,
    "wof:name":"F\u00f6rderverein F\u00fcr Die Internationale Akademie F\u00fcr Humanwissenschaften Und Kultur",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [9.442593,47.051678,9.442593,47.051678],
  "geometry": {"coordinates":[9.442593,47.051678],"type":"Point"}
}