{
  "id": 1075176777,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.3150377274,47.0825080872,8.3150377274,47.0825080872",
    "geom:latitude":47.082508,
    "geom:longitude":8.315038,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rathausen",
    "sg:city":"Emmen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Institutionen f\u00fcr Behinderte Tagesheime f\u00fcr Behinderte, gesch\u00fctzte Werkst\u00e4tten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 41 269 35 00",
    "sg:postcode":"6032",
    "sg:province":"Luzern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_45qjEPg7sBoGoP7EOU9wsq_47.082508_8.315038@1306268706"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744315,
    "wof:geomhash":"40d02a2933adb72c348f6b54cc92dfb4",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075176777,
    "wof:lastmodified":1473744315,
    "wof:name":"Stiftung F\u00fcr Schwerbehinderte",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.3150377274,
    47.0825080872,
    8.3150377274,
    47.0825080872
],
  "geometry": {"coordinates":[8.3150377274,47.0825080872],"type":"Point"}
}