{
  "id": 1075005877,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.3524494171,47.1240501404,8.3524494171,47.1240501404",
    "geom:latitude":47.12405,
    "geom:longitude":8.352449,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"R\u00fctli 13",
    "sg:city":"Inwil",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"G\u00fcterbef\u00f6rderung im Strassenverkehr",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 41 448 20 42",
    "sg:postcode":"6034",
    "sg:province":"Luzern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5fchKc2N79vh3twKBuxVq1_47.124050_8.352449@1306268682"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473736103,
    "wof:geomhash":"f416decd2dc69683265314b3a84f8ae2",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075005877,
    "wof:lastmodified":1473736103,
    "wof:name":"Felder Edi Transporte Ueberland",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.3524494171,
    47.1240501404,
    8.3524494171,
    47.1240501404
],
  "geometry": {"coordinates":[8.3524494171,47.1240501404],"type":"Point"}
}