{
  "id": 1075768913,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.5547981262,47.3637046814,8.5547981262,47.3637046814",
    "geom:latitude":47.363705,
    "geom:longitude":8.554798,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Zollikerstrasse 21",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Wirtschafts- and Arbeitgeberverb\u00e4nde",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 13835442",
    "sg:postcode":"8008",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        102191581,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85800077
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5qyFEute7sD9hsmmZ72yV8_47.363705_8.554798@1306268787"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473770514,
    "wof:geomhash":"e472c09b9a6ccfbfc54c2a4c7716b288",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85800077,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1075768913
        }
    ],
    "wof:id":1075768913,
    "wof:lastmodified":1473770514,
    "wof:name":"Schweiz.berufsverband F\u00fcr Tanz & Gymnastik Sbtg",
    "wof:parent_id":85800077,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.5547981262,
    47.3637046814,
    8.5547981262,
    47.3637046814
],
  "geometry": {"coordinates":[8.5547981262,47.3637046814],"type":"Point"}
}