{
  "id": 1075176857,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.3108234406,47.0241699219,8.3108234406,47.0241699219",
    "geom:latitude":47.02417,
    "geom:longitude":8.310823,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Kastanienbaumstrasse 56",
    "sg:city":"Horw",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Institutionen f\u00fcr Behinderte Tagesheime f\u00fcr Behinderte, gesch\u00fctzte Werkst\u00e4tten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 41 340 20 62",
    "sg:postcode":"6048",
    "sg:province":"Luzern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682319,
        85633051,
        85862289,
        102062797
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2rkcotSxQLExSNmQwejzRJ_47.024170_8.310823@1306268706"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744318,
    "wof:geomhash":"2adc0823b68c0ed3d129ee8e3114558e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062797,
            "neighbourhood_id":85862289,
            "region_id":85682319,
            "venue_id":1075176857
        }
    ],
    "wof:id":1075176857,
    "wof:lastmodified":1473744318,
    "wof:name":"Wohnheim Villa St\u00e4ge F\u00fcr Schwerstbehinderte",
    "wof:parent_id":85862289,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.3108234406,
    47.0241699219,
    8.3108234406,
    47.0241699219
],
  "geometry": {"coordinates":[8.3108234406,47.0241699219],"type":"Point"}
}