{
  "id": 1075805873,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.1550607681,46.1956672668,6.1550607681,46.1956672668",
    "geom:latitude":46.195667,
    "geom:longitude":6.155061,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Fl\u00fchgasse 73",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"\u00dcbersetzungsb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 22 346 73 87",
    "sg:postcode":"8008",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85862409,
        102191581,
        404328283,
        85633051,
        101748445,
        102062917,
        85682291
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3gxE1wIsCvjLGYBgHkHcZq_46.195667_6.155061@1306268792"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473772438,
    "wof:geomhash":"27b956f19a9e74c8c5613de41a24138d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062917,
            "localadmin_id":404328283,
            "locality_id":101748445,
            "neighbourhood_id":85862409,
            "region_id":85682291,
            "venue_id":1075805873
        }
    ],
    "wof:id":1075805873,
    "wof:lastmodified":1473772438,
    "wof:name":"Joao Esteves-ferreira Traductions",
    "wof:parent_id":85862409,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.1550607681,
    46.1956672668,
    6.1550607681,
    46.1956672668
],
  "geometry": {"coordinates":[6.1550607681,46.1956672668],"type":"Point"}
}