{
  "id": 1074821639,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.4591264725,47.4541511536,8.4591264725,47.4541511536",
    "geom:latitude":47.454151,
    "geom:longitude":8.459126,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"K\u00f6nizstrasse 84",
    "sg:city":"Bern",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"D\u00e4mmung gegen K\u00e4lte, W\u00e4rme, Schall U Ersch\u00fctterung",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 18410065",
    "sg:postcode":"3008",
    "sg:province":"Bern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6tIrkn4Y9ToUCegnP7cLN5_47.454151_8.459126@1306268657"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473726472,
    "wof:geomhash":"56379f144a9d4d6b9e0d16d15c16380c",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1074821639,
    "wof:lastmodified":1473726472,
    "wof:name":"Daniel Bischoff Deckenmontagen",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.4591264725,
    47.4541511536,
    8.4591264725,
    47.4541511536
],
  "geometry": {"coordinates":[8.4591264725,47.4541511536],"type":"Point"}
}