{
  "id": 1059034857,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.5878629684,47.4199409485,8.5878629684,47.4199409485",
    "geom:latitude":47.419941,
    "geom:longitude":8.587863,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"In Den Weissen\u00e4ckern 3",
    "sg:city":"Wallisellen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit M\u00f6beln U Haushaltsgegenst\u00e4nden",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 18300227",
    "sg:postcode":"8304",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        85862357,
        102063019
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_06d4LEDEMhzbpYtFm0RVzM_47.419941_8.587863@1306268649"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473723694,
    "wof:geomhash":"44ab86ecf14e5de4cfd13cbf8792b839",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063019,
            "neighbourhood_id":85862357,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1059034857
        }
    ],
    "wof:id":1059034857,
    "wof:lastmodified":1473723694,
    "wof:name":"Larda Ag",
    "wof:parent_id":85862357,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.5878629684,
    47.4199409485,
    8.5878629684,
    47.4199409485
],
  "geometry": {"coordinates":[8.5878629684,47.4199409485],"type":"Point"}
}