{
  "id": 1075229287,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.7033162117,47.0671882629,6.7033162117,47.0671882629",
    "geom:latitude":47.067188,
    "geom:longitude":6.703316,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rue Du Grand-pr\u00e9 25",
    "sg:city":"Crans-pr\u00e8s-c\u00e9ligny",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Landesverteidigung, Sozialversicherung \u00d6ffentliche Verwaltung",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 32 932 10 06",
    "sg:postcode":"1299",
    "sg:province":"Vaud",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0z7tPpkKayqLWGnKg6kLjh_47.067188_6.703316@1306268713"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473746708,
    "wof:geomhash":"3f477ac456f4839f628eb77f5025a83e",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075229287,
    "wof:lastmodified":1473746708,
    "wof:name":"Administration Communale Protection Civile",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.7033162117,
    47.0671882629,
    6.7033162117,
    47.0671882629
],
  "geometry": {"coordinates":[6.7033162117,47.0671882629],"type":"Point"}
}