{
  "id": 1075664245,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.2288060188,46.0959701538,7.2288060188,46.0959701538",
    "geom:latitude":46.09597,
    "geom:longitude":7.228806,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Place Centrale Imm.calesberg",
    "sg:city":"Verbier",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Universit\u00e4tsspit\u00e4ler, Spit\u00e4ler f\u00fcr allgemeine Pflege",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 27 771 66 77",
    "sg:postcode":"1936",
    "sg:province":"Valais",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6BzCB4jBYX6RLvvVPROjnk_46.095970_7.228806@1306268773"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473765641,
    "wof:geomhash":"fa573c79f6f1e55cb29343f5a8aa35eb",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075664245,
    "wof:lastmodified":1473765641,
    "wof:name":"Centre M\u00e9dical De Verbier",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.2288060188,
    46.0959701538,
    7.2288060188,
    46.0959701538
],
  "geometry": {"coordinates":[7.2288060188,46.0959701538],"type":"Point"}
}