{
  "id": 1075227405,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.1986961365,46.9746437073,7.1986961365,46.9746437073",
    "geom:latitude":46.974644,
    "geom:longitude":7.198696,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Vordere Gasse 12",
    "sg:city":"Kerzers",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"K\u00fcnstlerische U schriftstellerische T\u00e4tigkeiten U Darbietungen Selbst\u00e4ndige bildende K\u00fcnstler",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 31 755 69 50",
    "sg:postcode":"3210",
    "sg:province":"Fribourg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0cOixkgcRIWOKXp74uSw8p_46.974644_7.198696@1306268713"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473746633,
    "wof:geomhash":"cb00b31e918869f9f29d45383f712126",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075227405,
    "wof:lastmodified":1473746633,
    "wof:name":"Peter Barth Kunstglaserei & Glasmalerei",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.1986961365,
    46.9746437073,
    7.1986961365,
    46.9746437073
],
  "geometry": {"coordinates":[7.1986961365,46.9746437073],"type":"Point"}
}