{
  "id": 1075756775,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.4897127151,47.3719863892,8.4897127151,47.3719863892",
    "geom:latitude":47.371986,
    "geom:longitude":8.489713,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Eyhof 26",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Vorschulen, Kinderg\u00e4rten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 14920155",
    "sg:postcode":"8047",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        102191581,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85799695
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_22n7FaNy7oL6V1pMeRnwLH_47.371986_8.489713@1306268786"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473769925,
    "wof:geomhash":"d71ebd7c84bc5964dac596c79c53040f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85799695,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1075756775
        }
    ],
    "wof:id":1075756775,
    "wof:lastmodified":1473769925,
    "wof:name":"Taschbar Kindergarten Des Gemeinn\u00fctzigen Vereins",
    "wof:parent_id":85799695,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.4897127151,
    47.3719863892,
    8.4897127151,
    47.3719863892
],
  "geometry": {"coordinates":[8.4897127151,47.3719863892],"type":"Point"}
}