{
  "id": 1059037099,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.2026720047,47.2678642273,8.2026720047,47.2678642273",
    "geom:latitude":47.267864,
    "geom:longitude":8.202672,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Baselstrasse 60",
    "sg:city":"M\u00fcnchenstein",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit M\u00f6beln U Haushaltsgegenst\u00e4nden Innendekorationsateliers",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 62 771 15 18",
    "sg:postcode":"4142",
    "sg:province":"Basel-Landschaft",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4M9DShtQvsunyGWzyyTRJp_47.267864_8.202672@1306268649"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473723797,
    "wof:geomhash":"b9646ffdd311399bcd066635055ece37",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1059037099,
    "wof:lastmodified":1473723797,
    "wof:name":"Peter Rychener Innenausstattungen",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.2026720047,
    47.2678642273,
    8.2026720047,
    47.2678642273
],
  "geometry": {"coordinates":[8.2026720047,47.2678642273],"type":"Point"}
}