{
  "id": 202799803,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.141159,46.211269,6.141159,46.211269",
    "geom:latitude":46.211269,
    "geom:longitude":6.141159,
    "iso:country":"CH",
    "sg:address":"R\u00e9sid.la Villageoise",
    "sg:city":"Pal\u00e9zieux-gare",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Architektur U Ingenieurb\u00fcros Architekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 22 740 47 00",
    "sg:postcode":"1607",
    "sg:province":"Vaud",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682291,
        85633051,
        101748445,
        102062917,
        85862405,
        85800395
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5mQ9najKWZMTZNgF56pY4o_46.211269_6.141159@1306268619"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"f06503fd28e3f0118fbe0bcc7d58200b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062917,
            "locality_id":101748445,
            "neighbourhood_id":85862405,
            "region_id":85682291,
            "venue_id":202799803
        },
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062917,
            "locality_id":101748445,
            "neighbourhood_id":85800395,
            "region_id":85682291,
            "venue_id":202799803
        }
    ],
    "wof:id":202799803,
    "wof:lastmodified":1449062661,
    "wof:name":"Atelier D'architecture Grenier Dominique Et Associ\u00e9s Sa",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [6.141159,46.211269,6.141159,46.211269],
  "geometry": {"coordinates":[6.141159,46.211269],"type":"Point"}
}