{
  "id": 1075176725,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.9031248093,46.5214385986,6.9031248093,46.5214385986",
    "geom:latitude":46.521439,
    "geom:longitude":6.903125,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Pra De Plan",
    "sg:city":"Ch\u00e2tel-st-denis",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Institutionen f\u00fcr Behinderte Tagesheime f\u00fcr Behinderte, gesch\u00fctzte Werkst\u00e4tten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 21 948 98 76",
    "sg:postcode":"1618",
    "sg:province":"Fribourg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3iRd8QsPmDK0k3StdlNpaZ_46.521439_6.903125@1306268706"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744314,
    "wof:geomhash":"85c8ae54e0fd0d712b88ed0b728cf513",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075176725,
    "wof:lastmodified":1473744314,
    "wof:name":"La Belle Etoile Instit.pour Adultes Handicap\u00e9s",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.9031248093,
    46.5214385986,
    6.9031248093,
    46.5214385986
],
  "geometry": {"coordinates":[6.9031248093,46.5214385986],"type":"Point"}
}