{
  "id": 1075756759,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.3352403641,47.4019546509,9.3352403641,47.4019546509",
    "geom:latitude":47.401955,
    "geom:longitude":9.33524,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Witikonerstrasse 238",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Vorschulen, Kinderg\u00e4rten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 71 278 69 19",
    "sg:postcode":"8053",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2OOD1wJJdHoTkJTbLlHKeK_47.401955_9.335240@1306268786"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473769925,
    "wof:geomhash":"d1b32588229ea3af6c37a96670c0ca98",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075756759,
    "wof:lastmodified":1473769925,
    "wof:name":"St\u00e4dtischer Kindergarten",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.3352403641,
    47.4019546509,
    9.3352403641,
    47.4019546509
],
  "geometry": {"coordinates":[9.3352403641,47.4019546509],"type":"Point"}
}