{
  "id": 203108225,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.25905,47.443794,9.25905,47.443794",
    "geom:latitude":47.443794,
    "geom:longitude":9.25905,
    "iso:country":"CH",
    "sg:address":"Alpsteinring 12",
    "sg:city":"Arnegg",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Architekturb\u00fcros Herstellung von B\u00fcro U Ladenm\u00f6beln",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 71 383 19 66",
    "sg:postcode":"9212",
    "sg:province":"St. Gallen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633051,
        85682341
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4y5iEA0sTn65ZM3skFVZaM_47.443794_9.259050@1306268621"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"3d78783c452bb69771fc871edf2ffffd",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682341,
            "venue_id":203108225
        }
    ],
    "wof:id":203108225,
    "wof:lastmodified":1449024981,
    "wof:name":"Haueis Ag, Ladenbau & Architekturwerkstatt",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [9.25905,47.443794,9.25905,47.443794],
  "geometry": {"coordinates":[9.25905,47.443794],"type":"Point"}
}