{
  "id": 1074822605,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.1082448959,47.1374015808,9.1082448959,47.1374015808",
    "geom:latitude":47.137402,
    "geom:longitude":9.108245,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Amdenerstrasse 4",
    "sg:city":"Weesen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"D\u00e4mmung gegen K\u00e4lte, W\u00e4rme, Schall U Ersch\u00fctterung Ger\u00fcstbau",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 79 335 33 36",
    "sg:postcode":"8872",
    "sg:province":"St. Gallen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2ymE6u4Vc9zNYFzJO0kvXD_47.137402_9.108245@1306268657"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473726517,
    "wof:geomhash":"0e4e0d785b2656be183a7fd4ffb080b4",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1074822605,
    "wof:lastmodified":1473726517,
    "wof:name":"Walter Lacher Malergesch\u00e4ft",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.1082448959,
    47.1374015808,
    9.1082448959,
    47.1374015808
],
  "geometry": {"coordinates":[9.1082448959,47.1374015808],"type":"Point"}
}