{
  "id": 1074822243,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.439414978,47.4900550842,9.439414978,47.4900550842",
    "geom:latitude":47.490055,
    "geom:longitude":9.439415,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Karrersholz",
    "sg:city":"Steinach",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"D\u00e4mmung gegen K\u00e4lte, W\u00e4rme, Schall U Ersch\u00fctterung",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 79 218 19 16",
    "sg:postcode":"9323",
    "sg:province":"St. Gallen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7WCEAOfs1njhV0SS6bZhwh_47.490055_9.439415@1306268657"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473726497,
    "wof:geomhash":"f1046767644dfc6646b8866ff47b053e",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1074822243,
    "wof:lastmodified":1473726497,
    "wof:name":"Primag Abdichtungen",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.439414978,
    47.4900550842,
    9.439414978,
    47.4900550842
],
  "geometry": {"coordinates":[9.439414978,47.4900550842],"type":"Point"}
}