{
  "id": 1075494867,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.5107002258,47.3760643005,8.5107002258,47.3760643005",
    "geom:latitude":47.376064,
    "geom:longitude":8.5107,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Aemtlerstrasse 152",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Selbst\u00e4ndige bildende K\u00fcnstler",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 14930557",
    "sg:postcode":"8003",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        102191581,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85799725
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6kjGbTKnDqMT2VvQM5nkGn_47.376064_8.510700@1306268751"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473758234,
    "wof:geomhash":"0642dbf5e02f215a0712079b886e33f5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85799725,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1075494867
        }
    ],
    "wof:id":1075494867,
    "wof:lastmodified":1473758234,
    "wof:name":"Gebr\u00fcder M\u00fcrset Bildhauer-& Naturstein Ag",
    "wof:parent_id":85799725,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.5107002258,
    47.3760643005,
    8.5107002258,
    47.3760643005
],
  "geometry": {"coordinates":[8.5107002258,47.3760643005],"type":"Point"}
}