{
  "id": 1075471493,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.2941827774,47.4071006775,9.2941827774,47.4071006775",
    "geom:latitude":47.407101,
    "geom:longitude":9.294183,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Bellerivestrasse 26 8008 Z\u00fcrich. Postfach 495",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"R\u00fcckgewinnung U Vorbereitung f\u00fcr die Wiederverwertung Recycling R\u00fcckgewinnung U Vorbereitung f\u00fcr die",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 71 311 16 33",
    "sg:postcode":"8008",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_31xRB14pwjGrkTunUqdfWF_47.407101_9.294183@1306268748"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473757145,
    "wof:geomhash":"779bca64835a3e7e58833240a54078c5",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075471493,
    "wof:lastmodified":1473757145,
    "wof:name":"Karrer & Co",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.2941827774,
    47.4071006775,
    9.2941827774,
    47.4071006775
],
  "geometry": {"coordinates":[9.2941827774,47.4071006775],"type":"Point"}
}