{
  "id": 1075176667,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.8517990112,47.465045929,7.8517990112,47.465045929",
    "geom:latitude":47.465046,
    "geom:longitude":7.851799,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Allmend 3",
    "sg:city":"Gelterkinden",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Institutionen f\u00fcr Behinderte Tagesheime f\u00fcr Behinderte, gesch\u00fctzte Werkst\u00e4tten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 61 981 51 33",
    "sg:postcode":"4460",
    "sg:province":"Basel-Landschaft",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5eXyqKV7dMGGdJYZZBCqXQ_47.465046_7.851799@1306268706"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744312,
    "wof:geomhash":"c58af8d0e283b89c03ca03764c28498f",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075176667,
    "wof:lastmodified":1473744312,
    "wof:name":"Eingliederungsst\u00e4tte & Arbeitszentrum F\u00fcr Behinderte",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.8517990112,
    47.465045929,
    7.8517990112,
    47.465045929
],
  "geometry": {"coordinates":[7.8517990112,47.465045929],"type":"Point"}
}