{
  "id": 1075176809,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.8397068977,47.4466094971,7.8397068977,47.4466094971",
    "geom:latitude":47.446609,
    "geom:longitude":7.839707,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Sommerauweg 16",
    "sg:city":"Diepflingen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Institutionen f\u00fcr Behinderte Tagesheime f\u00fcr Behinderte, gesch\u00fctzte Werkst\u00e4tten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 61 971 44 43",
    "sg:postcode":"4442",
    "sg:province":"Basel-Landschaft",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2D8ByozoGXHhDkMf0zvyIN_47.446609_7.839707@1306268706"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744317,
    "wof:geomhash":"ac12de934452e1fa85c4592d3b7aaf67",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075176809,
    "wof:lastmodified":1473744317,
    "wof:name":"W. & A. S\u00e4gesser Blinden-& Invalidenwerk.bianas",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.8397068977,
    47.4466094971,
    7.8397068977,
    47.4466094971
],
  "geometry": {"coordinates":[7.8397068977,47.4466094971],"type":"Point"}
}