{
  "id": 202865867,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Belv\u00e9d\u00e8re B Verbier Valais 1936",
    "addr:housenumber":"",
    "addr:postcode":"1936",
    "addr:street":"",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.222962,46.096729,7.222962,46.096729",
    "geom:latitude":46.096729,
    "geom:longitude":7.222962,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Belv\u00e9d\u00e8re B",
    "sg:city":"Verbier",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Architektur U Ingenieurb\u00fcros Architekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 27 771 23 31",
    "sg:postcode":"1936",
    "sg:province":"Valais",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633051,
        85682281
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_07a87QbsYITeKnqTfPobeJ_46.096729_7.222962@1306268619"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"41121ee151cfac5a944d53e24791917c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682281,
            "venue_id":202865867
        }
    ],
    "wof:id":202865867,
    "wof:lastmodified":1473798326,
    "wof:name":"Studio D'architecture E. + G. Comina Sa",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.222962,
    46.096729,
    7.222962,
    46.096729
],
  "geometry": {"coordinates":[7.222962,46.096729],"type":"Point"}
}