{
  "id": 1075750919,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.7058515549,47.4931564331,8.7058515549,47.4931564331",
    "geom:latitude":47.493156,
    "geom:longitude":8.705852,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Emil Kl\u00f6ti-strasse 18",
    "sg:city":"Winterthur",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Vorschulen, Kinderg\u00e4rten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 52 203 86 82",
    "sg:postcode":"8406",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85800571,
        102191581,
        404567873,
        85633051,
        101748461,
        102063055,
        85682309
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2FLVbbhDLcC6CYZUMdQNWm_47.493156_8.705852@1306268785"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473769663,
    "wof:geomhash":"27fb93cdc41033acf341ec3380f4aef9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063055,
            "localadmin_id":404567873,
            "locality_id":101748461,
            "neighbourhood_id":85800571,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1075750919
        }
    ],
    "wof:id":1075750919,
    "wof:lastmodified":1473769663,
    "wof:name":"Kindergarten Emil Kl\u00f6ti-str.",
    "wof:parent_id":85800571,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.7058515549,
    47.4931564331,
    8.7058515549,
    47.4931564331
],
  "geometry": {"coordinates":[8.7058515549,47.4931564331],"type":"Point"}
}