{
  "id": 1059038319,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.177564621,47.3990745544,8.177564621,47.3990745544",
    "geom:latitude":47.399075,
    "geom:longitude":8.177565,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Lenzburgerstrasse 2",
    "sg:city":"Niederlenz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit M\u00f6beln Detailhandel mit M\u00f6beln U Haushaltsgegenst\u00e4nden",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 62 891 34 14",
    "sg:postcode":"5702",
    "sg:province":"Aargau",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4s7JA5XAgpqNHMGxEkN7ro_47.399075_8.177565@1306268649"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473723852,
    "wof:geomhash":"09f6f255760657345f3fc6657e34a7b1",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1059038319,
    "wof:lastmodified":1473723852,
    "wof:name":"M\u00f6bel Arredo",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.177564621,
    47.3990745544,
    8.177564621,
    47.3990745544
],
  "geometry": {"coordinates":[8.177564621,47.3990745544],"type":"Point"}
}