{
  "id": 1059034251,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.4207344055,47.3733558655,9.4207344055,47.3733558655",
    "geom:latitude":47.373356,
    "geom:longitude":9.420734,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Gr\u00fct 445",
    "sg:city":"B\u00fchler",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit M\u00f6beln U Haushaltsgegenst\u00e4nden",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"9055",
    "sg:province":"Appenzell Ausserrhoden",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3pzKEgH5ZQU1Dfzkzerc70_47.373356_9.420734@1306268649"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473723660,
    "wof:geomhash":"ae5b9a584a62c6234e7ce7023e3549f6",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1059034251,
    "wof:lastmodified":1473723660,
    "wof:name":"Emil Engler Ag",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.4207344055,
    47.3733558655,
    9.4207344055,
    47.3733558655
],
  "geometry": {"coordinates":[9.4207344055,47.3733558655],"type":"Point"}
}