{
  "id": 1075242031,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.9305357933,46.9965934753,6.9305357933,46.9965934753",
    "geom:latitude":46.996593,
    "geom:longitude":6.930536,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rue De La C\u00f4te 14",
    "sg:city":"Neuenburg",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Maler U Glasergewerbe Malerei",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 32 724 25 63",
    "sg:postcode":"2000",
    "sg:province":"Neuch\u00e2tel",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4BRxQx1tnjGTMI2nhYdJw4_46.996593_6.930536@1306268715"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473747224,
    "wof:geomhash":"748d5c6a44adb80b9f7a36a3a1db30ac",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075242031,
    "wof:lastmodified":1473747224,
    "wof:name":"G\u00f6tz Jean-fran\u00e7ois, Successeur De G\u00f6tz Et Porra",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.9305357933,
    46.9965934753,
    6.9305357933,
    46.9965934753
],
  "geometry": {"coordinates":[6.9305357933,46.9965934753],"type":"Point"}
}