{
  "id": 1074822415,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.5779933929,47.4050369263,8.5779933929,47.4050369263",
    "geom:latitude":47.405037,
    "geom:longitude":8.577993,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Winterthurerstrasse 588",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"D\u00e4mmung gegen K\u00e4lte, W\u00e4rme, Schall U Ersch\u00fctterung",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 13211111",
    "sg:postcode":"8051",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        85800509,
        102063071
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5xFs5Xj4axALtvJKd3DK7S_47.405037_8.577993@1306268657"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473726504,
    "wof:geomhash":"bfdf0f90c1d687fee6b2de56da1c4481",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "neighbourhood_id":85800509,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1074822415
        }
    ],
    "wof:id":1074822415,
    "wof:lastmodified":1473726504,
    "wof:name":"Sywa Hans Wymann",
    "wof:parent_id":85800509,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.5779933929,
    47.4050369263,
    8.5779933929,
    47.4050369263
],
  "geometry": {"coordinates":[8.5779933929,47.4050369263],"type":"Point"}
}