{
  "id": 202841621,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Im Baumg\u00e4rtli 7 Gelterkinden Basel-Landschaft 4460",
    "addr:housenumber":"7",
    "addr:postcode":"4460",
    "addr:street":"Im Baumgaertli",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.856092,47.468342,7.856092,47.468342",
    "geom:latitude":47.468342,
    "geom:longitude":7.856092,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Im Baumg\u00e4rtli 7",
    "sg:city":"Gelterkinden",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Architektur U Ingenieurb\u00fcros Architekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 61 981 48 05",
    "sg:postcode":"4460",
    "sg:province":"Basel-Landschaft",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682361,
        85633051,
        101854315,
        102062819
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1aSG1SpsTlWgaBhTQNHBEn_47.468342_7.856092@1306268619"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"2ba8fdc1e814b7177c856efcf9a557f0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062819,
            "locality_id":101854315,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682361,
            "venue_id":202841621
        }
    ],
    "wof:id":202841621,
    "wof:lastmodified":1473798331,
    "wof:name":"Lisa Bieri Architekturb\u00fcro",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.856092,
    47.468342,
    7.856092,
    47.468342
],
  "geometry": {"coordinates":[7.856092,47.468342],"type":"Point"}
}