{
  "id": 1075751257,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.508398056,47.0198783875,7.508398056,47.0198783875",
    "geom:latitude":47.019878,
    "geom:longitude":7.508398,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Grubenstrasse 76",
    "sg:city":"Sch\u00f6nb\u00fchl-urtenen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Vorschulen, Kinderg\u00e4rten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 31 859 18 88",
    "sg:postcode":"3322",
    "sg:province":"Bern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682381,
        85633051,
        85800023,
        102062861
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1uoqCs1mlUwZyy7zjgtNSQ_47.019878_7.508398@1306268785"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473769676,
    "wof:geomhash":"76e9694b2538f363849cd3347f522317",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062861,
            "neighbourhood_id":85800023,
            "region_id":85682381,
            "venue_id":1075751257
        }
    ],
    "wof:id":1075751257,
    "wof:lastmodified":1473769676,
    "wof:name":"Kindergarten Gurrem\u00f6sli",
    "wof:parent_id":85800023,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.508398056,
    47.0198783875,
    7.508398056,
    47.0198783875
],
  "geometry": {"coordinates":[7.508398056,47.0198783875],"type":"Point"}
}