{
  "id": 1075622501,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.6373372078,46.5169372559,6.6373372078,46.5169372559",
    "geom:latitude":46.516937,
    "geom:longitude":6.637337,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avenue De La Gare 2",
    "sg:city":"Lausanne",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Unclassifiable Establishments",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"1003",
    "sg:province":"Vaud",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85862417,
        102191581,
        404568165,
        85633051,
        101748449,
        102063009,
        85682325
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5kZlNGowYdipD76MPLALC7_46.516937_6.637337@1306268768"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473763810,
    "wof:geomhash":"cd52b364377f5a1bd7b78e2ede807d4a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063009,
            "localadmin_id":404568165,
            "locality_id":101748449,
            "neighbourhood_id":85862417,
            "region_id":85682325,
            "venue_id":1075622501
        }
    ],
    "wof:id":1075622501,
    "wof:lastmodified":1473763810,
    "wof:name":"Dr M\u00e9d. Fran\u00e7ois Waridel M\u00e9decin Sp\u00e9cialiste Fmh",
    "wof:parent_id":85862417,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.6373372078,
    46.5169372559,
    6.6373372078,
    46.5169372559
],
  "geometry": {"coordinates":[6.6373372078,46.5169372559],"type":"Point"}
}