{
  "id": 1075471719,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.1659622192,47.457233429,8.1659622192,47.457233429",
    "geom:latitude":47.457233,
    "geom:longitude":8.165962,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"7440",
    "sg:city":"Andeer",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Sanatorien Universit\u00e4tsspit\u00e4ler, Spit\u00e4ler f\u00fcr allgemeine Pflege",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 56 463 76 34",
    "sg:postcode":"7440",
    "sg:province":"Graubunden",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5K9rxAhY9Z8LJzQUYldRVh_47.457233_8.165962@1306268748"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473757162,
    "wof:geomhash":"42b93d4870efad036b4734b30747166d",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075471719,
    "wof:lastmodified":1473757162,
    "wof:name":"Privat-klinik Im Park",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.1659622192,
    47.457233429,
    8.1659622192,
    47.457233429
],
  "geometry": {"coordinates":[8.1659622192,47.457233429],"type":"Point"}
}