{
  "id": 1059010363,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.1781215668,47.3994903564,8.1781215668,47.3994903564",
    "geom:latitude":47.39949,
    "geom:longitude":8.178122,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Gewerbestrasse 2",
    "sg:city":"Niederlenz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit Fahrr\u00e4dern Handel mit Motorr\u00e4dern, Teilen U Zubeh\u00f6r Instandhaltung U Reparatur von ",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 62 891 30 76",
    "sg:postcode":"5702",
    "sg:province":"Aargau",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5Wu0XyoEzC7EFG1mHTnaKH_47.399490_8.178122@1306268645"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473722469,
    "wof:geomhash":"6ea5ab61a4923964435fb6adcdda925e",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1059010363,
    "wof:lastmodified":1473722469,
    "wof:name":"Pfister Karl",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.1781215668,
    47.3994903564,
    8.1781215668,
    47.3994903564
],
  "geometry": {"coordinates":[8.1781215668,47.3994903564],"type":"Point"}
}