{
  "id": 1075791581,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.5770039558,47.5643577576,7.5770039558,47.5643577576",
    "geom:latitude":47.564358,
    "geom:longitude":7.577004,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Metzerstrasse 29",
    "sg:city":"Basel",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"W\u00e4schereien",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 61 321 66 72",
    "sg:postcode":"4056",
    "sg:province":"Basel-Stadt",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85800245,
        102191581,
        404328241,
        85633051,
        101748459,
        102062895,
        85682297
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5dH4nzdJ3omR9BPqYrPjHs_47.564358_7.577004@1306268790"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473771717,
    "wof:geomhash":"40c98ff72117c21cdf82376e48968d19",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062895,
            "localadmin_id":404328241,
            "locality_id":101748459,
            "neighbourhood_id":85800245,
            "region_id":85682297,
            "venue_id":1075791581
        }
    ],
    "wof:id":1075791581,
    "wof:lastmodified":1473771717,
    "wof:name":"Elisabeth L\u00fcscher W\u00e4scherei & Gl\u00e4tterei",
    "wof:parent_id":85800245,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.5770039558,
    47.5643577576,
    7.5770039558,
    47.5643577576
],
  "geometry": {"coordinates":[7.5770039558,47.5643577576],"type":"Point"}
}