{
  "id": 202867327,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.878951,46.29681,7.878951,46.29681",
    "geom:latitude":46.29681,
    "geom:longitude":7.878951,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Kleeg\u00e4rtenstrasse 27a",
    "sg:city":"Visp",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Architektur U Ingenieurb\u00fcros Architekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 27 946 42 58",
    "sg:postcode":"3930",
    "sg:province":"Valais",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682281,
        85633051,
        101874797,
        102062859
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0NxVIA7Ms5pxnsoa9AGj5M_46.296810_7.878951@1306268619"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"395e0cdd090c362d9a64b9d4f5618b59",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062859,
            "locality_id":101874797,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682281,
            "venue_id":202867327
        }
    ],
    "wof:id":202867327,
    "wof:lastmodified":1466211881,
    "wof:name":"Summermatter Bernhard, Architekturb\u00fcro",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.878951,
    46.29681,
    7.878951,
    46.29681
],
  "geometry": {"coordinates":[7.878951,46.29681],"type":"Point"}
}