{
  "id": 1075005489,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.8499732018,47.4853134155,7.8499732018,47.4853134155",
    "geom:latitude":47.485313,
    "geom:longitude":7.849973,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rautistrasse 281",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"G\u00fcterbef\u00f6rderung im Strassenverkehr",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 79 435 94 73",
    "sg:postcode":"8048",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5FuoivqpqQJoM9nJNiiWD4_47.485313_7.849973@1306268682"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473736087,
    "wof:geomhash":"c30dc6a215fc075246ad8f017f678992",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075005489,
    "wof:lastmodified":1473736087,
    "wof:name":"Emil Wirz Transporte",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.8499732018,
    47.4853134155,
    7.8499732018,
    47.4853134155
],
  "geometry": {"coordinates":[7.8499732018,47.4853134155],"type":"Point"}
}