{
  "id": 1075176869,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.736893177,47.0250778198,7.736893177,47.0250778198",
    "geom:latitude":47.025078,
    "geom:longitude":7.736893,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Wylergasse 3",
    "sg:city":"Gr\u00fcnen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Institutionen f\u00fcr Behinderte Wohnheime f\u00fcr Kinder U Jugendliche",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 34 431 47 45",
    "sg:postcode":"3455",
    "sg:province":"Bern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4zw9tWYxJJoBcSSFIMS3y3_47.025078_7.736893@1306268706"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744319,
    "wof:geomhash":"eac06b44a83af0cc425f5fbf643abdb3",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075176869,
    "wof:lastmodified":1473744319,
    "wof:name":"Ferienhaus Im Gr\u00fcnen F\u00fcr Geistig Behinderte",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.736893177,
    47.0250778198,
    7.736893177,
    47.0250778198
],
  "geometry": {"coordinates":[7.736893177,47.0250778198],"type":"Point"}
}