{
  "id": 1075513187,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.5331735611,47.3637275696,8.5331735611,47.3637275696",
    "geom:latitude":47.363728,
    "geom:longitude":8.533174,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Alfred Escher-strasse 23",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Sonstige Aktivit\u00e4ten der nicht-\u00e4rztlichen Medizinalberufe",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 12812516",
    "sg:postcode":"8002",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        102191581,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85799687
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_061oyGyeNw8aGs7ngpgliX_47.363728_8.533174@1306268753"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473759069,
    "wof:geomhash":"1f6a77e2d6f1d71d8ec3f8b73c5da7d6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85799687,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1075513187
        }
    ],
    "wof:id":1075513187,
    "wof:lastmodified":1473759069,
    "wof:name":"Brigitta Wehrlin Atemschule",
    "wof:parent_id":85799687,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.5331735611,
    47.3637275696,
    8.5331735611,
    47.3637275696
],
  "geometry": {"coordinates":[8.5331735611,47.3637275696],"type":"Point"}
}