{
  "id": 1059039187,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.1845064163,47.2485771179,8.1845064163,47.2485771179",
    "geom:latitude":47.248577,
    "geom:longitude":8.184506,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rue Du 31-d\u00e9cembre 65",
    "sg:city":"Gen\u00e8ve",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit M\u00f6beln Innenarchitekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 62 771 17 77",
    "sg:postcode":"1207",
    "sg:province":"Gen\u00e8ve",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1wXAM0cyNfv9wCUEramvsy_47.248577_8.184506@1306268649"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473723894,
    "wof:geomhash":"6d6e447714d154114416e70bce16c2ec",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1059039187,
    "wof:lastmodified":1473723894,
    "wof:name":"Mobile Wohndesign Gautschi & Wittwer",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.1845064163,
    47.2485771179,
    8.1845064163,
    47.2485771179
],
  "geometry": {"coordinates":[8.1845064163,47.2485771179],"type":"Point"}
}