{
  "id": 203106593,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.35723,47.054062,8.35723,47.054062",
    "geom:latitude":47.054062,
    "geom:longitude":8.35723,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"B\u00fcttenenhalde 38",
    "sg:city":"Luzern",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Architekturb\u00fcros D\u00e4mmung gegen K\u00e4lte, W\u00e4rme, Schall U Ersch\u00fctterung",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 41 370 66 55",
    "sg:postcode":"6006",
    "sg:province":"Luzern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682319,
        85633051,
        101748451,
        102062797
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_05xcoTKMVU5hbVljn7MsxD_47.054062_8.357230@1306268621"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"fbb877bb10c40f0142a4ca1f5a477e91",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062797,
            "locality_id":101748451,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682319,
            "venue_id":203106593
        }
    ],
    "wof:id":203106593,
    "wof:lastmodified":1466211172,
    "wof:name":"Hanspeter Essig Architekturb\u00fcro",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.35723,
    47.054062,
    8.35723,
    47.054062
],
  "geometry": {"coordinates":[8.35723,47.054062],"type":"Point"}
}