{
  "id": 1059037685,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.5756807327,47.2782669067,8.5756807327,47.2782669067",
    "geom:latitude":47.278267,
    "geom:longitude":8.575681,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Bruggstrasse 32 Kettler Gartenm\u00f6bel",
    "sg:city":"Oberrieden",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit M\u00f6beln",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 17231000",
    "sg:postcode":"8942",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4yHVMKz4B9M2LwTqTJhZps_47.278267_8.575681@1306268649"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473723822,
    "wof:geomhash":"571681dada35ebe5fe731056c4faca6c",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1059037685,
    "wof:lastmodified":1473723822,
    "wof:name":"Ardina Ag Gartenm\u00f6bel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.5756807327,
    47.2782669067,
    8.5756807327,
    47.2782669067
],
  "geometry": {"coordinates":[8.5756807327,47.2782669067],"type":"Point"}
}