{
  "id": 1075176829,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.365904808,46.9572486877,8.365904808,46.9572486877",
    "geom:latitude":46.957249,
    "geom:longitude":8.365905,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Robert Durrerstrasse 4b/c 6370 Stans. Postfach",
    "sg:city":"Stans",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Institutionen f\u00fcr Behinderte Tagesheime f\u00fcr Behinderte, gesch\u00fctzte Werkst\u00e4tten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 41 618 74 20",
    "sg:postcode":"6371",
    "sg:province":"Nidwalden",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5Q2V0ZTOfoo6aq2H4M5SMS_46.957249_8.365905@1306268706"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744317,
    "wof:geomhash":"d3a541248dede89e7389ec6d900a9296",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075176829,
    "wof:lastmodified":1473744317,
    "wof:name":"Werkst\u00e4tte F\u00fcr Behinderte",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.365904808,
    46.9572486877,
    8.365904808,
    46.9572486877
],
  "geometry": {"coordinates":[8.365904808,46.9572486877],"type":"Point"}
}