{
  "id": 1075176593,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.9033379555,46.9829216003,6.9033379555,46.9829216003",
    "geom:latitude":46.982922,
    "geom:longitude":6.903338,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rue Des Usines 22",
    "sg:city":"Neuch\u00e2tel",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Institutionen f\u00fcr Behinderte Tagesheime f\u00fcr Behinderte, gesch\u00fctzte Werkst\u00e4tten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 79 322 80 44",
    "sg:postcode":"2000",
    "sg:province":"Neuch\u00e2tel",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2QNdqBIV0pc8wMhlF6FR82_46.982922_6.903338@1306268706"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744308,
    "wof:geomhash":"5c85faf042a59432541f6b9da65de385",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075176593,
    "wof:lastmodified":1473744308,
    "wof:name":"Alfaset Ateliers Prot\u00e9g\u00e9s Pour Handicap\u00e9s",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.9033379555,
    46.9829216003,
    6.9033379555,
    46.9829216003
],
  "geometry": {"coordinates":[6.9033379555,46.9829216003],"type":"Point"}
}