{
  "id": 1074821853,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.6975421906,47.4137306213,8.6975421906,47.4137306213",
    "geom:latitude":47.413731,
    "geom:longitude":8.697542,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Im Br\u00fcnneli 12",
    "sg:city":"Effretikon",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"D\u00e4mmung gegen K\u00e4lte, W\u00e4rme, Schall U Ersch\u00fctterung",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 52 343 75 39",
    "sg:postcode":"8307",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1DmcYGbuVQiN98kOyQFfSY_47.413731_8.697542@1306268657"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473726481,
    "wof:geomhash":"a9baa58508570369fef72f53703c9d3a",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1074821853,
    "wof:lastmodified":1473726481,
    "wof:name":"Heinz Von Allmen Deckenverkleidungen",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.6975421906,
    47.4137306213,
    8.6975421906,
    47.4137306213
],
  "geometry": {"coordinates":[8.6975421906,47.4137306213],"type":"Point"}
}