{
  "id": 1075176853,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.679309845,47.5196685791,7.679309845,47.5196685791",
    "geom:latitude":47.519669,
    "geom:longitude":7.67931,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Wartenbergstrasse 75",
    "sg:city":"Pratteln",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Institutionen f\u00fcr Behinderte Tagesheime f\u00fcr Behinderte, gesch\u00fctzte Werkst\u00e4tten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 61 821 08 61",
    "sg:postcode":"4133",
    "sg:province":"Basel-Landschaft",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682361,
        85633051,
        85800251,
        102062971
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5C21XH6Ye5HX15XPzySZyU_47.519669_7.679310@1306268706"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744318,
    "wof:geomhash":"655526d057768dcd56dd1aa76eb95c7c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062971,
            "neighbourhood_id":85800251,
            "region_id":85682361,
            "venue_id":1075176853
        }
    ],
    "wof:id":1075176853,
    "wof:lastmodified":1473744318,
    "wof:name":"Wohnheim K\u00e4steli F\u00fcr Behinderte",
    "wof:parent_id":85800251,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.679309845,
    47.5196685791,
    7.679309845,
    47.5196685791
],
  "geometry": {"coordinates":[7.679309845,47.5196685791],"type":"Point"}
}