{
  "id": 1075790775,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.300696373,47.0485038757,8.300696373,47.0485038757",
    "geom:latitude":47.048504,
    "geom:longitude":8.300696,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Kasimir-pfyffer-strasse 18 6003 Luzern. Postfach",
    "sg:city":"Luzern",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"W\u00e4scherei U chemische Reinigung",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"6003",
    "sg:province":"Luzern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682319,
        85633051,
        85862353,
        102062797
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0571eFi0g96fe6dr2wp6F0_47.048504_8.300696@1306268790"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473771677,
    "wof:geomhash":"e3277ac820e8c1289d72ee2399d7a3e7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062797,
            "neighbourhood_id":85862353,
            "region_id":85682319,
            "venue_id":1075790775
        }
    ],
    "wof:id":1075790775,
    "wof:lastmodified":1473771677,
    "wof:name":"J\u00e4ger-lang, Waschanstalt Und Feingl\u00e4tterei, Inh.: Katharina J\u00e4ger",
    "wof:parent_id":85862353,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.300696373,
    47.0485038757,
    8.300696373,
    47.0485038757
],
  "geometry": {"coordinates":[8.300696373,47.0485038757],"type":"Point"}
}