{
  "id": 1075598687,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.5778598785,46.8484725952,7.5778598785,46.8484725952",
    "geom:latitude":46.848473,
    "geom:longitude":7.57786,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Fuhrenweg 13",
    "sg:city":"Niederwichtrach",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Tagesheime f\u00fcr Behinderte, gesch\u00fctzte Werkst\u00e4tten Wohnheime",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 31 781 17 20",
    "sg:postcode":"3114",
    "sg:province":"Bern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0sufYO2tQUrMIvyGxsOess_46.848473_7.577860@1306268765"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473762660,
    "wof:geomhash":"a1db6eb05fbde235c2c50ebb4fd6d614",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075598687,
    "wof:lastmodified":1473762660,
    "wof:name":"Aarhus Wohn-& Besch\u00e4ftigungsgruppe",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.5778598785,
    46.8484725952,
    7.5778598785,
    46.8484725952
],
  "geometry": {"coordinates":[7.5778598785,46.8484725952],"type":"Point"}
}