{
  "id": 1074855077,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.5448570251,47.3899345398,8.5448570251,47.3899345398",
    "geom:latitude":47.389935,
    "geom:longitude":8.544857,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"G\u00f6tzstrasse 11",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Erschliessung von Grundst\u00fccken",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"8006",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        102191581,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85800585
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5fN7wP1urdYQkrfV1kEh2s_47.389935_8.544857@1306268661"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473728171,
    "wof:geomhash":"75fa7642f2eb50689499a6016e32eeb3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85800585,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1074855077
        }
    ],
    "wof:id":1074855077,
    "wof:lastmodified":1473728171,
    "wof:name":"Achteck",
    "wof:parent_id":85800585,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.5448570251,
    47.3899345398,
    8.5448570251,
    47.3899345398
],
  "geometry": {"coordinates":[8.5448570251,47.3899345398],"type":"Point"}
}