{
  "id": 1075785657,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.6749973297,47.2685890198,8.6749973297,47.2685890198",
    "geom:latitude":47.268589,
    "geom:longitude":8.674997,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"T\u00f6sstalstrasse 79",
    "sg:city":"Turbenthal",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Wirtschaftsverb\u00e4nde Gewerbeverb\u00e4nde/-vereine",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 19202764",
    "sg:postcode":"8488",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3P9vvUCo4YSQrjIlKjsx7I_47.268589_8.674997@1306268790"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473771439,
    "wof:geomhash":"2884e5becf8cecd64b1d8e50bcc02867",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075785657,
    "wof:lastmodified":1473771439,
    "wof:name":"Gewerbeverein Uetikon Am See Pr\u00e4s.herrn Traugott Naef",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.6749973297,
    47.2685890198,
    8.6749973297,
    47.2685890198
],
  "geometry": {"coordinates":[8.6749973297,47.2685890198],"type":"Point"}
}