{
  "id": 1074827445,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.2930879593,47.0700531006,7.2930879593,47.0700531006",
    "geom:latitude":47.070053,
    "geom:longitude":7.293088,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Grenzstrasse 14",
    "sg:city":"Lyss",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Einzelhandel mit Automobilteilen U Zubeh\u00f6r Herstellung von k\u00e4lte U lufttechnischen Erzeugnissen f\u00fcr ",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 32 384 49 12",
    "sg:postcode":"3250",
    "sg:province":"Bern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1aVyEIyAbpyXT1gx8HfXg8_47.070053_7.293088@1306268657"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473726763,
    "wof:geomhash":"c435e2d17c8ca92a1b912cf8a275ddbb",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1074827445,
    "wof:lastmodified":1473726763,
    "wof:name":"Eima-klima Gmbh",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.2930879593,
    47.0700531006,
    7.2930879593,
    47.0700531006
],
  "geometry": {"coordinates":[7.2930879593,47.0700531006],"type":"Point"}
}