{
  "id": 169667497,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.14905,46.204098,6.14905,46.204098",
    "geom:latitude":46.204098,
    "geom:longitude":6.14905,
    "iso:country":"CH",
    "sg:address":"Quai De G\u00e9n\u00e9ral-guisan 18",
    "sg:city":"Gen\u00e8ve",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit Beleuchtungs U Haushaltsgegenst\u00e4nden",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 22 311 35 21",
    "sg:postcode":"1204",
    "sg:province":"Gen\u00e8ve",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682291,
        85633051,
        101748445,
        102062917,
        85897663
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2HXrCk7FrXoJOmjzMMb0jW_46.204098_6.149050@1306268641"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"691a47c568152d8bcf3bb097e057bdee",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062917,
            "locality_id":101748445,
            "neighbourhood_id":85897663,
            "region_id":85682291,
            "venue_id":169667497
        }
    ],
    "wof:id":169667497,
    "wof:lastmodified":1449034846,
    "wof:name":"Aux Arts Du Feu Buchecker Ag Kristall Porzellan",
    "wof:parent_id":85897663,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [6.14905,46.204098,6.14905,46.204098],
  "geometry": {"coordinates":[6.14905,46.204098],"type":"Point"}
}