{
  "id": 1075023355,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.5441322327,47.4456634521,8.5441322327,47.4456634521",
    "geom:latitude":47.445663,
    "geom:longitude":8.544132,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Flughofstrasse 106",
    "sg:city":"R\u00fcmlang",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Handel mit Automobilteilen U Zubeh\u00f6r Handelsvermittlung U Grosshandel mit Automobilteilen U Zubeh\u00f6r",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 18180660",
    "sg:postcode":"8153",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        85800165,
        102062995
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4sxtxbbtuP0BmXxNUBilDw_47.445663_8.544132@1306268684"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473736916,
    "wof:geomhash":"610d2b9c655bc6f4ec1f2b81d2499c22",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062995,
            "neighbourhood_id":85800165,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1075023355
        }
    ],
    "wof:id":1075023355,
    "wof:lastmodified":1473736916,
    "wof:name":"Procar Sa",
    "wof:parent_id":85800165,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.5441322327,
    47.4456634521,
    8.5441322327,
    47.4456634521
],
  "geometry": {"coordinates":[8.5441322327,47.4456634521],"type":"Point"}
}