{
  "id": 203084465,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.761529,47.492786,8.761529,47.492786",
    "geom:latitude":47.492786,
    "geom:longitude":8.761529,
    "iso:country":"CH",
    "sg:address":"Im H\u00f6lderli 13a",
    "sg:city":"Winterthur",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Architekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 52 233 76 76",
    "sg:postcode":"8405",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        102063055,
        85800039
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0eIEdPpWX5dAsJRgMke0eC_47.492786_8.761529@1306268621"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"e44de73420dee8e7ce22d8fa8475408e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063055,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":85800039,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":203084465
        }
    ],
    "wof:id":203084465,
    "wof:lastmodified":1449025149,
    "wof:name":"Stephan L\u00fcthi Architekturb\u00fcro",
    "wof:parent_id":85800039,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [8.761529,47.492786,8.761529,47.492786],
  "geometry": {"coordinates":[8.761529,47.492786],"type":"Point"}
}