{
  "id": 1075785727,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.5294876099,47.3244438171,8.5294876099,47.3244438171",
    "geom:latitude":47.324444,
    "geom:longitude":8.529488,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Z\u00fcrichstrasse 78a",
    "sg:city":"Adliswil",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Wirtschaftsverb\u00e4nde Gewerbeverb\u00e4nde/-vereine",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 17101901",
    "sg:postcode":"8134",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        102191581,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85862415
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_641ltGH7PrqeD1MAdznlEU_47.324444_8.529488@1306268790"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473771443,
    "wof:geomhash":"8f87ed97ac2c15fbc6f5299fe4baeb77",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85862415,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1075785727
        }
    ],
    "wof:id":1075785727,
    "wof:lastmodified":1473771443,
    "wof:name":"Handwerk-& Gewerbeverein Adliswil",
    "wof:parent_id":85862415,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.5294876099,
    47.3244438171,
    8.5294876099,
    47.3244438171
],
  "geometry": {"coordinates":[8.5294876099,47.3244438171],"type":"Point"}
}