{
  "id": 1059007381,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.2046160698,46.3576622009,6.2046160698,46.3576622009",
    "geom:latitude":46.357662,
    "geom:longitude":6.204616,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rue Du Grand Pr\u00e9 8",
    "sg:city":"Crans-pr\u00e8s-c\u00e9ligny",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit elektrischen Haushalts-,Radio U Fernsehger\u00e4ten sowie Musikinstrumenten Elektroinsta",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 22 776 38 79",
    "sg:postcode":"1299",
    "sg:province":"Vaud",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7UsRFcfVbzbsvaOgptzTH9_46.357662_6.204616@1306268645"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473722314,
    "wof:geomhash":"7b28212aedd09423ebb82444fd8a9326",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1059007381,
    "wof:lastmodified":1473722314,
    "wof:name":"Boris & Rudy Lerch Sa Radio-tv & Vid\u00e9o",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.2046160698,
    46.3576622009,
    6.2046160698,
    46.3576622009
],
  "geometry": {"coordinates":[6.2046160698,46.3576622009],"type":"Point"}
}