{
  "id": 1075177429,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.6249351501,46.7880592346,6.6249351501,46.7880592346",
    "geom:latitude":46.788059,
    "geom:longitude":6.624935,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Campagne-st-george",
    "sg:city":"Yverdon-les-bains",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Institutionen f\u00fcr psychosoziale F\u00e4lle Tagesheime f\u00fcr Behinderte, gesch\u00fctzte Werkst\u00e4tten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 24 445 23 33",
    "sg:postcode":"1400",
    "sg:province":"Vaud",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1d4foYMDUaUbVmZAAY8Sph_46.788059_6.624935@1306268706"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744340,
    "wof:geomhash":"d66145b2d13cee77b9facaccb2d202f5",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075177429,
    "wof:lastmodified":1473744340,
    "wof:name":"Fondation Saint-george Foyer De Vie & De Travail",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.6249351501,
    46.7880592346,
    6.6249351501,
    46.7880592346
],
  "geometry": {"coordinates":[6.6249351501,46.7880592346],"type":"Point"}
}