{
  "id": 1074822595,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.2158999443,46.8150558472,7.2158999443,46.8150558472",
    "geom:latitude":46.815056,
    "geom:longitude":7.2159,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Oberdorfstrasse 27 Ii",
    "sg:city":"Tafers",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"D\u00e4mmung gegen K\u00e4lte, W\u00e4rme, Schall U Ersch\u00fctterung Ger\u00fcstbau",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 26 494 19 39",
    "sg:postcode":"1712",
    "sg:province":"Fribourg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4ywUJZrMfWUzkTDHuXF5aM_46.815056_7.215900@1306268657"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473726517,
    "wof:geomhash":"43e4f8a9fe0eaf14ee446ea37a4aeac4",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1074822595,
    "wof:lastmodified":1473726517,
    "wof:name":"Aebischer Hans.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.2158999443,
    46.8150558472,
    7.2158999443,
    46.8150558472
],
  "geometry": {"coordinates":[7.2158999443,46.8150558472],"type":"Point"}
}