{
  "id": 252964021,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Chemin De Varmey 6 Crans-pr\u00e8s-c\u00e9ligny Vaud 1299",
    "addr:housenumber":"6;1299",
    "addr:postcode":"",
    "addr:street":"Chemin De Varmey",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.216121,46.359856,6.216121,46.359856",
    "geom:latitude":46.359856,
    "geom:longitude":6.216121,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Chemin De Varmey 6",
    "sg:city":"Crans-pr\u00e8s-c\u00e9ligny",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit Beleuchtungs U Haushaltsgegenst\u00e4nden Detailhandel mit elektrischen Haushalts, Radio",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 22 776 29 07",
    "sg:postcode":"1299",
    "sg:province":"Vaud",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682325,
        85633051,
        101914095,
        102063049
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0cVXU2jZsM9BnYRDa3yTnt_46.359856_6.216121@1306268641"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"28212f87b1761d478601e7775be11171",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063049,
            "locality_id":101914095,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682325,
            "venue_id":252964021
        }
    ],
    "wof:id":252964021,
    "wof:lastmodified":1473798210,
    "wof:name":"Werner Funck App.\u00e9lectro-m\u00e9nagers",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.216121,
    46.359856,
    6.216121,
    46.359856
],
  "geometry": {"coordinates":[6.216121,46.359856],"type":"Point"}
}