{
  "id": 1059038301,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.0580968857,46.7563247681,9.0580968857,46.7563247681",
    "geom:latitude":46.756325,
    "geom:longitude":9.058097,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Plaun 7163 Danis. Postfach",
    "sg:city":"Danis",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit M\u00f6beln Detailhandel mit M\u00f6beln U Haushaltsgegenst\u00e4nden",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 81 941 33 77",
    "sg:postcode":"7163",
    "sg:province":"Graubunden",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6T3XU2h1WBN2uOw5lb9HUF_46.756325_9.058097@1306268649"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473723852,
    "wof:geomhash":"60581c2307194f9c2bbcd049eeaa998e",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1059038301,
    "wof:lastmodified":1473723852,
    "wof:name":"Mobilias Albrecht Gmbh",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.0580968857,
    46.7563247681,
    9.0580968857,
    46.7563247681
],
  "geometry": {"coordinates":[9.0580968857,46.7563247681],"type":"Point"}
}