{
  "id": 1075756463,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.3352956772,47.4058494568,9.3352956772,47.4058494568",
    "geom:latitude":47.405849,
    "geom:longitude":9.335296,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Bl\u00e4sistrasse 15",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Vorschulen, Kinderg\u00e4rten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 71 277 84 69",
    "sg:postcode":"8049",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2MqsdPtGqWtTfqVmDyca7X_47.405849_9.335296@1306268786"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473769909,
    "wof:geomhash":"653021c9a15e0046963077dca079c91c",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075756463,
    "wof:lastmodified":1473769909,
    "wof:name":"St\u00e4dtischer Kindergarten",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.3352956772,
    47.4058494568,
    9.3352956772,
    47.4058494568
],
  "geometry": {"coordinates":[9.3352956772,47.4058494568],"type":"Point"}
}