{
  "id": 1075785565,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.5360240936,47.2945404053,8.5360240936,47.2945404053",
    "geom:latitude":47.29454,
    "geom:longitude":8.536024,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Kanzleistrasse 122",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Wirtschaftsverb\u00e4nde Gewerbeverb\u00e4nde/-vereine",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"8004",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        102191581,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85862415
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6SwF6dAT9P9brv5YZXHiFR_47.294540_8.536024@1306268790"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473771436,
    "wof:geomhash":"7aa1a420bfeeaa11ff79693f3d5600b9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85862415,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1075785565
        }
    ],
    "wof:id":1075785565,
    "wof:lastmodified":1473771436,
    "wof:name":"Gewerbeverein Langnau Am Albis",
    "wof:parent_id":85862415,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.5360240936,
    47.2945404053,
    8.5360240936,
    47.2945404053
],
  "geometry": {"coordinates":[8.5360240936,47.2945404053],"type":"Point"}
}