{
  "id": 1075076833,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.7027459145,46.5161132812,6.7027459145,46.5161132812",
    "geom:latitude":46.516113,
    "geom:longitude":6.702746,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Hardturmstrasse 135",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Herstellung von K\u00fcchenm\u00f6beln",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 21 791 48 30",
    "sg:postcode":"8005",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682325,
        85633051,
        85799767,
        102063047
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6Ne9k38yCyhgDp0GC5Iph0_46.516113_6.702746@1306268691"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473739655,
    "wof:geomhash":"c18ee236921c6719f2df1f67e75e99dd",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063047,
            "neighbourhood_id":85799767,
            "region_id":85682325,
            "venue_id":1075076833
        }
    ],
    "wof:id":1075076833,
    "wof:lastmodified":1473739655,
    "wof:name":"Huber Eddy Agencements De Cuisine; Comm.",
    "wof:parent_id":85799767,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.7027459145,
    46.5161132812,
    6.7027459145,
    46.5161132812
],
  "geometry": {"coordinates":[6.7027459145,46.5161132812],"type":"Point"}
}