{
  "id": 1075752311,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.5392198563,47.5158462524,8.5392198563,47.5158462524",
    "geom:latitude":47.515846,
    "geom:longitude":8.53922,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Allmendstrasse 5",
    "sg:city":"B\u00fclach",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Vorschulen, Kinderg\u00e4rten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 18603597",
    "sg:postcode":"8180",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1tbb82u72PMsR5aDGgTCRP_47.515846_8.539220@1306268785"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473769724,
    "wof:geomhash":"9297a740c908c6ea0304b6e5b04ec5e6",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075752311,
    "wof:lastmodified":1473769724,
    "wof:name":"Kindergarten Pavillon S\u00fcd",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.5392198563,
    47.5158462524,
    8.5392198563,
    47.5158462524
],
  "geometry": {"coordinates":[8.5392198563,47.5158462524],"type":"Point"}
}