{
  "id": 1075409211,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.4983649254,47.0204315186,7.4983649254,47.0204315186",
    "geom:latitude":47.020432,
    "geom:longitude":7.498365,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Zentrumsplatz 5",
    "sg:city":"Sch\u00f6nb\u00fchl-urtenen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Reiseb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 31 859 01 00",
    "sg:postcode":"3322",
    "sg:province":"Bern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682381,
        85633051,
        85800023,
        102062861
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_22dicRJZrrMsi3ccT02at5_47.020432_7.498365@1306268738"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473754444,
    "wof:geomhash":"8be1ed53673cdd871f14b8a35c623aa7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062861,
            "neighbourhood_id":85800023,
            "region_id":85682381,
            "venue_id":1075409211
        }
    ],
    "wof:id":1075409211,
    "wof:lastmodified":1473754444,
    "wof:name":"Hans Gast Reiseb\u00fcro",
    "wof:parent_id":85800023,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.4983649254,
    47.0204315186,
    7.4983649254,
    47.0204315186
],
  "geometry": {"coordinates":[7.4983649254,47.0204315186],"type":"Point"}
}