{
  "id": 1074889009,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"5.1808700562,45.8973388672,5.1808700562,45.8973388672",
    "geom:latitude":45.897339,
    "geom:longitude":5.18087,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Baarerstrasse 63",
    "sg:city":"Zug",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Fernmeldedienste",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"6300",
    "sg:province":"Zug",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5J6OzQy8v2yqjvcZ0wnOLf_45.897339_5.180870@1306268666"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473729901,
    "wof:geomhash":"8133f889eea987377eb012a718ed1271",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1074889009,
    "wof:lastmodified":1473729901,
    "wof:name":"Mitil Association Du March\u00e9 International Des T\u00e9l\u00e9visions Et Radios Ind\u00e9pendantes & Locales Conception, Organisation Et R\u00e9alisation De Manifestations Dans Les Dom. De La T\u00e9l\u00e9vision Etc",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    5.1808700562,
    45.8973388672,
    5.1808700562,
    45.8973388672
],
  "geometry": {"coordinates":[5.1808700562,45.8973388672],"type":"Point"}
}