{
  "id": 1074806279,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.3695759773,47.1840515137,7.3695759773,47.1840515137",
    "geom:latitude":47.184052,
    "geom:longitude":7.369576,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"W\u00fclflingerstrasse 25",
    "sg:city":"Winterthur",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel Reparatur von Gebrauchsg\u00fctern Vermietung von Gebrauchsg\u00fctern",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 32 652 27 52",
    "sg:postcode":"8400",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_03PI3xsusO4hXImDqNDf2B_47.184052_7.369576@1306268654"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473725699,
    "wof:geomhash":"14ab26c7b59aa991d2c1525ad3184bd5",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1074806279,
    "wof:lastmodified":1473725699,
    "wof:name":"Daniel Ammann Dani's Videothek",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.3695759773,
    47.1840515137,
    7.3695759773,
    47.1840515137
],
  "geometry": {"coordinates":[7.3695759773,47.1840515137],"type":"Point"}
}