{
  "id": 186512623,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Chemin Des Bois-caran 2 V\u00e9senaz Gen\u00e8ve 1222",
    "addr:housenumber":"2",
    "addr:postcode":"1222",
    "addr:street":"Chemin Des Bois-Caran",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.1977,46.246235,6.1977,46.246235",
    "geom:latitude":46.246235,
    "geom:longitude":6.1977,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Chemin Des Bois-caran 2",
    "sg:city":"V\u00e9senaz",
    "sg:classifiers":[
        {
            "category":"Social Services",
            "subcategory":"Retirement Home",
            "type":"Services"
        }
    ],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 22 752 12 91",
    "sg:postcode":"1222",
    "sg:province":"Gen\u00e8ve",
    "sg:tags":[
        "pflegeheime",
        "u",
        "alters"
    ],
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682291,
        85633051,
        101753855,
        102062917
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6qY5P18eXZBUjI0mf0dauS_46.246235_6.197700@1306268615"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"7ae1619245909735208170b9d60b9252",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062917,
            "locality_id":101753855,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682291,
            "venue_id":186512623
        }
    ],
    "wof:id":186512623,
    "wof:lastmodified":1473798361,
    "wof:name":"Pension La F\u00f4ret Pour Personnes \u00e2g\u00e9es",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[
        "pflegeheime",
        "u",
        "alters"
    ]
},
  "bbox": [
    6.1977,
    46.246235,
    6.1977,
    46.246235
],
  "geometry": {"coordinates":[6.1977,46.246235],"type":"Point"}
}