{
  "id": 1075176149,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.3158826828,47.0468521118,8.3158826828,47.0468521118",
    "geom:latitude":47.046852,
    "geom:longitude":8.315883,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Alpenquai 4",
    "sg:city":"Luzern",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Institutionen f\u00fcr Behinderte Institutionen f\u00fcr psychosoziale F\u00e4lle",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 41 360 63 33",
    "sg:postcode":"6005",
    "sg:province":"Luzern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682319,
        85633051,
        85862353,
        102062797
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_52ztVqffKaHt23N9QE7T9g_47.046852_8.315883@1306268706"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744292,
    "wof:geomhash":"0a42edd36560d5e93dabcf790120b0ef",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062797,
            "neighbourhood_id":85862353,
            "region_id":85682319,
            "venue_id":1075176149
        }
    ],
    "wof:id":1075176149,
    "wof:lastmodified":1473744292,
    "wof:name":"Gesch\u00fctzte Werkst.alpenquai F\u00fcr Behinderte & Betagte",
    "wof:parent_id":85862353,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.3158826828,
    47.0468521118,
    8.3158826828,
    47.0468521118
],
  "geometry": {"coordinates":[8.3158826828,47.0468521118],"type":"Point"}
}