{
  "id": 203063363,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.125235,46.204479,6.125235,46.204479",
    "geom:latitude":46.204479,
    "geom:longitude":6.125235,
    "iso:country":"CH",
    "sg:address":"Rue De Saint-jean 3",
    "sg:city":"Gen\u00e8ve",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Architekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 22 344 52 69",
    "sg:postcode":"1203",
    "sg:province":"Gen\u00e8ve",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682291,
        85633051,
        101748445,
        102062917,
        85862405
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6ls0RHNdKFT402S6FdYnT3_46.204479_6.125235@1306268620"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"8d7cf77ba4302106e6b520c1d8ffcaf3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062917,
            "locality_id":101748445,
            "neighbourhood_id":85862405,
            "region_id":85682291,
            "venue_id":203063363
        }
    ],
    "wof:id":203063363,
    "wof:lastmodified":1449025105,
    "wof:name":"Pierre & Fran\u00e7oise Weber Bureau D'architecture",
    "wof:parent_id":85862405,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [6.125235,46.204479,6.125235,46.204479],
  "geometry": {"coordinates":[6.125235,46.204479],"type":"Point"}
}