{
  "id": 1075040265,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.2061100006,46.3593864441,6.2061100006,46.3593864441",
    "geom:latitude":46.359386,
    "geom:longitude":6.20611,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rue Du Coll\u00e8ge 29",
    "sg:city":"Crans-pr\u00e8s-c\u00e9ligny",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Hardwareberatung",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"1299",
    "sg:province":"Vaud",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4RroKqMc9frwGogLnVSyQo_46.359386_6.206110@1306268686"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473737746,
    "wof:geomhash":"342da78dd463ce1e96a2778f3335f4e3",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075040265,
    "wof:lastmodified":1473737746,
    "wof:name":"Progitel Nicolet Jean-jacques",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.2061100006,
    46.3593864441,
    6.2061100006,
    46.3593864441
],
  "geometry": {"coordinates":[6.2061100006,46.3593864441],"type":"Point"}
}