{
  "id": 1059008955,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.8429384232,47.2790336609,8.8429384232,47.2790336609",
    "geom:latitude":47.279034,
    "geom:longitude":8.842938,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Edikerstrasse 3",
    "sg:city":"D\u00fcrnten",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit Fahrr\u00e4dern",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 55 240 82 31",
    "sg:postcode":"8635",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3lEN7aCYyFrfBrH19zIDzM_47.279034_8.842938@1306268645"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473722391,
    "wof:geomhash":"75bd93ff11b334e3b3958c67f92f42bb",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1059008955,
    "wof:lastmodified":1473722391,
    "wof:name":"Peter Rechsteiner Velohandel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.8429384232,
    47.2790336609,
    8.8429384232,
    47.2790336609
],
  "geometry": {"coordinates":[8.8429384232,47.2790336609],"type":"Point"}
}