{
  "id": 202912139,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.441568,47.081211,8.441568,47.081211",
    "geom:latitude":47.081211,
    "geom:longitude":8.441568,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Im Gr\u00fcnen Hof 8c",
    "sg:city":"Esslingen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Architektur U Ingenieurb\u00fcros Innenarchitekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 41 852 06 06",
    "sg:postcode":"8133",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682305,
        85633051,
        101854003,
        102062811
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0HcUVrRRYMM0e66Ch7EPpx_47.081211_8.441568@1306268619"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"f26f9f6e6ea4f40523b515de7d72db23",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062811,
            "locality_id":101854003,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682305,
            "venue_id":202912139
        }
    ],
    "wof:id":202912139,
    "wof:lastmodified":1466212179,
    "wof:name":"Innenarchitektur & Raumgestaltung Manfred Moser",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.441568,
    47.081211,
    8.441568,
    47.081211
],
  "geometry": {"coordinates":[8.441568,47.081211],"type":"Point"}
}