{
  "id": 236618295,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.086751,47.061211,7.086751,47.061211",
    "geom:latitude":47.061211,
    "geom:longitude":7.086751,
    "iso:country":"CH",
    "sg:address":"3970",
    "sg:city":"Salgesch",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Campingpl\u00e4tze",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 32 751 45 65",
    "sg:postcode":"3970",
    "sg:province":"Valais",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633051,
        85682359
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6PTwJRqwtE1RlD8MOR3ZMm_47.061211_7.086751@1306268636"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"cbe884d7e61cbf10c787297b24c08068",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682359,
            "venue_id":236618295
        }
    ],
    "wof:id":236618295,
    "wof:lastmodified":1449003750,
    "wof:name":"Camping Les M\u00e9l\u00e8zes, L\u00e4derach Pierre",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [7.086751,47.061211,7.086751,47.061211],
  "geometry": {"coordinates":[7.086751,47.061211],"type":"Point"}
}