{
  "id": 185715145,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.53644,47.374935,8.53644,47.374935",
    "geom:latitude":47.374935,
    "geom:longitude":8.53644,
    "iso:country":"CH",
    "sg:address":"L\u00f6wenstrasse 40",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Advokaturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 12114397",
    "sg:postcode":"8001",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85799725
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7CUjNMFFBfpEP6Adipc2Rx_47.374935_8.536440@1306268611"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"692a303ee2e951813a652114e85dafff",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85799725,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":185715145
        }
    ],
    "wof:id":185715145,
    "wof:lastmodified":1449007895,
    "wof:name":"Isler & Klaus Advokaturb\u00fcro",
    "wof:parent_id":85799725,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [8.53644,47.374935,8.53644,47.374935],
  "geometry": {"coordinates":[8.53644,47.374935],"type":"Point"}
}