{
  "id": 185747523,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.447155,46.947212,7.447155,46.947212",
    "geom:latitude":46.947212,
    "geom:longitude":7.447155,
    "iso:country":"CH",
    "sg:address":"Werdstrasse 36",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Advokaturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 31 311 57 58",
    "sg:postcode":"8004",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682381,
        85633051,
        101748453,
        102062861,
        85800203
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1y0QQxfGhPlPioWI8qBgPC_46.947212_7.447155@1306268611"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"1633d2548cc1700c39c793b9199c4a3f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062861,
            "locality_id":101748453,
            "neighbourhood_id":85800203,
            "region_id":85682381,
            "venue_id":185747523
        }
    ],
    "wof:id":185747523,
    "wof:lastmodified":1449006906,
    "wof:name":"Weber & De Raemy Advokaturb\u00fcro",
    "wof:parent_id":85800203,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [7.447155,46.947212,7.447155,46.947212],
  "geometry": {"coordinates":[7.447155,46.947212],"type":"Point"}
}