{
  "id": 203079953,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.846665,47.46246,7.846665,47.46246",
    "geom:latitude":47.46246,
    "geom:longitude":7.846665,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Ischlagweg 8",
    "sg:city":"Gelterkinden",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Architekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 61 981 43 11",
    "sg:postcode":"4460",
    "sg:province":"Basel-Landschaft",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682361,
        85633051,
        101854315,
        102062819
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_21YC46Obuw2Nd4jyIA6WeL_47.462460_7.846665@1306268621"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"6f964230f75db6ec60d3da023d1d7bea",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062819,
            "locality_id":101854315,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682361,
            "venue_id":203079953
        }
    ],
    "wof:id":203079953,
    "wof:lastmodified":1466210703,
    "wof:name":"Ruedi B\u00e9h\u00e9 Architekturb\u00fcro",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.846665,
    47.46246,
    7.846665,
    47.46246
],
  "geometry": {"coordinates":[7.846665,47.46246],"type":"Point"}
}