{
  "id": 1059042935,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.3191003799,47.4219245911,9.3191003799,47.4219245911",
    "geom:latitude":47.421925,
    "geom:longitude":9.3191,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"M\u00e4rtplatz 5",
    "sg:city":"Effretikon",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit Radio U Fernsehger\u00e4ten Detailhandel mit Ton U Bildtr\u00e4gern",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 71 311 33 23",
    "sg:postcode":"8307",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6RjfYLMH4hAdYFQ8eeSRZl_47.421925_9.319100@1306268650"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473724092,
    "wof:geomhash":"7a3ddfe8b90317bf3e3a8a6463851201",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1059042935,
    "wof:lastmodified":1473724092,
    "wof:name":"Ex Libris Ag",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.3191003799,
    47.4219245911,
    9.3191003799,
    47.4219245911
],
  "geometry": {"coordinates":[9.3191003799,47.4219245911],"type":"Point"}
}