{
  "id": 1074823021,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.6828956604,47.4081382751,8.6828956604,47.4081382751",
    "geom:latitude":47.408138,
    "geom:longitude":8.682896,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Geerenstrasse 10a",
    "sg:city":"Volketswil",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"D\u00e4mmung gegen K\u00e4lte, W\u00e4rme, Schall U Ersch\u00fctterung Innenausbau",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 19454147",
    "sg:postcode":"8604",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        85859527,
        102062933
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3VdKixb5pgKJ1Alg2z6S1Y_47.408138_8.682896@1306268657"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473726535,
    "wof:geomhash":"c06df307d1c3aae61bdbdab707e48ce8",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062933,
            "neighbourhood_id":85859527,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1074823021
        }
    ],
    "wof:id":1074823021,
    "wof:lastmodified":1473726535,
    "wof:name":"Hans Meili Innenausbau",
    "wof:parent_id":85859527,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.6828956604,
    47.4081382751,
    8.6828956604,
    47.4081382751
],
  "geometry": {"coordinates":[8.6828956604,47.4081382751],"type":"Point"}
}