{
  "id": 1074823001,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.5883216858,47.3088302612,8.5883216858,47.3088302612",
    "geom:latitude":47.30883,
    "geom:longitude":8.588322,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"L\u00e4nggasse 116",
    "sg:city":"Thun",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"D\u00e4mmung gegen K\u00e4lte, W\u00e4rme, Schall U Ersch\u00fctterung Hoch U Tiefbau",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 19109319",
    "sg:postcode":"3600",
    "sg:province":"Bern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        102191581,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85862433
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5fTK3wDrwCCHxvSR6beDLH_47.308830_8.588322@1306268657"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473726534,
    "wof:geomhash":"bf1724963ad423df70299245f954ead0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85862433,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1074823001
        }
    ],
    "wof:id":1074823001,
    "wof:lastmodified":1473726534,
    "wof:name":"Peter Suter Baugesch\u00e4ft",
    "wof:parent_id":85862433,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.5883216858,
    47.3088302612,
    8.5883216858,
    47.3088302612
],
  "geometry": {"coordinates":[8.5883216858,47.3088302612],"type":"Point"}
}