{
  "id": 1075514487,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.1228399277,47.3284301758,8.1228399277,47.3284301758",
    "geom:latitude":47.32843,
    "geom:longitude":8.12284,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"R\u00e4bgass 23",
    "sg:city":"Thierachern",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Sonstige Aktivit\u00e4ten der nicht-\u00e4rztlichen Medizinalberufe",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 62 776 38 08",
    "sg:postcode":"3634",
    "sg:province":"Bern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6UiwoLccVoMymWFaxzE0we_47.328430_8.122840@1306268753"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473759120,
    "wof:geomhash":"8e968241d7337f0c0e3987cd1ec69488",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075514487,
    "wof:lastmodified":1473759120,
    "wof:name":"Verena Schmid Eschmann Atemtherapie",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.1228399277,
    47.3284301758,
    8.1228399277,
    47.3284301758
],
  "geometry": {"coordinates":[8.1228399277,47.3284301758],"type":"Point"}
}