{
  "id": 1074919397,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.5693941116,47.3785514832,8.5693941116,47.3785514832",
    "geom:latitude":47.378551,
    "geom:longitude":8.569394,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Kr\u00e4hb\u00fchlstrasse 114",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Gartenbau",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 12514511",
    "sg:postcode":"8044",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        102191581,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85799903
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3hpoJfeJBkAxglcefmVQ3U_47.378551_8.569394@1306268670"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473731434,
    "wof:geomhash":"d41fb977fa2d681eee9a0d2d1470e54b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85799903,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1074919397
        }
    ],
    "wof:id":1074919397,
    "wof:lastmodified":1473731434,
    "wof:name":"Thomas Leder Garten- & Landschaftsbau",
    "wof:parent_id":85799903,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.5693941116,
    47.3785514832,
    8.5693941116,
    47.3785514832
],
  "geometry": {"coordinates":[8.5693941116,47.3785514832],"type":"Point"}
}