{
  "id": 1059037657,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.7624502182,47.2877388,8.7624502182,47.2877388",
    "geom:latitude":47.287739,
    "geom:longitude":8.76245,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"B\u00fcel",
    "sg:city":"Gr\u00fcningen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit M\u00f6beln",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 19351139",
    "sg:postcode":"8627",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_51jH6zvImx3WOALIZ4n15F_47.287739_8.762450@1306268649"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473723820,
    "wof:geomhash":"69c1942033422ebc63fa5bc541cb55d6",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1059037657,
    "wof:lastmodified":1473723820,
    "wof:name":"Adi & J\u00fcrg Witzig Tannenm\u00f6bel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.7624502182,
    47.2877388,
    8.7624502182,
    47.2877388
],
  "geometry": {"coordinates":[8.7624502182,47.2877388],"type":"Point"}
}