{
  "id": 1075176617,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.500562191,46.2785644531,7.500562191,46.2785644531",
    "geom:latitude":46.278564,
    "geom:longitude":7.500562,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rue De La Fraternit\u00e9",
    "sg:city":"No\u00ebs",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Institutionen f\u00fcr Behinderte Tagesheime f\u00fcr Behinderte, gesch\u00fctzte Werkst\u00e4tten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 27 455 02 40",
    "sg:postcode":"3976",
    "sg:province":"Valais",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2USrgjKGZ5HAAsbALLlpwB_46.278564_7.500562@1306268706"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744309,
    "wof:geomhash":"b29f5a042c41276acff42f98e6abec5b",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075176617,
    "wof:lastmodified":1473744309,
    "wof:name":"Atelier St-hubert",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.500562191,
    46.2785644531,
    7.500562191,
    46.2785644531
],
  "geometry": {"coordinates":[7.500562191,46.2785644531],"type":"Point"}
}