{
  "id": 1075755881,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.7897186279,47.3212127686,8.7897186279,47.3212127686",
    "geom:latitude":47.321213,
    "geom:longitude":8.789719,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Zentralstrasse 140",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Vorschulen, Kinderg\u00e4rten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 19327841",
    "sg:postcode":"8003",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_72AFesf5Ex4vMw7RrHVOqd_47.321213_8.789719@1306268786"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473769886,
    "wof:geomhash":"7163b0ca8794c39ffe479b75e12144fa",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075755881,
    "wof:lastmodified":1473769886,
    "wof:name":"Mireya Sch\u00e4rer Internationaler Kindergarten",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.7897186279,
    47.3212127686,
    8.7897186279,
    47.3212127686
],
  "geometry": {"coordinates":[8.7897186279,47.3212127686],"type":"Point"}
}