{
  "id": 1075598683,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.2528829575,47.1365127563,7.2528829575,47.1365127563",
    "geom:latitude":47.136513,
    "geom:longitude":7.252883,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Alleestrasse 11",
    "sg:city":"Biel/bienne",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Tagesheime f\u00fcr Behinderte, gesch\u00fctzte Werkst\u00e4tten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 32 322 11 44",
    "sg:postcode":"2503",
    "sg:province":"Bern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_46q2cQ69ALFzQOV8QTBBiB_47.136513_7.252883@1306268765"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473762660,
    "wof:geomhash":"ae9c4c4f4be922ea95413d7322951a78",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075598683,
    "wof:lastmodified":1473762660,
    "wof:name":"Mandris R.ris Tagesst\u00e4tte",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.2528829575,
    47.1365127563,
    7.2528829575,
    47.1365127563
],
  "geometry": {"coordinates":[7.2528829575,47.1365127563],"type":"Point"}
}