{
  "id": 1075181969,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.5842189789,47.5635948181,7.5842189789,47.5635948181",
    "geom:latitude":47.563595,
    "geom:longitude":7.584219,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"St. Johanns-vorstadt 25",
    "sg:city":"Basel",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Interessenvertretungen",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"4056",
    "sg:province":"Basel-Stadt",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85800245,
        102191581,
        404328241,
        85633051,
        101748459,
        102062895,
        85682297
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5lYI0eQWS5spTd3RmrlHus_47.563595_7.584219@1306268707"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744532,
    "wof:geomhash":"5abf3843d792fb0678b08f9d090ccc9c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062895,
            "localadmin_id":404328241,
            "locality_id":101748459,
            "neighbourhood_id":85800245,
            "region_id":85682297,
            "venue_id":1075181969
        }
    ],
    "wof:id":1075181969,
    "wof:lastmodified":1473744532,
    "wof:name":"Europ\u00c4ische Forschungsgruppe F\u00dcr K\u00d6rperliche Aktivit\u00c4t Im Alter (egrepa)",
    "wof:parent_id":85800245,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.5842189789,
    47.5635948181,
    7.5842189789,
    47.5635948181
],
  "geometry": {"coordinates":[7.5842189789,47.5635948181],"type":"Point"}
}