{
  "id": 203074023,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.64322,47.371513,8.64322,47.371513",
    "geom:latitude":47.371513,
    "geom:longitude":8.64322,
    "iso:country":"CH",
    "sg:address":"Sunnetalstrasse 13",
    "sg:city":"F\u00e4llanden",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Architekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 18250812",
    "sg:postcode":"8117",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        102062933,
        85800653
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6sjb00TYZrCf10LSTGOF9E_47.371513_8.643220@1306268621"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"42630a0e23587f2f6970010737516502",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062933,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":85800653,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":203074023
        }
    ],
    "wof:id":203074023,
    "wof:lastmodified":1449025967,
    "wof:name":"Roland Aeberli Architekturb\u00fcro",
    "wof:parent_id":85800653,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [8.64322,47.371513,8.64322,47.371513],
  "geometry": {"coordinates":[8.64322,47.371513],"type":"Point"}
}