{
  "id": 203168155,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.640858,46.773388,6.640858,46.773388",
    "geom:latitude":46.773388,
    "geom:longitude":6.640858,
    "iso:country":"CH",
    "sg:address":"Rue Du Valentin 45",
    "sg:city":"Yverdon-les-bains",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Arztpraxen",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 24 424 24 00",
    "sg:postcode":"1400",
    "sg:province":"Vaud",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682325,
        85633051,
        101875965,
        102062813
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0HSX7TLaDQGdnCRXQNwHtV_46.773388_6.640858@1306268621"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"6912542875f60f80f26bca1c128c41f8",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062813,
            "locality_id":101875965,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682325,
            "venue_id":203168155
        }
    ],
    "wof:id":203168155,
    "wof:lastmodified":1449025927,
    "wof:name":"Dr M\u00e9d. Daniel Meier M\u00e9decin G\u00e9n\u00e9raliste",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [6.640858,46.773388,6.640858,46.773388],
  "geometry": {"coordinates":[6.640858,46.773388],"type":"Point"}
}