{
  "id": 252769987,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.537314,47.367119,8.537314,47.367119",
    "geom:latitude":47.367119,
    "geom:longitude":8.537314,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Claridenstrasse 25",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit Antiquit\u00e4ten U Gebrauchtwaren in Verkaufsr\u00e4umen Kunsthandel",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 12027363",
    "sg:postcode":"8002",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        102063071,
        85799955
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2N9gP63Hl0yReQxYeuNYSM_47.367119_8.537314@1306268639"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"90c5cfb241b8d6214492c4c057cb7657",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":85799955,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":252769987
        }
    ],
    "wof:id":252769987,
    "wof:lastmodified":1466209547,
    "wof:name":"Bel Etage, Nelly Curti",
    "wof:parent_id":85799955,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.537314,
    47.367119,
    8.537314,
    47.367119
],
  "geometry": {"coordinates":[8.537314,47.367119],"type":"Point"}
}