{
  "id": 253000155,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.543904,47.374214,8.543904,47.374214",
    "geom:latitude":47.374214,
    "geom:longitude":8.543904,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"M\u00fchlegasse 12",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit Beleuchtungs U Haushaltsgegenst\u00e4nden Innendekorationsateliers",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 12611416",
    "sg:postcode":"8001",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85800361
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5B45j1MpOF7M4o55pgWlml_47.374214_8.543904@1306268641"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"7db3b9892371ec67dfad9ca2d58601cd",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85800361,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":253000155
        }
    ],
    "wof:id":253000155,
    "wof:lastmodified":1466211628,
    "wof:name":"Licht Und Wohnaccessoires, Schlatter Th\u00fcr Verena Beleuchtungsk\u00f6rper, Wohnaccessoires; Verkauf",
    "wof:parent_id":85800361,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.543904,
    47.374214,
    8.543904,
    47.374214
],
  "geometry": {"coordinates":[8.543904,47.374214],"type":"Point"}
}