{
  "id": 1075113753,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.5388174057,47.3721923828,8.5388174057,47.3721923828",
    "geom:latitude":47.372192,
    "geom:longitude":8.538817,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Augustinergasse 25",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Herstellung von sonstigen M\u00f6beln",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 12212561",
    "sg:postcode":"8001",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        102191581,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85799725
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0IaVqXRHfwbPH5ojp47Wwn_47.372192_8.538817@1306268696"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473741503,
    "wof:geomhash":"18fc958efb2f076e839283aa2cc6d983",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85799725,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1075113753
        }
    ],
    "wof:id":1075113753,
    "wof:lastmodified":1473741503,
    "wof:name":"Atelier Christian Ag Stilm\u00f6bel, Inneneinrichtungen Usw; Handel",
    "wof:parent_id":85799725,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.5388174057,
    47.3721923828,
    8.5388174057,
    47.3721923828
],
  "geometry": {"coordinates":[8.5388174057,47.3721923828],"type":"Point"}
}