{
  "id": 1075008607,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.0684609413,46.2221260071,6.0684609413,46.2221260071",
    "geom:latitude":46.222126,
    "geom:longitude":6.068461,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Chemin Des L\u00e9ch\u00e8res 8",
    "sg:city":"Meyrin",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"G\u00fcterbef\u00f6rderung im Strassenverkehr",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"1217",
    "sg:province":"Gen\u00e8ve",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        102553901,
        85682291,
        102191581,
        404328733,
        85633051,
        102062917
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_556JnycX1d9RTrL72SS2Ep_46.222126_6.068461@1306268682"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473736234,
    "wof:geomhash":"f05755a00ed85fa7c026e00c4d6a55bd",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "campus_id":102553901,
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062917,
            "localadmin_id":404328733,
            "region_id":85682291,
            "venue_id":1075008607
        }
    ],
    "wof:id":1075008607,
    "wof:lastmodified":1473736234,
    "wof:name":"Klecker Eveline",
    "wof:parent_id":102553901,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.0684609413,
    46.2221260071,
    6.0684609413,
    46.2221260071
],
  "geometry": {"coordinates":[6.0684609413,46.2221260071],"type":"Point"}
}