{
  "id": 1075513975,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.7226963043,47.238407135,8.7226963043,47.238407135",
    "geom:latitude":47.238407,
    "geom:longitude":8.722696,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Seestrasse 90",
    "sg:city":"St\u00e4fa",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Sonstige Aktivit\u00e4ten der nicht-\u00e4rztlichen Medizinalberufe",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 19261385",
    "sg:postcode":"8712",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1Fk0M9E1yAKT50SoQQNIM7_47.238407_8.722696@1306268753"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473759099,
    "wof:geomhash":"93f44237113fd31bd7980d28dc7238ba",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075513975,
    "wof:lastmodified":1473759099,
    "wof:name":"Martha Hebeisen Atemtherapie",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.7226963043,
    47.238407135,
    8.7226963043,
    47.238407135
],
  "geometry": {"coordinates":[8.7226963043,47.238407135],"type":"Point"}
}