{
  "id": 203087141,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.595936,47.551937,7.595936,47.551937",
    "geom:latitude":47.551937,
    "geom:longitude":7.595936,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Malzgasse 7a",
    "sg:city":"Basel",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Architekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 61 272 26 16",
    "sg:postcode":"4052",
    "sg:province":"Basel-Stadt",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682297,
        85633051,
        101748459,
        102062895,
        85799681
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5yR2Una5iDJAT5lAXzgboh_47.551937_7.595936@1306268621"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"883591f7f10ddfad1655045becc1b759",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062895,
            "locality_id":101748459,
            "neighbourhood_id":85799681,
            "region_id":85682297,
            "venue_id":203087141
        }
    ],
    "wof:id":203087141,
    "wof:lastmodified":1466210932,
    "wof:name":"Thomas Kr\u00e4henb\u00fchl Architekturb\u00fcro",
    "wof:parent_id":85799681,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.595936,
    47.551937,
    7.595936,
    47.551937
],
  "geometry": {"coordinates":[7.595936,47.551937],"type":"Point"}
}