{
  "id": 1074873705,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.5055451393,46.2809448242,7.5055451393,46.2809448242",
    "geom:latitude":46.280945,
    "geom:longitude":7.505545,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Centre Commercial Placette 3976 No\u00ebs. Postfach",
    "sg:city":"No\u00ebs",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Fachdetailhandel in Verkaufsr\u00e4umen",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"3976",
    "sg:province":"Valais",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4ZBBoM4oZFa4K2SAHLsWT2_46.280945_7.505545@1306268664"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473729029,
    "wof:geomhash":"820d2b16c737f45fc08e363a7265a6c8",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1074873705,
    "wof:lastmodified":1473729029,
    "wof:name":"Sudamerica-sierre, Carrafa & Cie",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.5055451393,
    46.2809448242,
    7.5055451393,
    46.2809448242
],
  "geometry": {"coordinates":[7.5055451393,46.2809448242],"type":"Point"}
}