{
  "id": 1059010557,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.5284118652,46.8476219177,9.5284118652,46.8476219177",
    "geom:latitude":46.847622,
    "geom:longitude":9.528412,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"St. Margrethenstrasse 10",
    "sg:city":"Chur",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit Fahrr\u00e4dern Handel mit Motorr\u00e4dern, Teilen U Zubeh\u00f6r Instandhaltung U Reparatur von ",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 81 252 38 28",
    "sg:postcode":"7000",
    "sg:province":"Graubunden",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7KNYbGrhJPGTlZuomd9DH8_46.847622_9.528412@1306268646"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473722477,
    "wof:geomhash":"7fcf12ab96dd2f72ea2aa074528f0434",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1059010557,
    "wof:lastmodified":1473722477,
    "wof:name":"Stefan Bucher Velos & Motos",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.5284118652,
    46.8476219177,
    9.5284118652,
    46.8476219177
],
  "geometry": {"coordinates":[9.5284118652,46.8476219177],"type":"Point"}
}