{
  "id": 1059037367,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.9703669548,47.2414894104,7.9703669548,47.2414894104",
    "geom:latitude":47.241489,
    "geom:longitude":7.970367,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Hauptstrasse 13",
    "sg:city":"Reiden",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit M\u00f6beln U Haushaltsgegenst\u00e4nden Verlegen von Fussboden",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 62 758 11 58",
    "sg:postcode":"6260",
    "sg:province":"Luzern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6rvFDTssAx5fB89GZaBaWk_47.241489_7.970367@1306268649"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473723807,
    "wof:geomhash":"4be2a919776768fbc0287666c69e5078",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1059037367,
    "wof:lastmodified":1473723807,
    "wof:name":"K\u00fcng Raumgestaltung M\u00f6bel, Vorh\u00e4nge, Teppiche, Bettware, Bodenbel\u00e4ge U. Parkett; Handel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.9703669548,
    47.2414894104,
    7.9703669548,
    47.2414894104
],
  "geometry": {"coordinates":[7.9703669548,47.2414894104],"type":"Point"}
}