{
  "id": 1075198333,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.4422702789,47.2892112732,8.4422702789,47.2892112732",
    "geom:latitude":47.289211,
    "geom:longitude":8.44227,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Ottenbacherstrasse 15-17",
    "sg:city":"Zwillikon",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Interessenvertretungen Primarschulen",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 17614870",
    "sg:postcode":"8909",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6UmQJMVNfg3PB2pQLABU5F_47.289211_8.442270@1306268709"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473745271,
    "wof:geomhash":"84d40673b978fbe267e3745ae5ba6dc7",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075198333,
    "wof:lastmodified":1473745271,
    "wof:name":"Sonderp\u00e4dagogische Tagesschule F\u00fcr Wahrnehmungsf\u00f6rderung",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.4422702789,
    47.2892112732,
    8.4422702789,
    47.2892112732
],
  "geometry": {"coordinates":[8.4422702789,47.2892112732],"type":"Point"}
}