{
  "id": 1075767983,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.3769240379,47.2806015015,7.3769240379,47.2806015015",
    "geom:latitude":47.280602,
    "geom:longitude":7.376924,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Gerbegasse 10",
    "sg:city":"Kloten",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Wirtschafts- and Arbeitgeberverb\u00e4nde",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 32 493 41 51",
    "sg:postcode":"8302",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7e5uQ4yUb9zy7SfbjiALQ5_47.280602_7.376924@1306268787"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473770474,
    "wof:geomhash":"3616b6b2667d477f11961b2128d20228",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075767983,
    "wof:lastmodified":1473770474,
    "wof:name":"Adij Assoc.pour La D\u00e9fense Des Int\u00e9r\u00eats Du Jura",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.3769240379,
    47.2806015015,
    7.3769240379,
    47.2806015015
],
  "geometry": {"coordinates":[7.3769240379,47.2806015015],"type":"Point"}
}