{
  "id": 202870943,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.721519,47.239708,8.721519,47.239708",
    "geom:latitude":47.239708,
    "geom:longitude":8.721519,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Spittelstrasse 23",
    "sg:city":"St\u00e4fa",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Architektur U Ingenieurb\u00fcros Architekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 19263885",
    "sg:postcode":"8712",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        101876051,
        102062769
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4V4S7BPJ0YtqnEr1Ln2q0V_47.239708_8.721519@1306268619"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"2223a42055aa0afc3d4e316f7cae3354",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062769,
            "locality_id":101876051,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":202870943
        }
    ],
    "wof:id":202870943,
    "wof:lastmodified":1466211896,
    "wof:name":"Vogel M + V Architekten Ag",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.721519,
    47.239708,
    8.721519,
    47.239708
],
  "geometry": {"coordinates":[8.721519,47.239708],"type":"Point"}
}