{
  "id": 1075197329,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.469543457,47.1826667786,8.469543457,47.1826667786",
    "geom:latitude":47.182667,
    "geom:longitude":8.469543,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Eichstrasse 17a 6330 Cham. Postfach",
    "sg:city":"Cham",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Interessenvertretungen",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"6330",
    "sg:province":"Zug",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0OzCyIafKqbwlxcdoUvLjf_47.182667_8.469543@1306268709"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473745213,
    "wof:geomhash":"bfde047060d3971e2985843de57f41ff",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075197329,
    "wof:lastmodified":1473745213,
    "wof:name":"Visiva, Verein F\u00fcr Menschen Mit Behinderung Zurverf\u00fcgungstellung V. Wohn, Arbeits, Pflegepl\u00e4tze Usw. F. Menschen Mit Behinderung",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.469543457,
    47.1826667786,
    8.469543457,
    47.1826667786
],
  "geometry": {"coordinates":[8.469543457,47.1826667786],"type":"Point"}
}