{
  "id": 1075390495,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.1314268112,46.2158660889,6.1314268112,46.2158660889",
    "geom:latitude":46.215866,
    "geom:longitude":6.131427,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rue Du Grand-pr\u00e9 72",
    "sg:city":"Gen\u00e8ve",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"P\u00e9dicure",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 22 732 84 70",
    "sg:postcode":"1202",
    "sg:province":"Gen\u00e8ve",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85897671,
        102191581,
        404328283,
        85633051,
        101748445,
        102062917,
        85682291
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4VSKntWnOTQw9p0e1BFtic_46.215866_6.131427@1306268736"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473753619,
    "wof:geomhash":"f94683f22a71786538bea3547921cfbe",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062917,
            "localadmin_id":404328283,
            "locality_id":101748445,
            "neighbourhood_id":85897671,
            "region_id":85682291,
            "venue_id":1075390495
        }
    ],
    "wof:id":1075390495,
    "wof:lastmodified":1473753619,
    "wof:name":"Carmen Baechli P\u00e9dicure",
    "wof:parent_id":85897671,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.1314268112,
    46.2158660889,
    6.1314268112,
    46.2158660889
],
  "geometry": {"coordinates":[6.1314268112,46.2158660889],"type":"Point"}
}