{
  "id": 203004395,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.332776,47.402321,9.332776,47.402321",
    "geom:latitude":47.402321,
    "geom:longitude":9.332776,
    "iso:country":"CH",
    "sg:address":"Oberdorfstrasse 2",
    "sg:city":"D\u00fcbendorf",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Architekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 71 277 89 11",
    "sg:postcode":"8600",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633051,
        85682341
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5B7mlLlEew2gjwJOp9bjps_47.402321_9.332776@1306268620"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"58c530889d2d3da7806bda887d8987ae",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682341,
            "venue_id":203004395
        }
    ],
    "wof:id":203004395,
    "wof:lastmodified":1449025608,
    "wof:name":"Hans Seiler Architekturb\u00fcro",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [9.332776,47.402321,9.332776,47.402321],
  "geometry": {"coordinates":[9.332776,47.402321],"type":"Point"}
}