{
  "id": 203173649,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.150425,46.07859,7.150425,46.07859",
    "geom:latitude":46.07859,
    "geom:longitude":7.150425,
    "iso:country":"CH",
    "sg:address":"Immeuble St-jean",
    "sg:city":"Sembrancher",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Arztpraxen",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 27 785 24 34",
    "sg:postcode":"1933",
    "sg:province":"Valais",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633051,
        85682281
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5zQQOAgfb3S10FbNUVUMHX_46.078590_7.150425@1306268621"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"fa2ae280a0df8f087f40390da29d81a5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682281,
            "venue_id":203173649
        }
    ],
    "wof:id":203173649,
    "wof:lastmodified":1449025298,
    "wof:name":"Dr M\u00e9d. Fran\u00e7ois Barmettler M\u00e9decin G\u00e9n\u00e9raliste",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [7.150425,46.07859,7.150425,46.07859],
  "geometry": {"coordinates":[7.150425,46.07859],"type":"Point"}
}