{
  "id": 1074821511,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.428571701,47.3973007202,8.428571701,47.3973007202",
    "geom:latitude":47.397301,
    "geom:longitude":8.428572,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Z\u00fcrcherstr. 239",
    "sg:city":"Dietikon",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"D\u00e4mmung gegen K\u00e4lte, W\u00e4rme, Schall U Ersch\u00fctterung",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 17409813",
    "sg:postcode":"8953",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        85799941,
        102062893
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0EUYUPgBcTCZ3DYlEl7WAT_47.397301_8.428572@1306268657"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473726467,
    "wof:geomhash":"57db990904c509c75635a94a1f21edf6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062893,
            "neighbourhood_id":85799941,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1074821511
        }
    ],
    "wof:id":1074821511,
    "wof:lastmodified":1473726467,
    "wof:name":"Andjelic & Andjelic",
    "wof:parent_id":85799941,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.428571701,
    47.3973007202,
    8.428571701,
    47.3973007202
],
  "geometry": {"coordinates":[8.428571701,47.3973007202],"type":"Point"}
}