{
  "id": 1075179891,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.6426448822,46.6537857056,6.6426448822,46.6537857056",
    "geom:latitude":46.653786,
    "geom:longitude":6.642645,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Grange-\u00e0-janin",
    "sg:city":"Villars-le-terroir",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Interessenvertretungen",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"1040",
    "sg:province":"Vaud",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3ePCaI7ocmlVu1FEt0zCJF_46.653786_6.642645@1306268707"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744445,
    "wof:geomhash":"49921322df8a50a409697efd3931ea55",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075179891,
    "wof:lastmodified":1473744445,
    "wof:name":"Association Suisse Pour Les Enfants Pr\u00e9coces Aider Les Parents Et Les Professionnels De L'\u00e9ducation \u00e0 D\u00e9tecter Les Enfants Intellect. Pr\u00e9coces, Prom. Une \u00e9ducation Adapt\u00e9e \u00e0 Ces Enfants",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.6426448822,
    46.6537857056,
    6.6426448822,
    46.6537857056
],
  "geometry": {"coordinates":[6.6426448822,46.6537857056],"type":"Point"}
}