{
  "id": 1075176707,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.3741111755,47.4217948914,9.3741111755,47.4217948914",
    "geom:latitude":47.421795,
    "geom:longitude":9.374111,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rue De L'envol 3",
    "sg:city":"Sion",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Institutionen f\u00fcr Behinderte Tagesheime f\u00fcr Behinderte, gesch\u00fctzte Werkst\u00e4tten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 71 222 49 59",
    "sg:postcode":"1950",
    "sg:province":"Valais",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85935831,
        102191581,
        404568129,
        85633051,
        101748457,
        102062847,
        85682341
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1flYcIjN6rTn4U4PfwVeLi_47.421795_9.374111@1306268706"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744313,
    "wof:geomhash":"ae6e97590257b6bfd58d01b656db613f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062847,
            "localadmin_id":404568129,
            "locality_id":101748457,
            "neighbourhood_id":85935831,
            "region_id":85682341,
            "venue_id":1075176707
        }
    ],
    "wof:id":1075176707,
    "wof:lastmodified":1473744313,
    "wof:name":"F\u00f6rderraum F\u00fcr Menschen Mit Behinderungen",
    "wof:parent_id":85935831,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.3741111755,
    47.4217948914,
    9.3741111755,
    47.4217948914
],
  "geometry": {"coordinates":[9.3741111755,47.4217948914],"type":"Point"}
}