{
  "id": 1059002429,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.4088630676,47.3739395142,9.4088630676,47.3739395142",
    "geom:latitude":47.37394,
    "geom:longitude":9.408863,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Hauptstrasse 146",
    "sg:city":"B\u00fchler",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit elektrischen Haushalts, Radio U Fernsehger\u00e4ten ohne ausgepr\u00e4gten Schwerpunkt Elektr",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 71 793 19 21",
    "sg:postcode":"9055",
    "sg:province":"Appenzell Ausserrhoden",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4VcTLwWyc1EKUkF2NY6HP6_47.373940_9.408863@1306268644"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473721969,
    "wof:geomhash":"6e480d23699dc0c0b668f5d5391b06c7",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1059002429,
    "wof:lastmodified":1473721969,
    "wof:name":"Elektro B\u00fcchler Ag",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.4088630676,
    47.3739395142,
    9.4088630676,
    47.3739395142
],
  "geometry": {"coordinates":[9.4088630676,47.3739395142],"type":"Point"}
}