{
  "id": 1074821523,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.3870820999,47.3949813843,8.3870820999,47.3949813843",
    "geom:latitude":47.394981,
    "geom:longitude":8.387082,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Erlenstrasse 1",
    "sg:city":"Bergdietikon",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"D\u00e4mmung gegen K\u00e4lte, W\u00e4rme, Schall U Ersch\u00fctterung",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 17400106",
    "sg:postcode":"8962",
    "sg:province":"Aargau",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1XP4CZJJWdDKlZpO6DOTyn_47.394981_8.387082@1306268657"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473726467,
    "wof:geomhash":"5ed3e19df034af1370b3364fd6786ff1",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1074821523,
    "wof:lastmodified":1473726467,
    "wof:name":"Anton Weber Abdichtungs-& Verputzarbeiten",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.3870820999,
    47.3949813843,
    8.3870820999,
    47.3949813843
],
  "geometry": {"coordinates":[8.3870820999,47.3949813843],"type":"Point"}
}