{
  "id": 1059038229,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.4390115738,47.4443778992,8.4390115738,47.4443778992",
    "geom:latitude":47.444378,
    "geom:longitude":8.439012,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Buchserstrasse 16",
    "sg:city":"D\u00e4llikon",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit M\u00f6beln Detailhandel mit M\u00f6beln U Haushaltsgegenst\u00e4nden",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 18847181",
    "sg:postcode":"8108",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6z7X0rcakMPnoQPmAtqT12_47.444378_8.439012@1306268649"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473723849,
    "wof:geomhash":"1e07f717ef29aebaa415f8b21d698d53",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1059038229,
    "wof:lastmodified":1473723849,
    "wof:name":"Km Stark M\u00f6bel & Polsterm\u00f6bel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.4390115738,
    47.4443778992,
    8.4390115738,
    47.4443778992
],
  "geometry": {"coordinates":[8.4390115738,47.4443778992],"type":"Point"}
}