{
  "id": 1075317955,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.6512107849,47.5849952698,7.6512107849,47.5849952698",
    "geom:latitude":47.584995,
    "geom:longitude":7.651211,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Weberg\u00e4sschen 5",
    "sg:city":"Riehen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Non-Classified Establishments",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"4125",
    "sg:province":"Basel-Stadt",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85800451,
        102191581,
        85633111,
        404227543,
        101828631,
        102063211,
        85682567
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2Dh21lVkEn2xp6RkSnjtda_47.584995_7.651211@1306268725"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473750671,
    "wof:geomhash":"f2a7031d3e47b3dc0fa75f8a4a3f9283",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063211,
            "locality_id":101828631,
            "macrocounty_id":404227543,
            "neighbourhood_id":85800451,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":1075317955
        }
    ],
    "wof:id":1075317955,
    "wof:lastmodified":1473750671,
    "wof:name":"Parf\u00fcmerie Am W\u00e4berg\u00e4ssli, Blatter",
    "wof:parent_id":85800451,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.6512107849,
    47.5849952698,
    7.6512107849,
    47.5849952698
],
  "geometry": {"coordinates":[7.6512107849,47.5849952698],"type":"Point"}
}