{
  "id": 202998973,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.58499,47.358479,8.58499,47.358479",
    "geom:latitude":47.358479,
    "geom:longitude":8.58499,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Buchzelgstrasse 5",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Architekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 13815393",
    "sg:postcode":"8053",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        102062933,
        85800653
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5dhFENPcBwMRLij7lwJBDL_47.358479_8.584990@1306268620"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"6f349b71884ab8d0a80dceb8b80da79e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062933,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":85800653,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":202998973
        }
    ],
    "wof:id":202998973,
    "wof:lastmodified":1466212522,
    "wof:name":"Hanns Etter & Angelo Werner Architekturb\u00fcro",
    "wof:parent_id":85800653,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.58499,
    47.358479,
    8.58499,
    47.358479
],
  "geometry": {"coordinates":[8.58499,47.358479],"type":"Point"}
}