{
  "id": 203059761,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Albisriederstrasse 232 Z\u00fcrich Z\u00fcrich 8047",
    "addr:housenumber":"232",
    "addr:postcode":"8047",
    "addr:street":"Albisriederstrasse",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.494471,47.378941,8.494471,47.378941",
    "geom:latitude":47.378941,
    "geom:longitude":8.494471,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Albisriederstrasse 232",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Architekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 14935240",
    "sg:postcode":"8047",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85799695
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0z8qZksrECrOFnJT7awsGz_47.378941_8.494471@1306268620"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"9c8480a64ceef85ab83d8b26634b0978",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85799695,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":203059761
        }
    ],
    "wof:id":203059761,
    "wof:lastmodified":1473798078,
    "wof:name":"Peter M\u00e4rkli Architekturb\u00fcro",
    "wof:parent_id":85799695,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.494471,
    47.378941,
    8.494471,
    47.378941
],
  "geometry": {"coordinates":[8.494471,47.378941],"type":"Point"}
}