{
  "id": 185705053,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.539928,47.372005,8.539928,47.372005",
    "geom:latitude":47.372005,
    "geom:longitude":8.539928,
    "iso:country":"CH",
    "sg:address":"Glockengasse 18",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Advokaturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 12118500",
    "sg:postcode":"8001",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        102063071,
        85799955
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_11ir4IRcWlT8OrEFFs79Sp_47.372005_8.539928@1306268611"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"39f3c487977855e2badbaa3328168ca4",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":85799955,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":185705053
        }
    ],
    "wof:id":185705053,
    "wof:lastmodified":1449008217,
    "wof:name":"Fehr Kull & Balmer Advokaturb\u00fcro",
    "wof:parent_id":85799955,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [8.539928,47.372005,8.539928,47.372005],
  "geometry": {"coordinates":[8.539928,47.372005],"type":"Point"}
}