{
  "id": 1075184499,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.9075508118,46.9839744568,6.9075508118,46.9839744568",
    "geom:latitude":46.983974,
    "geom:longitude":6.907551,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Coll\u00e9giale Rue De La 12",
    "sg:city":"Neuch\u00e2tel",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Interessenvertretungen",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"2000",
    "sg:province":"Neuch\u00e2tel",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1EhSQv74U7zyztVWstkUBU_46.983974_6.907551@1306268707"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744633,
    "wof:geomhash":"62ea2f5649bd01a17333034a696121d3",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075184499,
    "wof:lastmodified":1473744633,
    "wof:name":"Fondation Neuch\u00e2teloise Des Ma\u00eetres Pl\u00e2triers-peintres Pour La Formation Et Le Perfectionnement Professionnels",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.9075508118,
    46.9839744568,
    6.9075508118,
    46.9839744568
],
  "geometry": {"coordinates":[6.9075508118,46.9839744568],"type":"Point"}
}