{
  "id": 203094245,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.256072,47.416073,9.256072,47.416073",
    "geom:latitude":47.416073,
    "geom:longitude":9.256072,
    "iso:country":"CH",
    "sg:address":"Kr\u00f6nleinstrasse 29",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Architekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 71 385 60 94",
    "sg:postcode":"8044",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682341,
        85633051,
        101876009,
        102062847
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4IfAsYyvIvcaxvFtBf1L8r_47.416073_9.256072@1306268621"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"b349e2da8c68b048a04f3e5c53270444",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062847,
            "locality_id":101876009,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682341,
            "venue_id":203094245
        }
    ],
    "wof:id":203094245,
    "wof:lastmodified":1449026146,
    "wof:name":"Vera L\u00fcber Architekturb\u00fcro",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [9.256072,47.416073,9.256072,47.416073],
  "geometry": {"coordinates":[9.256072,47.416073],"type":"Point"}
}