{
  "id": 203077493,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.466479,47.534016,8.466479,47.534016",
    "geom:latitude":47.534016,
    "geom:longitude":8.466479,
    "iso:country":"CH",
    "sg:address":"St\u00e4glistrasse 2",
    "sg:city":"Stadel",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Architekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 18581151",
    "sg:postcode":"8174",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633051,
        85682309
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_17bVGv0ZEdw55b7UcHLf2K_47.534016_8.466479@1306268621"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"373be2f49a141cb2b6292d0c24c39d01",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":203077493
        }
    ],
    "wof:id":203077493,
    "wof:lastmodified":1449025234,
    "wof:name":"Rolf Naegeli Architekturb\u00fcro",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [8.466479,47.534016,8.466479,47.534016],
  "geometry": {"coordinates":[8.466479,47.534016],"type":"Point"}
}