{
  "id": 1075215725,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.4099559784,46.7195892334,9.4099559784,46.7195892334",
    "geom:latitude":46.719589,
    "geom:longitude":9.409956,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"7423",
    "sg:city":"Sarn",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Kollektivunterk\u00fcnfte ohne H\u00fctten Wohnheime f\u00fcr Kinder U Jugendliche",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 81 651 13 12",
    "sg:postcode":"7423",
    "sg:province":"Graubunden",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5hDatFcIbhhcTXE5QggaWE_46.719589_9.409956@1306268712"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473746109,
    "wof:geomhash":"227f5933bbea4e8b7244cf72c442404e",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075215725,
    "wof:lastmodified":1473746109,
    "wof:name":"Ferienkolonie K\u00fcsnacht Z\u00fcrich",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.4099559784,
    46.7195892334,
    9.4099559784,
    46.7195892334
],
  "geometry": {"coordinates":[9.4099559784,46.7195892334],"type":"Point"}
}