{
  "id": 1075237343,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.3873319626,46.883934021,7.3873319626,46.883934021",
    "geom:latitude":46.883934,
    "geom:longitude":7.387332,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"M\u00fchlestutz 17",
    "sg:city":"Niederscherli",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Mahl U Sch\u00e4lm\u00fchlen",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 31 849 03 61",
    "sg:postcode":"3145",
    "sg:province":"Bern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682381,
        85633051,
        85800513,
        102062861
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0kbDGCrP7iLPtk6PzuKkDg_46.883934_7.387332@1306268714"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473747029,
    "wof:geomhash":"bfa0d1944ab4854d4e5ad97b3c7c5fff",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062861,
            "neighbourhood_id":85800513,
            "region_id":85682381,
            "venue_id":1075237343
        }
    ],
    "wof:id":1075237343,
    "wof:lastmodified":1473747029,
    "wof:name":"Kr\u00e4henb\u00fchl M\u00fchle",
    "wof:parent_id":85800513,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.3873319626,
    46.883934021,
    7.3873319626,
    46.883934021
],
  "geometry": {"coordinates":[7.3873319626,46.883934021],"type":"Point"}
}