{
  "id": 1074985053,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.4925508499,47.1252250671,9.4925508499,47.1252250671",
    "geom:latitude":47.125225,
    "geom:longitude":9.492551,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Guschastrasse 13",
    "sg:city":"Sevelen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Grosshandel mit Parf\u00fcmerieartikeln U K\u00f6rperpflegemitteln Herstellung von Duft U K\u00f6rperpflegemitteln",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 81 740 13 50",
    "sg:postcode":"9475",
    "sg:province":"St. Gallen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0YPC3YS26PK0OFx38WUiYp_47.125225_9.492551@1306268679"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473734926,
    "wof:geomhash":"ab0b1bcf7d19ab0079c2db302ceffb5d",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1074985053,
    "wof:lastmodified":1473734926,
    "wof:name":"Gerhard Klapp Cosmetics, Hessisch Lichtenau (d), Zweigniederlassung Sevelen",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.4925508499,
    47.1252250671,
    9.4925508499,
    47.1252250671
],
  "geometry": {"coordinates":[9.4925508499,47.1252250671],"type":"Point"}
}