{
  "id": 1059009423,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.5422267914,47.3989677429,8.5422267914,47.3989677429",
    "geom:latitude":47.398968,
    "geom:longitude":8.542227,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Bucheggstrasse 172",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit Fahrr\u00e4dern Handel mit Motorr\u00e4dern, Teilen U Zubeh\u00f6r Instandhaltung U Reparatur von ",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 13631408",
    "sg:postcode":"8057",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        102191581,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85800585
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2sBJ4GVzVpPJaWEmo9RmaD_47.398968_8.542227@1306268645"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473722418,
    "wof:geomhash":"d0941bf960c4b2e14135cdc090bddc57",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85800585,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1059009423
        }
    ],
    "wof:id":1059009423,
    "wof:lastmodified":1473722418,
    "wof:name":"2-rad Kunz Karl Zweir\u00e4der; Verkauf, Reparatur",
    "wof:parent_id":85800585,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.5422267914,
    47.3989677429,
    8.5422267914,
    47.3989677429
],
  "geometry": {"coordinates":[8.5422267914,47.3989677429],"type":"Point"}
}