{
  "id": 1075278917,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.8795547485,47.1949768066,8.8795547485,47.1949768066",
    "geom:latitude":47.194977,
    "geom:longitude":8.879555,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Av. Pictet-de-rochemont 37 1200 Gen\u00e8ve. Postfach",
    "sg:city":"Gen\u00e8ve",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"M\u00f6belschreinereien",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"1207",
    "sg:province":"Gen\u00e8ve",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_36o0SPv5JUDNe3BOXojh3H_47.194977_8.879555@1306268720"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473748763,
    "wof:geomhash":"da0e2dab7830a7fa9ded3edce85962b1",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075278917,
    "wof:lastmodified":1473748763,
    "wof:name":"Polster Bader, M\u00f6bel Ab Fabrik",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.8795547485,
    47.1949768066,
    8.8795547485,
    47.1949768066
],
  "geometry": {"coordinates":[8.8795547485,47.1949768066],"type":"Point"}
}