{
  "id": 1075217529,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.9154372215,46.4351348877,6.9154372215,46.4351348877",
    "geom:latitude":46.435135,
    "geom:longitude":6.915437,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"La C\u00f4te De Pallens",
    "sg:city":"Montreux",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Korrespondenz U Nachrichtenb\u00fcros, selbst\u00e4ndige Journalisten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"1820",
    "sg:province":"Vaud",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682325,
        85633051,
        85859519,
        102062833
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2lo5Q1taRl0g8wpXbdc0Xu_46.435135_6.915437@1306268712"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473746206,
    "wof:geomhash":"7e3732d9f57b75c565bb53cd8e4b2415",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062833,
            "neighbourhood_id":85859519,
            "region_id":85682325,
            "venue_id":1075217529
        }
    ],
    "wof:id":1075217529,
    "wof:lastmodified":1473746206,
    "wof:name":"Guhl-infos S\u00e0rl",
    "wof:parent_id":85859519,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.9154372215,
    46.4351348877,
    6.9154372215,
    46.4351348877
],
  "geometry": {"coordinates":[6.9154372215,46.4351348877],"type":"Point"}
}