{
  "id": 236414869,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.586096,46.530502,6.586096,46.530502",
    "geom:latitude":46.530502,
    "geom:longitude":6.586096,
    "iso:country":"CH",
    "sg:address":"Immeuble Scandia",
    "sg:city":"Crans-sur-sierre",
    "sg:classifiers":[
        {
            "category":"Education",
            "subcategory":"Library",
            "type":"Public Place"
        }
    ],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 21 632 73 49",
    "sg:postcode":"3963",
    "sg:province":"Valais",
    "sg:tags":[
        "u",
        "bibliotheken",
        "archive"
    ],
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682325,
        85633051,
        101748449,
        102062829,
        85862319
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3Ba5QFbNXk0a3NmPLwSGqc_46.530502_6.586096@1306268634"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"3b31cd80ff51c9d7382d1a6556f1e936",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062829,
            "locality_id":101748449,
            "neighbourhood_id":85862319,
            "region_id":85682325,
            "venue_id":236414869
        }
    ],
    "wof:id":236414869,
    "wof:lastmodified":1449003146,
    "wof:name":"Biblioth\u00e8que Du L\u00e9man Coll\u00e8ge Du L\u00e9man",
    "wof:parent_id":85862319,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[
        "u",
        "bibliotheken",
        "archive"
    ]
},
  "bbox": [6.586096,46.530502,6.586096,46.530502],
  "geometry": {"coordinates":[6.586096,46.530502],"type":"Point"}
}