{
  "id": 1075237327,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.6618599892,46.9018783569,7.6618599892,46.9018783569",
    "geom:latitude":46.901878,
    "geom:longitude":7.66186,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"3532",
    "sg:city":"Z\u00e4ziwil",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Mahl U Sch\u00e4lm\u00fchlen",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 31110497",
    "sg:postcode":"3532",
    "sg:province":"Bern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3VGB8yn5FQeClep76QhDY8_46.901878_7.661860@1306268714"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473747028,
    "wof:geomhash":"618d55cc73d48847b5bb66ab0b9982d8",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075237327,
    "wof:lastmodified":1473747028,
    "wof:name":"J. + W. Iseli",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.6618599892,
    46.9018783569,
    7.6618599892,
    46.9018783569
],
  "geometry": {"coordinates":[7.6618599892,46.9018783569],"type":"Point"}
}