{
  "id": 1059010653,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.4020819664,47.1898803711,7.4020819664,47.1898803711",
    "geom:latitude":47.18988,
    "geom:longitude":7.402082,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"G\u00fcterstrasse 15",
    "sg:city":"Grenchen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit Fahrr\u00e4dern Handel mit Motorr\u00e4dern, Teilen U Zubeh\u00f6r Instandhaltung U Reparatur von ",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 32 652 04 87",
    "sg:postcode":"2540",
    "sg:province":"Solothurn",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6sSTJzPX7jqNtvxFxrW3YS_47.189880_7.402082@1306268646"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473722481,
    "wof:geomhash":"1a2f3f326d5cfa780f39ffeff2879675",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1059010653,
    "wof:lastmodified":1473722481,
    "wof:name":"Velo-s\u00fcd Peter Moll & Daniel Molliet",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.4020819664,
    47.1898803711,
    7.4020819664,
    47.1898803711
],
  "geometry": {"coordinates":[7.4020819664,47.1898803711],"type":"Point"}
}