{
  "id": 253383465,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.15537,46.20293,6.15537,46.20293",
    "geom:latitude":46.20293,
    "geom:longitude":6.15537,
    "iso:country":"CH",
    "sg:address":"Rue Fran\u00e7ois-versonnex 5",
    "sg:city":"Gen\u00e8ve",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit B\u00fcchern Vermietung von Gebrauchsg\u00fctern",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 22 736 02 22",
    "sg:postcode":"1207",
    "sg:province":"Gen\u00e8ve",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682291,
        85633051,
        101748445,
        102062917,
        85800193
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0dPlFHFL8KK9XiHiS8UHvR_46.202930_6.155370@1306268644"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"6d9ec1ce5b143aa29cf6303dba0ab661",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062917,
            "locality_id":101748445,
            "neighbourhood_id":85800193,
            "region_id":85682291,
            "venue_id":253383465
        }
    ],
    "wof:id":253383465,
    "wof:lastmodified":1449064081,
    "wof:name":"Elmedia Sa",
    "wof:parent_id":85800193,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [6.15537,46.20293,6.15537,46.20293],
  "geometry": {"coordinates":[6.15537,46.20293],"type":"Point"}
}