{
  "id": 1074821921,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.3985261917,47.4041938782,8.3985261917,47.4041938782",
    "geom:latitude":47.404194,
    "geom:longitude":8.398526,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Bergstrasse 14a",
    "sg:city":"Dietikon",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"D\u00e4mmung gegen K\u00e4lte, W\u00e4rme, Schall U Ersch\u00fctterung",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 17422777",
    "sg:postcode":"8953",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        85799941,
        102062893
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_54SQ96yIW5LhNPPaZkWxqz_47.404194_8.398526@1306268657"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473726483,
    "wof:geomhash":"9f68fb228958fe40962b4a7d12e926bb",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062893,
            "neighbourhood_id":85799941,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1074821921
        }
    ],
    "wof:id":1074821921,
    "wof:lastmodified":1473726483,
    "wof:name":"Iso Casa Ag",
    "wof:parent_id":85799941,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.3985261917,
    47.4041938782,
    8.3985261917,
    47.4041938782
],
  "geometry": {"coordinates":[8.3985261917,47.4041938782],"type":"Point"}
}