{
  "id": 1075537657,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.0800590515,46.5818748474,7.0800590515,46.5818748474",
    "geom:latitude":46.581875,
    "geom:longitude":7.080059,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"1663",
    "sg:city":"Gruy\u00e8res",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Sonstiger Fachdetailhandel mit Nahrungsmitteln, Getr\u00e4nken U Tabak in Verkaufsr\u00e4umen",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"1663",
    "sg:province":"Fribourg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0NNhCDWQ4m7RxNZrnhszTV_46.581875_7.080059@1306268756"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473760092,
    "wof:geomhash":"1493c5ef71ff614abff3086303e505d6",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075537657,
    "wof:lastmodified":1473760092,
    "wof:name":"La Chaudi\u00e8re, Raemy-gueder Pierrette",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.0800590515,
    46.5818748474,
    7.0800590515,
    46.5818748474
],
  "geometry": {"coordinates":[7.0800590515,46.5818748474],"type":"Point"}
}