{
  "id": 1074823035,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.7554850578,47.4747314453,7.7554850578,47.4747314453",
    "geom:latitude":47.474731,
    "geom:longitude":7.755485,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Florastrasse 2",
    "sg:city":"Lausen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"D\u00e4mmung gegen K\u00e4lte, W\u00e4rme, Schall U Ersch\u00fctterung Innenausbau",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 61 921 64 45",
    "sg:postcode":"4415",
    "sg:province":"Basel-Landschaft",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2NiJnG1nRASkzS7qoZhG1S_47.474731_7.755485@1306268657"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473726536,
    "wof:geomhash":"4c6e7b241a093879d4e9b6fbf25a3768",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1074823035,
    "wof:lastmodified":1473726536,
    "wof:name":"Peter Salfinger Deckenverkleidungen & Montagen",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.7554850578,
    47.4747314453,
    7.7554850578,
    47.4747314453
],
  "geometry": {"coordinates":[7.7554850578,47.4747314453],"type":"Point"}
}