{
  "id": 1075418247,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.0170669556,47.1569061279,7.0170669556,47.1569061279",
    "geom:latitude":47.156906,
    "geom:longitude":7.017067,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rue Principale 30",
    "sg:city":"Villeret",
    "sg:classifiers":[
        {
            "category":"Restaurant",
            "subcategory":"",
            "type":"Food & Drink"
        }
    ],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 32 941 38 98",
    "sg:postcode":"2613",
    "sg:province":"Bern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6JuacVkMmPerI3KH4K5yMs_47.156906_7.017067@1306268740"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473754862,
    "wof:geomhash":"b79e983defaf5d621531b66a261908db",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075418247,
    "wof:lastmodified":1473754862,
    "wof:name":"Caf\u00e9-restaurant F\u00e9d\u00e9ral",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.0170669556,
    47.1569061279,
    7.0170669556,
    47.1569061279
],
  "geometry": {"coordinates":[7.0170669556,47.1569061279],"type":"Point"}
}