{
  "id": 1059036477,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.2828130722,47.2367401123,7.2828130722,47.2367401123",
    "geom:latitude":47.23674,
    "geom:longitude":7.282813,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rue Principale 47",
    "sg:city":"B\u00e9vilard",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit M\u00f6beln U Haushaltsgegenst\u00e4nden Einbau von Schreinerwaren",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 32 492 19 21",
    "sg:postcode":"2735",
    "sg:province":"Bern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_00V1apOXEo3Qo2fZ5RckIA_47.236740_7.282813@1306268649"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473723768,
    "wof:geomhash":"293b1f4e9dc1522f9dc653a02b0381b9",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1059036477,
    "wof:lastmodified":1473723768,
    "wof:name":"Techno-meubles, Mme Nad\u00e8ge Stettler",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.2828130722,
    47.2367401123,
    7.2828130722,
    47.2367401123
],
  "geometry": {"coordinates":[7.2828130722,47.2367401123],"type":"Point"}
}