{
  "id": 203197983,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.182759,46.166004,6.182759,46.166004",
    "geom:latitude":46.166004,
    "geom:longitude":6.182759,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Chemin Des Rasses 97",
    "sg:city":"Veyrier",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Arztpraxen",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 22 890 02 45",
    "sg:postcode":"1255",
    "sg:province":"Gen\u00e8ve",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682291,
        85633051,
        101828589,
        102062917
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2F5wSvhuds8PNWHV6mrsbc_46.166004_6.182759@1306268621"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"ad9dab10f373be9932d4db03916ef454",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062917,
            "locality_id":101828589,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682291,
            "venue_id":203197983
        }
    ],
    "wof:id":203197983,
    "wof:lastmodified":1466209444,
    "wof:name":"Dr M\u00e9d. Jos\u00e9-manuel Garcia M\u00e9decin Sp\u00e9cialiste Fmh",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.182759,
    46.166004,
    6.182759,
    46.166004
],
  "geometry": {"coordinates":[6.182759,46.166004],"type":"Point"}
}