{
  "id": 1075008211,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.0263910294,47.4812278748,7.0263910294,47.4812278748",
    "geom:latitude":47.481228,
    "geom:longitude":7.026391,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Sous La C\u00f4te 73",
    "sg:city":"Buix",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"G\u00fcterbef\u00f6rderung im Strassenverkehr",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 79 444 72 51",
    "sg:postcode":"2925",
    "sg:province":"Jura",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_61SN0VcoTGSNZfuAtkEomR_47.481228_7.026391@1306268682"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473736200,
    "wof:geomhash":"f3e29886c595b294f918aa41d1eadc8f",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075008211,
    "wof:lastmodified":1473736200,
    "wof:name":"Jean-michel Erard Transports",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.0263910294,
    47.4812278748,
    7.0263910294,
    47.4812278748
],
  "geometry": {"coordinates":[7.0263910294,47.4812278748],"type":"Point"}
}