{
  "id": 1075514219,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.5442113876,47.5234069824,8.5442113876,47.5234069824",
    "geom:latitude":47.523407,
    "geom:longitude":8.544211,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Im F\u00fcchsli 2",
    "sg:city":"B\u00fclach",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Sonstige Aktivit\u00e4ten der nicht-\u00e4rztlichen Medizinalberufe",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 18624105",
    "sg:postcode":"8180",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3dwBNphGRQ6BFtD1dlZgJu_47.523407_8.544211@1306268753"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473759108,
    "wof:geomhash":"c072330f5d7e66614ca3221e4b4322ca",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075514219,
    "wof:lastmodified":1473759108,
    "wof:name":"Ruedi Koller Atemtherapie",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.5442113876,
    47.5234069824,
    8.5442113876,
    47.5234069824
],
  "geometry": {"coordinates":[8.5442113876,47.5234069824],"type":"Point"}
}