{
  "id": 1075755635,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"8.735616684,47.3427276611,8.735616684,47.3427276611",
    "geom:latitude":47.342728,
    "geom:longitude":8.735617,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "sg:address":"St\u00f6cklerstrasse 9",
    "sg:city":"Uster",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Vorschulen, Kinderg\u00e4rten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 19412436",
    "sg:postcode":"8610",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:brand_id":1125148719,
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4EWHipAHOcJjPt5HpXu0Dn_47.342728_8.735617@1306268786"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473769875,
    "wof:geomhash":"48af0094acd1f1856517ce7b300c52b1",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075755635,
    "wof:lastmodified":1511320428,
    "wof:name":"Kindergarten",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.735616684,
    47.3427276611,
    8.735616684,
    47.3427276611
],
  "geometry": {"coordinates":[8.735616684,47.3427276611],"type":"Point"}
}