{
  "id": 236811497,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.399659,47.486801,9.399659,47.486801",
    "geom:latitude":47.486801,
    "geom:longitude":9.399659,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Bremgartnerstrasse 71",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Dachdeckerei D\u00e4mmung gegen K\u00e4lte, W\u00e4rme, Schall U Ersch\u00fctterung",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 71 455 24 76",
    "sg:postcode":"8003",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633051,
        85682337
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5Y3FdHlHOSgYM5sIF4xjyY_47.486801_9.399659@1306268638"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"40e393b2475fbd8e622f294e8ff69654",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682337,
            "venue_id":236811497
        }
    ],
    "wof:id":236811497,
    "wof:lastmodified":1466212910,
    "wof:name":"Dawag D\u00e4cher & Fassaden Ag Steil-& Flachbedachungen",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.399659,
    47.486801,
    9.399659,
    47.486801
],
  "geometry": {"coordinates":[9.399659,47.486801],"type":"Point"}
}