{
  "id": 1075756349,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.363776207,47.4114723206,9.363776207,47.4114723206",
    "geom:latitude":47.411472,
    "geom:longitude":9.363776,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Seefeldstrasse 93",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Vorschulen, Kinderg\u00e4rten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 71 277 50 57",
    "sg:postcode":"8008",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85935831,
        102191581,
        404568129,
        85633051,
        101748457,
        102062847,
        85682341
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6F9YopqevRk7shKPHpUbdD_47.411472_9.363776@1306268786"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473769905,
    "wof:geomhash":"c125dd031319050d72b339bd1a9617ab",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062847,
            "localadmin_id":404568129,
            "locality_id":101748457,
            "neighbourhood_id":85935831,
            "region_id":85682341,
            "venue_id":1075756349
        }
    ],
    "wof:id":1075756349,
    "wof:lastmodified":1473769905,
    "wof:name":"St\u00e4dtischer Kindergarten Rieth\u00fcsli",
    "wof:parent_id":85935831,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.363776207,
    47.4114723206,
    9.363776207,
    47.4114723206
],
  "geometry": {"coordinates":[9.363776207,47.4114723206],"type":"Point"}
}