{
  "id": 1075752313,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.5018091202,47.0106315613,9.5018091202,47.0106315613",
    "geom:latitude":47.010632,
    "geom:longitude":9.501809,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Allmendstrasse 5",
    "sg:city":"B\u00fclach",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Vorschulen, Kinderg\u00e4rten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"8180",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_09FN5zn9TYUr3T3ZBUlmmh_47.010632_9.501809@1306268785"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473769724,
    "wof:geomhash":"e5d54aa4ee8e356aecfe5306a99992a8",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075752313,
    "wof:lastmodified":1473769724,
    "wof:name":"Kindergarten Pavillon Unterrain",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.5018091202,
    47.0106315613,
    9.5018091202,
    47.0106315613
],
  "geometry": {"coordinates":[9.5018091202,47.0106315613],"type":"Point"}
}