{
  "id": 1075719241,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.8418149948,46.7074050903,6.8418149948,46.7074050903",
    "geom:latitude":46.707405,
    "geom:longitude":6.841815,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"For\u00eat Chemin De La 13",
    "sg:city":"Lucens",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Vermietung U Verpachtung von eigenen Immobilien",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 21 906 95 02",
    "sg:postcode":"1522",
    "sg:province":"Vaud",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_24Mpw374ZLgnu1ximt8Vwa_46.707405_6.841815@1306268781"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473768174,
    "wof:geomhash":"a818592771c35a696ff83391fb459e66",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075719241,
    "wof:lastmodified":1473768174,
    "wof:name":"R\u00e9alisation, Gestion Immobili\u00e8res, Marchal Ren\u00e9",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.8418149948,
    46.7074050903,
    6.8418149948,
    46.7074050903
],
  "geometry": {"coordinates":[6.8418149948,46.7074050903],"type":"Point"}
}