{
  "id": 1059009427,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.8678598404,47.4905891418,8.8678598404,47.4905891418",
    "geom:latitude":47.490589,
    "geom:longitude":8.86786,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Vordergasse 16",
    "sg:city":"Elgg",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit Fahrr\u00e4dern Handel mit Motorr\u00e4dern, Teilen U Zubeh\u00f6r Instandhaltung U Reparatur von ",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 52 364 17 15",
    "sg:postcode":"8353",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4XkT8SYEssWXz6cJH0dZ02_47.490589_8.867860@1306268645"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473722418,
    "wof:geomhash":"a8f06b48a3ebed95d32a3037259c39fd",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1059009427,
    "wof:lastmodified":1473722418,
    "wof:name":"2-rad-center Edi K\u00e4gi Gmbh",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.8678598404,
    47.4905891418,
    8.8678598404,
    47.4905891418
],
  "geometry": {"coordinates":[8.8678598404,47.4905891418],"type":"Point"}
}