{
  "id": 1059034695,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.2825698853,46.2257461548,7.2825698853,46.2257461548",
    "geom:latitude":46.225746,
    "geom:longitude":7.28257,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"1963",
    "sg:city":"V\u00e9troz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit M\u00f6beln U Haushaltsgegenst\u00e4nden",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"1963",
    "sg:province":"Valais",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0xsy16HEG5iEr9hBnLcA9W_46.225746_7.282570@1306268649"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473723687,
    "wof:geomhash":"2438bae40de5e31ce6dd5fd523cd3b4a",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1059034695,
    "wof:lastmodified":1473723687,
    "wof:name":"Interlit Milici Ameublements",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.2825698853,
    46.2257461548,
    7.2825698853,
    46.2257461548
],
  "geometry": {"coordinates":[7.2825698853,46.2257461548],"type":"Point"}
}