{
  "id": 1075477613,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.5986208916,47.4976119995,7.5986208916,47.4976119995",
    "geom:latitude":47.497612,
    "geom:longitude":7.598621,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"R\u00fctistrasse 1",
    "sg:city":"Emmen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Sanit\u00e4r, Heizungs U L\u00fcftungsinstallation",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 61 711 32 55",
    "sg:postcode":"6032",
    "sg:province":"Luzern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85862425,
        102191581,
        404570515,
        85633051,
        101914099,
        102062971,
        85682361
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3sWMdlYkrxkyOFusjtVLPd_47.497612_7.598621@1306268749"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473757489,
    "wof:geomhash":"014bc95b1c8c4f11e346b97b8cde5d8f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062971,
            "localadmin_id":404570515,
            "locality_id":101914099,
            "neighbourhood_id":85862425,
            "region_id":85682361,
            "venue_id":1075477613
        }
    ],
    "wof:id":1075477613,
    "wof:lastmodified":1473757489,
    "wof:name":"St\u00e4bler-tarag Ag",
    "wof:parent_id":85862425,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.5986208916,
    47.4976119995,
    7.5986208916,
    47.4976119995
],
  "geometry": {"coordinates":[7.5986208916,47.4976119995],"type":"Point"}
}