{
  "id": 202869905,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.847287,47.42255,8.847287,47.42255",
    "geom:latitude":47.42255,
    "geom:longitude":8.847287,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Sommeraustrasse 14",
    "sg:city":"Wila",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Architektur U Ingenieurb\u00fcros Architekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 52 385 32 73",
    "sg:postcode":"8492",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633051,
        85682309
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5xJloQFlBNLukzPj8uHhil_47.422550_8.847287@1306268619"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"9aad05f02a4810213ed9213226fa5ce8",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":202869905
        }
    ],
    "wof:id":202869905,
    "wof:lastmodified":1466212003,
    "wof:name":"Ueli Und Susanne Erb, Architekturb\u00fcro",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.847287,
    47.42255,
    8.847287,
    47.42255
],
  "geometry": {"coordinates":[8.847287,47.42255],"type":"Point"}
}