{
  "id": 1074920527,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.53236866,47.3485908508,8.53236866,47.3485908508",
    "geom:latitude":47.348591,
    "geom:longitude":8.532369,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Seestrasse 308",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Gartenbau Landschaftsplanungsb\u00fcros U Gartenarchitekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 14816416",
    "sg:postcode":"8038",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        102191581,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85800667
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3t9oxeAc913BP1Kip0anhG_47.348591_8.532369@1306268670"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473731486,
    "wof:geomhash":"da0270f97559f2f857a76567ac28de2a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85800667,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1074920527
        }
    ],
    "wof:id":1074920527,
    "wof:lastmodified":1473731486,
    "wof:name":"Winkler Luzius Landschaftsarchitektur + Gartenbau",
    "wof:parent_id":85800667,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.53236866,
    47.3485908508,
    8.53236866,
    47.3485908508
],
  "geometry": {"coordinates":[8.53236866,47.3485908508],"type":"Point"}
}