{
  "id": 1075237193,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.4858989716,47.3917503357,8.4858989716,47.3917503357",
    "geom:latitude":47.39175,
    "geom:longitude":8.485899,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Hohlstrasse 606",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Mahl U Sch\u00e4lm\u00fchlen",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 14317811",
    "sg:postcode":"8048",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        102191581,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85799719
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6FSN9wHllX9ufDwrsL7FHj_47.391750_8.485899@1306268714"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473747022,
    "wof:geomhash":"05ebdc974505d5f33edcb7df68479f12",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85799719,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1075237193
        }
    ],
    "wof:id":1075237193,
    "wof:lastmodified":1473747022,
    "wof:name":"Ag Vorm. Waser S\u00f6hne & Cie, Werdm\u00fchle Altstetten",
    "wof:parent_id":85799719,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.4858989716,
    47.3917503357,
    8.4858989716,
    47.3917503357
],
  "geometry": {"coordinates":[8.4858989716,47.3917503357],"type":"Point"}
}