{
  "id": 1075751241,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.4209403992,47.3731498718,9.4209403992,47.3731498718",
    "geom:latitude":47.37315,
    "geom:longitude":9.42094,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Gr\u00fct 555",
    "sg:city":"B\u00fchler",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Vorschulen, Kinderg\u00e4rten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 71 793 15 40",
    "sg:postcode":"9055",
    "sg:province":"Appenzell Ausserrhoden",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2uBuURc3MDWoZlFQQokifE_47.373150_9.420940@1306268785"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473769675,
    "wof:geomhash":"0559b559e67414d2ad465b8f391bc60c",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075751241,
    "wof:lastmodified":1473769675,
    "wof:name":"Kindergarten Gr\u00fct",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.4209403992,
    47.3731498718,
    9.4209403992,
    47.3731498718
],
  "geometry": {"coordinates":[9.4209403992,47.3731498718],"type":"Point"}
}