{
  "id": 1075226191,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.4691162109,47.3145866394,8.4691162109,47.3145866394",
    "geom:latitude":47.314587,
    "geom:longitude":8.469116,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Aum\u00fclistrasse 2",
    "sg:city":"Bonstetten",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"K\u00fcnstlerische U schriftstellerische T\u00e4tigkeiten U Darbietungen",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"8906",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        85800179,
        102062775
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3Q90fcSnPVs1EC18wz30sC_47.314587_8.469116@1306268713"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473746583,
    "wof:geomhash":"1d40f9fe2d69af8586b51100e3c790d7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062775,
            "neighbourhood_id":85800179,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1075226191
        }
    ],
    "wof:id":1075226191,
    "wof:lastmodified":1473746583,
    "wof:name":"Frau Bachem Klara",
    "wof:parent_id":85800179,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.4691162109,
    47.3145866394,
    8.4691162109,
    47.3145866394
],
  "geometry": {"coordinates":[8.4691162109,47.3145866394],"type":"Point"}
}