{
  "id": 1075495323,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.3203411102,47.3037986755,8.3203411102,47.3037986755",
    "geom:latitude":47.303799,
    "geom:longitude":8.320341,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Bachstrasse 30",
    "sg:city":"Boswil",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Selbst\u00e4ndige bildende K\u00fcnstler Sonstige k\u00fcnstlerische U schriftstellerische T\u00e4tigkeiten U Darbietung",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 56 666 11 71",
    "sg:postcode":"5623",
    "sg:province":"Aargau",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6rVZSFxRrVMjCeWcx72HJr_47.303799_8.320341@1306268751"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473758262,
    "wof:geomhash":"3859a1f21ab21816c6e31ec9d173bde6",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075495323,
    "wof:lastmodified":1473758262,
    "wof:name":"Albert Rajsek Kunstglaserei & Glasmalerei",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.3203411102,
    47.3037986755,
    8.3203411102,
    47.3037986755
],
  "geometry": {"coordinates":[8.3203411102,47.3037986755],"type":"Point"}
}