{
  "id": 203099431,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.54344,47.520302,8.54344,47.520302",
    "geom:latitude":47.520302,
    "geom:longitude":8.54344,
    "iso:country":"CH",
    "sg:address":"Winterthurerstrasse 23",
    "sg:city":"B\u00fclach",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Architekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 18604215",
    "sg:postcode":"8180",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        101854385,
        102063019
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_22SkOU1yaDvUXtjtWrE0vT_47.520302_8.543440@1306268621"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"b7a9a02c519efa33a57109981221c703",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063019,
            "locality_id":101854385,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":203099431
        }
    ],
    "wof:id":203099431,
    "wof:lastmodified":1449026213,
    "wof:name":"Werner Erismann Architekturb\u00fcro",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [8.54344,47.520302,8.54344,47.520302],
  "geometry": {"coordinates":[8.54344,47.520302],"type":"Point"}
}