{
  "id": 1075229527,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-105.319915772,35.3930015564,-105.319915772,35.3930015564",
    "geom:latitude":35.393002,
    "geom:longitude":-105.319916,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"1533",
    "sg:city":"M\u00e9ni\u00e8res",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Landesverteidigung, Sozialversicherung \u00d6ffentliche Verwaltung",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 26 668 18 76",
    "sg:postcode":"1533",
    "sg:province":"Fribourg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4K7Oj1Ck1QBY5Eh5aBWNSQ_35.393002_-105.319916@1306268713"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473746717,
    "wof:geomhash":"a216eada1b4b160bf5f75a7f6c4051eb",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075229527,
    "wof:lastmodified":1473746717,
    "wof:name":"Centre De Protection Civile",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -105.3199157715,
    35.3930015564,
    -105.3199157715,
    35.3930015564
],
  "geometry": {"coordinates":[-105.31991577150001,35.3930015564],"type":"Point"}
}