{
  "id": 1059003619,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.6639499664,46.5902061462,6.6639499664,46.5902061462",
    "geom:latitude":46.590206,
    "geom:longitude":6.66395,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Gl\u00e2ne Route De La 15",
    "sg:city":"Granges-paccot",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit elektrischen Haushalts-,Radio U Fernsehger\u00e4ten sowie Musikinstrumenten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 21 731 21 42",
    "sg:postcode":"1763",
    "sg:province":"Fribourg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2Rz57gyO4zdxBEw8GjLGuD_46.590206_6.663950@1306268645"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473722037,
    "wof:geomhash":"321d73fe5c14876d74777f9cad968526",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1059003619,
    "wof:lastmodified":1473722037,
    "wof:name":"Depierraz Jean-claude. Appareils \u00e9lectro-m\u00e9nagers; Vente Et R\u00e9parations.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.6639499664,
    46.5902061462,
    6.6639499664,
    46.5902061462
],
  "geometry": {"coordinates":[6.6639499664,46.5902061462],"type":"Point"}
}