{
  "id": 1075106919,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.5570869446,47.3548469543,8.5570869446,47.3548469543",
    "geom:latitude":47.354847,
    "geom:longitude":8.557087,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Fr\u00f6hlichstrasse 56 8008 Z\u00fcrich. Postfach",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Herstellung von sonstigen Erzeugnissen",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 12612221",
    "sg:postcode":"8001",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        102191581,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85800457
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5sygaYpDonJOz1X96fgJHm_47.354847_8.557087@1306268695"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473741194,
    "wof:geomhash":"8be3890feb8df37d6b6f4ecb30f92d13",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85800457,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1075106919
        }
    ],
    "wof:id":1075106919,
    "wof:lastmodified":1473741194,
    "wof:name":"Oetterli Tony Per\u00fccken; Fabr. Haarpr\u00e4paration",
    "wof:parent_id":85800457,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.5570869446,
    47.3548469543,
    8.5570869446,
    47.3548469543
],
  "geometry": {"coordinates":[8.5570869446,47.3548469543],"type":"Point"}
}