{
  "id": 1074822485,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.8433690071,47.5614929199,7.8433690071,47.5614929199",
    "geom:latitude":47.561493,
    "geom:longitude":7.843369,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Hauptstrasse 27",
    "sg:city":"M\u00f6hlin",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"D\u00e4mmung gegen K\u00e4lte, W\u00e4rme, Schall U Ersch\u00fctterung",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 61 853 03 06",
    "sg:postcode":"4313",
    "sg:province":"Aargau",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6EJt5s2l6e2wz5AwcsRZnW_47.561493_7.843369@1306268657"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473726512,
    "wof:geomhash":"93971eca2de30fa2dde3fa53a8298e2a",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1074822485,
    "wof:lastmodified":1473726512,
    "wof:name":"Wehadeck Ag Decken- & Wandsysteme",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.8433690071,
    47.5614929199,
    7.8433690071,
    47.5614929199
],
  "geometry": {"coordinates":[7.8433690071,47.5614929199],"type":"Point"}
}