{
  "id": 203062507,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.383769,47.403713,8.383769,47.403713",
    "geom:latitude":47.403713,
    "geom:longitude":8.383769,
    "iso:country":"CH",
    "sg:address":"L\u00e4ttenstrasse 23",
    "sg:city":"Dietikon",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Architekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 17410710",
    "sg:postcode":"8953",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633051,
        85682309
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_17ouZnyQ61WrEBOH5QbNdI_47.403713_8.383769@1306268620"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"d4c72730f78331f054b6ab9dc6e7a375",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":203062507
        }
    ],
    "wof:id":203062507,
    "wof:lastmodified":1449026734,
    "wof:name":"Peter Vetsch Ag Architekturb\u00fcro",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [8.383769,47.403713,8.383769,47.403713],
  "geometry": {"coordinates":[8.383769,47.403713],"type":"Point"}
}