{
  "id": 186607085,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.894181,46.350197,6.894181,46.350197",
    "geom:latitude":46.350197,
    "geom:longitude":6.894181,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Amon-de-vy",
    "sg:city":"Chessel",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Arbeitnehmerverb\u00e4nde",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 24 481 40 21",
    "sg:postcode":"1846",
    "sg:province":"Vaud",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633051,
        85682325
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3F1XTHSwTf40eYJJgINmh4_46.350197_6.894181@1306268616"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"1df616db2d9a7a54cce7127f882fa81b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682325,
            "venue_id":186607085
        }
    ],
    "wof:id":186607085,
    "wof:lastmodified":1466212092,
    "wof:name":"St\u00e9 Suisse D.employ\u00e9s De Comm. Sect.montreux,andr\u00e9 Depallens",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.894181,
    46.350197,
    6.894181,
    46.350197
],
  "geometry": {"coordinates":[6.894181,46.350197],"type":"Point"}
}