{
  "id": 1074822141,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.6381468773,46.5875663757,6.6381468773,46.5875663757",
    "geom:latitude":46.587566,
    "geom:longitude":6.638147,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rue De La Combe 6",
    "sg:city":"Bassecourt",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"D\u00e4mmung gegen K\u00e4lte, W\u00e4rme, Schall U Ersch\u00fctterung",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 21 731 23 16",
    "sg:postcode":"2854",
    "sg:province":"Jura",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682325,
        85633051,
        85800183,
        102062949
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5BDn8m2OoyyevPe3jl2iic_46.587566_6.638147@1306268657"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473726492,
    "wof:geomhash":"aa30c8b4113d92edf07e93b82d8992a4",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062949,
            "neighbourhood_id":85800183,
            "region_id":85682325,
            "venue_id":1074822141
        }
    ],
    "wof:id":1074822141,
    "wof:lastmodified":1473726492,
    "wof:name":"Myride S\u00e0rl",
    "wof:parent_id":85800183,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.6381468773,
    46.5875663757,
    6.6381468773,
    46.5875663757
],
  "geometry": {"coordinates":[6.6381468773,46.5875663757],"type":"Point"}
}