{
  "id": 1075186891,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.5273523331,47.3834915161,8.5273523331,47.3834915161",
    "geom:latitude":47.383492,
    "geom:longitude":8.527352,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"R\u00f6ntgenstrasse 33 8005 Z\u00fcrich. Postfach",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Interessenvertretungen",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"8001",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        102191581,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85862359
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5zItRQyfObRoS9OakV9uwC_47.383492_8.527352@1306268708"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744734,
    "wof:geomhash":"ec8c24affc44631a10b5a86f245fc46e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85862359,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1075186891
        }
    ],
    "wof:id":1075186891,
    "wof:lastmodified":1473744734,
    "wof:name":"F\u00fcrsorgestiftung Der Glas-m\u00fcller Ag",
    "wof:parent_id":85862359,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.5273523331,
    47.3834915161,
    8.5273523331,
    47.3834915161
],
  "geometry": {"coordinates":[8.5273523331,47.3834915161],"type":"Point"}
}