{
  "id": 1075269131,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.2604036331,46.9210968018,8.2604036331,46.9210968018",
    "geom:latitude":46.921097,
    "geom:longitude":8.260404,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Milchg\u00e4ssli 2",
    "sg:city":"K\u00e4giswil",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Mechanische Werkst\u00e4tten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 41 660 40 60",
    "sg:postcode":"6056",
    "sg:province":"Obwalden",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3ruGbfIiFU65y2wUe4bGUz_46.921097_8.260404@1306268719"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473748328,
    "wof:geomhash":"8be7646fe5ff84ee24ca5d38c50028bd",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075269131,
    "wof:lastmodified":1473748328,
    "wof:name":"Paul Von Wyl Garage & Mechanische Werkstatt",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.2604036331,
    46.9210968018,
    8.2604036331,
    46.9210968018
],
  "geometry": {"coordinates":[8.2604036331,46.9210968018],"type":"Point"}
}