{
  "id": 1074873023,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.9328751564,46.9953308105,6.9328751564,46.9953308105",
    "geom:latitude":46.995331,
    "geom:longitude":6.932875,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Gare Cff",
    "sg:city":"Neuch\u00e2tel",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Fachdetailhandel in Verkaufsr\u00e4umen",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"2000",
    "sg:province":"Neuch\u00e2tel",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2YS7YgNOY7BwlIN8TPeDFr_46.995331_6.932875@1306268664"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473729004,
    "wof:geomhash":"41bd1b95670e0accc6a0e1b86dc0d343",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1074873023,
    "wof:lastmodified":1473729004,
    "wof:name":"Schumacher-verdon A. Et D.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.9328751564,
    46.9953308105,
    6.9328751564,
    46.9953308105
],
  "geometry": {"coordinates":[6.9328751564,46.9953308105],"type":"Point"}
}