{
  "id": 1075411223,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.5195837021,47.3942108154,8.5195837021,47.3942108154",
    "geom:latitude":47.394211,
    "geom:longitude":8.519584,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Im Sydef\u00e4deli 15",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Religi\u00f6se Vereinigungen divers",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"8037",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        102191581,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85800643
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0GnmTvGJDVDmGjGHfbKDbr_47.394211_8.519584@1306268739"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473754537,
    "wof:geomhash":"64847bfbb22c88b96e59d0db10989d6d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85800643,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1075411223
        }
    ],
    "wof:id":1075411223,
    "wof:lastmodified":1473754537,
    "wof:name":"M\u00e4nnerkongr.pfarrei St.josef",
    "wof:parent_id":85800643,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.5195837021,
    47.3942108154,
    8.5195837021,
    47.3942108154
],
  "geometry": {"coordinates":[8.5195837021,47.3942108154],"type":"Point"}
}