{
  "id": 1075753439,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.7598142624,47.5178718567,8.7598142624,47.5178718567",
    "geom:latitude":47.517872,
    "geom:longitude":8.759814,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Guggenb\u00fchlstrasse 140",
    "sg:city":"Winterthur",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Vorschulen, Kinderg\u00e4rten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 52 242 05 20",
    "sg:postcode":"8404",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        85800039,
        102063055
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_25RFpCTsagkgeNNNSh4dRT_47.517872_8.759814@1306268785"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473769769,
    "wof:geomhash":"5f01ee456bc2bed537668817ce733b07",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063055,
            "neighbourhood_id":85800039,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1075753439
        }
    ],
    "wof:id":1075753439,
    "wof:lastmodified":1473769769,
    "wof:name":"Kindergarten Wallr\u00fcti",
    "wof:parent_id":85800039,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.7598142624,
    47.5178718567,
    8.7598142624,
    47.5178718567
],
  "geometry": {"coordinates":[8.7598142624,47.5178718567],"type":"Point"}
}