{
  "id": 1075750991,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.8424081802,47.2776527405,8.8424081802,47.2776527405",
    "geom:latitude":47.277653,
    "geom:longitude":8.842408,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"8635",
    "sg:city":"D\u00fcrnten",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Vorschulen, Kinderg\u00e4rten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 55 240 59 65",
    "sg:postcode":"8635",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1gCIOW5JLXqAU2Np2bYchf_47.277653_8.842408@1306268785"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473769665,
    "wof:geomhash":"82bdb9a5299ff1ecf5baa44d6f256147",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075750991,
    "wof:lastmodified":1473769665,
    "wof:name":"Kindergarten Feldegg 1,2 & 3",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.8424081802,
    47.2776527405,
    8.8424081802,
    47.2776527405
],
  "geometry": {"coordinates":[8.8424081802,47.2776527405],"type":"Point"}
}