{
  "id": 1075217801,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.5279388428,47.3409843445,8.5279388428,47.3409843445",
    "geom:latitude":47.340984,
    "geom:longitude":8.527939,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Speerstrasse 49",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Korrespondenz U Nachrichtenb\u00fcros, selbst\u00e4ndige Journalisten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 14818384",
    "sg:postcode":"8038",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        102191581,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85800667
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0YZnLWJTRB19N4eZImt7sL_47.340984_8.527939@1306268712"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473746218,
    "wof:geomhash":"863b1af3d8c203afeb0922c7b7ba644e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85800667,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1075217801
        }
    ],
    "wof:id":1075217801,
    "wof:lastmodified":1473746218,
    "wof:name":"Weill Roger Journalismus",
    "wof:parent_id":85800667,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.5279388428,
    47.3409843445,
    8.5279388428,
    47.3409843445
],
  "geometry": {"coordinates":[8.5279388428,47.3409843445],"type":"Point"}
}