{
  "id": 203076965,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.373297,47.42527,9.373297,47.42527",
    "geom:latitude":47.42527,
    "geom:longitude":9.373297,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"St\u00e4glistrasse 2",
    "sg:city":"Stadel",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Architekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 71 222 82 82",
    "sg:postcode":"8174",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682341,
        85633051,
        101748457,
        102062847,
        85935831
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5pab6wS6Rqu6JjwFbDfwRJ_47.425270_9.373297@1306268621"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"90c2d0de5c32dc237a39a9df5fe6fa9e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062847,
            "locality_id":101748457,
            "neighbourhood_id":85935831,
            "region_id":85682341,
            "venue_id":203076965
        }
    ],
    "wof:id":203076965,
    "wof:lastmodified":1466210636,
    "wof:name":"Rolf Prim Architekturb\u00fcro Eth/sia/bsa",
    "wof:parent_id":85935831,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.373297,
    47.42527,
    9.373297,
    47.42527
],
  "geometry": {"coordinates":[9.373297,47.42527],"type":"Point"}
}