{
  "id": 202996581,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.546628,47.389004,8.546628,47.389004",
    "geom:latitude":47.389004,
    "geom:longitude":8.546628,
    "iso:country":"CH",
    "sg:address":"Winterthurerstrasse 58",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Architekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 13617046",
    "sg:postcode":"8006",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85800585
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4ISfkhazoRcz9VBYQ2SxrP_47.389004_8.546628@1306268620"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"4a34d10eb1fc7d23c32a90d2e8d301ba",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85800585,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":202996581
        }
    ],
    "wof:id":202996581,
    "wof:lastmodified":1449060800,
    "wof:name":"Guido Weber Architekturb\u00fcro",
    "wof:parent_id":85800585,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [8.546628,47.389004,8.546628,47.389004],
  "geometry": {"coordinates":[8.546628,47.389004],"type":"Point"}
}