{
  "id": 1075785469,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.531785965,47.2289772034,7.531785965,47.2289772034",
    "geom:latitude":47.228977,
    "geom:longitude":7.531786,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Verenastrasse 14",
    "sg:city":"R\u00fcttenen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Wirtschaftsverb\u00e4nde Gewerbeverb\u00e4nde/-vereine",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"4522",
    "sg:province":"Solothurn",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2kJnS5nCVZmtpEA8VziUZo_47.228977_7.531786@1306268790"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473771431,
    "wof:geomhash":"5a72b8e62a9f18a260733dd41e50fbe6",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075785469,
    "wof:lastmodified":1473771431,
    "wof:name":"Gewerbeverein Balsthal-klus",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.531785965,
    47.2289772034,
    7.531785965,
    47.2289772034
],
  "geometry": {"coordinates":[7.531785965,47.2289772034],"type":"Point"}
}