{
  "id": 1074920529,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.5990900993,46.5239753723,6.5990900993,46.5239753723",
    "geom:latitude":46.523975,
    "geom:longitude":6.59909,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Seestrasse 308",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Gartenbau Landschaftsplanungsb\u00fcros U Gartenarchitekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 21 625 60 97",
    "sg:postcode":"8038",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85862305,
        102191581,
        404568165,
        85633051,
        101748449,
        102063009,
        85682325
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4tFBQwviGJBTZADLrd3VeK_46.523975_6.599090@1306268670"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473731486,
    "wof:geomhash":"a5069de1ae371b04f219f371273e65b0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063009,
            "localadmin_id":404568165,
            "locality_id":101748449,
            "neighbourhood_id":85862305,
            "region_id":85682325,
            "venue_id":1074920529
        }
    ],
    "wof:id":1074920529,
    "wof:lastmodified":1473731486,
    "wof:name":"Yves Allio Paysagiste",
    "wof:parent_id":85862305,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.5990900993,
    46.5239753723,
    6.5990900993,
    46.5239753723
],
  "geometry": {"coordinates":[6.5990900993,46.5239753723],"type":"Point"}
}