{
  "id": 203070043,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.598312,47.359718,8.598312,47.359718",
    "geom:latitude":47.359718,
    "geom:longitude":8.598312,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Im Glockenacker 25",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Architekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 13811704",
    "sg:postcode":"8053",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        102062933,
        85800653
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0k6sd5bsVAIQ3ZdlurWbqU_47.359718_8.598312@1306268620"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"9205dc49e8cb114f2e44115b9cedce9c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062933,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":85800653,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":203070043
        }
    ],
    "wof:id":203070043,
    "wof:lastmodified":1466210519,
    "wof:name":"Ren\u00e9 Hefti Architekturb\u00fcro",
    "wof:parent_id":85800653,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.598312,
    47.359718,
    8.598312,
    47.359718
],
  "geometry": {"coordinates":[8.598312,47.359718],"type":"Point"}
}