{
  "id": 203221129,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.097228,47.223763,7.097228,47.223763",
    "geom:latitude":47.223763,
    "geom:longitude":7.097228,
    "iso:country":"CH",
    "sg:address":"Rue De L'industrie 17",
    "sg:city":"Tramelan",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Arztpraxen",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 32 487 40 28",
    "sg:postcode":"2720",
    "sg:province":"Bern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682381,
        85633051,
        101854067,
        102062865
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1kp0TnHDxlvyCIOYrSLriT_47.223763_7.097228@1306268622"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"c57750a546a3e5dfe0e3b4559844799e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062865,
            "locality_id":101854067,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682381,
            "venue_id":203221129
        }
    ],
    "wof:id":203221129,
    "wof:lastmodified":1449025750,
    "wof:name":"Dr M\u00e9d. Pierre-alain Meyer M\u00e9decin G\u00e9n\u00e9raliste Fmh",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [7.097228,47.223763,7.097228,47.223763],
  "geometry": {"coordinates":[7.097228,47.223763],"type":"Point"}
}