{
  "id": 1059038483,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.5413761139,47.5170860291,8.5413761139,47.5170860291",
    "geom:latitude":47.517086,
    "geom:longitude":8.541376,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Marktgasse 33",
    "sg:city":"B\u00fclach",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit M\u00f6beln Detailhandel mit M\u00f6beln U Haushaltsgegenst\u00e4nden",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 18602049",
    "sg:postcode":"8180",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6D0sV6p0HAhIEKXcsNvdaK_47.517086_8.541376@1306268649"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473723861,
    "wof:geomhash":"81f888e7f9bbe20952a259d067c2a5fc",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1059038483,
    "wof:lastmodified":1473723861,
    "wof:name":"Scheidegger M\u00f6bel M\u00f6bel U. Bodenbel\u00e4ge; Handel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.5413761139,
    47.5170860291,
    8.5413761139,
    47.5170860291
],
  "geometry": {"coordinates":[8.5413761139,47.5170860291],"type":"Point"}
}