{
  "id": 1075176845,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.7236270905,47.4862289429,7.7236270905,47.4862289429",
    "geom:latitude":47.486229,
    "geom:longitude":7.723627,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Munzachstrasse 25d",
    "sg:city":"Liestal",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Institutionen f\u00fcr Behinderte Tagesheime f\u00fcr Behinderte, gesch\u00fctzte Werkst\u00e4tten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 61 921 09 01",
    "sg:postcode":"4410",
    "sg:province":"Basel-Landschaft",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2ipgJH9m9QzI0Q24LQU7SK_47.486229_7.723627@1306268706"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744318,
    "wof:geomhash":"beb2a56e500f7a9eae370a4242cc6c02",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075176845,
    "wof:lastmodified":1473744318,
    "wof:name":"Wohnheim F\u00fcr Behinderte Laubiberg",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.7236270905,
    47.4862289429,
    7.7236270905,
    47.4862289429
],
  "geometry": {"coordinates":[7.7236270905,47.4862289429],"type":"Point"}
}