{
  "id": 1075013655,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.6104745865,47.4252433777,9.6104745865,47.4252433777",
    "geom:latitude":47.425243,
    "geom:longitude":9.610475,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"M\u00f6ser",
    "sg:city":"Berneck",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"G\u00fcterbef\u00f6rderung im Strassenverkehr",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 71 891 13 41",
    "sg:postcode":"9442",
    "sg:province":"St. Gallen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0KpDPXJAMKwMaP0y84Q3bk_47.425243_9.610475@1306268683"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473736466,
    "wof:geomhash":"0bf61939a12a037579f4293f8d9c9ccc",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075013655,
    "wof:lastmodified":1473736466,
    "wof:name":"Walter Breu Transporte",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.6104745865,
    47.4252433777,
    9.6104745865,
    47.4252433777
],
  "geometry": {"coordinates":[9.6104745865,47.4252433777],"type":"Point"}
}