{
  "id": 1075237621,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.3462896347,47.106098175,9.3462896347,47.106098175",
    "geom:latitude":47.106098,
    "geom:longitude":9.34629,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"8892",
    "sg:city":"Berschis",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Mahl U Sch\u00e4lm\u00fchlen S\u00e4gewerke",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 81 733 28 29",
    "sg:postcode":"8892",
    "sg:province":"St. Gallen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3hWC8AuuXeLtQGNaVsoxx5_47.106098_9.346290@1306268715"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473747039,
    "wof:geomhash":"e0e823256ac60e254b505c7b3bb30979",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075237621,
    "wof:lastmodified":1473747039,
    "wof:name":"Peter Kamm S\u00e4gerei & M\u00fchle",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.3462896347,
    47.106098175,
    9.3462896347,
    47.106098175
],
  "geometry": {"coordinates":[9.3462896347,47.106098175],"type":"Point"}
}