{
  "id": 1059038179,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.9282045364,45.9736099243,8.9282045364,45.9736099243",
    "geom:latitude":45.97361,
    "geom:longitude":8.928205,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Centro Lugano-sud",
    "sg:city":"Grancia",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit M\u00f6beln Detailhandel mit M\u00f6beln U Haushaltsgegenst\u00e4nden",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 91 993 06 76",
    "sg:postcode":"6916",
    "sg:province":"Ticino",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_00Miqmjh5CG7nitmYE50wl_45.973610_8.928205@1306268649"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473723841,
    "wof:geomhash":"5ef92890715de14fdd0f1d6b9f2f5557",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1059038179,
    "wof:lastmodified":1473723841,
    "wof:name":"Ikea Sa, Succursale Di Grancia",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.9282045364,
    45.9736099243,
    8.9282045364,
    45.9736099243
],
  "geometry": {"coordinates":[8.9282045364,45.9736099243],"type":"Point"}
}