{
  "id": 202910097,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.702355,46.516121,6.702355,46.516121",
    "geom:latitude":46.516121,
    "geom:longitude":6.702355,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rue De Gen\u00e8ve 65",
    "sg:city":"Lausanne",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Architektur U Ingenieurb\u00fcros Innenarchitekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 21 792 10 10",
    "sg:postcode":"1004",
    "sg:province":"Vaud",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682325,
        85633051,
        102063047,
        85799767
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4ef1VdRmfqe10nm3ExeIbC_46.516121_6.702355@1306268619"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"ba5592e508636b1a1c5b608b0ac7bea2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063047,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":85799767,
            "region_id":85682325,
            "venue_id":202910097
        }
    ],
    "wof:id":202910097,
    "wof:lastmodified":1466212162,
    "wof:name":"Atmosph\u00e8re Cr\u00e9ative, Pierre Decker Et Hubert Cu\u00e9noud",
    "wof:parent_id":85799767,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.702355,
    46.516121,
    6.702355,
    46.516121
],
  "geometry": {"coordinates":[6.702355,46.516121],"type":"Point"}
}