{
  "id": 1075176627,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.5835838318,47.3151054382,8.5835838318,47.3151054382",
    "geom:latitude":47.315105,
    "geom:longitude":8.583584,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Chr.-schnyderstrasse 48",
    "sg:city":"Sursee",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Institutionen f\u00fcr Behinderte Tagesheime f\u00fcr Behinderte, gesch\u00fctzte Werkst\u00e4tten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 19108605",
    "sg:postcode":"6210",
    "sg:province":"Luzern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        102191581,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85862433
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1444ecZb1V9GizqtCbT0jN_47.315105_8.583584@1306268706"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744310,
    "wof:geomhash":"37d29ea67fca904b7417ec338dd64931",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85862433,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1075176627
        }
    ],
    "wof:id":1075176627,
    "wof:lastmodified":1473744310,
    "wof:name":"Barbara-keller-heim Werkst\u00e4tte",
    "wof:parent_id":85862433,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.5835838318,
    47.3151054382,
    8.5835838318,
    47.3151054382
],
  "geometry": {"coordinates":[8.5835838318,47.3151054382],"type":"Point"}
}