{
  "id": 1075768077,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.9457879066,46.2512702942,6.9457879066,46.2512702942",
    "geom:latitude":46.25127,
    "geom:longitude":6.945788,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avenue Du Mail 17",
    "sg:city":"Gen\u00e8ve",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Wirtschafts- and Arbeitgeberverb\u00e4nde",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 24 471 69 70",
    "sg:postcode":"1205",
    "sg:province":"Gen\u00e8ve",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0PRYBiSYhvK8ZqDYEr2YhY_46.251270_6.945788@1306268787"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473770479,
    "wof:geomhash":"82b641fe3fad291f1b325941f949977e",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075768077,
    "wof:lastmodified":1473770479,
    "wof:name":"Assoc.de La Presse Valaisanne Pr\u00e9s.monsieur Claude D\u00e9fago",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.9457879066,
    46.2512702942,
    6.9457879066,
    46.2512702942
],
  "geometry": {"coordinates":[6.9457879066,46.2512702942],"type":"Point"}
}