{
  "id": 202986705,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.524713,47.389038,8.524713,47.389038",
    "geom:latitude":47.389038,
    "geom:longitude":8.524713,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Limmatstrasse 285",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Architekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 12711970",
    "sg:postcode":"8005",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85862359
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3De9qc36il4i0SuHHEF0Rr_47.389038_8.524713@1306268620"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"62ddf903e43fc2d29f857f8d3d000392",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85862359,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":202986705
        }
    ],
    "wof:id":202986705,
    "wof:lastmodified":1466212325,
    "wof:name":"Fredi Doetsch Architekturb\u00fcro",
    "wof:parent_id":85862359,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.524713,
    47.389038,
    8.524713,
    47.389038
],
  "geometry": {"coordinates":[8.524713,47.389038],"type":"Point"}
}