{
  "id": 1075514379,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.1016149521,47.1361846924,9.1016149521,47.1361846924",
    "geom:latitude":47.136185,
    "geom:longitude":9.101615,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Z\u00fcrcherstrasse 9",
    "sg:city":"Weesen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Sonstige Aktivit\u00e4ten der nicht-\u00e4rztlichen Medizinalberufe",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 55 616 13 68",
    "sg:postcode":"8872",
    "sg:province":"St. Gallen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4mMTfyEVHUxOSi7MQgXy1m_47.136185_9.101615@1306268753"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473759115,
    "wof:geomhash":"fdb8c7efa0cdfb6f9259f97815a3f2de",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075514379,
    "wof:lastmodified":1473759115,
    "wof:name":"Trudi Hofstetter Atemtherapie",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.1016149521,
    47.1361846924,
    9.1016149521,
    47.1361846924
],
  "geometry": {"coordinates":[9.1016149521,47.1361846924],"type":"Point"}
}