{
  "id": 203059055,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.27883,47.076981,8.27883,47.076981",
    "geom:latitude":47.076981,
    "geom:longitude":8.27883,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"B\u00fchlstrasse 12a",
    "sg:city":"Emmenbr\u00fccke",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Architekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 41 260 35 45",
    "sg:postcode":"6020",
    "sg:province":"Luzern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682319,
        85633051,
        101748451,
        102062797,
        85859525
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4DoY0wjj0haRfmGprPCC6P_47.076981_8.278830@1306268620"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"0b1b237717e782606693b814eeb7bb31",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062797,
            "locality_id":101748451,
            "neighbourhood_id":85859525,
            "region_id":85682319,
            "venue_id":203059055
        }
    ],
    "wof:id":203059055,
    "wof:lastmodified":1466211666,
    "wof:name":"Peter Klemensberger Architekturb\u00fcro",
    "wof:parent_id":85859525,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.27883,
    47.076981,
    8.27883,
    47.076981
],
  "geometry": {"coordinates":[8.27883,47.076981],"type":"Point"}
}