{
  "id": 1075176123,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.6779751778,46.9415435791,6.6779751778,46.9415435791",
    "geom:latitude":46.941544,
    "geom:longitude":6.677975,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rue De La Promenade 5",
    "sg:city":"Travers",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Institutionen f\u00fcr Behinderte Institutionen f\u00fcr psychosoziale F\u00e4lle",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 32 863 22 35",
    "sg:postcode":"2105",
    "sg:province":"Neuch\u00e2tel",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4TQZTkHOKTh7xTKZn1Oj6S_46.941544_6.677975@1306268706"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744290,
    "wof:geomhash":"967d5fa624ccb4d057b4ae61265bf6d2",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075176123,
    "wof:lastmodified":1473744290,
    "wof:name":"Alfaset Ateliers Prot\u00e9g\u00e9s Pour Handicap\u00e9s",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.6779751778,
    46.9415435791,
    6.6779751778,
    46.9415435791
],
  "geometry": {"coordinates":[6.6779751778,46.9415435791],"type":"Point"}
}