{
  "id": 1059038241,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.4317378998,47.5134468079,9.4317378998,47.5134468079",
    "geom:latitude":47.513447,
    "geom:longitude":9.431738,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rebhaldenstrasse 9",
    "sg:city":"Arbon",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit M\u00f6beln Detailhandel mit M\u00f6beln U Haushaltsgegenst\u00e4nden",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 71 446 25 46",
    "sg:postcode":"9320",
    "sg:province":"Thurgau",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4UoZ3XfqwSgxcBAee2E9rq_47.513447_9.431738@1306268649"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473723849,
    "wof:geomhash":"e97ca737c8b5336b4b0d1fc26ff3d421",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1059038241,
    "wof:lastmodified":1473723849,
    "wof:name":"K\u00e4ppeli-feger Karl",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.4317378998,
    47.5134468079,
    9.4317378998,
    47.5134468079
],
  "geometry": {"coordinates":[9.4317378998,47.5134468079],"type":"Point"}
}