{
  "id": 202911407,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.43961,47.080448,8.43961,47.080448",
    "geom:latitude":47.080448,
    "geom:longitude":8.43961,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Sch\u00e4dr\u00fctihalde 16",
    "sg:city":"Luzern",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Architektur U Ingenieurb\u00fcros Innenarchitekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 79 408 26 50",
    "sg:postcode":"6006",
    "sg:province":"Luzern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682305,
        85633051,
        101854003,
        102062811
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3rKEQgET3fJejxUHk6tXew_47.080448_8.439610@1306268619"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"109a3c76fde97c54e11cd87ba12b2462",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062811,
            "locality_id":101854003,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682305,
            "venue_id":202911407
        }
    ],
    "wof:id":202911407,
    "wof:lastmodified":1466212051,
    "wof:name":"Egli B. Innenarchitektur Ag",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.43961,
    47.080448,
    8.43961,
    47.080448
],
  "geometry": {"coordinates":[8.43961,47.080448],"type":"Point"}
}