{
  "id": 1075217897,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.1293997765,46.2116012573,6.1293997765,46.2116012573",
    "geom:latitude":46.211601,
    "geom:longitude":6.1294,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Gartenstrasse 33 8008 Z\u00fcrich. Postfach 250",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Korrespondenz U Nachrichtenb\u00fcros Korrespondenz U Nachrichtenb\u00fcros, selbst\u00e4ndige Journalisten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 78 601 23 09",
    "sg:postcode":"8022",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85862405,
        102191581,
        404328283,
        85633051,
        101748445,
        102062917,
        85682291
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6XnvBHOsLnM441cnuPQ6ie_46.211601_6.129400@1306268712"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473746221,
    "wof:geomhash":"7ede78f3b88fecbb7562f184b7130d87",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062917,
            "localadmin_id":404328283,
            "locality_id":101748445,
            "neighbourhood_id":85862405,
            "region_id":85682291,
            "venue_id":1075217897
        }
    ],
    "wof:id":1075217897,
    "wof:lastmodified":1473746221,
    "wof:name":"X Press-news Guyot Andr\u00e9",
    "wof:parent_id":85862405,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.1293997765,
    46.2116012573,
    6.1293997765,
    46.2116012573
],
  "geometry": {"coordinates":[6.1293997765,46.2116012573],"type":"Point"}
}