{
  "id": 1074991403,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.5759701729,47.5494766235,7.5759701729,47.5494766235",
    "geom:latitude":47.549477,
    "geom:longitude":7.57597,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"R\u00fctimeyerplatz 2",
    "sg:city":"Basel",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Grosshandel mit sonstigen Konsumg\u00fctern K\u00fcnstlerische U schriftstellerische T\u00e4tigkeiten U Darbietunge",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 61 281 29 29",
    "sg:postcode":"4054",
    "sg:province":"Basel-Stadt",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85800541,
        102191581,
        404328241,
        85633051,
        101748459,
        102062895,
        85682297
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5BqKC4PkonScKjOMJz80bS_47.549477_7.575970@1306268680"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473735289,
    "wof:geomhash":"d0a663cb9342749525c8614685d30d05",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062895,
            "localadmin_id":404328241,
            "locality_id":101748459,
            "neighbourhood_id":85800541,
            "region_id":85682297,
            "venue_id":1074991403
        }
    ],
    "wof:id":1074991403,
    "wof:lastmodified":1473735289,
    "wof:name":"J. L\u00fcber Ag",
    "wof:parent_id":85800541,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.5759701729,
    47.5494766235,
    7.5759701729,
    47.5494766235
],
  "geometry": {"coordinates":[7.5759701729,47.5494766235],"type":"Point"}
}