{
  "id": 1075278601,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.1556010246,46.2006263733,6.1556010246,46.2006263733",
    "geom:latitude":46.200626,
    "geom:longitude":6.155601,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rue Adrien-lachenal 4 1207 Gen\u00e8ve. Postfach",
    "sg:city":"Gen\u00e8ve",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"M\u00f6belschreinereien",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"1207",
    "sg:province":"Gen\u00e8ve",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85800193,
        102191581,
        404328283,
        85633051,
        101748445,
        102062917,
        85682291
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7KGjeAqeqcGoDLEDtM0BXv_46.200626_6.155601@1306268720"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473748750,
    "wof:geomhash":"7eff90327803e5f16f16c5692a61d37e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062917,
            "localadmin_id":404328283,
            "locality_id":101748445,
            "neighbourhood_id":85800193,
            "region_id":85682291,
            "venue_id":1075278601
        }
    ],
    "wof:id":1075278601,
    "wof:lastmodified":1473748750,
    "wof:name":"Favre Ren\u00e9, Successeur D'adam Fritsch",
    "wof:parent_id":85800193,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.1556010246,
    46.2006263733,
    6.1556010246,
    46.2006263733
],
  "geometry": {"coordinates":[6.1556010246,46.2006263733],"type":"Point"}
}