{
  "id": 1059009391,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.3916597366,47.4087944031,8.3916597366,47.4087944031",
    "geom:latitude":47.408794,
    "geom:longitude":8.39166,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Badenerstrasse 62",
    "sg:city":"Dietikon",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit Fahrr\u00e4dern Fachdetailhandel in Verkaufsr\u00e4umen",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 17401919",
    "sg:postcode":"8953",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_56viBCooPFSrCAdkGXTaHE_47.408794_8.391660@1306268645"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473722417,
    "wof:geomhash":"d149fe426880a1855c467605dcd2e954",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1059009391,
    "wof:lastmodified":1473722417,
    "wof:name":"Velo R\u00fctzler Ag",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.3916597366,
    47.4087944031,
    8.3916597366,
    47.4087944031
],
  "geometry": {"coordinates":[8.3916597366,47.4087944031],"type":"Point"}
}