{
  "id": 203203919,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.898364,46.528606,6.898364,46.528606",
    "geom:latitude":46.528606,
    "geom:longitude":6.898364,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Chemin Du Clos \u00e0 Golet 7",
    "sg:city":"Ch\u00e2tel-st-denis",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Arztpraxen",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 21 948 62 20",
    "sg:postcode":"1618",
    "sg:province":"Fribourg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682301,
        85633051,
        101853933,
        102063025
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2QJ73V3PKOeRWx0MN27imB_46.528606_6.898364@1306268621"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"32c8b684a62756021e25614da6880743",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063025,
            "locality_id":101853933,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682301,
            "venue_id":203203919
        }
    ],
    "wof:id":203203919,
    "wof:lastmodified":1466209513,
    "wof:name":"Dr M\u00e9d. Maria Reiff M\u00e9decin G\u00e9n\u00e9raliste",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.898364,
    46.528606,
    6.898364,
    46.528606
],
  "geometry": {"coordinates":[6.898364,46.528606],"type":"Point"}
}