{
  "id": 1059057449,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.5300970078,46.2921524048,7.5300970078,46.2921524048",
    "geom:latitude":46.292152,
    "geom:longitude":7.530097,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avenue Du G\u00e9n\u00e9ral Guisan 19",
    "sg:city":"Sierre",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit Ton U Bildtr\u00e4gern Detailhandel mit elektrischen Haushalts-,Radio U Fernsehger\u00e4ten s",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 27 455 07 08",
    "sg:postcode":"3960",
    "sg:province":"Valais",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7lRkpIcopSqS8ERRu6LDpI_46.292152_7.530097@1306268652"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473724729,
    "wof:geomhash":"921a802797d537b4639f1825a64c6326",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1059057449,
    "wof:lastmodified":1473724729,
    "wof:name":"Kummer-fankhauser Alain Melodisc",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.5300970078,
    46.2921524048,
    7.5300970078,
    46.2921524048
],
  "geometry": {"coordinates":[7.5300970078,46.2921524048],"type":"Point"}
}