{
  "id": 1075513951,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.5512800217,47.3832511902,8.5512800217,47.3832511902",
    "geom:latitude":47.383251,
    "geom:longitude":8.55128,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"B\u00fcchnerstrasse 11",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Sonstige Aktivit\u00e4ten der nicht-\u00e4rztlichen Medizinalberufe",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 13618145",
    "sg:postcode":"8006",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        102191581,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85800361
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4PI8WYKBBSrxaHe02aR6p6_47.383251_8.551280@1306268753"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473759098,
    "wof:geomhash":"e6feb815d07e6da0c29467dfc2e85274",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85800361,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1075513951
        }
    ],
    "wof:id":1075513951,
    "wof:lastmodified":1473759098,
    "wof:name":"Marja Corty Atemtherapie",
    "wof:parent_id":85800361,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.5512800217,
    47.3832511902,
    8.5512800217,
    47.3832511902
],
  "geometry": {"coordinates":[8.5512800217,47.3832511902],"type":"Point"}
}