{
  "id": 1075751881,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.3614320755,47.0416297913,8.3614320755,47.0416297913",
    "geom:latitude":47.04163,
    "geom:longitude":8.361432,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Lerchenb\u00fchlh\u00f6he 3",
    "sg:city":"Meggen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Vorschulen, Kinderg\u00e4rten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 41 377 25 82",
    "sg:postcode":"6045",
    "sg:province":"Luzern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7IbgxkozhTFdU4Tohs1Cze_47.041630_8.361432@1306268785"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473769706,
    "wof:geomhash":"bd1928d60887fb12ae2c0b016c1e3528",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075751881,
    "wof:lastmodified":1473769706,
    "wof:name":"Kindergarten Lerchenb\u00fchl",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.3614320755,
    47.0416297913,
    8.3614320755,
    47.0416297913
],
  "geometry": {"coordinates":[8.3614320755,47.0416297913],"type":"Point"}
}