{
  "id": 1075597943,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.0649986267,46.9928016663,8.0649986267,46.9928016663",
    "geom:latitude":46.992802,
    "geom:longitude":8.064999,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Farbs\u00e4ge",
    "sg:city":"Entlebuch",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"S\u00e4ge, Hobel U Holzimpr\u00e4gnierwerke S\u00e4gewerke",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 41 480 11 05",
    "sg:postcode":"6162",
    "sg:province":"Luzern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_30Gj38jNfepYr8i43oXXEP_46.992802_8.064999@1306268765"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473762632,
    "wof:geomhash":"ba5920108f75cc844b88a4bfaae524f9",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075597943,
    "wof:lastmodified":1473762632,
    "wof:name":"Theiler Franz",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.0649986267,
    46.9928016663,
    8.0649986267,
    46.9928016663
],
  "geometry": {"coordinates":[8.0649986267,46.9928016663],"type":"Point"}
}