{
  "id": 252755639,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"4.99114,49.10656,4.99114,49.10656",
    "geom:latitude":49.10656,
    "geom:longitude":4.99114,
    "iso:country":"CH",
    "sg:address":"Les Vignettes",
    "sg:city":"Montana-vermala",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel an Verkaufsst\u00e4nden U auf M\u00e4rkten Grosshandel mit sonstigen Gebrauchs U Verbrauchsg\u00fctern",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 27 481 22 85",
    "sg:postcode":"3962",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633147,
        85683405
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5oSbWM0cpNFk9o99BtmGyS_49.106560_4.991140@1306268639"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"2fd1fec8c812c70195ae8637c3396b41",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633147,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85683405,
            "venue_id":252755639
        }
    ],
    "wof:id":252755639,
    "wof:lastmodified":1449005722,
    "wof:name":"Eric Dubuis Grand Bazar",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [4.99114,49.10656,4.99114,49.10656],
  "geometry": {"coordinates":[4.99114,49.10656],"type":"Point"}
}