{
  "id": 1074822181,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.1920261383,46.8505172729,7.1920261383,46.8505172729",
    "geom:latitude":46.850517,
    "geom:longitude":7.192026,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Bahnhofstrasse 9",
    "sg:city":"D\u00fcdingen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"D\u00e4mmung gegen K\u00e4lte, W\u00e4rme, Schall U Ersch\u00fctterung",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 26 493 33 36",
    "sg:postcode":"3186",
    "sg:province":"Fribourg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5kqyBK7HfOCO0tsvcnakg8_46.850517_7.192026@1306268657"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473726494,
    "wof:geomhash":"c1d3ce72ac85e4c5dc525fe7c7093940",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1074822181,
    "wof:lastmodified":1473726494,
    "wof:name":"Oeko-isol Ag",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.1920261383,
    46.8505172729,
    7.1920261383,
    46.8505172729
],
  "geometry": {"coordinates":[7.1920261383,46.8505172729],"type":"Point"}
}