{
  "id": 1075605143,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.525141716,47.3090553284,8.525141716,47.3090553284",
    "geom:latitude":47.309055,
    "geom:longitude":8.525142,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Albisstrasse 30",
    "sg:city":"Adliswil",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Technische B\u00fcros Heizung, L\u00fcftung, Klima",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 17090220",
    "sg:postcode":"8134",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        102191581,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85862415
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2nRqIS6rmIhqb1VD8gQjis_47.309055_8.525142@1306268766"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473762931,
    "wof:geomhash":"30ef4257bc1e3d6dbfc7c65cba59a78b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85862415,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1075605143
        }
    ],
    "wof:id":1075605143,
    "wof:lastmodified":1473762931,
    "wof:name":"Luigi Caviglia Planungsb\u00fcro",
    "wof:parent_id":85862415,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.525141716,
    47.3090553284,
    8.525141716,
    47.3090553284
],
  "geometry": {"coordinates":[8.525141716,47.3090553284],"type":"Point"}
}