{
  "id": 252969423,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.92757,46.679989,6.92757,46.679989",
    "geom:latitude":46.679989,
    "geom:longitude":6.92757,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"L\u00e4nggasse 5",
    "sg:city":"Thun",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit Beleuchtungs U Haushaltsgegenst\u00e4nden Detailhandel mit elektrischen Haushalts-,Radio",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 26 652 41 26",
    "sg:postcode":"3600",
    "sg:province":"Bern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633051,
        85682301
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_463Hu4kdKJ25T7AnxioRKi_46.679989_6.927570@1306268641"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"dbc3710fb3a31844cfde7968c2afb805",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682301,
            "venue_id":252969423
        }
    ],
    "wof:id":252969423,
    "wof:lastmodified":1466211769,
    "wof:name":"Maillard \u00e9lectro-m\u00e9nager S\u00e0rl",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.92757,
    46.679989,
    6.92757,
    46.679989
],
  "geometry": {"coordinates":[6.92757,46.679989],"type":"Point"}
}