{
  "id": 203173781,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.843629,46.460251,6.843629,46.460251",
    "geom:latitude":46.460251,
    "geom:longitude":6.843629,
    "iso:country":"CH",
    "sg:address":"Rue Des Deux-march\u00e9s 30",
    "sg:city":"Vevey",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Arztpraxen",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 21 921 91 11",
    "sg:postcode":"1800",
    "sg:province":"Vaud",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682325,
        85633051,
        102062833,
        85859519
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6kUO7wxQySOERtqXHJQMDe_46.460251_6.843629@1306268621"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"aaea440d903af30d50a9277bc3218b55",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062833,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":85859519,
            "region_id":85682325,
            "venue_id":203173781
        }
    ],
    "wof:id":203173781,
    "wof:lastmodified":1449025298,
    "wof:name":"Dr M\u00e9d. Fran\u00e7ois Weber M\u00e9decin G\u00e9n\u00e9raliste",
    "wof:parent_id":85859519,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [6.843629,46.460251,6.843629,46.460251],
  "geometry": {"coordinates":[6.843629,46.460251],"type":"Point"}
}