{
  "id": 203046277,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.545167,47.385674,8.545167,47.385674",
    "geom:latitude":47.385674,
    "geom:longitude":8.545167,
    "iso:country":"CH",
    "sg:address":"Scheuchzerstrasse 47",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Architekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 13506170",
    "sg:postcode":"8006",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85800361
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2p2raS2LxCebJzLsYT91N4_47.385674_8.545167@1306268620"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"4cbb5922445b1287ea66c6ee1efd5140",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85800361,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":203046277
        }
    ],
    "wof:id":203046277,
    "wof:lastmodified":1449025997,
    "wof:name":"Menn & Salis Architekturb\u00fcro",
    "wof:parent_id":85800361,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [8.545167,47.385674,8.545167,47.385674],
  "geometry": {"coordinates":[8.545167,47.385674],"type":"Point"}
}