{
  "id": 203190763,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.873005,46.181019,6.873005,46.181019",
    "geom:latitude":46.181019,
    "geom:longitude":6.873005,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Les Communailles",
    "sg:city":"Champ\u00e9ry",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Arztpraxen",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 24 479 15 16",
    "sg:postcode":"1874",
    "sg:province":"Valais",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633051,
        85682281
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4Wt9FETw2gZuJzIOF6wdqI_46.181019_6.873005@1306268621"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"3365bd618bca6ec9962452aa7e3e5ccf",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682281,
            "venue_id":203190763
        }
    ],
    "wof:id":203190763,
    "wof:lastmodified":1466209369,
    "wof:name":"Dr M\u00e9d. Jean-claude Fellay M\u00e9decin G\u00e9n\u00e9raliste",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.873005,
    46.181019,
    6.873005,
    46.181019
],
  "geometry": {"coordinates":[6.873005,46.181019],"type":"Point"}
}