{
  "id": 1075392169,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.4938778877,47.021194458,7.4938778877,47.021194458",
    "geom:latitude":47.021194,
    "geom:longitude":7.493878,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Gartenweg 4",
    "sg:city":"Sch\u00f6nb\u00fchl-urtenen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"P\u00e9dicure",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 31 859 46 19",
    "sg:postcode":"3322",
    "sg:province":"Bern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682381,
        85633051,
        85800023,
        102062861
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4R9T0NUek5e0ZdvWbB3dAA_47.021194_7.493878@1306268736"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473753687,
    "wof:geomhash":"226048b5ddc92af028d7e286ee8a38df",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062861,
            "neighbourhood_id":85800023,
            "region_id":85682381,
            "venue_id":1075392169
        }
    ],
    "wof:id":1075392169,
    "wof:lastmodified":1473753687,
    "wof:name":"Verena Matter P\u00e9dicure",
    "wof:parent_id":85800023,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.4938778877,
    47.021194458,
    7.4938778877,
    47.021194458
],
  "geometry": {"coordinates":[7.4938778877,47.021194458],"type":"Point"}
}