{
  "id": 1075015695,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.1442985535,47.6536254883,9.1442985535,47.6536254883",
    "geom:latitude":47.653625,
    "geom:longitude":9.144299,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"R\u00fcllenstrasse 7",
    "sg:city":"T\u00e4gerwilen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Haltung von Gefl\u00fcgel",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 71 669 12 80",
    "sg:postcode":"8274",
    "sg:province":"Thurgau",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_12Z9hzHjPFBkWnEyZBPrE0_47.653625_9.144299@1306268683"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473736555,
    "wof:geomhash":"7cc2a7d0622b8dadc3923b0817f14119",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075015695,
    "wof:lastmodified":1473736555,
    "wof:name":"Emil Schenk Gefl\u00fcgelhof",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.1442985535,
    47.6536254883,
    9.1442985535,
    47.6536254883
],
  "geometry": {"coordinates":[9.1442985535,47.6536254883],"type":"Point"}
}