{
  "id": 1075014527,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.6679749489,46.5381011963,7.6679749489,46.5381011963",
    "geom:latitude":46.538101,
    "geom:longitude":7.667975,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"F\u00fcrten",
    "sg:city":"Kandergrund",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"G\u00fcterbef\u00f6rderung im Strassenverkehr Instandhaltung U Reparatur von Automobilen",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 33 671 25 25",
    "sg:postcode":"3716",
    "sg:province":"Bern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_72KwYuI60R5nkcUOmmiwH5_46.538101_7.667975@1306268683"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473736500,
    "wof:geomhash":"450e4d553677b536f41e972386ce7eb2",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075014527,
    "wof:lastmodified":1473736500,
    "wof:name":"Werner Ryter Autoelektro & Transporte",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.6679749489,
    46.5381011963,
    7.6679749489,
    46.5381011963
],
  "geometry": {"coordinates":[7.6679749489,46.5381011963],"type":"Point"}
}