{
  "id": 1075211299,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.532790184,47.3647994995,8.532790184,47.3647994995",
    "geom:latitude":47.364799,
    "geom:longitude":8.53279,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Alfred Escher-strasse 17 8002 Z\u00fcrich. Postfach",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Kinderg\u00e4rten, Vor U Grundschulen",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"8002",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        102191581,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85799687
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_217HWD9pU6MOwi2bS9tDIl_47.364799_8.532790@1306268711"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473745914,
    "wof:geomhash":"da632d1531e73340e6192f2a5ba6daae",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85799687,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1075211299
        }
    ],
    "wof:id":1075211299,
    "wof:lastmodified":1473745914,
    "wof:name":"Bambis Kinderland, J. Buss + C. Weibel-nann",
    "wof:parent_id":85799687,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.532790184,
    47.3647994995,
    8.532790184,
    47.3647994995
],
  "geometry": {"coordinates":[8.532790184,47.3647994995],"type":"Point"}
}