{
  "id": 1075217563,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.1062679291,46.7934341431,7.1062679291,46.7934341431",
    "geom:latitude":46.793434,
    "geom:longitude":7.106268,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Route Du Coteau 15",
    "sg:city":"Villars-sur-gl\u00e2ne",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Korrespondenz U Nachrichtenb\u00fcros, selbst\u00e4ndige Journalisten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"1752",
    "sg:province":"Fribourg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_36ucweaYqa59oJOttGN6Gf_46.793434_7.106268@1306268712"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473746207,
    "wof:geomhash":"988c7e48e4e77d99989d732268d7003f",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075217563,
    "wof:lastmodified":1473746207,
    "wof:name":"Jo Photo, Azevedo",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.1062679291,
    46.7934341431,
    7.1062679291,
    46.7934341431
],
  "geometry": {"coordinates":[7.1062679291,46.7934341431],"type":"Point"}
}