{
  "id": 1075494841,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.8472509384,47.2271118164,8.8472509384,47.2271118164",
    "geom:latitude":47.227112,
    "geom:longitude":8.847251,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Langr\u00fctistrasse 15",
    "sg:city":"Jona",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Selbst\u00e4ndige bildende K\u00fcnstler",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 55 212 21 24",
    "sg:postcode":"8645",
    "sg:province":"St. Gallen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3iX7TPAjmYp4OmJG39BqWl_47.227112_8.847251@1306268751"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473758230,
    "wof:geomhash":"4f84a9ffbef972ff1762aefdf803e0f0",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075494841,
    "wof:lastmodified":1473758230,
    "wof:name":"Fredy Ambrosch\u00fctz Bildhauerei",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.8472509384,
    47.2271118164,
    8.8472509384,
    47.2271118164
],
  "geometry": {"coordinates":[8.8472509384,47.2271118164],"type":"Point"}
}