{
  "id": 1074822139,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.5432739258,46.5121383667,6.5432739258,46.5121383667",
    "geom:latitude":46.512138,
    "geom:longitude":6.543274,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rue De La Combe 6",
    "sg:city":"Bassecourt",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"D\u00e4mmung gegen K\u00e4lte, W\u00e4rme, Schall U Ersch\u00fctterung",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 21 803 27 47",
    "sg:postcode":"2854",
    "sg:province":"Jura",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682325,
        85633051,
        85800161,
        102063021
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7dWsdreXqtm5SYuX1y9YYt_46.512138_6.543274@1306268657"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473726492,
    "wof:geomhash":"1318117388863caf3e37cb6d8b77a84c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063021,
            "neighbourhood_id":85800161,
            "region_id":85682325,
            "venue_id":1074822139
        }
    ],
    "wof:id":1074822139,
    "wof:lastmodified":1473726492,
    "wof:name":"Musy Etanch\u00e9it\u00e9",
    "wof:parent_id":85800161,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.5432739258,
    46.5121383667,
    6.5432739258,
    46.5121383667
],
  "geometry": {"coordinates":[6.5432739258,46.5121383667],"type":"Point"}
}