{
  "id": 1075176831,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.4011535645,47.3401794434,9.4011535645,47.3401794434",
    "geom:latitude":47.340179,
    "geom:longitude":9.401154,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Haslenstrasse",
    "sg:city":"Appenzell",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Institutionen f\u00fcr Behinderte Tagesheime f\u00fcr Behinderte, gesch\u00fctzte Werkst\u00e4tten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 71 787 12 28",
    "sg:postcode":"9050",
    "sg:province":"Appenzell Innerhoden",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6e0tak5rgafyY2JnVenmc5_47.340179_9.401154@1306268706"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744317,
    "wof:geomhash":"cc29b8e5614c5f206f271b741dbc44a0",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075176831,
    "wof:lastmodified":1473744317,
    "wof:name":"Werkst\u00e4tten F\u00fcr Behinderte Steig",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.4011535645,
    47.3401794434,
    9.4011535645,
    47.3401794434
],
  "geometry": {"coordinates":[9.4011535645,47.3401794434],"type":"Point"}
}