{
  "id": 1075756547,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.3624792099,47.4095687866,9.3624792099,47.4095687866",
    "geom:latitude":47.409569,
    "geom:longitude":9.362479,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Glaubtenstrasse 102",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Vorschulen, Kinderg\u00e4rten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 71 277 60 07",
    "sg:postcode":"8046",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85935831,
        102191581,
        404568129,
        85633051,
        101748457,
        102062847,
        85682341
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5w42Hz01i82JIJldlpYGRm_47.409569_9.362479@1306268786"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473769913,
    "wof:geomhash":"ed62594a9bd110b8124aeadec4c91860",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062847,
            "localadmin_id":404568129,
            "locality_id":101748457,
            "neighbourhood_id":85935831,
            "region_id":85682341,
            "venue_id":1075756547
        }
    ],
    "wof:id":1075756547,
    "wof:lastmodified":1473769913,
    "wof:name":"St\u00e4dtischer Kindergarten",
    "wof:parent_id":85935831,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.3624792099,
    47.4095687866,
    9.3624792099,
    47.4095687866
],
  "geometry": {"coordinates":[9.3624792099,47.4095687866],"type":"Point"}
}