{
  "id": 1059040607,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.4636449814,46.2584381104,7.4636449814,46.2584381104",
    "geom:latitude":46.258438,
    "geom:longitude":7.463645,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rue Chandieu 9a",
    "sg:city":"Gen\u00e8ve",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit Radio U Fernsehger\u00e4ten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 27 458 13 33",
    "sg:postcode":"1202",
    "sg:province":"Gen\u00e8ve",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2DsAFklAln0b554ykXmMqu_46.258438_7.463645@1306268650"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473723982,
    "wof:geomhash":"c457bde429415e4a38de07e9a8e6b96a",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1059040607,
    "wof:lastmodified":1473723982,
    "wof:name":"Fran\u00e7ois Venetz Radio-tv",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.4636449814,
    46.2584381104,
    7.4636449814,
    46.2584381104
],
  "geometry": {"coordinates":[7.4636449814,46.2584381104],"type":"Point"}
}