{
  "id": 1075226077,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.1008281708,47.3616485596,8.1008281708,47.3616485596",
    "geom:latitude":47.361649,
    "geom:longitude":8.100828,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Ruus 13",
    "sg:city":"Gr\u00e4nichen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"K\u00fcnstlerische U schriftstellerische T\u00e4tigkeiten U Darbietungen",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 62 842 14 38",
    "sg:postcode":"5722",
    "sg:province":"Aargau",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0xA6gnWK8xCJxw7CCRyfDm_47.361649_8.100828@1306268713"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473746578,
    "wof:geomhash":"2d6f7fb109d22ec446b7a6d0c61e4f36",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075226077,
    "wof:lastmodified":1473746578,
    "wof:name":"E. Keller Bildhauer Gr\u00e4nichen",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.1008281708,
    47.3616485596,
    8.1008281708,
    47.3616485596
],
  "geometry": {"coordinates":[8.1008281708,47.3616485596],"type":"Point"}
}