{
  "id": 202821353,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.719072,47.506809,8.719072,47.506809",
    "geom:latitude":47.506809,
    "geom:longitude":8.719072,
    "iso:country":"CH",
    "sg:address":"Feldstrasse 31",
    "sg:city":"Winterthur",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Architektur U Ingenieurb\u00fcros Architekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 52 213 11 90",
    "sg:postcode":"8400",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        101748461,
        102063055,
        85800571
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_27iG56STEYc4ng9HCDGVsQ_47.506809_8.719072@1306268619"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"81b49ce7ddc9cd5a470c28739538e9eb",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063055,
            "locality_id":101748461,
            "neighbourhood_id":85800571,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":202821353
        }
    ],
    "wof:id":202821353,
    "wof:lastmodified":1449061492,
    "wof:name":"Felix M\u00fcller Architekturb\u00fcro",
    "wof:parent_id":85800571,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [8.719072,47.506809,8.719072,47.506809],
  "geometry": {"coordinates":[8.719072,47.506809],"type":"Point"}
}