{
  "id": 1075176749,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.8711118698,46.6839141846,7.8711118698,46.6839141846",
    "geom:latitude":46.683914,
    "geom:longitude":7.871112,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Obere B\u00f6nigstrasse 17",
    "sg:city":"Interlaken",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Institutionen f\u00fcr Behinderte Tagesheime f\u00fcr Behinderte, gesch\u00fctzte Werkst\u00e4tten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 33 823 48 16",
    "sg:postcode":"3800",
    "sg:province":"Bern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_42N9wYDZqqeS7CbyUKWmFa_46.683914_7.871112@1306268706"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744314,
    "wof:geomhash":"f12db45fef7151738db07f5928c35e6b",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075176749,
    "wof:lastmodified":1473744314,
    "wof:name":"Rbz Regionales Behinderten- Zentrum Interlaken",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.8711118698,
    46.6839141846,
    7.8711118698,
    46.6839141846
],
  "geometry": {"coordinates":[7.8711118698,46.6839141846],"type":"Point"}
}