{
  "id": 1075755241,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"8.7491884232,47.3872833252,8.7491884232,47.3872833252",
    "geom:latitude":47.387283,
    "geom:longitude":8.749188,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "sg:address":"Oberm\u00fclistrasse 17",
    "sg:city":"Fehraltorf",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Vorschulen, Kinderg\u00e4rten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 19541579",
    "sg:postcode":"8320",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:brand_id":1125148719,
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6hVWcK6B0ScmJNExpQHM4D_47.387283_8.749188@1306268786"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473769855,
    "wof:geomhash":"2cb7a283c04878f6b41a97aa0ab402a8",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075755241,
    "wof:lastmodified":1511320454,
    "wof:name":"Kindergarten",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.7491884232,
    47.3872833252,
    8.7491884232,
    47.3872833252
],
  "geometry": {"coordinates":[8.7491884232,47.3872833252],"type":"Point"}
}