{
  "id": 185712827,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.545357,47.367722,8.545357,47.367722",
    "geom:latitude":47.367722,
    "geom:longitude":8.545357,
    "iso:country":"CH",
    "sg:address":"R\u00e4mistrasse 3",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Advokaturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 12213080",
    "sg:postcode":"8001",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85799981
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_05xT7qxgZCzeG2JvhuUX1C_47.367722_8.545357@1306268611"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"f3864d577092117b7fd44eaeb352e8b4",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85799981,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":185712827
        }
    ],
    "wof:id":185712827,
    "wof:lastmodified":1449007300,
    "wof:name":"Heinz M. Walder Advokaturb\u00fcro",
    "wof:parent_id":85799981,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [8.545357,47.367722,8.545357,47.367722],
  "geometry": {"coordinates":[8.545357,47.367722],"type":"Point"}
}