{
  "id": 1059010741,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.0966157913,47.0420341492,7.0966157913,47.0420341492",
    "geom:latitude":47.042034,
    "geom:longitude":7.096616,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Amthausgasse 9",
    "sg:city":"Erlach",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit Fahrr\u00e4dern Handel mit Motorr\u00e4dern, Teilen U Zubeh\u00f6r Instandhaltung U Reparatur von ",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 32 338 15 69",
    "sg:postcode":"3235",
    "sg:province":"Bern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5B8ppHshT07LmTOp6Zqa9s_47.042034_7.096616@1306268646"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473722484,
    "wof:geomhash":"b1f7ff1c9271894f546b46a6fb85e1d0",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1059010741,
    "wof:lastmodified":1473722484,
    "wof:name":"Willy & Martha Garo Velos & Mofas",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.0966157913,
    47.0420341492,
    7.0966157913,
    47.0420341492
],
  "geometry": {"coordinates":[7.0966157913,47.0420341492],"type":"Point"}
}