{
  "id": 1075755157,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"8.5817041397,47.1350440979,8.5817041397,47.1350440979",
    "geom:latitude":47.135044,
    "geom:longitude":8.581704,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "sg:address":"M\u00fchlegasse 19",
    "sg:city":"Unter\u00e4geri",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Vorschulen, Kinderg\u00e4rten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 41 750 32 35",
    "sg:postcode":"6314",
    "sg:province":"Zug",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:brand_id":1125148719,
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4zAPhgS12r27lRlzPo4ek4_47.135044_8.581704@1306268786"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473769851,
    "wof:geomhash":"2a195f0d71cb1b08392dd88d2445210e",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075755157,
    "wof:lastmodified":1511320435,
    "wof:name":"Kindergarten",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.5817041397,
    47.1350440979,
    8.5817041397,
    47.1350440979
],
  "geometry": {"coordinates":[8.5817041397,47.1350440979],"type":"Point"}
}