{
  "id": 252755761,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.229664,46.606747,6.229664,46.606747",
    "geom:latitude":46.606747,
    "geom:longitude":6.229664,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Elisabethenstrasse 20",
    "sg:city":"Basel",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel an Verkaufsst\u00e4nden U auf M\u00e4rkten Sonstiger Fachdetailhandel mit Nahrungsmitteln, Getr\u00e4n",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 21 845 56 39",
    "sg:postcode":"4051",
    "sg:province":"Basel-Stadt",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682325,
        85633051,
        101767403,
        102062813
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_52WmDeHCcVqFVJuljvZVkL_46.606747_6.229664@1306268639"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"65214e6c6c336ff8e9e0c24e94468d0b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062813,
            "locality_id":101767403,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682325,
            "venue_id":252755761
        }
    ],
    "wof:id":252755761,
    "wof:lastmodified":1466209376,
    "wof:name":"Meylan-marschall, Bazar De La Vall\u00e9e Sa",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.229664,
    46.606747,
    6.229664,
    46.606747
],
  "geometry": {"coordinates":[6.229664,46.606747],"type":"Point"}
}