{
  "id": 1075176901,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.5008230209,46.8876991272,7.5008230209,46.8876991272",
    "geom:latitude":46.887699,
    "geom:longitude":7.500823,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"S\u00e4getstrasse 15",
    "sg:city":"Belp",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Institutionen f\u00fcr Behinderte Wohnheime f\u00fcr Kinder U Jugendliche",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 31 819 24 82",
    "sg:postcode":"3123",
    "sg:province":"Bern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682381,
        85633051,
        85800097,
        102062861
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6wPUqp4zKJPS9o6Xj3BGaX_46.887699_7.500823@1306268706"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744320,
    "wof:geomhash":"346c962b22b7453a8c36013051a387c7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062861,
            "neighbourhood_id":85800097,
            "region_id":85682381,
            "venue_id":1075176901
        }
    ],
    "wof:id":1075176901,
    "wof:lastmodified":1473744320,
    "wof:name":"Wohnheim Im S\u00e4get Michael-stiftung",
    "wof:parent_id":85800097,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.5008230209,
    46.8876991272,
    7.5008230209,
    46.8876991272
],
  "geometry": {"coordinates":[7.5008230209,46.8876991272],"type":"Point"}
}