{
  "id": 1059010645,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.4848051071,47.1404685974,9.4848051071,47.1404685974",
    "geom:latitude":47.140469,
    "geom:longitude":9.484805,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Badstrasse 46",
    "sg:city":"Sevelen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit Fahrr\u00e4dern Handel mit Motorr\u00e4dern, Teilen U Zubeh\u00f6r Instandhaltung U Reparatur von ",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 81 785 32 44",
    "sg:postcode":"9475",
    "sg:province":"St. Gallen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3kr18XtOwvPOFRBK3Vhm5e_47.140469_9.484805@1306268646"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473722481,
    "wof:geomhash":"5f4859584c6be79516d51c118f6602fa",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1059010645,
    "wof:lastmodified":1473722481,
    "wof:name":"Velo-badhof, Rans, E. Schmid",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.4848051071,
    47.1404685974,
    9.4848051071,
    47.1404685974
],
  "geometry": {"coordinates":[9.4848051071,47.1404685974],"type":"Point"}
}