{
  "id": 1059010115,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.1881103516,47.5158081055,8.1881103516,47.5158081055",
    "geom:latitude":47.515808,
    "geom:longitude":8.18811,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"M\u00f6nthalerstrasse 49",
    "sg:city":"Remigen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit Fahrr\u00e4dern Handel mit Motorr\u00e4dern, Teilen U Zubeh\u00f6r Instandhaltung U Reparatur von ",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 56 284 11 62",
    "sg:postcode":"5236",
    "sg:province":"Aargau",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5CqJie0CIdJLJcKfXh1Uqc_47.515808_8.188110@1306268645"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473722456,
    "wof:geomhash":"feac89a1b73f939a0d9b6ef6304562f4",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1059010115,
    "wof:lastmodified":1473722456,
    "wof:name":"Karl Sommer Velos Motos",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.1881103516,
    47.5158081055,
    8.1881103516,
    47.5158081055
],
  "geometry": {"coordinates":[8.1881103516,47.5158081055],"type":"Point"}
}