{
  "id": 1075005871,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.4220199585,47.3972015381,8.4220199585,47.3972015381",
    "geom:latitude":47.397202,
    "geom:longitude":8.42202,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Sch\u00f6neggstrasse 165",
    "sg:city":"Dietikon",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"G\u00fcterbef\u00f6rderung im Strassenverkehr",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 17404812",
    "sg:postcode":"8953",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        85799941,
        102062893
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0Io2tsOxbOOxMEro8VFHv2_47.397202_8.422020@1306268682"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473736103,
    "wof:geomhash":"4629697c67ce3b2cd39177802f55bca9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062893,
            "neighbourhood_id":85799941,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1075005871
        }
    ],
    "wof:id":1075005871,
    "wof:lastmodified":1473736103,
    "wof:name":"Felchlin J\u00fcrg Transporte",
    "wof:parent_id":85799941,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.4220199585,
    47.3972015381,
    8.4220199585,
    47.3972015381
],
  "geometry": {"coordinates":[8.4220199585,47.3972015381],"type":"Point"}
}