{
  "id": 1075077265,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.4767680168,47.4228553772,7.4767680168,47.4228553772",
    "geom:latitude":47.422855,
    "geom:longitude":7.476768,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"B\u00fcndtenweg 24",
    "sg:city":"R\u00f6schenz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Herstellung von K\u00fcchenm\u00f6beln Innenausbau",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 61 761 65 64",
    "sg:postcode":"4244",
    "sg:province":"Basel-Landschaft",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7b9fCAAAVdBpbuKBLTbEgr_47.422855_7.476768@1306268691"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473739678,
    "wof:geomhash":"cc4a948814b076e192ed8711267e678b",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075077265,
    "wof:lastmodified":1473739678,
    "wof:name":"Karrer K\u00fcchen, K\u00fcchen Und Innenausbau",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.4767680168,
    47.4228553772,
    7.4767680168,
    47.4228553772
],
  "geometry": {"coordinates":[7.4767680168,47.4228553772],"type":"Point"}
}