{
  "id": 1075597683,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.2835702896,47.3174514771,9.2835702896,47.3174514771",
    "geom:latitude":47.317451,
    "geom:longitude":9.28357,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Furth 1028",
    "sg:city":"Urn\u00e4sch",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"S\u00e4ge, Hobel U Holzimpr\u00e4gnierwerke S\u00e4gewerke",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 71 364 19 88",
    "sg:postcode":"9107",
    "sg:province":"Appenzell Ausserrhoden",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_70VEsN4k0NYNqF2Dn5u87J_47.317451_9.283570@1306268764"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473762623,
    "wof:geomhash":"a3c525441f6d48bf5631dfe2e6650614",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075597683,
    "wof:lastmodified":1473762623,
    "wof:name":"Konrad Preisig S\u00e4ge-& Hobelwerk",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.2835702896,
    47.3174514771,
    9.2835702896,
    47.3174514771
],
  "geometry": {"coordinates":[9.2835702896,47.3174514771],"type":"Point"}
}