{
  "id": 1075184099,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.5580701828,46.5100784302,6.5580701828,46.5100784302",
    "geom:latitude":46.510078,
    "geom:longitude":6.55807,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Chemin De La Fenetta 8",
    "sg:city":"Villars-sur-gl\u00e2ne",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Interessenvertretungen",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 79 353 85 23",
    "sg:postcode":"1752",
    "sg:province":"Fribourg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682325,
        85633051,
        85800161,
        102063021
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2FU5xXFTb1KhqcMKUmu8Sw_46.510078_6.558070@1306268707"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744616,
    "wof:geomhash":"d00ba12ce95c8be718cb8f679577fa62",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063021,
            "neighbourhood_id":85800161,
            "region_id":85682325,
            "venue_id":1075184099
        }
    ],
    "wof:id":1075184099,
    "wof:lastmodified":1473744616,
    "wof:name":"Fondation L'ilotr\u00e9sor Cr\u00e8che-garderie Et Struct. D'acceuil De L'enfance Etc.; Organ., G\u00e9rer, D\u00e9velopp.",
    "wof:parent_id":85800161,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.5580701828,
    46.5100784302,
    6.5580701828,
    46.5100784302
],
  "geometry": {"coordinates":[6.5580701828,46.5100784302],"type":"Point"}
}