{
  "id": 185747799,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.44481,46.956127,7.44481,46.956127",
    "geom:latitude":46.956127,
    "geom:longitude":7.44481,
    "iso:country":"CH",
    "sg:address":"Forchstrasse 2",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Advokaturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 31 332 44 55",
    "sg:postcode":"8008",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682381,
        85633051,
        101748453,
        102062861,
        85799849
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6H87vWI4gyLIvmB7tchzRS_46.956127_7.444810@1306268611"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"9f93eff9c7fd746386f10e8bfb86314c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062861,
            "locality_id":101748453,
            "neighbourhood_id":85799849,
            "region_id":85682381,
            "venue_id":185747799
        }
    ],
    "wof:id":185747799,
    "wof:lastmodified":1449006907,
    "wof:name":"Weibel & Wenger Advokaturb\u00fcro",
    "wof:parent_id":85799849,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [7.44481,46.956127,7.44481,46.956127],
  "geometry": {"coordinates":[7.44481,46.956127],"type":"Point"}
}