{
  "id": 1075176681,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.4178829193,46.9244194031,7.4178829193,46.9244194031",
    "geom:latitude":46.924419,
    "geom:longitude":7.417883,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Schlossstrasse 24",
    "sg:city":"K\u00f6niz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Institutionen f\u00fcr Behinderte Tagesheime f\u00fcr Behinderte, gesch\u00fctzte Werkst\u00e4tten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 31 972 29 77",
    "sg:postcode":"3098",
    "sg:province":"Bern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85800169,
        102191581,
        404567985,
        85633051,
        101748453,
        102062861,
        85682381
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3yT2PVLYmPjdugxNmEaYRH_46.924419_7.417883@1306268706"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744312,
    "wof:geomhash":"13474bebbe216712c4ec9c4e4fea3881",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062861,
            "localadmin_id":404567985,
            "locality_id":101748453,
            "neighbourhood_id":85800169,
            "region_id":85682381,
            "venue_id":1075176681
        }
    ],
    "wof:id":1075176681,
    "wof:lastmodified":1473744312,
    "wof:name":"Feldegg Werkstube & Wohnheim",
    "wof:parent_id":85800169,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.4178829193,
    46.9244194031,
    7.4178829193,
    46.9244194031
],
  "geometry": {"coordinates":[7.4178829193,46.9244194031],"type":"Point"}
}