{
  "id": 1075176701,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"1.5530380011,49.2477798462,1.5530380011,49.2477798462",
    "geom:latitude":49.24778,
    "geom:longitude":1.553038,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Route Du Ch\u00e2teau D'affry 15",
    "sg:city":"Givisiez",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Institutionen f\u00fcr Behinderte Tagesheime f\u00fcr Behinderte, gesch\u00fctzte Werkst\u00e4tten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 79 409 28 72",
    "sg:postcode":"1762",
    "sg:province":"Fribourg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0aOxSaHEwJT9o2XBHFHkmP_49.247780_1.553038@1306268706"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744313,
    "wof:geomhash":"1c8b20199847d39eb50dd71f8e57b5e9",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075176701,
    "wof:lastmodified":1473744313,
    "wof:name":"Foyer La Colombi\u00e8re Home-atelier Pr Handicap\u00e9s Ad.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.5530380011,
    49.2477798462,
    1.5530380011,
    49.2477798462
],
  "geometry": {"coordinates":[1.5530380011,49.2477798462],"type":"Point"}
}