{
  "id": 1059038203,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.2846593857,47.0710487366,8.2846593857,47.0710487366",
    "geom:latitude":47.071049,
    "geom:longitude":8.284659,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"R\u00fctiweg 9",
    "sg:city":"Pratteln",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit M\u00f6beln Detailhandel mit M\u00f6beln U Haushaltsgegenst\u00e4nden",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 41 260 31 32",
    "sg:postcode":"4133",
    "sg:province":"Basel-Landschaft",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85859525,
        102191581,
        404328203,
        85633051,
        101748451,
        102062797,
        85682319
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_69Ym5Uswxm7vzhgku1EzSq_47.071049_8.284659@1306268649"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473723842,
    "wof:geomhash":"dca1b1ced4f95a3903bd28c4f314191e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062797,
            "localadmin_id":404328203,
            "locality_id":101748451,
            "neighbourhood_id":85859525,
            "region_id":85682319,
            "venue_id":1059038203
        }
    ],
    "wof:id":1059038203,
    "wof:lastmodified":1473723842,
    "wof:name":"Interio Ag",
    "wof:parent_id":85859525,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.2846593857,
    47.0710487366,
    8.2846593857,
    47.0710487366
],
  "geometry": {"coordinates":[8.2846593857,47.0710487366],"type":"Point"}
}