{
  "id": 1074821543,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.6317229271,46.5287399292,6.6317229271,46.5287399292",
    "geom:latitude":46.52874,
    "geom:longitude":6.631723,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rue Des Cr\u00eates 2",
    "sg:city":"Lausanne",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"D\u00e4mmung gegen K\u00e4lte, W\u00e4rme, Schall U Ersch\u00fctterung",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 21 647 69 07",
    "sg:postcode":"1018",
    "sg:province":"Vaud",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85862363,
        102191581,
        404568165,
        85633051,
        101748449,
        102063009,
        85682325
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4M6CeAkQ9GNxyPmBnRcPRH_46.528740_6.631723@1306268657"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473726468,
    "wof:geomhash":"658cdd9797268e27e2b8b4797c4f58cc",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063009,
            "localadmin_id":404568165,
            "locality_id":101748449,
            "neighbourhood_id":85862363,
            "region_id":85682325,
            "venue_id":1074821543
        }
    ],
    "wof:id":1074821543,
    "wof:lastmodified":1473726468,
    "wof:name":"Arthur Schilter Isolations",
    "wof:parent_id":85862363,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.6317229271,
    46.5287399292,
    6.6317229271,
    46.5287399292
],
  "geometry": {"coordinates":[6.6317229271,46.5287399292],"type":"Point"}
}