{
  "id": 1075176151,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.1992607117,47.477684021,8.1992607117,47.477684021",
    "geom:latitude":47.477684,
    "geom:longitude":8.199261,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Alpenquai 4",
    "sg:city":"Luzern",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Institutionen f\u00fcr Behinderte Institutionen f\u00fcr psychosoziale F\u00e4lle",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 56 441 69 34",
    "sg:postcode":"6005",
    "sg:province":"Luzern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4qZlV6i06FJvDyHlDqV0xB_47.477684_8.199261@1306268706"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744292,
    "wof:geomhash":"d09b0df67cc9f7302ea742c3e94434f6",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075176151,
    "wof:lastmodified":1473744292,
    "wof:name":"Heimgarten Haus Der Evang-ref. Landeskirche F.frauen",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.1992607117,
    47.477684021,
    8.1992607117,
    47.477684021
],
  "geometry": {"coordinates":[8.1992607117,47.477684021],"type":"Point"}
}