{
  "id": 1074821911,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.1355071068,46.2081069946,6.1355071068,46.2081069946",
    "geom:latitude":46.208107,
    "geom:longitude":6.135507,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rue Voltaire 27",
    "sg:city":"Gen\u00e8ve",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"D\u00e4mmung gegen K\u00e4lte, W\u00e4rme, Schall U Ersch\u00fctterung",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 22 344 74 77",
    "sg:postcode":"1201",
    "sg:province":"Gen\u00e8ve",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85862405,
        102191581,
        404328283,
        85633051,
        101748445,
        102062917,
        85682291
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1tbrAYJ3xsTm6myrvulgyW_46.208107_6.135507@1306268657"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473726483,
    "wof:geomhash":"8c24313ff4d104fc27cd85f11eaa9ba5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062917,
            "localadmin_id":404328283,
            "locality_id":101748445,
            "neighbourhood_id":85862405,
            "region_id":85682291,
            "venue_id":1074821911
        }
    ],
    "wof:id":1074821911,
    "wof:lastmodified":1473726483,
    "wof:name":"Ismail Deniz Pose De Plafonds Suspendus",
    "wof:parent_id":85862405,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.1355071068,
    46.2081069946,
    6.1355071068,
    46.2081069946
],
  "geometry": {"coordinates":[6.1355071068,46.2081069946],"type":"Point"}
}