{
  "id": 1075176835,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.4458470345,47.4014930725,7.4458470345,47.4014930725",
    "geom:latitude":47.401493,
    "geom:longitude":7.445847,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Baselstrasse 2",
    "sg:city":"Liesberg",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Institutionen f\u00fcr Behinderte Tagesheime f\u00fcr Behinderte, gesch\u00fctzte Werkst\u00e4tten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 61 771 90 95",
    "sg:postcode":"4253",
    "sg:province":"Basel-Landschaft",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6wCBh82x4F1hQdloOB4K7F_47.401493_7.445847@1306268706"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744318,
    "wof:geomhash":"c84ab9b30abfff3861a8ec5d129f8fbe",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075176835,
    "wof:lastmodified":1473744318,
    "wof:name":"Wohn-& Besch\u00e4ftigungsheim Hirsacker",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.4458470345,
    47.4014930725,
    7.4458470345,
    47.4014930725
],
  "geometry": {"coordinates":[7.4458470345,47.4014930725],"type":"Point"}
}