{
  "id": 1075751471,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"8.6850032806,47.5146751404,8.6850032806,47.5146751404",
    "geom:latitude":47.514675,
    "geom:longitude":8.685003,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "sg:address":"In Der H\u00e4rti 6",
    "sg:city":"Winterthur",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Vorschulen, Kinderg\u00e4rten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 52 222 54 44",
    "sg:postcode":"8408",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85800571,
        102191581,
        404567873,
        85633051,
        101748461,
        102063055,
        85682309
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "osm:way":409160822,
        "sg:id":"SG_53gOgPWpZnI4qtm8x2OK1H_47.514675_8.685003@1306268785"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473769684,
    "wof:geomhash":"f2b4e3ae06c009f952b7fc87066c766e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063055,
            "localadmin_id":404567873,
            "locality_id":101748461,
            "neighbourhood_id":85800571,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1075751471
        }
    ],
    "wof:id":1075751471,
    "wof:lastmodified":1510941728,
    "wof:name":"Kindergarten H\u00e4rti",
    "wof:parent_id":85800571,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.6850032806,
    47.5146751404,
    8.6850032806,
    47.5146751404
],
  "geometry": {"coordinates":[8.6850032806,47.5146751404],"type":"Point"}
}