{
  "id": 203083781,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Im Gr\u00fcnen Hof 102 Esslingen Z\u00fcrich 8133",
    "addr:housenumber":"102",
    "addr:postcode":"8133",
    "addr:street":"Im Gruenen Hof",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.713303,47.284641,8.713303,47.284641",
    "geom:latitude":47.284641,
    "geom:longitude":8.713303,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Im Gr\u00fcnen Hof 102",
    "sg:city":"Esslingen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Architekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 19840745",
    "sg:postcode":"8133",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633051,
        85682309
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4dED9sTLe3akfGmQmzcGpN_47.284641_8.713303@1306268621"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"cc2cd29ca033046f1f6c86f13d54ba91",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":203083781
        }
    ],
    "wof:id":203083781,
    "wof:lastmodified":1473798086,
    "wof:name":"Sonderegger Architekturb\u00fcro Ag",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.713303,
    47.284641,
    8.713303,
    47.284641
],
  "geometry": {"coordinates":[8.713303,47.284641],"type":"Point"}
}