{
  "id": 203207897,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.078447,46.105595,7.078447,46.105595",
    "geom:latitude":46.105595,
    "geom:longitude":7.078447,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avenue De La Gare 45",
    "sg:city":"Martigny",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Arztpraxen",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 27 723 13 05",
    "sg:postcode":"1920",
    "sg:province":"Valais",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682281,
        85633051,
        101853231,
        102063045
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6noJAyVhYCrw9V3aUoEZGQ_46.105595_7.078447@1306268621"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"86bd99a23df147e05cb4ed37aee75936",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063045,
            "locality_id":101853231,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682281,
            "venue_id":203207897
        }
    ],
    "wof:id":203207897,
    "wof:lastmodified":1466209558,
    "wof:name":"Dr M\u00e9d. Michel Frey M\u00e9decin G\u00e9n\u00e9raliste Fmh",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.078447,
    46.105595,
    7.078447,
    46.105595
],
  "geometry": {"coordinates":[7.078447,46.105595],"type":"Point"}
}