{
  "id": 1074822483,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.5843601227,47.4191894531,8.5843601227,47.4191894531",
    "geom:latitude":47.419189,
    "geom:longitude":8.58436,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"L\u00e4gernstrasse 26",
    "sg:city":"Wallisellen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"D\u00e4mmung gegen K\u00e4lte, W\u00e4rme, Schall U Ersch\u00fctterung",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 18833939",
    "sg:postcode":"8304",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        85862357,
        102063019
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6uFp4Vn5FFd6mtnblDPkVV_47.419189_8.584360@1306268657"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473726512,
    "wof:geomhash":"ffa5fc575c259686d1593747a2716280",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063019,
            "neighbourhood_id":85862357,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1074822483
        }
    ],
    "wof:id":1074822483,
    "wof:lastmodified":1473726512,
    "wof:name":"Weber & Partner, D\u00e4mmtechnik",
    "wof:parent_id":85862357,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.5843601227,
    47.4191894531,
    8.5843601227,
    47.4191894531
],
  "geometry": {"coordinates":[8.5843601227,47.4191894531],"type":"Point"}
}