{
  "id": 202974839,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.542851,47.383896,8.542851,47.383896",
    "geom:latitude":47.383896,
    "geom:longitude":8.542851,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Obstgartenstrasse 31",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Architekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 13630333",
    "sg:postcode":"8006",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85800361
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5koaLclGdAOq9QQ6MyUZ78_47.383896_8.542851@1306268620"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"455482a2a06ea9b6eb8edf3dfe58a749",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85800361,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":202974839
        }
    ],
    "wof:id":202974839,
    "wof:lastmodified":1466212389,
    "wof:name":"Emil Sch\u00f6nenberger Architekturb\u00fcro",
    "wof:parent_id":85800361,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.542851,
    47.383896,
    8.542851,
    47.383896
],
  "geometry": {"coordinates":[8.542851,47.383896],"type":"Point"}
}