{
  "id": 1075126937,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.2473359108,47.1431732178,7.2473359108,47.1431732178",
    "geom:latitude":47.143173,
    "geom:longitude":7.247336,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Juravorstadt 7",
    "sg:city":"Biel/bienne",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Hobel U Holzimpr\u00e4gnierwerke Selbst\u00e4ndige bildende K\u00fcnstler",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 32 323 19 32",
    "sg:postcode":"2502",
    "sg:province":"Bern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_58j1uPSkWlNBrJLwqYoUDP_47.143173_7.247336@1306268698"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473742037,
    "wof:geomhash":"f9bb945fc755c123b073c6e6d4b90600",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075126937,
    "wof:lastmodified":1473742037,
    "wof:name":"Thomas Blaser & Anja Schr\u00f6der Drechslerei & Holzbildhauerei",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.2473359108,
    47.1431732178,
    7.2473359108,
    47.1431732178
],
  "geometry": {"coordinates":[7.2473359108,47.1431732178],"type":"Point"}
}