{
  "id": 185714827,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.305527,47.052639,8.305527,47.052639",
    "geom:latitude":47.052639,
    "geom:longitude":8.305527,
    "iso:country":"CH",
    "sg:address":"St. Urbangasse 2",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Advokaturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 41 240 51 52",
    "sg:postcode":"8001",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682319,
        85633051,
        102062797,
        85862353
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6HyOTRhZc82PiWqCE75Jiu_47.052639_8.305527@1306268611"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"2ffaf1270f25775eca287c1b272add5a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062797,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":85862353,
            "region_id":85682319,
            "venue_id":185714827
        }
    ],
    "wof:id":185714827,
    "wof:lastmodified":1449007419,
    "wof:name":"Ineichen & Ulmi & Zumtaugwald Rechtsanw\u00e4lte",
    "wof:parent_id":85862353,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [8.305527,47.052639,8.305527,47.052639],
  "geometry": {"coordinates":[8.305527,47.052639],"type":"Point"}
}