{
  "id": 203083705,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.851788,47.190838,8.851788,47.190838",
    "geom:latitude":47.190838,
    "geom:longitude":8.851788,
    "iso:country":"CH",
    "sg:address":"Im Gr\u00fcnen Hof 102",
    "sg:city":"Esslingen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Architekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 55 442 57 45",
    "sg:postcode":"8133",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682305,
        85633051,
        101854015,
        102062927
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_638ZVeVthxPD9ginA8Y55F_47.190838_8.851788@1306268621"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"e48d2cbb19ebeae92d76130df1d16d63",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062927,
            "locality_id":101854015,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682305,
            "venue_id":203083705
        }
    ],
    "wof:id":203083705,
    "wof:lastmodified":1449025819,
    "wof:name":"Sp\u00f6rri & Pfister Architekturb\u00fcro",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [8.851788,47.190838,8.851788,47.190838],
  "geometry": {"coordinates":[8.851788,47.190838],"type":"Point"}
}