{
  "id": 1075180669,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.5616836548,47.3766479492,8.5616836548,47.3766479492",
    "geom:latitude":47.376648,
    "geom:longitude":8.561684,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Keltenstrasse 11",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Interessenvertretungen",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"8044",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        102191581,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85800077
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6WK6kaz2zHz4AJiy5Csjfq_47.376648_8.561684@1306268707"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744478,
    "wof:geomhash":"60678014fc3dd571ddf10f4e86b5b65a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85800077,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1075180669
        }
    ],
    "wof:id":1075180669,
    "wof:lastmodified":1473744478,
    "wof:name":"Buchmann Dr. Emile Stiftung F\u00fcrsorge F\u00fcr Lehrkr\u00e4fte Der Mittelschule Dr. Emile Buchmann",
    "wof:parent_id":85800077,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.5616836548,
    47.3766479492,
    8.5616836548,
    47.3766479492
],
  "geometry": {"coordinates":[8.5616836548,47.3766479492],"type":"Point"}
}