{
  "id": 1075513245,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.5399417877,47.3287086487,8.5399417877,47.3287086487",
    "geom:latitude":47.328709,
    "geom:longitude":8.539942,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rue St-l\u00e9ger 2bis",
    "sg:city":"Gen\u00e8ve",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Sonstige Aktivit\u00e4ten der nicht-\u00e4rztlichen Medizinalberufe",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 17150605",
    "sg:postcode":"1205",
    "sg:province":"Gen\u00e8ve",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        102191581,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85862415
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_43KWXcKEBHUtKPnytE3s23_47.328709_8.539942@1306268753"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473759071,
    "wof:geomhash":"332cf3ca265ca445f1e7ac631394e934",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85862415,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1075513245
        }
    ],
    "wof:id":1075513245,
    "wof:lastmodified":1473759071,
    "wof:name":"Christa Noll Atemtherapie",
    "wof:parent_id":85862415,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.5399417877,
    47.3287086487,
    8.5399417877,
    47.3287086487
],
  "geometry": {"coordinates":[8.5399417877,47.3287086487],"type":"Point"}
}