{
  "id": 1075720859,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.9958171844,47.1520423889,6.9958171844,47.1520423889",
    "geom:latitude":47.152042,
    "geom:longitude":6.995817,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"2610",
    "sg:city":"St-imier",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Vermietung U Verpachtung von eigenen Immobilien",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"2610",
    "sg:province":"Bern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_65RHvp9FjUpHbNBmZwoX9t_47.152042_6.995817@1306268781"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473768246,
    "wof:geomhash":"eb283ab17b5446e047bf3ba280e402b9",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075720859,
    "wof:lastmodified":1473768246,
    "wof:name":"Soci\u00e9t\u00e9 Immobili\u00e8re Le Progr\u00e8s St-imier S.a.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.9958171844,
    47.1520423889,
    6.9958171844,
    47.1520423889
],
  "geometry": {"coordinates":[6.9958171844,47.1520423889],"type":"Point"}
}