{
  "id": 1059009825,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.6873950958,46.6212425232,7.6873950958,46.6212425232",
    "geom:latitude":46.621243,
    "geom:longitude":7.687395,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Luzernerstrasse 2",
    "sg:city":"Ebikon",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit Fahrr\u00e4dern Handel mit Motorr\u00e4dern, Teilen U Zubeh\u00f6r Instandhaltung U Reparatur von ",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 79 286 46 44",
    "sg:postcode":"6030",
    "sg:province":"Luzern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5rk3MmGH7Y1U6GBUrPI8Rc_46.621243_7.687395@1306268645"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473722439,
    "wof:geomhash":"04aadc77fa7136fe72bfeb3aeb446b84",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1059009825,
    "wof:lastmodified":1473722439,
    "wof:name":"Franz Ryter Zweir\u00e4der",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.6873950958,
    46.6212425232,
    7.6873950958,
    46.6212425232
],
  "geometry": {"coordinates":[7.6873950958,46.6212425232],"type":"Point"}
}