{
  "id": 1059035595,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"5.1808700562,45.8973388672,5.1808700562,45.8973388672",
    "geom:latitude":45.897339,
    "geom:longitude":5.18087,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Emil Frey-strasse 70",
    "sg:city":"M\u00fcnchenstein",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit M\u00f6beln U Haushaltsgegenst\u00e4nden",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"4142",
    "sg:province":"Basel-Landschaft",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_207OsuKtha5wKPC6PFCKRV_45.897339_5.180870@1306268649"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473723728,
    "wof:geomhash":"8133f889eea987377eb012a718ed1271",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1059035595,
    "wof:lastmodified":1473723728,
    "wof:name":"Sardinha Carlos J.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    5.1808700562,
    45.8973388672,
    5.1808700562,
    45.8973388672
],
  "geometry": {"coordinates":[5.1808700562,45.8973388672],"type":"Point"}
}