{
  "id": 1075153685,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.2906999588,47.4518051147,8.2906999588,47.4518051147",
    "geom:latitude":47.451805,
    "geom:longitude":8.2907,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Trachtweg 1",
    "sg:city":"R\u00fcschlikon",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Innenarchitekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 56 493 40 40",
    "sg:postcode":"8803",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0XSWtbkadgd1VPRiNxFIbs_47.451805_8.290700@1306268703"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473743292,
    "wof:geomhash":"c8b15f8f7debe68b415fd62952a0c0cc",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075153685,
    "wof:lastmodified":1473743292,
    "wof:name":"Christian Aebli Innenarchitekt",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.2906999588,
    47.4518051147,
    8.2906999588,
    47.4518051147
],
  "geometry": {"coordinates":[8.2906999588,47.4518051147],"type":"Point"}
}