{
  "id": 1075392177,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.5465021133,47.3642730713,8.5465021133,47.3642730713",
    "geom:latitude":47.364273,
    "geom:longitude":8.546502,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Falkenstrasse 4",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"P\u00e9dicure",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 12517079",
    "sg:postcode":"8008",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        85799955,
        102063071
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0RVA94XR2qbvCjuTP66Ti4_47.364273_8.546502@1306268736"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473753688,
    "wof:geomhash":"42c22ef1cc780f863cf6232989e2d534",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "neighbourhood_id":85799955,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1075392177
        }
    ],
    "wof:id":1075392177,
    "wof:lastmodified":1473753688,
    "wof:name":"Verna Inhelder Kosmetik & P\u00e9dicure Studio 41",
    "wof:parent_id":85799955,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.5465021133,
    47.3642730713,
    8.5465021133,
    47.3642730713
],
  "geometry": {"coordinates":[8.5465021133,47.3642730713],"type":"Point"}
}