{
  "id": 1075198859,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.5242009163,47.01820755,7.5242009163,47.01820755",
    "geom:latitude":47.018208,
    "geom:longitude":7.524201,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Chemin De La Tourelle 6",
    "sg:city":"Gen\u00e8ve",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Internationale Organisationen mit Beh\u00f6rdecharakter Politische Vereinigungen",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"1209",
    "sg:province":"Gen\u00e8ve",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682381,
        85633051,
        85800023,
        102062861
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0GOH1zDMOfdVXvPVoayBhn_47.018208_7.524201@1306268709"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473745293,
    "wof:geomhash":"22750b07252e702b0d59192b4fc2e379",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062861,
            "neighbourhood_id":85800023,
            "region_id":85682381,
            "venue_id":1075198859
        }
    ],
    "wof:id":1075198859,
    "wof:lastmodified":1473745293,
    "wof:name":"Europ.f\u00f6deralistische Partei",
    "wof:parent_id":85800023,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.5242009163,
    47.01820755,
    7.5242009163,
    47.01820755
],
  "geometry": {"coordinates":[7.5242009163,47.01820755],"type":"Point"}
}