{
  "id": 1075229813,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"7.404665947,46.1833267212,7.404665947,46.1833267212",
    "geom:latitude":46.183327,
    "geom:longitude":7.404666,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "sg:address":"1987",
    "sg:city":"H\u00e9r\u00e9mence",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Landesverteidigung, Sozialversicherung \u00d6ffentliche Verwaltung",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 27 281 13 30",
    "sg:postcode":"1987",
    "sg:province":"Valais",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:brand_id":1125148953,
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0PsYeoGgNOuuRnWQ37hB99_46.183327_7.404666@1306268713"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473746727,
    "wof:geomhash":"56cddacf1c09449f27438b6d232fbcd2",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075229813,
    "wof:lastmodified":1510876477,
    "wof:name":"Centre De Protection Civile",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.404665947,
    46.1833267212,
    7.404665947,
    46.1833267212
],
  "geometry": {"coordinates":[7.404665947,46.1833267212],"type":"Point"}
}