{
  "id": 1075788093,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.142206192,46.2013053894,6.142206192,46.2013053894",
    "geom:latitude":46.201305,
    "geom:longitude":6.142206,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Th\u00e9\u00e2tre Bvd Du 12",
    "sg:city":"Gen\u00e8ve",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Wohnheime",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"1204",
    "sg:province":"Gen\u00e8ve",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85897661,
        102191581,
        404328283,
        85633051,
        101748445,
        102062917,
        85682291
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6f9dz69nMajF6lTQDRc4BN_46.201305_6.142206@1306268790"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473771550,
    "wof:geomhash":"8ec68fa52984cd73ca0e4a3186fc2b5c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062917,
            "localadmin_id":404328283,
            "locality_id":101748445,
            "neighbourhood_id":85897661,
            "region_id":85682291,
            "venue_id":1075788093
        }
    ],
    "wof:id":1075788093,
    "wof:lastmodified":1473771550,
    "wof:name":"Fondation Alfred Kern",
    "wof:parent_id":85897661,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.142206192,
    46.2013053894,
    6.142206192,
    46.2013053894
],
  "geometry": {"coordinates":[6.142206192,46.2013053894],"type":"Point"}
}