{
  "id": 1075750597,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.7642621994,47.4838829041,8.7642621994,47.4838829041",
    "geom:latitude":47.483883,
    "geom:longitude":8.764262,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"B\u00fcelhofstrasse 27",
    "sg:city":"Winterthur",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Vorschulen, Kinderg\u00e4rten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 52 233 12 11",
    "sg:postcode":"8405",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        85800039,
        102063055
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2zA4Tuq8NpwlXPXcAm1EeY_47.483883_8.764262@1306268785"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473769651,
    "wof:geomhash":"bb732960b5612f0cef58e12ad9f037d5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063055,
            "neighbourhood_id":85800039,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1075750597
        }
    ],
    "wof:id":1075750597,
    "wof:lastmodified":1473769651,
    "wof:name":"Kindergarten B\u00fcelhofstrasse",
    "wof:parent_id":85800039,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.7642621994,
    47.4838829041,
    8.7642621994,
    47.4838829041
],
  "geometry": {"coordinates":[8.7642621994,47.4838829041],"type":"Point"}
}