{
  "id": 1075014897,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.1425600052,47.1493453979,9.1425600052,47.1493453979",
    "geom:latitude":47.149345,
    "geom:longitude":9.14256,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Dorfstrasse 25",
    "sg:city":"Amden",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"G\u00fcterbef\u00f6rderung im Strassenverkehr Personenbef\u00f6rderung im Nahverkehr",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 79 416 19 22",
    "sg:postcode":"8873",
    "sg:province":"St. Gallen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5ycTKk9TLqSdAKK1Tt9xHr_47.149345_9.142560@1306268683"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473736516,
    "wof:geomhash":"af1929700a40d293141d4131ba1fc844",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075014897,
    "wof:lastmodified":1473736516,
    "wof:name":"Autobetrieb Weesen-amden Personen-g\u00fctertransporte",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.1425600052,
    47.1493453979,
    9.1425600052,
    47.1493453979
],
  "geometry": {"coordinates":[9.1425600052,47.1493453979],"type":"Point"}
}