{
  "id": 203025659,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.482124,47.442886,8.482124,47.442886",
    "geom:latitude":47.442886,
    "geom:longitude":8.482124,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"R\u00fcmlangerstrasse 9",
    "sg:city":"Watt",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Architekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 18713030",
    "sg:postcode":"8105",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        101854445,
        102062995,
        85862293
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_71iSNnXpuvGzb33zHgsnEz_47.442886_8.482124@1306268620"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"f9d870bf8b46135816b968e32fa975db",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062995,
            "locality_id":101854445,
            "neighbourhood_id":85862293,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":203025659
        }
    ],
    "wof:id":203025659,
    "wof:lastmodified":1466209692,
    "wof:name":"J\u00fcrg Frei Architekturb\u00fcro",
    "wof:parent_id":85862293,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.482124,
    47.442886,
    8.482124,
    47.442886
],
  "geometry": {"coordinates":[8.482124,47.442886],"type":"Point"}
}