{
  "id": 1075154195,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.6228294373,47.2792701721,8.6228294373,47.2792701721",
    "geom:latitude":47.27927,
    "geom:longitude":8.622829,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Im Sch\u00f6nacher 16",
    "sg:city":"Feldmeilen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Innenarchitekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 19233618",
    "sg:postcode":"8706",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0fJbf8zrlAjdZgnsGAvXxU_47.279270_8.622829@1306268703"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473743315,
    "wof:geomhash":"38bdbe420318dd0ea93c277780b1f075",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075154195,
    "wof:lastmodified":1473743315,
    "wof:name":"Richard Sp\u00f6gler Innenarchitektur",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.6228294373,
    47.2792701721,
    8.6228294373,
    47.2792701721
],
  "geometry": {"coordinates":[8.6228294373,47.2792701721],"type":"Point"}
}