{
  "id": 1074823085,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.31021595,47.0854949951,8.31021595,47.0854949951",
    "geom:latitude":47.085495,
    "geom:longitude":8.310216,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Hasliring 19 6032 Emmen. Postfach 531",
    "sg:city":"Emmen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"D\u00e4mmung gegen K\u00e4lte, W\u00e4rme, Schall U Ersch\u00fctterung Maler U Glasergewerbe",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 41 260 35 53",
    "sg:postcode":"6032",
    "sg:province":"Luzern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85862461,
        102191581,
        404328203,
        85633051,
        101748451,
        102062797,
        85682319
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5IEwiuUaivNZQDmwTUx9Vc_47.085495_8.310216@1306268657"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473726538,
    "wof:geomhash":"1e0822a88911e22ecade191a4b15c936",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062797,
            "localadmin_id":404328203,
            "locality_id":101748451,
            "neighbourhood_id":85862461,
            "region_id":85682319,
            "venue_id":1074823085
        }
    ],
    "wof:id":1074823085,
    "wof:lastmodified":1473726538,
    "wof:name":"Erismann Kurt Ag",
    "wof:parent_id":85862461,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.31021595,
    47.0854949951,
    8.31021595,
    47.0854949951
],
  "geometry": {"coordinates":[8.31021595,47.0854949951],"type":"Point"}
}