{
  "id": 1059039175,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.1412467957,46.1853752136,6.1412467957,46.1853752136",
    "geom:latitude":46.185375,
    "geom:longitude":6.141247,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Badenerstrasse 281",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit M\u00f6beln Innenarchitekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 22 342 64 64",
    "sg:postcode":"8003",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85862369,
        102191581,
        404328283,
        85633051,
        101748445,
        102062917,
        85682291
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_28aQeROARqC1KTrrIb3acU_46.185375_6.141247@1306268649"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473723894,
    "wof:geomhash":"6e768d031d0b831db28ee79711984ad9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062917,
            "localadmin_id":404328283,
            "locality_id":101748445,
            "neighbourhood_id":85862369,
            "region_id":85682291,
            "venue_id":1059039175
        }
    ],
    "wof:id":1059039175,
    "wof:lastmodified":1473723894,
    "wof:name":"Gian Marco Tuena Mobilier Contemp.cr\u00e9ation",
    "wof:parent_id":85862369,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.1412467957,
    46.1853752136,
    6.1412467957,
    46.1853752136
],
  "geometry": {"coordinates":[6.1412467957,46.1853752136],"type":"Point"}
}