{
  "id": 1075514405,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.7384881973,47.2359008789,8.7384881973,47.2359008789",
    "geom:latitude":47.235901,
    "geom:longitude":8.738488,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Sternenhaldenstrasse 19",
    "sg:city":"St\u00e4fa",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Sonstige Aktivit\u00e4ten der nicht-\u00e4rztlichen Medizinalberufe",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 19266639",
    "sg:postcode":"8712",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3GyB8fmtizWPCjpxlyv1ID_47.235901_8.738488@1306268753"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473759116,
    "wof:geomhash":"b07115b26088f4cc17228b1360ca1cd6",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075514405,
    "wof:lastmodified":1473759116,
    "wof:name":"Ursula Allemann Walder Atemtherapie",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.7384881973,
    47.2359008789,
    8.7384881973,
    47.2359008789
],
  "geometry": {"coordinates":[8.7384881973,47.2359008789],"type":"Point"}
}