{
  "id": 1075598705,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.2980709076,47.0517425537,8.2980709076,47.0517425537",
    "geom:latitude":47.051743,
    "geom:longitude":8.298071,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Gibraltarstrasse 34",
    "sg:city":"Luzern",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Tagesheime f\u00fcr Behinderte, gesch\u00fctzte Werkst\u00e4tten Wohnheime",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 41 240 06 24",
    "sg:postcode":"6003",
    "sg:province":"Luzern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682319,
        85633051,
        85862353,
        102062797
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6BRk9wNRKrFvPspWYqAnXW_47.051743_8.298071@1306268765"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473762661,
    "wof:geomhash":"0092b363aa5dcba50771e3107710dda8",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062797,
            "neighbourhood_id":85862353,
            "region_id":85682319,
            "venue_id":1075598705
        }
    ],
    "wof:id":1075598705,
    "wof:lastmodified":1473762661,
    "wof:name":"B\u00fcrozentrum F\u00fcr Behinderte",
    "wof:parent_id":85862353,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.2980709076,
    47.0517425537,
    8.2980709076,
    47.0517425537
],
  "geometry": {"coordinates":[8.2980709076,47.0517425537],"type":"Point"}
}