{
  "id": 1075176713,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.3837661743,47.5411758423,9.3837661743,47.5411758423",
    "geom:latitude":47.541176,
    "geom:longitude":9.383766,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Bucherstrasse 4",
    "sg:city":"Egnach",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Institutionen f\u00fcr Behinderte Tagesheime f\u00fcr Behinderte, gesch\u00fctzte Werkst\u00e4tten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 71 477 16 64",
    "sg:postcode":"9322",
    "sg:province":"Thurgau",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0fgpK3EWM4vy5TJVuWiT8H_47.541176_9.383766@1306268706"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744313,
    "wof:geomhash":"d212340e36425d10ccfcc8e36a174dcf",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075176713,
    "wof:lastmodified":1473744313,
    "wof:name":"Heim & Werkst\u00e4tte F\u00fcr Behinderte",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.3837661743,
    47.5411758423,
    9.3837661743,
    47.5411758423
],
  "geometry": {"coordinates":[9.3837661743,47.5411758423],"type":"Point"}
}