{
  "id": 1075239791,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.4809131622,47.3911094666,8.4809131622,47.3911094666",
    "geom:latitude":47.391109,
    "geom:longitude":8.480913,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Werdh\u00f6lzlistrasse 6 8048 Z\u00fcrich. Postfach",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Maler U Glasergewerbe",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"8052",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        102191581,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85799719
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2A0VFxmODLOlN3ijAjcYL7_47.391109_8.480913@1306268715"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473747136,
    "wof:geomhash":"88f091302aa2f5f6304e9f589e54ff4c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85799719,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1075239791
        }
    ],
    "wof:id":1075239791,
    "wof:lastmodified":1473747136,
    "wof:name":"Malergesch\u00e4ft Franco Penna",
    "wof:parent_id":85799719,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.4809131622,
    47.3911094666,
    8.4809131622,
    47.3911094666
],
  "geometry": {"coordinates":[8.4809131622,47.3911094666],"type":"Point"}
}