{
  "id": 203090251,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.604632,47.252647,8.604632,47.252647",
    "geom:latitude":47.252647,
    "geom:longitude":8.604632,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"H\u00f6henstrasse 2",
    "sg:city":"Horgen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Architekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 17261212",
    "sg:postcode":"8810",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        101854375,
        102062825
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2xCPXnYgI0lZJ5ZQw5dUSw_47.252647_8.604632@1306268621"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"d47ab1ea1b239c27dc137e29eee63e0b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062825,
            "locality_id":101854375,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":203090251
        }
    ],
    "wof:id":203090251,
    "wof:lastmodified":1466210978,
    "wof:name":"Ueli Geiger Architekturb\u00fcro",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.604632,
    47.252647,
    8.604632,
    47.252647
],
  "geometry": {"coordinates":[8.604632,47.252647],"type":"Point"}
}