{
  "id": 1075480045,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.7181463242,47.2436256409,8.7181463242,47.2436256409",
    "geom:latitude":47.243626,
    "geom:longitude":8.718146,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Im Grafen 23",
    "sg:city":"St\u00e4fa",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Sanit\u00e4r, Heizungs U L\u00fcftungsinstallation Sanit\u00e4rinstallation",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 19261915",
    "sg:postcode":"8712",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1yXBCGjbppXyvqB0K90HcN_47.243626_8.718146@1306268749"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473757603,
    "wof:geomhash":"5d3a81166fc1d6bfba7b392c13a40423",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075480045,
    "wof:lastmodified":1473757603,
    "wof:name":"Walter Stecher Nachf.s.stecher Sanit\u00e4r-heizung",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.7181463242,
    47.2436256409,
    8.7181463242,
    47.2436256409
],
  "geometry": {"coordinates":[8.7181463242,47.2436256409],"type":"Point"}
}