{
  "id": 1075154371,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.9109158516,46.4437294006,6.9109158516,46.4437294006",
    "geom:latitude":46.443729,
    "geom:longitude":6.910916,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rue Deux-fontaines",
    "sg:city":"Chernex",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Innenarchitekturb\u00fcros Innendekorationsateliers",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 21 964 62 32",
    "sg:postcode":"1822",
    "sg:province":"Vaud",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682325,
        85633051,
        85859519,
        102062833
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3z09eRcTj6TnGStUYQIUuF_46.443729_6.910916@1306268703"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473743323,
    "wof:geomhash":"36cee15fb8b45b95b7365ef2e18cba4c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062833,
            "neighbourhood_id":85859519,
            "region_id":85682325,
            "venue_id":1075154371
        }
    ],
    "wof:id":1075154371,
    "wof:lastmodified":1473743323,
    "wof:name":"Cr\u00e9d\u00e9c Fran\u00e7ois Grolimund Architecture D'int\u00e9rieur",
    "wof:parent_id":85859519,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.9109158516,
    46.4437294006,
    6.9109158516,
    46.4437294006
],
  "geometry": {"coordinates":[6.9109158516,46.4437294006],"type":"Point"}
}