{
  "id": 1075692135,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.9377150536,46.9951667786,6.9377150536,46.9951667786",
    "geom:latitude":46.995167,
    "geom:longitude":6.937715,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rue Du Vieux-ch\u00e2tel 2",
    "sg:city":"Neuch\u00e2tel",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Vereine Gemeinn\u00fctzige",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 32 725 39 49",
    "sg:postcode":"2000",
    "sg:province":"Neuch\u00e2tel",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4iSvlKVYgtfxZ6HCy1dKgj_46.995167_6.937715@1306268777"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473766851,
    "wof:geomhash":"632b9581f447c05d29777b4600abf38b",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075692135,
    "wof:lastmodified":1473766851,
    "wof:name":"Pro Filia Neuch\u00e2tel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.9377150536,
    46.9951667786,
    6.9377150536,
    46.9951667786
],
  "geometry": {"coordinates":[6.9377150536,46.9951667786],"type":"Point"}
}