{
  "id": 185716171,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.72445,47.242229,8.72445,47.242229",
    "geom:latitude":47.242229,
    "geom:longitude":8.72445,
    "iso:country":"CH",
    "sg:address":"Kronenstrasse 9",
    "sg:city":"St\u00e4fa",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Advokaturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 19281999",
    "sg:postcode":"8712",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        101876051,
        102062769
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3et7MYS9J0rPcGUuQViRpN_47.242229_8.724450@1306268611"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"4cfccb1d71971c7c106eb2438cb9e039",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062769,
            "locality_id":101876051,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":185716171
        }
    ],
    "wof:id":185716171,
    "wof:lastmodified":1449006838,
    "wof:name":"Isler Steffen Wyss Deplazes Anwaltsb\u00fcro",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [8.72445,47.242229,8.72445,47.242229],
  "geometry": {"coordinates":[8.72445,47.242229],"type":"Point"}
}