{
  "id": 1075075851,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.3112430573,46.9839439392,8.3112430573,46.9839439392",
    "geom:latitude":46.983944,
    "geom:longitude":8.311243,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rue Du Cornat 12 A",
    "sg:city":"Court\u00e9telle",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Herstellung von k\u00e4lte U lufttechnischen Erzeugnissen f\u00fcr gewerbliche Zwecke Installation von Heizung",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 79 640 36 36",
    "sg:postcode":"2852",
    "sg:province":"Jura",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682319,
        85633051,
        85862289,
        102062797
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0mZTkPGKhe9CG8tZSs6qVL_46.983944_8.311243@1306268691"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473739609,
    "wof:geomhash":"5931f09df3ffefee30f394be20942f0c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062797,
            "neighbourhood_id":85862289,
            "region_id":85682319,
            "venue_id":1075075851
        }
    ],
    "wof:id":1075075851,
    "wof:lastmodified":1473739609,
    "wof:name":"Matheis K\u00e4lte-klimatechnik",
    "wof:parent_id":85862289,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.3112430573,
    46.9839439392,
    8.3112430573,
    46.9839439392
],
  "geometry": {"coordinates":[8.3112430573,46.9839439392],"type":"Point"}
}