{
  "id": 1074822469,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.2720069885,47.0884017944,8.2720069885,47.0884017944",
    "geom:latitude":47.088402,
    "geom:longitude":8.272007,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"M\u00fchlematt 17",
    "sg:city":"Emmenbr\u00fccke",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"D\u00e4mmung gegen K\u00e4lte, W\u00e4rme, Schall U Ersch\u00fctterung",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 41 280 60 36",
    "sg:postcode":"6020",
    "sg:province":"Luzern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85859525,
        102191581,
        404328203,
        85633051,
        101748451,
        102062797,
        85682319
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4y1BgULBtfnHg0NQgD0h8V_47.088402_8.272007@1306268657"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473726512,
    "wof:geomhash":"bca55b032426f2ed53b399eb88f532ef",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062797,
            "localadmin_id":404328203,
            "locality_id":101748451,
            "neighbourhood_id":85859525,
            "region_id":85682319,
            "venue_id":1074822469
        }
    ],
    "wof:id":1074822469,
    "wof:lastmodified":1473726512,
    "wof:name":"Walter Ineichen Isolierungen",
    "wof:parent_id":85859525,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.2720069885,
    47.0884017944,
    8.2720069885,
    47.0884017944
],
  "geometry": {"coordinates":[8.2720069885,47.0884017944],"type":"Point"}
}