{
  "id": 1075514393,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.1331110001,46.9248886108,7.1331110001,46.9248886108",
    "geom:latitude":46.924889,
    "geom:longitude":7.133111,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Fischerg\u00e4sslein 33",
    "sg:city":"Murten",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Sonstige Aktivit\u00e4ten der nicht-\u00e4rztlichen Medizinalberufe",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 26 670 21 81",
    "sg:postcode":"3280",
    "sg:province":"Fribourg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_64fAKmFfkUUXw8f23Op2lq_46.924889_7.133111@1306268753"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473759116,
    "wof:geomhash":"70269dc0bd9c629c8bb67a15d69dff2f",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075514393,
    "wof:lastmodified":1473759116,
    "wof:name":"Ueli Lang Massagen & Atemgymnastik",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.1331110001,
    46.9248886108,
    7.1331110001,
    46.9248886108
],
  "geometry": {"coordinates":[7.1331110001,46.9248886108],"type":"Point"}
}