{
  "id": 202950951,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.640888,47.369236,8.640888,47.369236",
    "geom:latitude":47.369236,
    "geom:longitude":8.640888,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Unterer Rain 3",
    "sg:city":"F\u00e4llanden",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Architekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 18250280",
    "sg:postcode":"8117",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        102062933,
        85800653
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6GyIG65dY5OJw9z2eLmLpf_47.369236_8.640888@1306268620"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"98e708aaeb19bed10d2be0bd000a4a18",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062933,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":85800653,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":202950951
        }
    ],
    "wof:id":202950951,
    "wof:lastmodified":1466212410,
    "wof:name":"Atelier Am Unteren Rain Hans Diener & Franz A.m\u00fcller",
    "wof:parent_id":85800653,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.640888,
    47.369236,
    8.640888,
    47.369236
],
  "geometry": {"coordinates":[8.640888,47.369236],"type":"Point"}
}