{
  "id": 1075176633,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.3986840248,47.1884536743,7.3986840248,47.1884536743",
    "geom:latitude":47.188454,
    "geom:longitude":7.398684,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Riedernstrasse 8",
    "sg:city":"Grenchen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Institutionen f\u00fcr Behinderte Tagesheime f\u00fcr Behinderte, gesch\u00fctzte Werkst\u00e4tten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 32 645 19 92",
    "sg:postcode":"2540",
    "sg:province":"Solothurn",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_67UBXxESXxQlz4cM1Gq9gs_47.188454_7.398684@1306268706"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744310,
    "wof:geomhash":"b252b3db8ae3cfaace07f498ad2056f4",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075176633,
    "wof:lastmodified":1473744310,
    "wof:name":"Besch\u00e4ftigungsst\u00e4tte F\u00fcr Schwerbehinderte",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.3986840248,
    47.1884536743,
    7.3986840248,
    47.1884536743
],
  "geometry": {"coordinates":[7.3986840248,47.1884536743],"type":"Point"}
}