{
  "id": 1075556127,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.9310851097,46.9903335571,6.9310851097,46.9903335571",
    "geom:latitude":46.990334,
    "geom:longitude":6.931085,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Treille Rue De La 9",
    "sg:city":"Neuch\u00e2tel",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Sonstiges Versicherungsgewerbe",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 32 727 60 61",
    "sg:postcode":"2000",
    "sg:province":"Neuch\u00e2tel",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_63RsGLIIEoBEyR0U4I2fLy_46.990334_6.931085@1306268759"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473760842,
    "wof:geomhash":"8f30238fc3b842663414500e9a9f5ff7",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075556127,
    "wof:lastmodified":1473760842,
    "wof:name":"Mobili\u00e8re Suisse, Soci\u00e9t\u00e9 D'assurances, Agence G\u00e9n\u00e9rale De Neuch\u00e2tel, Praz Pierre-andr\u00e9",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.9310851097,
    46.9903335571,
    6.9310851097,
    46.9903335571
],
  "geometry": {"coordinates":[6.9310851097,46.9903335571],"type":"Point"}
}