{
  "id": 1075704735,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.5727443695,47.4139823914,8.5727443695,47.4139823914",
    "geom:latitude":47.413982,
    "geom:longitude":8.572744,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Aemmerliweg 8",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Verlagsgewerbe, Druckgewerbe,Vervielf\u00e4ltigung von bespielten Ton, Bild U Datentr\u00e4gern",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 76 390 02 25",
    "sg:postcode":"8050",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        102191581,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85800373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0tUTDbyii8fsxXdOE0EkBs_47.413982_8.572744@1306268779"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473767471,
    "wof:geomhash":"db457a29687864bc6868b9faf3dd2d0f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85800373,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1075704735
        }
    ],
    "wof:id":1075704735,
    "wof:lastmodified":1473767471,
    "wof:name":"Jeannette`s Fotolabor Schwarz-weiss Fotolabor",
    "wof:parent_id":85800373,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.5727443695,
    47.4139823914,
    8.5727443695,
    47.4139823914
],
  "geometry": {"coordinates":[8.5727443695,47.4139823914],"type":"Point"}
}