{
  "id": 1075769221,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.549539566,47.399520874,8.549539566,47.399520874",
    "geom:latitude":47.399521,
    "geom:longitude":8.54954,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"8057 Z\u00fcrich. Postfach 223",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Wirtschafts- and Arbeitgeberverb\u00e4nde",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 71 364 33 22",
    "sg:postcode":"8057",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        85800463,
        102063071
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5zYzKB7dGRiDoVxXZunnhB_47.399521_8.549540@1306268788"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473770531,
    "wof:geomhash":"607eeaddd3ae104050606c1177e7d142",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "neighbourhood_id":85800463,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1075769221
        }
    ],
    "wof:id":1075769221,
    "wof:lastmodified":1473770531,
    "wof:name":"Schweizerischer Texterverband",
    "wof:parent_id":85800463,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.549539566,
    47.399520874,
    8.549539566,
    47.399520874
],
  "geometry": {"coordinates":[8.549539566,47.399520874],"type":"Point"}
}