{
  "id": 185747995,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.535162,47.363663,8.535162,47.363663",
    "geom:latitude":47.363663,
    "geom:longitude":8.535162,
    "iso:country":"CH",
    "sg:address":"Genferstrasse 2",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Advokaturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 12017733",
    "sg:postcode":"8002",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        102063071,
        85799955
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2tiaZFFBH2GF9baFVRailn_47.363663_8.535162@1306268611"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"cc98d740d39920da920ea219e12125fc",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":85799955,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":185747995
        }
    ],
    "wof:id":185747995,
    "wof:lastmodified":1449006906,
    "wof:name":"Werder & Schaub Advokaturb\u00fcro",
    "wof:parent_id":85799955,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [8.535162,47.363663,8.535162,47.363663],
  "geometry": {"coordinates":[8.535162,47.363663],"type":"Point"}
}