{
  "id": 202800417,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.81111,46.53894,6.81111,46.53894",
    "geom:latitude":46.53894,
    "geom:longitude":6.81111,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"R\u00e9sid.la Villageoise",
    "sg:city":"Pal\u00e9zieux-gare",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Architektur U Ingenieurb\u00fcros Architekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 21 907 88 60",
    "sg:postcode":"1607",
    "sg:province":"Vaud",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633051,
        85682325
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7jfu9mQu9H6jZOyySy3jmN_46.538940_6.811110@1306268619"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"23ade950e1e8755dd470e4fe52dc8641",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682325,
            "venue_id":202800417
        }
    ],
    "wof:id":202800417,
    "wof:lastmodified":1466211523,
    "wof:name":"Atelier D'architecture Gilli\u00e8ron Sa",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.81111,
    46.53894,
    6.81111,
    46.53894
],
  "geometry": {"coordinates":[6.81111,46.53894],"type":"Point"}
}