{
  "id": 253131829,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.450224,47.277199,8.450224,47.277199",
    "geom:latitude":47.277199,
    "geom:longitude":8.450224,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"T\u00f6sstalstrasse 23",
    "sg:city":"Wila",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit Brot, Back U S\u00fcsswaren",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 17603232",
    "sg:postcode":"8492",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        101854379,
        102062775
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3U28fImyEi9R1eZHZZJtFX_47.277199_8.450224@1306268642"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"45584701eb184e0f61afdbd3dadb43ce",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062775,
            "locality_id":101854379,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":253131829
        }
    ],
    "wof:id":253131829,
    "wof:lastmodified":1466210286,
    "wof:name":"Andreas Iten B\u00e4ckerei-konditorei",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.450224,
    47.277199,
    8.450224,
    47.277199
],
  "geometry": {"coordinates":[8.450224,47.277199],"type":"Point"}
}