{
  "id": 203061293,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.54424,47.371635,8.54424,47.371635",
    "geom:latitude":47.371635,
    "geom:longitude":8.54424,
    "iso:country":"CH",
    "sg:address":"Napfgasse 3",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Architekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 12524422",
    "sg:postcode":"8001",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85799981
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_728eI33PKD4UTXAUzPjHW2_47.371635_8.544240@1306268620"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"0000d3e0835f9f62dbb70914b3711b15",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85799981,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":203061293
        }
    ],
    "wof:id":203061293,
    "wof:lastmodified":1449026333,
    "wof:name":"Peter Steiger Architekturb\u00fcro",
    "wof:parent_id":85799981,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [8.54424,47.371635,8.54424,47.371635],
  "geometry": {"coordinates":[8.54424,47.371635],"type":"Point"}
}