{
  "id": 1075176629,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.5544700623,47.1860160828,7.5544700623,47.1860160828",
    "geom:latitude":47.186016,
    "geom:longitude":7.55447,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Bl\u00fcmlisalpstrasse 10a",
    "sg:city":"Biberist",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Institutionen f\u00fcr Behinderte Tagesheime f\u00fcr Behinderte, gesch\u00fctzte Werkst\u00e4tten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 32 622 35 36",
    "sg:postcode":"4562",
    "sg:province":"Solothurn",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1HQOhl6UBtNbRT1A1QroJc_47.186016_7.554470@1306268706"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744310,
    "wof:geomhash":"9d930773e62069602bb20a8c346f276a",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075176629,
    "wof:lastmodified":1473744310,
    "wof:name":"Besch\u00e4ftigungsgruppe F\u00fcr K\u00f6rperbehinderte Erwachsene",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.5544700623,
    47.1860160828,
    7.5544700623,
    47.1860160828
],
  "geometry": {"coordinates":[7.5544700623,47.1860160828],"type":"Point"}
}