{
  "id": 185905819,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "addr:full":"Talackerstrasse 89 Winterthur Z\u00fcrich 8404",
    "addr:housenumber":"89",
    "addr:postcode":"8404",
    "addr:street":"Talackerstrasse",
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.752022,47.501286,8.752022,47.501286",
    "geom:latitude":47.501286,
    "geom:longitude":8.752022,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Talackerstrasse 89",
    "sg:city":"Winterthur",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Aktivit\u00e4ten der Generalunternehmen im Baugewerbe Architekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 52 242 75 27",
    "sg:postcode":"8404",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        102063055,
        85800039
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4eeoQ0YDG2tcCUKcJRg7Rd_47.501286_8.752022@1306268612"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"c875c7ee5fdf8175f4110cdc3e083d50",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063055,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":85800039,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":185905819
        }
    ],
    "wof:id":185905819,
    "wof:lastmodified":1473798243,
    "wof:name":"Bednar & Albisetti Architekturb\u00fcro",
    "wof:parent_id":85800039,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.752022,
    47.501286,
    8.752022,
    47.501286
],
  "geometry": {"coordinates":[8.752022,47.501286],"type":"Point"}
}