{
  "id": 1075217421,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.5406160355,47.3692207336,8.5406160355,47.3692207336",
    "geom:latitude":47.369221,
    "geom:longitude":8.540616,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Fraum\u00fcnsterstrasse 25",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Korrespondenz U Nachrichtenb\u00fcros, selbst\u00e4ndige Journalisten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"8001",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        85799955,
        102063071
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4qrrqnGVeH0i8WCRkzfsVl_47.369221_8.540616@1306268712"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473746202,
    "wof:geomhash":"aad11e4c41d3e3f6c4d3ac2575f99e5c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "neighbourhood_id":85799955,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1075217421
        }
    ],
    "wof:id":1075217421,
    "wof:lastmodified":1473746202,
    "wof:name":"Ardopress Jacques O. Pelichet",
    "wof:parent_id":85799955,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.5406160355,
    47.3692207336,
    8.5406160355,
    47.3692207336
],
  "geometry": {"coordinates":[8.5406160355,47.3692207336],"type":"Point"}
}