{
  "id": 1059010125,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.9491591454,47.3639984131,7.9491591454,47.3639984131",
    "geom:latitude":47.363998,
    "geom:longitude":7.949159,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Gartenstrasse 2",
    "sg:city":"Oberg\u00f6sgen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit Fahrr\u00e4dern Handel mit Motorr\u00e4dern, Teilen U Zubeh\u00f6r Instandhaltung U Reparatur von ",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 62 295 20 19",
    "sg:postcode":"4653",
    "sg:province":"Solothurn",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5GdBsEMO5InaD1PJ8bsQ3t_47.363998_7.949159@1306268645"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473722456,
    "wof:geomhash":"a4a4385d5b8b42883920728c75f84975",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1059010125,
    "wof:lastmodified":1473722456,
    "wof:name":"Kurt Rohr Velos-motos",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.9491591454,
    47.3639984131,
    7.9491591454,
    47.3639984131
],
  "geometry": {"coordinates":[7.9491591454,47.3639984131],"type":"Point"}
}