{
  "id": 1075176803,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.6508302689,46.8718147278,8.6508302689,46.8718147278",
    "geom:latitude":46.871815,
    "geom:longitude":8.65083,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Idastrasse 8",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Institutionen f\u00fcr Behinderte Tagesheime f\u00fcr Behinderte, gesch\u00fctzte Werkst\u00e4tten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 41 870 08 55",
    "sg:postcode":"8003",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0xZLwo5GVubVV1g91f4crA_46.871815_8.650830@1306268706"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744317,
    "wof:geomhash":"5540860ac3116f060c98346e1a3c6b86",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075176803,
    "wof:lastmodified":1473744317,
    "wof:name":"Urnerische Eingliederungs-& Arbeitswerkst.f\u00fcr Behinderte",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.6508302689,
    46.8718147278,
    8.6508302689,
    46.8718147278
],
  "geometry": {"coordinates":[8.6508302689,46.8718147278],"type":"Point"}
}