{
  "id": 1074808001,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.5902462006,47.544631958,7.5902462006,47.544631958",
    "geom:latitude":47.544632,
    "geom:longitude":7.590246,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"G\u00fcterstrasse 151",
    "sg:city":"Basel",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detektivb\u00fcros U \u00dcberwachung",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"4051",
    "sg:province":"Basel-Stadt",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85799681,
        102191581,
        404328241,
        85633051,
        101748459,
        102062895,
        85682297
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4NyzjcX2PTKumNtXKUfiC1_47.544632_7.590246@1306268655"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473725780,
    "wof:geomhash":"e1290d0abaebcd0a5c608759c748a6f3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062895,
            "localadmin_id":404328241,
            "locality_id":101748459,
            "neighbourhood_id":85799681,
            "region_id":85682297,
            "venue_id":1074808001
        }
    ],
    "wof:id":1074808001,
    "wof:lastmodified":1473725780,
    "wof:name":"V.i.d. Vereinigung International T\u00e4tiger Privat-detektive",
    "wof:parent_id":85799681,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.5902462006,
    47.544631958,
    7.5902462006,
    47.544631958
],
  "geometry": {"coordinates":[7.5902462006,47.544631958],"type":"Point"}
}