{
  "id": 1074821971,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.4191241264,46.9392471313,7.4191241264,46.9392471313",
    "geom:latitude":46.939247,
    "geom:longitude":7.419124,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Sonneggring 10",
    "sg:city":"Bern",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"D\u00e4mmung gegen K\u00e4lte, W\u00e4rme, Schall U Ersch\u00fctterung",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 31 371 65 37",
    "sg:postcode":"3008",
    "sg:province":"Bern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85800205,
        102191581,
        404567985,
        85633051,
        101748453,
        102062861,
        85682381
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1aIKXLjA2aidP4nt0VFJTI_46.939247_7.419124@1306268657"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473726486,
    "wof:geomhash":"6dd68e2f40aab418d73145f498cdae5c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062861,
            "localadmin_id":404567985,
            "locality_id":101748453,
            "neighbourhood_id":85800205,
            "region_id":85682381,
            "venue_id":1074821971
        }
    ],
    "wof:id":1074821971,
    "wof:lastmodified":1473726486,
    "wof:name":"Isolierungen Himerio Pereira",
    "wof:parent_id":85800205,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.4191241264,
    46.9392471313,
    7.4191241264,
    46.9392471313
],
  "geometry": {"coordinates":[7.4191241264,46.9392471313],"type":"Point"}
}