{
  "id": 1059010649,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.038356781,47.0844841003,8.038356781,47.0844841003",
    "geom:latitude":47.084484,
    "geom:longitude":8.038357,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Willisauerstrasse 6",
    "sg:city":"Menznau",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit Fahrr\u00e4dern Handel mit Motorr\u00e4dern, Teilen U Zubeh\u00f6r Instandhaltung U Reparatur von ",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 41 493 16 59",
    "sg:postcode":"6122",
    "sg:province":"Luzern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2bDDlVFarhFiRpcRUPzt7S_47.084484_8.038357@1306268646"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473722481,
    "wof:geomhash":"be3aece47509bc13325936c5709b2fef",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1059010649,
    "wof:lastmodified":1473722481,
    "wof:name":"Velo-huus Thomas Felder",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.038356781,
    47.0844841003,
    8.038356781,
    47.0844841003
],
  "geometry": {"coordinates":[8.038356781,47.0844841003],"type":"Point"}
}