{
  "id": 1059038185,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.2829518318,47.2367248535,7.2829518318,47.2367248535",
    "geom:latitude":47.236725,
    "geom:longitude":7.282952,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rue Principale 49",
    "sg:city":"B\u00e9vilard",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit M\u00f6beln Detailhandel mit M\u00f6beln U Haushaltsgegenst\u00e4nden",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 32 492 19 25",
    "sg:postcode":"2735",
    "sg:province":"Bern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0rRY6hYAlgiI9YfkJLo8LD_47.236725_7.282952@1306268649"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473723841,
    "wof:geomhash":"4a4d7e0184443d74a36e1a7fc021e920",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1059038185,
    "wof:lastmodified":1473723841,
    "wof:name":"Inter-confort Sa",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.2829518318,
    47.2367248535,
    7.2829518318,
    47.2367248535
],
  "geometry": {"coordinates":[7.2829518318,47.2367248535],"type":"Point"}
}