{
  "id": 1075754445,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"9.242688179,47.4113616943,9.242688179,47.4113616943",
    "geom:latitude":47.411362,
    "geom:longitude":9.242688,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "sg:address":"B\u00f6ckterstrasse 18",
    "sg:city":"Th\u00fcrnen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Vorschulen, Kinderg\u00e4rten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 71 385 80 55",
    "sg:postcode":"4441",
    "sg:province":"Basel-Landschaft",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:brand_id":1125148719,
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4WhazGef7AHQbgH3TOagjo_47.411362_9.242688@1306268786"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473769817,
    "wof:geomhash":"fe3ae1e85dd04859caf3bb1cfb5385ed",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075754445,
    "wof:lastmodified":1511320460,
    "wof:name":"Kindergarten",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.242688179,
    47.4113616943,
    9.242688179,
    47.4113616943
],
  "geometry": {"coordinates":[9.242688179,47.4113616943],"type":"Point"}
}