{
  "id": 1075229285,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.2059412003,46.3594551086,6.2059412003,46.3594551086",
    "geom:latitude":46.359455,
    "geom:longitude":6.205941,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rue Du Grand-pr\u00e9 25",
    "sg:city":"Crans-pr\u00e8s-c\u00e9ligny",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Landesverteidigung, Sozialversicherung \u00d6ffentliche Verwaltung",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 22 776 26 48",
    "sg:postcode":"1299",
    "sg:province":"Vaud",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_69Q0cGTqCl7qiRYqezoAey_46.359455_6.205941@1306268713"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473746708,
    "wof:geomhash":"e9b942b8335c15c3a289c109ef3ec210",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075229285,
    "wof:lastmodified":1473746708,
    "wof:name":"Administration Communale Protection Civile",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.2059412003,
    46.3594551086,
    6.2059412003,
    46.3594551086
],
  "geometry": {"coordinates":[6.2059412003,46.3594551086],"type":"Point"}
}