{
  "id": 1075176595,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.524810791,47.1698150635,7.524810791,47.1698150635",
    "geom:latitude":47.169815,
    "geom:longitude":7.524811,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Alte Schmitte 2",
    "sg:city":"Lohn-ammannsegg",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Institutionen f\u00fcr Behinderte Tagesheime f\u00fcr Behinderte, gesch\u00fctzte Werkst\u00e4tten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 32 677 24 27",
    "sg:postcode":"4573",
    "sg:province":"Solothurn",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3Z7N5GDHmoaoPq4Xq8kefv_47.169815_7.524811@1306268706"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744309,
    "wof:geomhash":"ccc6db2188723c7fde0a27fe225799ea",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075176595,
    "wof:lastmodified":1473744309,
    "wof:name":"Alte Schmitte Wohnheim M.besch\u00e4ftigungsst.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.524810791,
    47.1698150635,
    7.524810791,
    47.1698150635
],
  "geometry": {"coordinates":[7.524810791,47.1698150635],"type":"Point"}
}