{
  "id": 253156567,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.854554,47.195431,8.854554,47.195431",
    "geom:latitude":47.195431,
    "geom:longitude":8.854554,
    "iso:country":"CH",
    "sg:address":"Kulmerhof 571",
    "sg:city":"Oberkulm",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit Brot, Back U S\u00fcsswaren",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 55 442 12 83",
    "sg:postcode":"5727",
    "sg:province":"Aargau",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682305,
        85633051,
        101854015,
        102062927
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5Ml9sy7oVD1rHyIasbAQTN_47.195431_8.854554@1306268642"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"7951cdda2df693203ffe3481240d37eb",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062927,
            "locality_id":101854015,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682305,
            "venue_id":253156567
        }
    ],
    "wof:id":253156567,
    "wof:lastmodified":1449063400,
    "wof:name":"B\u00e4hler Fredy, B\u00e4ckerei-konditorei Mit Caf\u00e9",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [8.854554,47.195431,8.854554,47.195431],
  "geometry": {"coordinates":[8.854554,47.195431],"type":"Point"}
}