{
  "id": 1075474561,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.5604228973,46.9718856812,9.5604228973,46.9718856812",
    "geom:latitude":46.971886,
    "geom:longitude":9.560423,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Sedelstrasse 1",
    "sg:city":"Emmenbr\u00fccke",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Sanit\u00e4r, Heizungs U L\u00fcftungsinstallation",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"6020",
    "sg:province":"Luzern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_47pCyEwCRe2NfZ62GHz4bI_46.971886_9.560423@1306268748"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473757312,
    "wof:geomhash":"ef57d7b9d1c032ede644d5825b29ca0a",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075474561,
    "wof:lastmodified":1473757312,
    "wof:name":"Bade-tech-montage, Schleich M.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.5604228973,
    46.9718856812,
    9.5604228973,
    46.9718856812
],
  "geometry": {"coordinates":[9.5604228973,46.9718856812],"type":"Point"}
}