{
  "id": 1075226099,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.1404337883,46.1848678589,6.1404337883,46.1848678589",
    "geom:latitude":46.184868,
    "geom:longitude":6.140434,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Talackerstrasse 2",
    "sg:city":"Uster",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"K\u00fcnstlerische U schriftstellerische T\u00e4tigkeiten U Darbietungen",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"8610",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85862369,
        102191581,
        404328283,
        85633051,
        101748445,
        102062917,
        85682291
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7HfaHBgXs6I4LkEj97sVbr_46.184868_6.140434@1306268713"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473746579,
    "wof:geomhash":"8aafd0f6f380c9e4655a0246da59258f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062917,
            "localadmin_id":404328283,
            "locality_id":101748445,
            "neighbourhood_id":85862369,
            "region_id":85682291,
            "venue_id":1075226099
        }
    ],
    "wof:id":1075226099,
    "wof:lastmodified":1473746579,
    "wof:name":"El-sa\u00efd Sa\u00efd",
    "wof:parent_id":85862369,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.1404337883,
    46.1848678589,
    6.1404337883,
    46.1848678589
],
  "geometry": {"coordinates":[6.1404337883,46.1848678589],"type":"Point"}
}