{
  "id": 1075222475,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.535738945,47.3722496033,8.535738945,47.3722496033",
    "geom:latitude":47.37225,
    "geom:longitude":8.535739,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"N\u00fcschelerstrasse 31",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Kultur\u00e4mter",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 12165111",
    "sg:postcode":"8001",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        102191581,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85799725
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3uu3AgI7ln1711SBsW4dBu_47.372250_8.535739@1306268712"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473746417,
    "wof:geomhash":"bf031bb6fd157d776e773eb8ffeb6a96",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85799725,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1075222475
        }
    ],
    "wof:id":1075222475,
    "wof:lastmodified":1473746417,
    "wof:name":"Denkmalpflege Stadt Z\u00fcrich",
    "wof:parent_id":85799725,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.535738945,
    47.3722496033,
    8.535738945,
    47.3722496033
],
  "geometry": {"coordinates":[8.535738945,47.3722496033],"type":"Point"}
}