{
  "id": 1075217871,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.2355098724,46.3824462891,6.2355098724,46.3824462891",
    "geom:latitude":46.382446,
    "geom:longitude":6.23551,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Leimenstrasse 46",
    "sg:city":"Basel",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Korrespondenz U Nachrichtenb\u00fcros Korrespondenz U Nachrichtenb\u00fcros, selbst\u00e4ndige Journalisten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 22 361 28 30",
    "sg:postcode":"4051",
    "sg:province":"Basel-Stadt",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2lQ8fYVKmCLf9w5soC6P6J_46.382446_6.235510@1306268712"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473746220,
    "wof:geomhash":"01505a6b129b323cdb600cb055fde7da",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075217871,
    "wof:lastmodified":1473746220,
    "wof:name":"Ams-diffusion Monsieur Charles-f.p\u00e9coud",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.2355098724,
    46.3824462891,
    6.2355098724,
    46.3824462891
],
  "geometry": {"coordinates":[6.2355098724,46.3824462891],"type":"Point"}
}