{
  "id": 1075176141,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.0143651962,46.3349304199,8.0143651962,46.3349304199",
    "geom:latitude":46.33493,
    "geom:longitude":8.014365,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"3982",
    "sg:city":"Bitsch",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Institutionen f\u00fcr Behinderte Institutionen f\u00fcr psychosoziale F\u00e4lle",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 27 927 29 26",
    "sg:postcode":"3982",
    "sg:province":"Valais",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1FbjVLD7eQB8wGb66i9qu9_46.334930_8.014365@1306268706"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744292,
    "wof:geomhash":"9dde3b954f011c040d7c61a619f113fb",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075176141,
    "wof:lastmodified":1473744292,
    "wof:name":"Eingliederungs-& Dauerwerkst\u00e4tten",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.0143651962,
    46.3349304199,
    8.0143651962,
    46.3349304199
],
  "geometry": {"coordinates":[8.0143651962,46.3349304199],"type":"Point"}
}