{
  "id": 185678105,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.534115,47.364887,8.534115,47.364887",
    "geom:latitude":47.364887,
    "geom:longitude":8.534115,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Genferstrasse 23 8002 Z\u00fcrich. Postfach",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Advokaturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 12013244",
    "sg:postcode":"8027",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85799687,
        85799955
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2HHw4f8kOJios8TKL83k2L_47.364887_8.534115@1306268610"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"2d415e56e6ddb00a10b1f6d6a2d985a7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85799687,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":185678105
        },
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":85799955,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":185678105
        }
    ],
    "wof:id":185678105,
    "wof:lastmodified":1466210899,
    "wof:name":"Armin Neiger Advokaturb\u00fcro",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.534115,
    47.364887,
    8.534115,
    47.364887
],
  "geometry": {"coordinates":[8.534115,47.364887],"type":"Point"}
}