{
  "id": 1075788271,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.1445908546,46.1898880005,6.1445908546,46.1898880005",
    "geom:latitude":46.189888,
    "geom:longitude":6.144591,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Verte Rue 11 1205 Gen\u00e8ve. Postfach",
    "sg:city":"Gen\u00e8ve",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Wohnheime",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"1205",
    "sg:province":"Gen\u00e8ve",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85862369,
        102191581,
        404328283,
        85633051,
        101748445,
        102062917,
        85682291
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0CyZSKhPxXOzYukwVdYW40_46.189888_6.144591@1306268790"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473771558,
    "wof:geomhash":"385e627a3313c3fd984d4fcba7cc00c8",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062917,
            "localadmin_id":404328283,
            "locality_id":101748445,
            "neighbourhood_id":85862369,
            "region_id":85682291,
            "venue_id":1075788271
        }
    ],
    "wof:id":1075788271,
    "wof:lastmodified":1473771558,
    "wof:name":"F\u00e9d\u00e9ration Genevoise D'associations De Personnes Handicap\u00e9es Et De Leurs Proches",
    "wof:parent_id":85862369,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.1445908546,
    46.1898880005,
    6.1445908546,
    46.1898880005
],
  "geometry": {"coordinates":[6.1445908546,46.1898880005],"type":"Point"}
}