{
  "id": 1075177437,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.3009309769,47.0460128784,8.3009309769,47.0460128784",
    "geom:latitude":47.046013,
    "geom:longitude":8.300931,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Vonmattstrasse 52",
    "sg:city":"Luzern",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Institutionen f\u00fcr psychosoziale F\u00e4lle Tagesheime f\u00fcr Behinderte, gesch\u00fctzte Werkst\u00e4tten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 41 240 52 82",
    "sg:postcode":"6003",
    "sg:province":"Luzern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682319,
        85633051,
        85862353,
        102062797
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6LDFGGpoD9NmFFtuJ5kEcn_47.046013_8.300931@1306268706"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744341,
    "wof:geomhash":"51b11cea8110e73ba462580044d9ac90",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062797,
            "neighbourhood_id":85862353,
            "region_id":85682319,
            "venue_id":1075177437
        }
    ],
    "wof:id":1075177437,
    "wof:lastmodified":1473744341,
    "wof:name":"Wohnheim F\u00fcr Psychischkranke S\u00e4li",
    "wof:parent_id":85862353,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.3009309769,
    47.0460128784,
    8.3009309769,
    47.0460128784
],
  "geometry": {"coordinates":[8.3009309769,47.0460128784],"type":"Point"}
}