{
  "id": 1074823133,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.1181740761,46.9293556213,7.1181740761,46.9293556213",
    "geom:latitude":46.929356,
    "geom:longitude":7.118174,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Franz\u00f6sische Kirchgasse 12",
    "sg:city":"Murten",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"D\u00e4mmung gegen K\u00e4lte, W\u00e4rme, Schall U Ersch\u00fctterung Malerei",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 26 670 22 72",
    "sg:postcode":"3280",
    "sg:province":"Fribourg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7FDTT5ZjHaaoo6A4DJeJFQ_46.929356_7.118174@1306268657"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473726540,
    "wof:geomhash":"182a7be4252dd4f116ae76ca7101e1ce",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1074823133,
    "wof:lastmodified":1473726540,
    "wof:name":"Fredi Fasnacht Malergesch\u00e4ft & Isolierungen",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.1181740761,
    46.9293556213,
    7.1181740761,
    46.9293556213
],
  "geometry": {"coordinates":[7.1181740761,46.9293556213],"type":"Point"}
}