{
  "id": 203168365,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.282712,47.236618,7.282712,47.236618",
    "geom:latitude":47.236618,
    "geom:longitude":7.282712,
    "iso:country":"CH",
    "sg:address":"La Prou 81",
    "sg:city":"Malleray",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Arztpraxen",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 32 492 18 21",
    "sg:postcode":"2735",
    "sg:province":"Bern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633051,
        85682381
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4hreJehcVk6RL7izbhCXCz_47.236618_7.282712@1306268621"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"630f65a0510256818c29edbaca9774e6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682381,
            "venue_id":203168365
        }
    ],
    "wof:id":203168365,
    "wof:lastmodified":1449025926,
    "wof:name":"Dr M\u00e9d. Daniel Neveceral M\u00e9decin G\u00e9n\u00e9raliste",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [7.282712,47.236618,7.282712,47.236618],
  "geometry": {"coordinates":[7.282712,47.236618],"type":"Point"}
}