{
  "id": 1075756535,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.5820026398,47.4021186829,8.5820026398,47.4021186829",
    "geom:latitude":47.402119,
    "geom:longitude":8.582003,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Glattwiesenstrasse 12",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Vorschulen, Kinderg\u00e4rten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 13222782",
    "sg:postcode":"8051",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        85862357,
        102063019
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2fpFkM3gxhSv7WAav0DDrH_47.402119_8.582003@1306268786"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473769912,
    "wof:geomhash":"c932de72ef21bad652b0bd09e05b2602",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063019,
            "neighbourhood_id":85862357,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1075756535
        }
    ],
    "wof:id":1075756535,
    "wof:lastmodified":1473769912,
    "wof:name":"St\u00e4dtischer Kindergarten",
    "wof:parent_id":85862357,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.5820026398,
    47.4021186829,
    8.5820026398,
    47.4021186829
],
  "geometry": {"coordinates":[8.5820026398,47.4021186829],"type":"Point"}
}