{
  "id": 1059010055,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.463640213,46.2584381104,7.463640213,46.2584381104",
    "geom:latitude":46.258438,
    "geom:longitude":7.46364,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rue Des Tanneurs 8",
    "sg:city":"Porrentruy",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit Fahrr\u00e4dern Handel mit Motorr\u00e4dern, Teilen U Zubeh\u00f6r Instandhaltung U Reparatur von ",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 27 458 21 50",
    "sg:postcode":"2900",
    "sg:province":"Jura",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5HsIhBjJjQA0yJZKk9GGOC_46.258438_7.463640@1306268645"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473722453,
    "wof:geomhash":"336d69ea51e9f56d2b4f57e53e242805",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1059010055,
    "wof:lastmodified":1473722453,
    "wof:name":"Jean-claude Emery",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.463640213,
    46.2584381104,
    7.463640213,
    46.2584381104
],
  "geometry": {"coordinates":[7.463640213,46.2584381104],"type":"Point"}
}