{
  "id": 252877457,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.902605,47.059227,6.902605,47.059227",
    "geom:latitude":47.059227,
    "geom:longitude":6.902605,
    "iso:country":"CH",
    "sg:address":"Soguel Rue Fr\u00e9d\u00e9ric- 18",
    "sg:city":"Cernier",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit Bekleidung",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 32 853 59 38",
    "sg:postcode":"2053",
    "sg:province":"Neuch\u00e2tel",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633051,
        85682359
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0jnLxkB4FqhVwWIFWmNYtw_47.059227_6.902605@1306268640"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"6fcf911bb59c4aeaae24eb6ae91cbdeb",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682359,
            "venue_id":252877457
        }
    ],
    "wof:id":252877457,
    "wof:lastmodified":1449006162,
    "wof:name":"V\u00eatement Et Accessoires Professionnels Et De S\u00e9curit\u00e9s Matthey Daniel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [6.902605,47.059227,6.902605,47.059227],
  "geometry": {"coordinates":[6.902605,47.059227],"type":"Point"}
}