{
  "id": 1075176703,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.3415818214,46.227394104,7.3415818214,46.227394104",
    "geom:latitude":46.227394,
    "geom:longitude":7.341582,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rue De L'envol 3",
    "sg:city":"Sion",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Institutionen f\u00fcr Behinderte Tagesheime f\u00fcr Behinderte, gesch\u00fctzte Werkst\u00e4tten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 27 323 44 64",
    "sg:postcode":"1950",
    "sg:province":"Valais",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0XLIXxcggPYmPrOtymbRyH_46.227394_7.341582@1306268706"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744313,
    "wof:geomhash":"d9545528c295f9a56ddb5006978a4173",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075176703,
    "wof:lastmodified":1473744313,
    "wof:name":"Foyer Pr Handicap\u00e9s Physiques",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.3415818214,
    46.227394104,
    7.3415818214,
    46.227394104
],
  "geometry": {"coordinates":[7.3415818214,46.227394104],"type":"Point"}
}