{
  "id": 1075513773,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.1312265396,47.1437759399,9.1312265396,47.1437759399",
    "geom:latitude":47.143776,
    "geom:longitude":9.131227,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"W\u00fcrzen",
    "sg:city":"Amden",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Sonstige Aktivit\u00e4ten der nicht-\u00e4rztlichen Medizinalberufe",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 55 611 17 69",
    "sg:postcode":"8873",
    "sg:province":"St. Gallen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7Q4DZukm76jMejHcIgzbao_47.143776_9.131227@1306268753"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473759091,
    "wof:geomhash":"26c6976d37d114c8331e8340edb3c1be",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075513773,
    "wof:lastmodified":1473759091,
    "wof:name":"Klara Rhyner Nagy Atemtherapie",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.1312265396,
    47.1437759399,
    9.1312265396,
    47.1437759399
],
  "geometry": {"coordinates":[9.1312265396,47.1437759399],"type":"Point"}
}