{
  "id": 1075184291,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.4580612183,46.4788322449,6.4580612183,46.4788322449",
    "geom:latitude":46.478832,
    "geom:longitude":6.458061,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Tour Rue De La 2 1162 St-prex. Postfach",
    "sg:city":"St-prex",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Interessenvertretungen",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"1162",
    "sg:province":"Vaud",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7jNxPsERHLSE6F74n4cRTO_46.478832_6.458061@1306268707"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744624,
    "wof:geomhash":"21bc198c55871d481e983f0eb333e1f0",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075184291,
    "wof:lastmodified":1473744624,
    "wof:name":"Fondation Lumilo Pour L'assistance \u00e0 L'enfance D\u00e9favoris\u00e9e Et Le Soutien \u00e0 La Recherche M\u00e9dicale Soulager La D\u00e9tresse, La Mis\u00e8re Des Enfants De Par Le Monde Etc",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.4580612183,
    46.4788322449,
    6.4580612183,
    46.4788322449
],
  "geometry": {"coordinates":[6.4580612183,46.4788322449],"type":"Point"}
}