{
  "id": 185679771,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.527867,47.453335,8.527867,47.453335",
    "geom:latitude":47.453335,
    "geom:longitude":8.527867,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Glattalstrasse 156 8153 R\u00fcmlang. Postfach",
    "sg:city":"R\u00fcmlang",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Advokaturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 18170917",
    "sg:postcode":"8153",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        102062995,
        85800165
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6nOIbfbLyG2i73g6VtQCqt_47.453335_8.527867@1306268610"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"cb030769a16093dbbe8d0e349630a60e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062995,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":85800165,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":185679771
        }
    ],
    "wof:id":185679771,
    "wof:lastmodified":1466210907,
    "wof:name":"Beeler & Werner",
    "wof:parent_id":85800165,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.527867,
    47.453335,
    8.527867,
    47.453335
],
  "geometry": {"coordinates":[8.527867,47.453335],"type":"Point"}
}