{
  "id": 236134569,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.277839,47.078049,8.277839,47.078049",
    "geom:latitude":47.078049,
    "geom:longitude":8.277839,
    "iso:country":"CH",
    "sg:address":"Ancien Coll\u00e8ge",
    "sg:city":"Bi\u00e8re",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Bau\u00e4mter",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 41 268 01 11",
    "sg:postcode":"1145",
    "sg:province":"Vaud",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682319,
        85633051,
        101748451,
        102062797,
        85859525
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1ZaoqsiwfBvMtqMCQyZVF8_47.078049_8.277839@1306268632"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"7edf79fe828aa6b4b2d8632f0e9acf8b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062797,
            "locality_id":101748451,
            "neighbourhood_id":85859525,
            "region_id":85682319,
            "venue_id":236134569
        }
    ],
    "wof:id":236134569,
    "wof:lastmodified":1449005031,
    "wof:name":"Hoch-& Tiefbauamt Der Gemeinde Emmenbr\u00fccke",
    "wof:parent_id":85859525,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [8.277839,47.078049,8.277839,47.078049],
  "geometry": {"coordinates":[8.277839,47.078049],"type":"Point"}
}