{
  "id": 1074876181,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.1381845474,47.5666694641,9.1381845474,47.5666694641",
    "geom:latitude":47.566669,
    "geom:longitude":9.138185,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Gerliswilstrasse 51",
    "sg:city":"Emmenbr\u00fccke",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Fachdetailhandel in Verkaufsr\u00e4umen Handel mit Motorr\u00e4dern, Teilen U Zubeh\u00f6r Instandhaltung U Reparat",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 71 622 49 69",
    "sg:postcode":"6020",
    "sg:province":"Luzern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2SIERbYZFFcOMqB9HSTm8O_47.566669_9.138185@1306268664"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473729139,
    "wof:geomhash":"0067bbd93cbd47342d32522680e079a1",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1074876181,
    "wof:lastmodified":1473729139,
    "wof:name":"Schwarz Hans.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.1381845474,
    47.5666694641,
    9.1381845474,
    47.5666694641
],
  "geometry": {"coordinates":[9.1381845474,47.5666694641],"type":"Point"}
}