{
  "id": 1075176827,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.5949320793,47.468711853,7.5949320793,47.468711853",
    "geom:latitude":47.468712,
    "geom:longitude":7.594932,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Peter Rot-strasse 18",
    "sg:city":"Basel",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Institutionen f\u00fcr Behinderte Tagesheime f\u00fcr Behinderte, gesch\u00fctzte Werkst\u00e4tten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 61 751 17 58",
    "sg:postcode":"4058",
    "sg:province":"Basel-Stadt",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85862425,
        102191581,
        404570515,
        85633051,
        101914099,
        102062971,
        85682361
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3F9XhcxvY4WLw7bAOA8lVq_47.468712_7.594932@1306268706"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744317,
    "wof:geomhash":"c68f93e226c5f3c0a5eab991b1ad97ef",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062971,
            "localadmin_id":404570515,
            "locality_id":101914099,
            "neighbourhood_id":85862425,
            "region_id":85682361,
            "venue_id":1075176827
        }
    ],
    "wof:id":1075176827,
    "wof:lastmodified":1473744317,
    "wof:name":"Werkstube Verein Zur F\u00f6rderung Geistig Behinderter",
    "wof:parent_id":85862425,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.5949320793,
    47.468711853,
    7.5949320793,
    47.468711853
],
  "geometry": {"coordinates":[7.5949320793,47.468711853],"type":"Point"}
}