{
  "id": 1075176723,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.7828960419,47.3249702454,8.7828960419,47.3249702454",
    "geom:latitude":47.32497,
    "geom:longitude":8.782896,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"1147",
    "sg:city":"Montricher",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Institutionen f\u00fcr Behinderte Tagesheime f\u00fcr Behinderte, gesch\u00fctzte Werkst\u00e4tten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 19332323",
    "sg:postcode":"1147",
    "sg:province":"Vaud",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_40YfX6EsAWjWmYkYcDOFxU_47.324970_8.782896@1306268706"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744313,
    "wof:geomhash":"42a93d11cc83e98bc75a4b822b992b60",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075176723,
    "wof:lastmodified":1473744313,
    "wof:name":"Iwaz Arbeiten & Wohnen F\u00fcr",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.7828960419,
    47.3249702454,
    8.7828960419,
    47.3249702454
],
  "geometry": {"coordinates":[8.7828960419,47.3249702454],"type":"Point"}
}