{
  "id": 1075128827,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.2022190094,46.1916160583,6.2022190094,46.1916160583",
    "geom:latitude":46.191616,
    "geom:longitude":6.202219,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Avenue Adrien-jeandin 11",
    "sg:city":"Th\u00f4nex",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Hochschulen U h\u00f6here Ausbildung",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 22 349 91 61",
    "sg:postcode":"1226",
    "sg:province":"Gen\u00e8ve",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6nuxn0nPK0aGCr0vLllcwu_46.191616_6.202219@1306268698"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473742137,
    "wof:geomhash":"6b7ee8b6689390b1b5b2db737a5e72f7",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075128827,
    "wof:lastmodified":1473742137,
    "wof:name":"Coll\u00e8ge Europ\u00e9en D'hygi\u00e8ne Et De M\u00e9decine Naturelles, Union Latine Et Francophone.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.2022190094,
    46.1916160583,
    6.2022190094,
    46.1916160583
],
  "geometry": {"coordinates":[6.2022190094,46.1916160583],"type":"Point"}
}