{
  "id": 203008807,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.526595,47.410648,8.526595,47.410648",
    "geom:latitude":47.410648,
    "geom:longitude":8.526595,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Wehntalerstrasse 269",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Architekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 13701555",
    "sg:postcode":"8046",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85799701
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1GN72c55KFwakmJpoet3Tp_47.410648_8.526595@1306268620"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"6d453515e8d5988d9a3659f6210f5d0a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85799701,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":203008807
        }
    ],
    "wof:id":203008807,
    "wof:lastmodified":1466209254,
    "wof:name":"Harald Scheifele Architekturb\u00fcro",
    "wof:parent_id":85799701,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.526595,
    47.410648,
    8.526595,
    47.410648
],
  "geometry": {"coordinates":[8.526595,47.410648],"type":"Point"}
}