{
  "id": 1075227497,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.7017951012,46.8957443237,7.7017951012,46.8957443237",
    "geom:latitude":46.895744,
    "geom:longitude":7.701795,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Im Sch\u00e4chli",
    "sg:city":"Bowil",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"K\u00fcnstlerische U schriftstellerische T\u00e4tigkeiten U Darbietungen Sonstige k\u00fcnstlerische U schriftstell",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 31 711 15 95",
    "sg:postcode":"3533",
    "sg:province":"Bern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2IT58D9UmsrUkafPtaohad_46.895744_7.701795@1306268713"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473746636,
    "wof:geomhash":"b5391b6fc6459b420211524f664929c5",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075227497,
    "wof:lastmodified":1473746636,
    "wof:name":"Samuel Thierstein Bauernmalerei",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.7017951012,
    46.8957443237,
    7.7017951012,
    46.8957443237
],
  "geometry": {"coordinates":[7.7017951012,46.8957443237],"type":"Point"}
}