{
  "id": 1075176129,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.2586121559,47.1460456848,7.2586121559,47.1460456848",
    "geom:latitude":47.146046,
    "geom:longitude":7.258612,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Falkenstrasse 28",
    "sg:city":"Biel/bienne",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Institutionen f\u00fcr Behinderte Institutionen f\u00fcr psychosoziale F\u00e4lle",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 32 344 70 70",
    "sg:postcode":"2502",
    "sg:province":"Bern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6pT1tI3WqqyYW2sr1YVg8G_47.146046_7.258612@1306268706"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744290,
    "wof:geomhash":"3f3aac2d2ff1961f3cac345076b67890",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075176129,
    "wof:lastmodified":1473744290,
    "wof:name":"Atelier D'occupation Asi Pour Invalides",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.2586121559,
    47.1460456848,
    7.2586121559,
    47.1460456848
],
  "geometry": {"coordinates":[7.2586121559,47.1460456848],"type":"Point"}
}