{
  "id": 1075664257,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.9404430389,46.8207817078,6.9404430389,46.8207817078",
    "geom:latitude":46.820782,
    "geom:longitude":6.940443,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rue De La Gare 49",
    "sg:city":"Payerne",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Universit\u00e4tsspit\u00e4ler, Spit\u00e4ler f\u00fcr allgemeine Pflege",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 26 660 68 61",
    "sg:postcode":"1530",
    "sg:province":"Vaud",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2EDbb48AcGVH1GvaXcAg0g_46.820782_6.940443@1306268773"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473765641,
    "wof:geomhash":"5d24fbb077b2713d50739687a662fc48",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075664257,
    "wof:lastmodified":1473765641,
    "wof:name":"Centre Psycho-social",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.9404430389,
    46.8207817078,
    6.9404430389,
    46.8207817078
],
  "geometry": {"coordinates":[6.9404430389,46.8207817078],"type":"Point"}
}