{
  "id": 1075479033,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.6106243134,47.4257926941,9.6106243134,47.4257926941",
    "geom:latitude":47.425793,
    "geom:longitude":9.610624,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"G\u00e4sseli 4",
    "sg:city":"Berneck",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Sanit\u00e4r, Heizungs U L\u00fcftungsinstallation Sanit\u00e4rinstallation",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 79 447 90 55",
    "sg:postcode":"9442",
    "sg:province":"St. Gallen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4RmfG3og9dO0CDviakMOgt_47.425793_9.610624@1306268749"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473757561,
    "wof:geomhash":"f10ffd8ee22c7dfee99d41d7277c6338",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075479033,
    "wof:lastmodified":1473757561,
    "wof:name":"Karl Mayr San.installationen & Heizungen",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.6106243134,
    47.4257926941,
    9.6106243134,
    47.4257926941
],
  "geometry": {"coordinates":[9.6106243134,47.4257926941],"type":"Point"}
}