{
  "id": 202936949,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.587491,47.359543,8.587491,47.359543",
    "geom:latitude":47.359543,
    "geom:longitude":8.587491,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Buchzelgstrasse 54",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Architekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 14220682",
    "sg:postcode":"8053",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        102062933,
        85800653
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3Fs61tU0N5SewZqOhkx9HL_47.359543_8.587491@1306268620"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"79a13ab2cd33c147b328b4b3b6704f34",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062933,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":85800653,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":202936949
        }
    ],
    "wof:id":202936949,
    "wof:lastmodified":1466212283,
    "wof:name":"Aeberli Erwin Architekturb\u00fcro",
    "wof:parent_id":85800653,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.587491,
    47.359543,
    8.587491,
    47.359543
],
  "geometry": {"coordinates":[8.587491,47.359543],"type":"Point"}
}