{
  "id": 1075182235,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.3564400673,47.3692588806,7.3564400673,47.3692588806",
    "geom:latitude":47.369259,
    "geom:longitude":7.35644,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Septembre Rue Du Xxiv 2800 Del\u00e9mont. Postfach",
    "sg:city":"Del\u00e9mont",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Interessenvertretungen",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"2800",
    "sg:province":"Jura",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_72kJJTPGEoJDOlH6TO695C_47.369259_7.356440@1306268707"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744541,
    "wof:geomhash":"523ce078b04f4763dee73ddc07bcca0f",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075182235,
    "wof:lastmodified":1473744541,
    "wof:name":"Fondation Maison L\u00e9chot-l\u00e9gobb\u00e9 Roland En Faveur De La R\u00e9publique Jurassienne La Comm\u00e9moration Du Souvenir De Roland B\u00e9guelin Etc",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.3564400673,
    47.3692588806,
    7.3564400673,
    47.3692588806
],
  "geometry": {"coordinates":[7.3564400673,47.3692588806],"type":"Point"}
}