{
  "id": 1075176823,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.5698218346,47.5612030029,7.5698218346,47.5612030029",
    "geom:latitude":47.561203,
    "geom:longitude":7.569822,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Hegenheimerstrasse 84",
    "sg:city":"Basel",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Institutionen f\u00fcr Behinderte Tagesheime f\u00fcr Behinderte, gesch\u00fctzte Werkst\u00e4tten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 61 312 75 40",
    "sg:postcode":"4055",
    "sg:province":"Basel-Stadt",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85800245,
        102191581,
        404328241,
        85633051,
        101748459,
        102062895,
        85682297
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_621QnxuSttH80nCXGjkoJY_47.561203_7.569822@1306268706"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744317,
    "wof:geomhash":"c6dafea419e97df033657c7235d87043",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062895,
            "localadmin_id":404328241,
            "locality_id":101748459,
            "neighbourhood_id":85800245,
            "region_id":85682297,
            "venue_id":1075176823
        }
    ],
    "wof:id":1075176823,
    "wof:lastmodified":1473744317,
    "wof:name":"Werkstube & Wohnheim D.gesell. Zur F\u00f6rd.geistigbehinderter",
    "wof:parent_id":85800245,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.5698218346,
    47.5612030029,
    7.5698218346,
    47.5612030029
],
  "geometry": {"coordinates":[7.5698218346,47.5612030029],"type":"Point"}
}