{
  "id": 1059039167,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.5368270874,47.365901947,8.5368270874,47.365901947",
    "geom:latitude":47.365902,
    "geom:longitude":8.536827,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Beethovenstrasse 15",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit M\u00f6beln Innenarchitekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 12022260",
    "sg:postcode":"8002",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        85799955,
        102063071
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7gJb2Ew7MaZBPklwNU1BlO_47.365902_8.536827@1306268649"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473723894,
    "wof:geomhash":"0a59462d29868f2e7eb1b52a25fc8370",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "neighbourhood_id":85799955,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1059039167
        }
    ],
    "wof:id":1059039167,
    "wof:lastmodified":1473723894,
    "wof:name":"Dimensione Innenarchitektur M\u00f6beldesign",
    "wof:parent_id":85799955,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.5368270874,
    47.365901947,
    8.5368270874,
    47.365901947
],
  "geometry": {"coordinates":[8.5368270874,47.365901947],"type":"Point"}
}