{
  "id": 1075768383,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.5411987305,47.5177230835,8.5411987305,47.5177230835",
    "geom:latitude":47.517723,
    "geom:longitude":8.541199,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Marktgasse 23",
    "sg:city":"B\u00fclach",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Wirtschafts- and Arbeitgeberverb\u00e4nde",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 18601379",
    "sg:postcode":"8180",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7LbkNWSHv6DuUTqskqGytv_47.517723_8.541199@1306268787"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473770492,
    "wof:geomhash":"23c994b8284986e36ab3cc8e3c1162d0",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075768383,
    "wof:lastmodified":1473770492,
    "wof:name":"Coiffeurmeisterverein B\u00fclach- Dielsdorf,herrn Andreas Iten",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.5411987305,
    47.5177230835,
    8.5411987305,
    47.5177230835
],
  "geometry": {"coordinates":[8.5411987305,47.5177230835],"type":"Point"}
}