{
  "id": 1075176769,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.5399827957,47.5501441956,7.5399827957,47.5501441956",
    "geom:latitude":47.550144,
    "geom:longitude":7.539983,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Gartenstrasse 42",
    "sg:city":"Allschwil",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Institutionen f\u00fcr Behinderte Tagesheime f\u00fcr Behinderte, gesch\u00fctzte Werkst\u00e4tten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 61 481 83 33",
    "sg:postcode":"4123",
    "sg:province":"Basel-Landschaft",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85799711,
        102191581,
        404571475,
        85633051,
        101914097,
        102062971,
        85682361
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0aYOSO331JmNXffC150Hjp_47.550144_7.539983@1306268706"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744315,
    "wof:geomhash":"77ac1f8a689b120e8a2681887b68e23d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062971,
            "localadmin_id":404571475,
            "locality_id":101914097,
            "neighbourhood_id":85799711,
            "region_id":85682361,
            "venue_id":1075176769
        }
    ],
    "wof:id":1075176769,
    "wof:lastmodified":1473744315,
    "wof:name":"Stiftung Dr. Augustin-haus Behindertenheim",
    "wof:parent_id":85799711,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.5399827957,
    47.5501441956,
    7.5399827957,
    47.5501441956
],
  "geometry": {"coordinates":[7.5399827957,47.5501441956],"type":"Point"}
}