{
  "id": 1074822029,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.7293386459,47.536907196,8.7293386459,47.536907196",
    "geom:latitude":47.536907,
    "geom:longitude":8.729339,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"P\u00fcntenstrasse 2 8472 Seuzach. Postfach",
    "sg:city":"Seuzach",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"D\u00e4mmung gegen K\u00e4lte, W\u00e4rme, Schall U Ersch\u00fctterung",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 52 335 07 65",
    "sg:postcode":"8472",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5EZ8MqAVXE3QXFMICr4aye_47.536907_8.729339@1306268657"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473726488,
    "wof:geomhash":"9f0ee41e00caf8fde54f47772afbddca",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1074822029,
    "wof:lastmodified":1473726488,
    "wof:name":"Kaleci Enis, Isolationen",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.7293386459,
    47.536907196,
    8.7293386459,
    47.536907196
],
  "geometry": {"coordinates":[8.7293386459,47.536907196],"type":"Point"}
}