{
  "id": 202627455,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.150651,46.211864,6.150651,46.211864",
    "geom:latitude":46.211864,
    "geom:longitude":6.150651,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rue Jean-jaquet 1 1200 Genf. Postfach",
    "sg:city":"Gen\u00e8ve",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Architektur U Ingenieurb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"1201",
    "sg:province":"Gen\u00e8ve",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682291,
        85633051,
        101748445,
        102062917,
        85862395
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5Z00GSWLkjKXg19ZPKnjIM_46.211864_6.150651@1306268618"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"39963d7b5e617cb419dda0457ef98a9d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062917,
            "locality_id":101748445,
            "neighbourhood_id":85862395,
            "region_id":85682291,
            "venue_id":202627455
        }
    ],
    "wof:id":202627455,
    "wof:lastmodified":1466209913,
    "wof:name":"Meier & Associ\u00e9s Architectes Sa",
    "wof:parent_id":85862395,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.150651,
    46.211864,
    6.150651,
    46.211864
],
  "geometry": {"coordinates":[6.150651,46.211864],"type":"Point"}
}