{
  "id": 185989327,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.419306,46.484951,6.419306,46.484951",
    "geom:latitude":46.484951,
    "geom:longitude":6.419306,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"La Vralette",
    "sg:city":"Etoy",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Allgemeiner Gartenbau Landschaftsplanungsb\u00fcros U Gartenarchitekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 21 808 74 13",
    "sg:postcode":"1163",
    "sg:province":"Vaud",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633051,
        85682325
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2uiowX34ei3GTq5aj2ws8y_46.484951_6.419306@1306268612"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"17847f10b43bccf020487fbdec8f8ee1",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682325,
            "venue_id":185989327
        }
    ],
    "wof:id":185989327,
    "wof:lastmodified":1466210707,
    "wof:name":"Daniel L\u00fcthi Paysagiste-p\u00e9pini\u00e9riste",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.419306,
    46.484951,
    6.419306,
    46.484951
],
  "geometry": {"coordinates":[6.419306,46.484951],"type":"Point"}
}