{
  "id": 252791583,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.4683,46.306095,7.4683,46.306095",
    "geom:latitude":46.306095,
    "geom:longitude":7.4683,
    "iso:country":"CH",
    "sg:address":"Rue Du Prado",
    "sg:city":"Crans-sur-sierre",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit Antiquit\u00e4ten Detailhandel mit M\u00f6beln",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 27 480 28 02",
    "sg:postcode":"3963",
    "sg:province":"Valais",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633051,
        85682281
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4fyuAMNuYwGQxcVS1bMc4K_46.306095_7.468300@1306268639"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"40850f39e75bb142c968143d31ccbba7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682281,
            "venue_id":252791583
        }
    ],
    "wof:id":252791583,
    "wof:lastmodified":1449006258,
    "wof:name":"Sarm Soci\u00e9t\u00e9 Arts Mobilier Sa D\u00e9coration D'int\u00e9rieur",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [7.4683,46.306095,7.4683,46.306095],
  "geometry": {"coordinates":[7.4683,46.306095],"type":"Point"}
}