{
  "id": 185730087,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.641474,46.520134,6.641474,46.520134",
    "geom:latitude":46.520134,
    "geom:longitude":6.641474,
    "iso:country":"CH",
    "sg:address":"Avenue Du Tribunal-f\u00e9d\u00e9ral 27",
    "sg:city":"Lausanne",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Advokaturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 21 331 10 60",
    "sg:postcode":"1005",
    "sg:province":"Vaud",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682325,
        85633051,
        101748449,
        102063009,
        85862417
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1yD2N2KNG9xQxjvMOB7zeS_46.520134_6.641474@1306268611"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"8cdc100fda948bb20c7d153b196e7a38",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063009,
            "locality_id":101748449,
            "neighbourhood_id":85862417,
            "region_id":85682325,
            "venue_id":185730087
        }
    ],
    "wof:id":185730087,
    "wof:lastmodified":1449007979,
    "wof:name":"No\u00ebl & Urech Avocats",
    "wof:parent_id":85862417,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [6.641474,46.520134,6.641474,46.520134],
  "geometry": {"coordinates":[6.641474,46.520134],"type":"Point"}
}