{
  "id": 203027165,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.863836,47.491901,8.863836,47.491901",
    "geom:latitude":47.491901,
    "geom:longitude":8.863836,
    "iso:country":"CH",
    "sg:address":"Im Leib\u00fcel 5",
    "sg:city":"Elgg",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Architekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 52 364 29 92",
    "sg:postcode":"8353",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633051,
        85682309
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3LoJ3cegNKkLp5bDQF31wa_47.491901_8.863836@1306268620"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"0e2f63782d31a510b98a709011f96c64",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":203027165
        }
    ],
    "wof:id":203027165,
    "wof:lastmodified":1449025292,
    "wof:name":"J\u00fcrg Von Selve Architekturb\u00fcro",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [8.863836,47.491901,8.863836,47.491901],
  "geometry": {"coordinates":[8.863836,47.491901],"type":"Point"}
}