{
  "id": 202948991,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.33092,47.036686,8.33092,47.036686",
    "geom:latitude":47.036686,
    "geom:longitude":8.33092,
    "iso:country":"CH",
    "sg:address":"Sch\u00f6nb\u00fchlstrand 27",
    "sg:city":"Luzern",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Architekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 41 360 55 42",
    "sg:postcode":"6005",
    "sg:province":"Luzern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682319,
        85633051,
        102062797,
        85862289
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3SrmWwAjcyuk7bgcb8uWGW_47.036686_8.330920@1306268620"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"ab17a0db60de3a01e9c430b43efe40e2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062797,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":85862289,
            "region_id":85682319,
            "venue_id":202948991
        }
    ],
    "wof:id":202948991,
    "wof:lastmodified":1449062139,
    "wof:name":"Armin Hofstetter Architekturb\u00fcro",
    "wof:parent_id":85862289,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [8.33092,47.036686,8.33092,47.036686],
  "geometry": {"coordinates":[8.33092,47.036686],"type":"Point"}
}