{
  "id": 1059010697,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.0879087448,47.3227424622,9.0879087448,47.3227424622",
    "geom:latitude":47.322742,
    "geom:longitude":9.087909,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Grabengasse 20",
    "sg:city":"Lichtensteig",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit Fahrr\u00e4dern Handel mit Motorr\u00e4dern, Teilen U Zubeh\u00f6r Instandhaltung U Reparatur von ",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 71 988 37 58",
    "sg:postcode":"9620",
    "sg:province":"St. Gallen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3mJGPTfSXmnoyWPVaFlQZ8_47.322742_9.087909@1306268646"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473722483,
    "wof:geomhash":"e01a2f1faac4119f34bccecda74771c0",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1059010697,
    "wof:lastmodified":1473722483,
    "wof:name":"Walter Gr\u00e4ub Velos-motos",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.0879087448,
    47.3227424622,
    9.0879087448,
    47.3227424622
],
  "geometry": {"coordinates":[9.0879087448,47.3227424622],"type":"Point"}
}