{
  "id": 1075750593,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"8.6587181091,47.2327270508,8.6587181091,47.2327270508",
    "geom:latitude":47.232727,
    "geom:longitude":8.658718,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "sg:address":"Tiefenhofstrasse 23",
    "sg:city":"W\u00e4denswil",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Vorschulen, Kinderg\u00e4rten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 17806250",
    "sg:postcode":"8820",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "osm:node":2273608131,
        "sg:id":"SG_2AAHZMVWpPDg6Jl3w4ZDdh_47.232727_8.658718@1306268785"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473769651,
    "wof:geomhash":"1607c794c6b99050b1dbfe0575028f27",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075750593,
    "wof:lastmodified":1510942535,
    "wof:name":"Kindergarten B\u00fcelen I",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.6587181091,
    47.2327270508,
    8.6587181091,
    47.2327270508
],
  "geometry": {"coordinates":[8.6587181091,47.2327270508],"type":"Point"}
}