{
  "id": 1075787317,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.5315103531,47.395690918,8.5315103531,47.395690918",
    "geom:latitude":47.395691,
    "geom:longitude":8.53151,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"R\u00f6telstrasse 53",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Wohnheime f\u00fcr Kinder U Jugendliche",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 13619753",
    "sg:postcode":"8037",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        102191581,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85800585
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_16r0a4FdgbfjCAuXaVAKGz_47.395691_8.531510@1306268790"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473771512,
    "wof:geomhash":"87757b24d66533b7726a822373eb5106",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85800585,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1075787317
        }
    ],
    "wof:id":1075787317,
    "wof:lastmodified":1473771512,
    "wof:name":"St\u00e4dtisches Jugendheim",
    "wof:parent_id":85800585,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.5315103531,
    47.395690918,
    8.5315103531,
    47.395690918
],
  "geometry": {"coordinates":[8.5315103531,47.395690918],"type":"Point"}
}