{
  "id": 1059036547,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.8436803818,47.2870445251,8.8436803818,47.2870445251",
    "geom:latitude":47.287045,
    "geom:longitude":8.84368,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Edikerstrasse 24",
    "sg:city":"D\u00fcrnten",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit M\u00f6beln U Haushaltsgegenst\u00e4nden Grosshandel mit M\u00f6beln, Wohnbedarf, Teppichen U Bode",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 19324204",
    "sg:postcode":"8635",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6jXEj9TToekZOHmb8bWbxI_47.287045_8.843680@1306268649"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473723770,
    "wof:geomhash":"6f1c518d346fdc759849553b23421135",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1059036547,
    "wof:lastmodified":1473723770,
    "wof:name":"Anteprima Concept Ag F\u00fcr Tisch & Stuhl",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.8436803818,
    47.2870445251,
    8.8436803818,
    47.2870445251
],
  "geometry": {"coordinates":[8.8436803818,47.2870445251],"type":"Point"}
}