{
  "id": 1075215781,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.0986499786,45.9327392578,7.0986499786,45.9327392578",
    "geom:latitude":45.932739,
    "geom:longitude":7.09865,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"1983",
    "sg:city":"Evol\u00e8ne",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Kollektivunterk\u00fcnfte ohne H\u00fctten Wohnheime",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 27 783 17 66",
    "sg:postcode":"1983",
    "sg:province":"Valais",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3l8gizJDlMmXFEZNXzgtxo_45.932739_7.098650@1306268712"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473746111,
    "wof:geomhash":"09bf588edcfed74c32ebb8b8e897412e",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075215781,
    "wof:lastmodified":1473746111,
    "wof:name":"Colonie De Vacances Le Dolent",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.0986499786,
    45.9327392578,
    7.0986499786,
    45.9327392578
],
  "geometry": {"coordinates":[7.0986499786,45.9327392578],"type":"Point"}
}