{
  "id": 1059023021,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.255947113,47.5299911499,8.255947113,47.5299911499",
    "geom:latitude":47.529991,
    "geom:longitude":8.255947,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Lindenstrasse 23",
    "sg:city":"W\u00fcrenlingen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit Getr\u00e4nken Grosshandel mit Getr\u00e4nken",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 56 281 15 73",
    "sg:postcode":"5303",
    "sg:province":"Aargau",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5HyFQOA7fsFuc5LGvwWksW_47.529991_8.255947@1306268647"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473723099,
    "wof:geomhash":"b0236b24e995599bdbdb53aca5b84546",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1059023021,
    "wof:lastmodified":1473723099,
    "wof:name":"Getr\u00e4nke Egli + Co",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.255947113,
    47.5299911499,
    8.255947113,
    47.5299911499
],
  "geometry": {"coordinates":[8.255947113,47.5299911499],"type":"Point"}
}