{
  "id": 1075750583,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.5334672928,47.5147705078,8.5334672928,47.5147705078",
    "geom:latitude":47.514771,
    "geom:longitude":8.533467,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Allmendstrasse",
    "sg:city":"B\u00fclach",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Vorschulen, Kinderg\u00e4rten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 18607155",
    "sg:postcode":"8180",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3RhZ2BySQiwGy3Mlg97WVH_47.514771_8.533467@1306268785"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473769650,
    "wof:geomhash":"3fcbe70b656760ccc698ad2bbec10815",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075750583,
    "wof:lastmodified":1473769650,
    "wof:name":"Kindergarten B\u00f6swisli",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.5334672928,
    47.5147705078,
    8.5334672928,
    47.5147705078
],
  "geometry": {"coordinates":[8.5334672928,47.5147705078],"type":"Point"}
}