{
  "id": 203207199,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.600932,46.518311,6.600932,46.518311",
    "geom:latitude":46.518311,
    "geom:longitude":6.600932,
    "iso:country":"CH",
    "sg:address":"Rue Jaman 1",
    "sg:city":"Clarens",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Arztpraxen",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 21 622 87 22",
    "sg:postcode":"1815",
    "sg:province":"Vaud",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682325,
        85633051,
        101748449,
        102063009,
        85862305
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6UqU1LjDKrV2t8Fqh9v6Lf_46.518311_6.600932@1306268621"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"47e48229c4f0cbe4a25e28648bce150f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063009,
            "locality_id":101748449,
            "neighbourhood_id":85862305,
            "region_id":85682325,
            "venue_id":203207199
        }
    ],
    "wof:id":203207199,
    "wof:lastmodified":1449026296,
    "wof:name":"Dr M\u00e9d. Michel Edd\u00e9 M\u00e9decin G\u00e9n\u00e9raliste Fmh",
    "wof:parent_id":85862305,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [6.600932,46.518311,6.600932,46.518311],
  "geometry": {"coordinates":[6.600932,46.518311],"type":"Point"}
}