{
  "id": 1074864949,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.6833920479,47.00548172,7.6833920479,47.00548172",
    "geom:latitude":47.005482,
    "geom:longitude":7.683392,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"G\u00e4ssli 2",
    "sg:city":"L\u00fctzelfl\u00fch-goldb",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Fachdetailhandel in Verkaufsr\u00e4umen",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"3432",
    "sg:province":"Bern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5bbscTBQeupvifq2VuI1TJ_47.005482_7.683392@1306268663"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473728611,
    "wof:geomhash":"996b5042a12b9f5ce50546a06923e896",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1074864949,
    "wof:lastmodified":1473728611,
    "wof:name":"Anton Leu-iseli",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.6833920479,
    47.00548172,
    7.6833920479,
    47.00548172
],
  "geometry": {"coordinates":[7.6833920479,47.00548172],"type":"Point"}
}