{
  "id": 203043955,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.527118,47.358154,8.527118,47.358154",
    "geom:latitude":47.358154,
    "geom:longitude":8.527118,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Waffenplatzstrasse 63",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Architekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 12022402",
    "sg:postcode":"8002",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85799687
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7LQkMpZCtW1YsAUKeXHP94_47.358154_8.527118@1306268620"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"586e2648226fed291700aa3d0054eee6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85799687,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":203043955
        }
    ],
    "wof:id":203043955,
    "wof:lastmodified":1466210036,
    "wof:name":"Matthias Eschenmoser Architekturb\u00fcro",
    "wof:parent_id":85799687,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.527118,
    47.358154,
    8.527118,
    47.358154
],
  "geometry": {"coordinates":[8.527118,47.358154],"type":"Point"}
}