{
  "id": 1075495029,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.6154546738,47.4024124146,8.6154546738,47.4024124146",
    "geom:latitude":47.402412,
    "geom:longitude":8.615455,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"In Blatten 2",
    "sg:city":"D\u00fcbendorf",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Selbst\u00e4ndige bildende K\u00fcnstler",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 18216811",
    "sg:postcode":"8600",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        85859527,
        102062933
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4VpB3qFutbY4oThLW824Oo_47.402412_8.615455@1306268751"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473758248,
    "wof:geomhash":"bd644dd73e068e1fc0842d966dcef19d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062933,
            "neighbourhood_id":85859527,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1075495029
        }
    ],
    "wof:id":1075495029,
    "wof:lastmodified":1473758248,
    "wof:name":"Kurt Eberhard Bildhauer & Grabmalkunst",
    "wof:parent_id":85859527,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.6154546738,
    47.4024124146,
    8.6154546738,
    47.4024124146
],
  "geometry": {"coordinates":[8.6154546738,47.4024124146],"type":"Point"}
}