{
  "id": 1075187701,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.5453367233,47.3704566956,8.5453367233,47.3704566956",
    "geom:latitude":47.370457,
    "geom:longitude":8.545337,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Kirchgasse 17",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Interessenvertretungen",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"8001",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        102191581,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85799981
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4KqIR8dzFD39ee59XrlWus_47.370457_8.545337@1306268708"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744776,
    "wof:geomhash":"c3dd2ca08118e424b851735f81864d13",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85799981,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1075187701
        }
    ],
    "wof:id":1075187701,
    "wof:lastmodified":1473744776,
    "wof:name":"Gr\u00fctli Stiftung Z\u00fcrich F\u00f6rderung Gemeinn\u00fctziger, Kultureller U. Wohlt\u00e4tiger Institutionen",
    "wof:parent_id":85799981,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.5453367233,
    47.3704566956,
    8.5453367233,
    47.3704566956
],
  "geometry": {"coordinates":[8.5453367233,47.3704566956],"type":"Point"}
}