{
  "id": 1075213167,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.5581197739,47.3609924316,8.5581197739,47.3609924316",
    "geom:latitude":47.360992,
    "geom:longitude":8.55812,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Neum\u00fcnsterstrasse 21",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Kinderkrippen U horte Vorschulen, Kinderg\u00e4rten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 14229047",
    "sg:postcode":"8008",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        102191581,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85800457
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5KcMDnHBm0qhjJz5mjUjwS_47.360992_8.558120@1306268711"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473745999,
    "wof:geomhash":"2e942a97134e23c7925a35c1bef1a14d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85800457,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1075213167
        }
    ],
    "wof:id":1075213167,
    "wof:lastmodified":1473745999,
    "wof:name":"Guarderia Espanola",
    "wof:parent_id":85800457,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.5581197739,
    47.3609924316,
    8.5581197739,
    47.3609924316
],
  "geometry": {"coordinates":[8.5581197739,47.3609924316],"type":"Point"}
}