{
  "id": 1059037813,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.3610739708,46.2553024292,7.3610739708,46.2553024292",
    "geom:latitude":46.255302,
    "geom:longitude":7.361074,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Dr\u00f4ne",
    "sg:city":"Savi\u00e8se",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit M\u00f6beln",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 27 395 13 25",
    "sg:postcode":"1965",
    "sg:province":"Valais",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6FVbFFV0bov1NBGI8iSOOk_46.255302_7.361074@1306268649"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473723826,
    "wof:geomhash":"c2d5445c78b5c3b78c42693b0fbbb4b3",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1059037813,
    "wof:lastmodified":1473723826,
    "wof:name":"Luyet Meubles",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.3610739708,
    46.2553024292,
    7.3610739708,
    46.2553024292
],
  "geometry": {"coordinates":[7.3610739708,46.2553024292],"type":"Point"}
}