{
  "id": 202793731,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.075101,47.367142,9.075101,47.367142",
    "geom:latitude":47.367142,
    "geom:longitude":9.075101,
    "iso:country":"CH",
    "sg:address":"Wiler Strasse 15",
    "sg:city":"B\u00fctschwil",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Architektur U Ingenieurb\u00fcros Architekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 79 646 36 16",
    "sg:postcode":"9606",
    "sg:province":"St. Gallen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682341,
        85633051,
        101854247,
        102062771
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_722k9CgaGP7n9mN8UCcUMo_47.367142_9.075101@1306268619"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"984596728d81058f3ceff32a0363baf0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062771,
            "locality_id":101854247,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682341,
            "venue_id":202793731
        }
    ],
    "wof:id":202793731,
    "wof:lastmodified":1449061508,
    "wof:name":"Architekturb\u00fcro Raschle & Egli Ag",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [9.075101,47.367142,9.075101,47.367142],
  "geometry": {"coordinates":[9.075101,47.367142],"type":"Point"}
}