{
  "id": 1075402589,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.1461658478,46.2170372009,6.1461658478,46.2170372009",
    "geom:latitude":46.217037,
    "geom:longitude":6.146166,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Valais Rue Du 9 1202 Gen\u00e8ve. Postfach",
    "sg:city":"Gen\u00e8ve",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Reiseb\u00fcros U Reiseveranstalter",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"1201",
    "sg:province":"Gen\u00e8ve",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        102553901,
        85682291,
        102191581,
        404328733,
        85633051,
        102062917
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7Yf7dLRnxZrI1F6kqn8B3r_46.217037_6.146166@1306268737"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473754139,
    "wof:geomhash":"cdf9dca429fc30735d45336b152dee04",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "campus_id":102553901,
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062917,
            "localadmin_id":404328733,
            "region_id":85682291,
            "venue_id":1075402589
        }
    ],
    "wof:id":1075402589,
    "wof:lastmodified":1473754139,
    "wof:name":"Arb\u00ebri Gmbh Voyages Et Manifestations Culturelles; Organisation, R\u00e9alisation Etc",
    "wof:parent_id":102553901,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.1461658478,
    46.2170372009,
    6.1461658478,
    46.2170372009
],
  "geometry": {"coordinates":[6.1461658478,46.2170372009],"type":"Point"}
}