{
  "id": 1074978537,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.0228862762,45.8412704468,9.0228862762,45.8412704468",
    "geom:latitude":45.84127,
    "geom:longitude":9.022886,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Amselweg 2",
    "sg:city":"Glash\u00fctten",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Grosshandel mit M\u00f6beln, Wohnbedarf, Teppichen U Bodenbel\u00e4gen K\u00fcnstlerische U schriftstellerische T\u00e4t",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 91 972 92 40",
    "sg:postcode":"4856",
    "sg:province":"Aargau",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2lxa7CsNz84mCCFhQcSTFL_45.841270_9.022886@1306268678"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473734516,
    "wof:geomhash":"7436de3e0d86b40c14fa5260d7c94111",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1074978537,
    "wof:lastmodified":1473734516,
    "wof:name":"Union Artisans Sagl",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.0228862762,
    45.8412704468,
    9.0228862762,
    45.8412704468
],
  "geometry": {"coordinates":[9.0228862762,45.8412704468],"type":"Point"}
}