{
  "id": 1059036739,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.6120901108,47.5281486511,7.6120901108,47.5281486511",
    "geom:latitude":47.528149,
    "geom:longitude":7.61209,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Emil-frey-strasse 171",
    "sg:city":"M\u00fcnchenstein",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit M\u00f6beln U Haushaltsgegenst\u00e4nden Grosshandel mit M\u00f6beln, Wohnbedarf, Teppichen U Bode",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 61 413 14 00",
    "sg:postcode":"4142",
    "sg:province":"Basel-Landschaft",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85800299,
        102191581,
        404328241,
        85633051,
        101748459,
        102062895,
        85682297
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7kfSHHsH3JGv1nKiExbbXp_47.528149_7.612090@1306268649"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473723780,
    "wof:geomhash":"5c3d7d056c2b0cc971f61c8829074c6b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062895,
            "localadmin_id":404328241,
            "locality_id":101748459,
            "neighbourhood_id":85800299,
            "region_id":85682297,
            "venue_id":1059036739
        }
    ],
    "wof:id":1059036739,
    "wof:lastmodified":1473723780,
    "wof:name":"O'leary Patrick Und Partner Ag",
    "wof:parent_id":85800299,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.6120901108,
    47.5281486511,
    7.6120901108,
    47.5281486511
],
  "geometry": {"coordinates":[7.6120901108,47.5281486511],"type":"Point"}
}