{
  "id": 185746691,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.536872,47.367035,8.536872,47.367035",
    "geom:latitude":47.367035,
    "geom:longitude":8.536872,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Dreik\u00f6nigstrasse 7 8002 Z\u00fcrich. Postfach 4088",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Advokaturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 12832111",
    "sg:postcode":"8022",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        102063071,
        85799955
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0RHMC6Uc3nzlNIBp7ioFKr_47.367035_8.536872@1306268611"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"7f501ecab0c9a9a11b504d48616a7b34",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":85799955,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":185746691
        }
    ],
    "wof:id":185746691,
    "wof:lastmodified":1466211481,
    "wof:name":"Von Erlach Klainguti Stettler & Wille",
    "wof:parent_id":85799955,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.536872,
    47.367035,
    8.536872,
    47.367035
],
  "geometry": {"coordinates":[8.536872,47.367035],"type":"Point"}
}