{
  "id": 1075517311,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.3725910187,47.2786216736,7.3725910187,47.2786216736",
    "geom:latitude":47.278622,
    "geom:longitude":7.372591,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Buchenweg 8",
    "sg:city":"Baden",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Sonstige Kultur U Unterhaltungseinrichtungen",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 32 493 45 11",
    "sg:postcode":"5400",
    "sg:province":"Aargau",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4hcxhGP0PUZVkVyTosVNry_47.278622_7.372591@1306268754"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473759257,
    "wof:geomhash":"2a54fa25168ecaaa2c13afeb9e90e1e8",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075517311,
    "wof:lastmodified":1473759257,
    "wof:name":"Centre Culturel De La Pr\u00e9v\u00f4t\u00e9",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.3725910187,
    47.2786216736,
    7.3725910187,
    47.2786216736
],
  "geometry": {"coordinates":[7.3725910187,47.2786216736],"type":"Point"}
}