{
  "id": 1075176807,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.5568399429,47.3620605469,8.5568399429,47.3620605469",
    "geom:latitude":47.362061,
    "geom:longitude":8.55684,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Neum\u00fcnsterallee 10",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Institutionen f\u00fcr Behinderte Tagesheime f\u00fcr Behinderte, gesch\u00fctzte Werkst\u00e4tten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 12616780",
    "sg:postcode":"8008",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        102191581,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85800457
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5Qv3Tc8Qf0T605PAnttBNz_47.362061_8.556840@1306268706"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744317,
    "wof:geomhash":"3c697b33832b08bf72d1fc27f1960df2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85800457,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1075176807
        }
    ],
    "wof:id":1075176807,
    "wof:lastmodified":1473744317,
    "wof:name":"Verein Z\u00fcrcher Eingliederung Arbeitspl\u00e4tze F. Behinderte Usw",
    "wof:parent_id":85800457,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.5568399429,
    47.3620605469,
    8.5568399429,
    47.3620605469
],
  "geometry": {"coordinates":[8.5568399429,47.3620605469],"type":"Point"}
}