{
  "id": 203221615,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.140478,46.695782,7.140478,46.695782",
    "geom:latitude":46.695782,
    "geom:longitude":7.140478,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Place Du Midi 29",
    "sg:city":"Sion",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Arztpraxen",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 26 413 33 66",
    "sg:postcode":"1950",
    "sg:province":"Valais",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633051,
        85682301
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_65aI4EykfgUq3MaKI2qCK2_46.695782_7.140478@1306268622"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"97c1069ee5c2286a87cc53df860dfb38",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682301,
            "venue_id":203221615
        }
    ],
    "wof:id":203221615,
    "wof:lastmodified":1466209704,
    "wof:name":"Dr M\u00e9d. Pierre-andr\u00e9 Etienne M\u00e9decin G\u00e9n\u00e9raliste Fmh",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.140478,
    46.695782,
    7.140478,
    46.695782
],
  "geometry": {"coordinates":[7.140478,46.695782],"type":"Point"}
}