{
  "id": 1059038207,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.2670178413,47.1515769958,7.2670178413,47.1515769958",
    "geom:latitude":47.151577,
    "geom:longitude":7.267018,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Schl\u00f6sslistrasse 8",
    "sg:city":"Biel/bienne",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit M\u00f6beln Detailhandel mit M\u00f6beln U Haushaltsgegenst\u00e4nden",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 32 341 29 04",
    "sg:postcode":"2504",
    "sg:province":"Bern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2Wg6zLY4zmBDGdaP5tjFQr_47.151577_7.267018@1306268649"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473723848,
    "wof:geomhash":"589887fb566015284be9b19418d652d6",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1059038207,
    "wof:lastmodified":1473723848,
    "wof:name":"Int\u00e9rieur Graf J\u00fcrg",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.2670178413,
    47.1515769958,
    7.2670178413,
    47.1515769958
],
  "geometry": {"coordinates":[7.2670178413,47.1515769958],"type":"Point"}
}