{
  "id": 1075005175,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.5292410851,46.5224189758,6.5292410851,46.5224189758",
    "geom:latitude":46.522419,
    "geom:longitude":6.529241,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Le Tr\u00e9si 5",
    "sg:city":"Pr\u00e9verenges",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"G\u00fcterbef\u00f6rderung im Strassenverkehr",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 21 803 20 88",
    "sg:postcode":"1028",
    "sg:province":"Vaud",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682325,
        85633051,
        85799935,
        102062873
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_63APWBXzx3Xq3w7W8Z1r6B_46.522419_6.529241@1306268682"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473736069,
    "wof:geomhash":"fe749e652c2836ebbe27370b47284226",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062873,
            "neighbourhood_id":85799935,
            "region_id":85682325,
            "venue_id":1075005175
        }
    ],
    "wof:id":1075005175,
    "wof:lastmodified":1473736069,
    "wof:name":"Dispo Transport Dario Balmelli",
    "wof:parent_id":85799935,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.5292410851,
    46.5224189758,
    6.5292410851,
    46.5224189758
],
  "geometry": {"coordinates":[6.5292410851,46.5224189758],"type":"Point"}
}