{
  "id": 1075471563,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.3782048225,46.9658470154,7.3782048225,46.9658470154",
    "geom:latitude":46.965847,
    "geom:longitude":7.378205,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Kappelenring 8/723",
    "sg:city":"Hinterkappelen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"R\u00fcckgewinnung U Vorbereitung f\u00fcr die Wiederverwertung Recycling R\u00fcckgewinnung U Vorbereitung f\u00fcr die",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 79 646 07 73",
    "sg:postcode":"3032",
    "sg:province":"Bern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85800049,
        102191581,
        404568177,
        85633051,
        101854073,
        102062861,
        85682381
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2d2OzteDz7HKsOuUebKglT_46.965847_7.378205@1306268748"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473757149,
    "wof:geomhash":"2534460932e34b011dc0a284f4ea5cee",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062861,
            "localadmin_id":404568177,
            "locality_id":101854073,
            "neighbourhood_id":85800049,
            "region_id":85682381,
            "venue_id":1075471563
        }
    ],
    "wof:id":1075471563,
    "wof:lastmodified":1473757149,
    "wof:name":"Cardinale Franco Alteisen + Metalle",
    "wof:parent_id":85800049,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.3782048225,
    46.9658470154,
    7.3782048225,
    46.9658470154
],
  "geometry": {"coordinates":[7.3782048225,46.9658470154],"type":"Point"}
}