{
  "id": 1059039209,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.4535827637,46.948841095,7.4535827637,46.948841095",
    "geom:latitude":46.948841,
    "geom:longitude":7.453583,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Claridenstrasse 36 8002 Z\u00fcrich. Postfach 4028",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit M\u00f6beln Innenarchitekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 31 312 13 09",
    "sg:postcode":"8022",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85800101,
        102191581,
        404567985,
        85633051,
        101748453,
        102062861,
        85682381,
        85800203
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7Qc4Zmoml5DSKdzQZaJDvk_46.948841_7.453583@1306268649"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473723895,
    "wof:geomhash":"1a677deb34c83e0fe5226588d8c637ed",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062861,
            "localadmin_id":404567985,
            "locality_id":101748453,
            "neighbourhood_id":85800101,
            "region_id":85682381,
            "venue_id":1059039209
        },
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062861,
            "localadmin_id":404567985,
            "locality_id":101748453,
            "neighbourhood_id":85800203,
            "region_id":85682381,
            "venue_id":1059039209
        }
    ],
    "wof:id":1059039209,
    "wof:lastmodified":1473723895,
    "wof:name":"Zona Ag F\u00fcr Inneneinrichtungen Inneneinrichtungen U. M\u00f6bel; Entwurf, Fabrikation U. Handel.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.4535827637,
    46.948841095,
    7.4535827637,
    46.948841095
],
  "geometry": {"coordinates":[7.4535827637,46.948841095],"type":"Point"}
}