{
  "id": 1074821645,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.5656633377,47.4682197571,9.5656633377,47.4682197571",
    "geom:latitude":47.46822,
    "geom:longitude":9.565663,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Hof\u00e4ckerenstrasse 3a",
    "sg:city":"Thal",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"D\u00e4mmung gegen K\u00e4lte, W\u00e4rme, Schall U Ersch\u00fctterung",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 79 430 39 42",
    "sg:postcode":"9425",
    "sg:province":"St. Gallen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3iggr2AeH6vXxorZevE73v_47.468220_9.565663@1306268657"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473726472,
    "wof:geomhash":"72a0f09267dc686b4cc212f702e7bb0a",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1074821645,
    "wof:lastmodified":1473726472,
    "wof:name":"De Luca Isolierungen",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.5656633377,
    47.4682197571,
    9.5656633377,
    47.4682197571
],
  "geometry": {"coordinates":[9.5656633377,47.4682197571],"type":"Point"}
}