{
  "id": 1074822545,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.9978680611,47.1519508362,6.9978680611,47.1519508362",
    "geom:latitude":47.151951,
    "geom:longitude":6.997868,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Jonch\u00e8res 71",
    "sg:city":"St-imier",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"D\u00e4mmung gegen K\u00e4lte, W\u00e4rme, Schall U Ersch\u00fctterung Elektroinstallation",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"2610",
    "sg:province":"Bern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7CSDVcKkx78aTeg2EfocQf_47.151951_6.997868@1306268657"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473726514,
    "wof:geomhash":"dc2b7ad9492f1982f3e2ec20dba51ce0",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1074822545,
    "wof:lastmodified":1473726514,
    "wof:name":"Vecsa Sa Climatisation & Chauffages Zweigniederlassung",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.9978680611,
    47.1519508362,
    6.9978680611,
    47.1519508362
],
  "geometry": {"coordinates":[6.9978680611,47.1519508362],"type":"Point"}
}