{
  "id": 202912127,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.71426,47.28421,8.71426,47.28421",
    "geom:latitude":47.28421,
    "geom:longitude":8.71426,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Im Gr\u00fcnen Hof 8c",
    "sg:city":"Esslingen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Architektur U Ingenieurb\u00fcros Innenarchitekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 19842110",
    "sg:postcode":"8133",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633051,
        85682309
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4iYpHEvTRkjWQFOo4GK1ed_47.284210_8.714260@1306268619"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"dd31486e90b7c7da1f824567ef703705",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":202912127
        }
    ],
    "wof:id":202912127,
    "wof:lastmodified":1466212057,
    "wof:name":"Innen-architektur-design Trinkler & Co",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.71426,
    47.28421,
    8.71426,
    47.28421
],
  "geometry": {"coordinates":[8.71426,47.28421],"type":"Point"}
}