{
  "id": 1075176689,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.9624929428,46.2456245422,6.9624929428,46.2456245422",
    "geom:latitude":46.245625,
    "geom:longitude":6.962493,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rue Des M\u00e9tiers 2",
    "sg:city":"Prilly",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Institutionen f\u00fcr Behinderte Tagesheime f\u00fcr Behinderte, gesch\u00fctzte Werkst\u00e4tten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 24 471 89 14",
    "sg:postcode":"1008",
    "sg:province":"Vaud",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3s5h326JKhY4249hZVkbmf_46.245625_6.962493@1306268706"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744312,
    "wof:geomhash":"823bca50b68cea69a99d9ef57eb4b925",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075176689,
    "wof:lastmodified":1473744312,
    "wof:name":"Fondation St-hubert",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.9624929428,
    46.2456245422,
    6.9624929428,
    46.2456245422
],
  "geometry": {"coordinates":[6.9624929428,46.2456245422],"type":"Point"}
}