{
  "id": 1075786665,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.4350633621,47.4378623962,8.4350633621,47.4378623962",
    "geom:latitude":47.437862,
    "geom:longitude":8.435063,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"H\u00f6rnlistrasse 7 8108 D\u00e4llikon. Postfach 22",
    "sg:city":"D\u00e4llikon",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Wirtschaftsverb\u00e4nde Werbung, PR, Marketing",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 18440557",
    "sg:postcode":"8108",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3SXaEVTNddnsJRpaLZTtC3_47.437862_8.435063@1306268790"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473771483,
    "wof:geomhash":"81e7634c07a0d5c91fc7489e1366df1c",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075786665,
    "wof:lastmodified":1473771483,
    "wof:name":"Arbeitsgemeinschaft F\u00fcr Film & Fernsehen",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.4350633621,
    47.4378623962,
    8.4350633621,
    47.4378623962
],
  "geometry": {"coordinates":[8.4350633621,47.4378623962],"type":"Point"}
}