{
  "id": 202997639,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.138423,46.216461,6.138423,46.216461",
    "geom:latitude":46.216461,
    "geom:longitude":6.138423,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rue Du Vidollet 9bis",
    "sg:city":"Gen\u00e8ve",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Architekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 22 733 19 54",
    "sg:postcode":"1202",
    "sg:province":"Gen\u00e8ve",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682291,
        85633051,
        101748445,
        102062917,
        85862455
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2dU5ncTzsP1ysa4rfaUJeU_46.216461_6.138423@1306268620"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"33a68d6e1359c4efb2f2ae4f756ecb80",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062917,
            "locality_id":101748445,
            "neighbourhood_id":85862455,
            "region_id":85682291,
            "venue_id":202997639
        }
    ],
    "wof:id":202997639,
    "wof:lastmodified":1466212452,
    "wof:name":"G\u00e9rard Sameli & Associ\u00e9s Bureau D'architecture",
    "wof:parent_id":85862455,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.138423,
    46.216461,
    6.138423,
    46.216461
],
  "geometry": {"coordinates":[6.138423,46.216461],"type":"Point"}
}