{
  "id": 1059042353,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.1460027695,46.1929092407,6.1460027695,46.1929092407",
    "geom:latitude":46.192909,
    "geom:longitude":6.146003,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rue Du Pr\u00e9-j\u00e9r\u00f4me 15",
    "sg:city":"Gen\u00e8ve",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Detailhandel mit Radio U Fernsehger\u00e4ten Detailhandel mit elektrischen Haushalts-,Radio U Fernsehger\u00e4",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 22 708 11 30",
    "sg:postcode":"1205",
    "sg:province":"Gen\u00e8ve",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85862369,
        102191581,
        404328283,
        85633051,
        101748445,
        102062917,
        85682291
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4N7CayySJm2ZCzwa3iGE6F_46.192909_6.146003@1306268650"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473724067,
    "wof:geomhash":"59bf2ff6247171876a3756f652f70e70",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062917,
            "localadmin_id":404328283,
            "locality_id":101748445,
            "neighbourhood_id":85862369,
            "region_id":85682291,
            "venue_id":1059042353
        }
    ],
    "wof:id":1059042353,
    "wof:lastmodified":1473724067,
    "wof:name":"Stratis Sa",
    "wof:parent_id":85862369,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.1460027695,
    46.1929092407,
    6.1460027695,
    46.1929092407
],
  "geometry": {"coordinates":[6.1460027695,46.1929092407],"type":"Point"}
}