{
  "id": 1075176125,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.8065981865,46.9350471497,7.8065981865,46.9350471497",
    "geom:latitude":46.935047,
    "geom:longitude":7.806598,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"B\u00e4raustrasse 48a-c",
    "sg:city":"B\u00e4rau",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Institutionen f\u00fcr Behinderte Institutionen f\u00fcr psychosoziale F\u00e4lle",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 34 402 39 51",
    "sg:postcode":"3552",
    "sg:province":"Bern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7hdY4UOHJRM3DocIGEKHo7_46.935047_7.806598@1306268706"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744290,
    "wof:geomhash":"9a92dd61bedffe35f4bdd2243c612ffc",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075176125,
    "wof:lastmodified":1473744290,
    "wof:name":"Anlehr-& Dauerwerkst\u00e4tte F\u00fcr Behinderte",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.8065981865,
    46.9350471497,
    7.8065981865,
    46.9350471497
],
  "geometry": {"coordinates":[7.8065981865,46.9350471497],"type":"Point"}
}