{
  "id": 1075768829,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.49243927,47.3775787354,8.49243927,47.3775787354",
    "geom:latitude":47.377579,
    "geom:longitude":8.492439,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"M\u00fchlezelgstrasse 60",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Wirtschafts- and Arbeitgeberverb\u00e4nde",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 14919781",
    "sg:postcode":"8047",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        102191581,
        85633051,
        101748463,
        102063071,
        85799695
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3btgiyrebtCqIyMuOfzHFj_47.377579_8.492439@1306268787"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473770510,
    "wof:geomhash":"cd195178c989087a1691e62f3ce8b231",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063071,
            "locality_id":101748463,
            "neighbourhood_id":85799695,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":1075768829
        }
    ],
    "wof:id":1075768829,
    "wof:lastmodified":1473770510,
    "wof:name":"Salv - Schweizerischer Akkordeonlehrerverband",
    "wof:parent_id":85799695,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.49243927,
    47.3775787354,
    8.49243927,
    47.3775787354
],
  "geometry": {"coordinates":[8.49243927,47.3775787354],"type":"Point"}
}