{
  "id": 202586467,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.579606,47.405403,8.579606,47.405403",
    "geom:latitude":47.405403,
    "geom:longitude":8.579606,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Winterthurerstrasse 628",
    "sg:city":"Z\u00fcrich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Architektur U Ingenieurb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 13216378",
    "sg:postcode":"8051",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        102063019,
        85862357
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_75OS4HqpJDWt37ixh3NF7y_47.405403_8.579606@1306268617"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"2cb9135089d58b550e719caf8b1fc302",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102063019,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":85862357,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":202586467
        }
    ],
    "wof:id":202586467,
    "wof:lastmodified":1466209535,
    "wof:name":"Josef Kaderka Ingenieurb\u00fcro",
    "wof:parent_id":85862357,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.579606,
    47.405403,
    8.579606,
    47.405403
],
  "geometry": {"coordinates":[8.579606,47.405403],"type":"Point"}
}