{
  "id": 203173607,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.827631,47.103916,6.827631,47.103916",
    "geom:latitude":47.103916,
    "geom:longitude":6.827631,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Immeuble St-jean",
    "sg:city":"Sembrancher",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Arztpraxen",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 32 913 31 08",
    "sg:postcode":"1933",
    "sg:province":"Valais",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682359,
        85633051,
        101767411,
        102062789
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1JW8CvGgOKj0yreefpQQIh_47.103916_6.827631@1306268621"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"1e62439884bc04cf764ec24726b89eb5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062789,
            "locality_id":101767411,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682359,
            "venue_id":203173607
        }
    ],
    "wof:id":203173607,
    "wof:lastmodified":1466209178,
    "wof:name":"Dr M\u00e9d. Fran\u00e7ois Blandenier M\u00e9decin Sp\u00e9cialiste",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.827631,
    47.103916,
    6.827631,
    47.103916
],
  "geometry": {"coordinates":[6.827631,47.103916],"type":"Point"}
}