{
  "id": 1075176771,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.0683498383,47.0544891357,8.0683498383,47.0544891357",
    "geom:latitude":47.054489,
    "geom:longitude":8.06835,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Kommetsr\u00fcti 65",
    "sg:city":"Wolhusen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Institutionen f\u00fcr Behinderte Tagesheime f\u00fcr Behinderte, gesch\u00fctzte Werkst\u00e4tten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 41 490 10 30",
    "sg:postcode":"6110",
    "sg:province":"Luzern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4bA4Bmik5FMpf00I7dQj0y_47.054489_8.068350@1306268706"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744315,
    "wof:geomhash":"92f957a8244fb6cf520d3249882a9d20",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075176771,
    "wof:lastmodified":1473744315,
    "wof:name":"Stiftung F.schwerbehinderte Besch\u00e4ftigungsst\u00e4tte",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.0683498383,
    47.0544891357,
    8.0683498383,
    47.0544891357
],
  "geometry": {"coordinates":[8.0683498383,47.0544891357],"type":"Point"}
}