{
  "id": 1075007947,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.8857460022,46.2903175354,7.8857460022,46.2903175354",
    "geom:latitude":46.290318,
    "geom:longitude":7.885746,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"M\u00fchlackerstrasse 2",
    "sg:city":"Visp",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"G\u00fcterbef\u00f6rderung im Strassenverkehr",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"3930",
    "sg:province":"Valais",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1tQByc1BiYAFyYQkJW9E9e_46.290318_7.885746@1306268682"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473736190,
    "wof:geomhash":"204667b58f62023d894e859a10b8b755",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075007947,
    "wof:lastmodified":1473736190,
    "wof:name":"In-albon Gabriel Erben Autotransporte, Domig Lydia U. Lowiner Helene.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.8857460022,
    46.2903175354,
    7.8857460022,
    46.2903175354
],
  "geometry": {"coordinates":[7.8857460022,46.2903175354],"type":"Point"}
}