{
  "id": 1075176785,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.9498701096,47.5454216003,7.9498701096,47.5454216003",
    "geom:latitude":47.545422,
    "geom:longitude":7.94987,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Unterweg 25",
    "sg:city":"B\u00fclach",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Institutionen f\u00fcr Behinderte Tagesheime f\u00fcr Behinderte, gesch\u00fctzte Werkst\u00e4tten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 62 866 12 12",
    "sg:postcode":"8180",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6YXwzmBLut0LbtaESxv5Au_47.545422_7.949870@1306268706"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744315,
    "wof:geomhash":"91dddffcf70792e551cf21734a33318f",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075176785,
    "wof:lastmodified":1473744315,
    "wof:name":"Stiftung Mbf F\u00fcr Behinderte Fricktal",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.9498701096,
    47.5454216003,
    7.9498701096,
    47.5454216003
],
  "geometry": {"coordinates":[7.9498701096,47.5454216003],"type":"Point"}
}