{
  "id": 1075154135,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.2121992111,47.1251144409,7.2121992111,47.1251144409",
    "geom:latitude":47.125114,
    "geom:longitude":7.212199,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Im Rusel 71",
    "sg:city":"T\u00fcscherz-alferm\u00e9e",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Innenarchitekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 32 323 52 45",
    "sg:postcode":"2512",
    "sg:province":"Bern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2gjLYOuV9hoRRri89t4hOB_47.125114_7.212199@1306268703"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473743313,
    "wof:geomhash":"50de526852e3d8f363db689818b24dd6",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075154135,
    "wof:lastmodified":1473743313,
    "wof:name":"Paul Sumi Innenarchitektur",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.2121992111,
    47.1251144409,
    7.2121992111,
    47.1251144409
],
  "geometry": {"coordinates":[7.2121992111,47.1251144409],"type":"Point"}
}