{
  "id": 1074822271,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.5963401794,47.5673561096,7.5963401794,47.5673561096",
    "geom:latitude":47.567356,
    "geom:longitude":7.59634,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Efringerstrasse 1",
    "sg:city":"Basel",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"D\u00e4mmung gegen K\u00e4lte, W\u00e4rme, Schall U Ersch\u00fctterung",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 61 691 70 93",
    "sg:postcode":"4057",
    "sg:province":"Basel-Stadt",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85800107,
        102191581,
        404328241,
        85633051,
        101748459,
        102062895,
        85682297
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1nqciS27z5ur79AVYCES9e_47.567356_7.596340@1306268657"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473726498,
    "wof:geomhash":"8dba2a737067dfb2c107e1da1d3c5591",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062895,
            "localadmin_id":404328241,
            "locality_id":101748459,
            "neighbourhood_id":85800107,
            "region_id":85682297,
            "venue_id":1074822271
        }
    ],
    "wof:id":1074822271,
    "wof:lastmodified":1473726498,
    "wof:name":"Ren\u00e9 Wiegand Deckenmontagen",
    "wof:parent_id":85800107,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.5963401794,
    47.5673561096,
    7.5963401794,
    47.5673561096
],
  "geometry": {"coordinates":[7.5963401794,47.5673561096],"type":"Point"}
}