{
  "id": 202829125,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.640248,47.370667,8.640248,47.370667",
    "geom:latitude":47.370667,
    "geom:longitude":8.640248,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Kehrstrasse 2",
    "sg:city":"F\u00e4llanden",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Architektur U Ingenieurb\u00fcros Architekturb\u00fcros",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 18255553",
    "sg:postcode":"8117",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682309,
        85633051,
        102062933,
        85800653
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_45KxLeTqRgAuM3Y1uBvUyH_47.370667_8.640248@1306268619"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:geomhash":"a33e7f45b2b7067f91c0eb3c4f01abdb",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633051,
            "county_id":102062933,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":85800653,
            "region_id":85682309,
            "venue_id":202829125
        }
    ],
    "wof:id":202829125,
    "wof:lastmodified":1466211700,
    "wof:name":"Hannes Weber Architekturb\u00fcro Ag",
    "wof:parent_id":85800653,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.640248,
    47.370667,
    8.640248,
    47.370667
],
  "geometry": {"coordinates":[8.640248,47.370667],"type":"Point"}
}