{
  "id": 1074823657,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.0366373062,47.4539031982,9.0366373062,47.4539031982",
    "geom:latitude":47.453903,
    "geom:longitude":9.036637,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Ifangstrasse 11",
    "sg:city":"Schlieren",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"D\u00e4mmung gegen K\u00e4lte, W\u00e4rme, Schall U Ersch\u00fctterung Unternehmensberatung",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 71 923 50 37",
    "sg:postcode":"8952",
    "sg:province":"Z\u00fcrich",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0uGUdftflcCNFvkcfrhGwJ_47.453903_9.036637@1306268657"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473726564,
    "wof:geomhash":"ea4c5c5721934155ff0628d30bc83d35",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1074823657,
    "wof:lastmodified":1473726564,
    "wof:name":"Thema-therm Ag",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.0366373062,
    47.4539031982,
    9.0366373062,
    47.4539031982
],
  "geometry": {"coordinates":[9.0366373062,47.4539031982],"type":"Point"}
}