{
  "id": 1075411645,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.8134641647,46.9268455505,6.8134641647,46.9268455505",
    "geom:latitude":46.926846,
    "geom:longitude":6.813464,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Ch. Des Chapons-des-pr\u00e9s 4",
    "sg:city":"Bevaix",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Religi\u00f6se Vereinigungen",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 32 846 16 55",
    "sg:postcode":"2022",
    "sg:province":"Neuch\u00e2tel",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2spnqYqSY4EAprBc2BjcpK_46.926846_6.813464@1306268739"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473754556,
    "wof:geomhash":"73ad6dae37adc9290a81519d37f71b42",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075411645,
    "wof:lastmodified":1473754556,
    "wof:name":"Action Chr\u00e9tienne Par La Radio La Presse Et La T\u00e9l\u00e9vision.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.8134641647,
    46.9268455505,
    6.8134641647,
    46.9268455505
],
  "geometry": {"coordinates":[6.8134641647,46.9268455505],"type":"Point"}
}