{
  "id": 1075176647,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.870051384,47.6487541199,8.870051384,47.6487541199",
    "geom:latitude":47.648754,
    "geom:longitude":8.870051,
    "iso:country":"CH",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Windhausen",
    "sg:city":"Eschenz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:orig_category":"Institutionen f\u00fcr Behinderte Tagesheime f\u00fcr Behinderte, gesch\u00fctzte Werkst\u00e4tten",
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+41 52 741 35 21",
    "sg:postcode":"8264",
    "sg:province":"Thurgau",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1qq4Ztep4wD5gnewm7xphX_47.648754_8.870051@1306268706"
    },
    "wof:country":"CH",
    "wof:created":1473744310,
    "wof:geomhash":"530b61432ca21fbf116a9738227d4ff6",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":1075176647,
    "wof:lastmodified":1473744310,
    "wof:name":"B\u00e4rbeli-stiftung Winterthur Heim F\u00fcr Behinderte",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-ch",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.870051384,
    47.6487541199,
    8.870051384,
    47.6487541199
],
  "geometry": {"coordinates":[8.870051384,47.6487541199],"type":"Point"}
}